[
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/\" title=\"Permalink\">marketing / fotografia/ design</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A S\u00e9rgio Correia Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Lda. \u00e9 reconhecida no sector T\u00eaxtil-Lar pela sua capacidade de assegurar respostas r\u00e1pidas e pela dedica\u00e7\u00e3o em oferecer solu\u00e7\u00f5es flex\u00edveis e eficientes aos seus clientes.</p>\n<p>A empresa de natureza familiar foi fundada pelo jovem empres\u00e1rio S\u00e9rgio Correia em 1998, que conta com um vasto conhecimento do sector t\u00eaxtil proveniente dos seus antepassados dedicados \u00e0 \u00e1rea. O seu cariz moderno na atitude e desempenho empresarial, fazem de S\u00e9rgio Correia Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Lda. uma empresa dedicada em oferecer ao mercado solu\u00e7\u00f5es eficientes e inovadoras, primando sempre pelo conforto e design.</p>\n<p>O seu constante crescimento \u00e9 o resultado da dedica\u00e7\u00e3o em criar la\u00e7os duradouros com os seus clientes, dando acesso a um servi\u00e7o completo e personalizado de acordo com as necessidades e exig\u00eancias de cada um, sendo uma das principais vantagens competitivas da empresa.</p>\n<p>Procura-se candidato/a para exercer as seguintes fun\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2022 Gest\u00e3o e apoio de plataforma de vendas interna (sellforge);<br>\n\u2022 Fotografia e Edi\u00e7\u00e3o (PhotoShop);<br>\n\u2022 Gest\u00e3o de plataforma o e-commerce (Blume Home \u2013 DOTT \u2013 AMAZON);<br>\n\u2022 Gest\u00e3o de Redes Sociais (Blume Home \u2013 S\u00e9rgio Correia);<br>\n\u2022 Organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o em Feiras Internacionais;<br>\n\u2022 Gest\u00e3o de p\u00e1gina web;<br>\n\u2022 Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado gr\u00e1fico:</p>\n<p>Compet\u00eancias Pr\u00e1ticas (Ferramentas):<br>\n\u2022 Adobe Photoshop;<br>\n\u2022 Adobe Illustrador;<br>\n\u2022 MS Office (Word \u2013 PowerPoint \u2013 Excel);<br>\n\u2022 Operar M\u00e1quina fotogr\u00e1fica DLSR</p>\n<p>Perfil:<br>\n\u2022 Licenciatura ou Mestrado ou Phd Marketing (Obrigat\u00f3rio);<br>\n\u2022 Experi\u00eancia em fun\u00e7\u00f5es Similares;<br>\n\u2022 Conhecimentos de Ingl\u00eas e Espanhol;<br>\n\u2022 Capacidade de an\u00e1lise e organiza\u00e7\u00e3o, perfil criativo e proativo;<br>\n\u2022 Bom relacionamento interpessoal e capacidade de comunica\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2022 Habilidade de copywriting;<br>\n\u2022 Conhecimento de din\u00e2micas digitais atuais;<br>\n\u2022 Carta de Condu\u00e7\u00e3o (Obrigat\u00f3rio)</p>\n<p>Empresa: <b>S\u00e9rgio Correia Lda</b><br>\nLocal: <b>Vila do Conde</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: marketing@sctextil.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/fotografia/\" rel=\"category tag\">fotografia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/marketing-fotografia-design/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/\" title=\"Permalink\">copywriter publicit\u00e1rio</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Ag\u00eancia de Publicidade na \u00e1rea da Sa\u00fade procura copywriter com voca\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica.</p>\n<p>Se tens<br>\n\u2022 Elevada capacidade criativa<br>\n\u2022 Autonomia na identifica\u00e7\u00e3o de oportunidades estrat\u00e9gicas e desenvolvimento de conceitos de comunica\u00e7\u00e3o<br>\n\u2022 Facilidade na reda\u00e7\u00e3o de conte\u00fados<br>\n\u2022 Bom dom\u00ednio da l\u00edngua inglesa (oral e escrita)</p>\n<p>e ainda<br>\nLicenciatura na \u00e1rea<br>\nMais de cinco anos de experi\u00eancia em publicidade<br>\nEnergia, persist\u00eancia e iniciativa<br>\nDisponibilidade imediata</p>\n<p>Valorizamos<br>\nPortef\u00f3lio que permita validar planeamento, execu\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica e experi\u00eancia na \u00e1rea da Sa\u00fade.</p>\n<p>Oferecemos<br>\nContrato de trabalho a tempo inteiro e condi\u00e7\u00f5es existentes na empresa.</p>\n<p>Empresa: <b>Maria Design</b><br>\nLocal: <b>Miraflores</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envio de curr\u00edculo e portef\u00f3lio para: candidaturas.copywriter@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/publicidade-criativos/\" rel=\"category tag\">publicidade criativos</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-publicitario/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/\" title=\"Permalink\">design com experi\u00eancia</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Requisitos:</p>\n<p>\u2022 Licenciatura em Design, Design Gr\u00e1fico, Multim\u00e9dia, Marketing e/ou Marketing Digital;<br>\n\u2022 Experi\u00eancia profissional m\u00ednima de 1 ano em fun\u00e7\u00f5es similares;<br>\n\u2022 Dom\u00ednio de ferramentas Adobe;<br>\n\u2022 Conhecimentos de motion graphics e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo;</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:</p>\n<p>\u2022 Desenvolvimento criativo de campanhas e materiais gr\u00e1ficos para canais offline/online<br>\n\u2022Edi\u00e7\u00e3o de imagem e v\u00eddeo<br>\n\u2022Edi\u00e7\u00e3o de revista online</p>\n<p>Regime de part-time durante 3 meses. Possibilidade de contrato de 12 a 24 meses ap\u00f3s esse per\u00edodo.</p>\n<p>Empresa: <b>An\u00f3nimo</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Enviar CV para: contactotorent@gmailcom<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/arte-final-paginacao/\" rel=\"category tag\">arte-final + pagina\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/ilustracao/\" rel=\"category tag\">ilustra\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/\" title=\"Permalink\">ruby developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>MADIFF is an Innovation &amp; IT Engineering Consulting Company that delivers unique value in the following sectors: banking, insurance, telecom, industries, life sciences, energy, automotive and railway &amp; infrastructure industries.</p>\n<p>We Are Driven By a Creative And Innovative Consulting Approach Strongly Oriented To Getting Results</p>\n<p>MADIFF\u2019s philosophy is to make team with the Client in order to exceed the objectives settled and its expectations.</p>\n<p>We \u201cMAKE THE DIFFERENCE\u201d</p>\n<p>\u2013 This is a remote position.<br>\n\u2013 Development and Maintenance of Ruby on Rails applications<br>\n\u2013 Updating code to the latest versions<br>\n\u2013 Integrations of user interface elements</p>\n<p>Requirements<br>\n\u2013 3+ years experience in development<br>\n\u2013 Degree in Informatics Engineering, Computer Science or in similar areas<br>\n\u2013 Knowledge of Databases ( Postgres, SQL)<br>\n\u2013 Fluency in English<br>\n\u2013 Knowledge of Elasticsearch/Solr</p>\n<p>Benefits<br>\n\u2013 Attractive and transparent remuneration system<br>\n\u2013 Stable employment<br>\n\u2013 Professional development in an international environment<br>\n\u2013 Additional benefits package<br>\n\u2013 The ability to implement your own ideas<br>\n\u2013 Good work atmosphere</p>\n<p>Empresa: <b>Madiff</b><br>\nLocal: <b>Remoto</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Apply at: https://madiff.zohorecruit.eu/jobs/Careers/36921000000550001/Ruby-Developer?source=CareerSite\r\nor\r\na.duarte@madiff.eu<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/\" title=\"Permalink\">copywriter</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A Link&amp;Grow \u00e9 uma ag\u00eancia de Inbound Marketing que tem como foco ajudar as empresas a crescer online e a vender mais, tendo por base o Marketing Digital. Trata-se de uma empresa em crescimento, constitu\u00edda por uma equipa jovem, criativa e din\u00e2mica, que trabalha diariamente movida pela paix\u00e3o, num ambiente informal e com grande esp\u00edrito de entreajuda.</p>\n<p>Requisitos essenciais:</p>\n<p>Residir no concelho de Matosinhos, Maia, Vila do Conde, P\u00f3voa de Varzim ou Santo Tirso;</p>\n<p>Estar inscrito no IEFP h\u00e1 pelo menos 2 meses (caso tenha at\u00e9 29 anos) ou h\u00e1 pelo menos 6 meses (caso tenha mais de 29 anos).</p>\n<p>O que procuramos:</p>\n<p>Estamos a recrutar copywriter, em regime de full-time, que ter\u00e1 como fun\u00e7\u00e3o produzir conte\u00fados para empresas clientes de diversas \u00e1reas de neg\u00f3cio. Procuramos uma pessoa com excelentes capacidades de escrita criativa e facilidade em adaptar-se a diferentes linguagens e p\u00fablicos.</p>\n<p>O candidato selecionado dever\u00e1 produzir conte\u00fado apelativo, relevante e aut\u00eantico para v\u00e1rias plataformas, nomeadamente sites, blogs, redes sociais, emails, materiais ricos e landing pages. O conte\u00fado produzido dever\u00e1 ser orientado para a obten\u00e7\u00e3o de resultados, tendo por base metodologias de Inbound Marketing.</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\nForma\u00e7\u00e3o superior na \u00e1rea de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o, Jornalismo, Marketing Digital ou similar;<br>\nExperi\u00eancia anterior na produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado em ag\u00eancia de Marketing (fator preferencial);<br>\nConhecimento de metodologias SEO (fator preferencial);<br>\nAutonomia, proatividade e dinamismo;<br>\nForte capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e esp\u00edrito de equipa.</p>\n<p>O que temos para oferecer:<br>\nContrato de trabalho em regime de full-time;<br>\nRemunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com a experi\u00eancia demonstrada e possibilidade de progress\u00e3o;<br>\nHor\u00e1rio de trabalho flex\u00edvel;<br>\nPol\u00edtica empresarial orientada para as pessoas.</p>\n<p>Local: Porto</p>\n<p>Ap\u00f3s uma fase inicial de sele\u00e7\u00e3o, os candidatos ser\u00e3o desafiados a realizar um exerc\u00edcio de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para plataformas distintas (blog, redes sociais e email), a fim de avaliarmos as suas capacidades de escrita.</p>\n<p>Empresa: <b>Link&amp;Grow \u2013 Inbound Marketing Agency</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Cumpres os requisitos acima referidos e queres partilhar o teu talento connosco? Submete o teu curr\u00edculo e/ou portf\u00f3lio de conte\u00fados aqui:\r\nhttps://linkgrow-inbound-marketing-agency.factorialhr.pt/job_posting/copywriter-3434\r\n\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/jornalismo/\" rel=\"category tag\">jornalismo</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/publicidade-criativos/\" rel=\"category tag\">publicidade criativos</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Se adoras o digital e gostas de trabalhar com diferentes identidades gr\u00e1ficas, este an\u00fancio \u00e9 para ti! Procuramos algu\u00e9m criativo, que goste de novos desafios, de aprender e evoluir e de trabalhar em equipa. Se te rev\u00eas nesta descri\u00e7\u00e3o, l\u00ea o resto!</p>\n<p>Quem somos</p>\n<p>A Link&amp;Grow \u00e9 uma ag\u00eancia de Inbound Marketing que tem como foco ajudar as empresas a crescer online e a vender mais, tendo por base o Marketing Digital. Trata-se de uma empresa em crescimento, constitu\u00edda por uma equipa jovem, criativa e din\u00e2mica, que trabalha diariamente movida pela paix\u00e3o, num ambiente informal e com grande esp\u00edrito de entreajuda.</p>\n<p>Requisitos essenciais:<br>\n\u00b7 Residir no concelho de Matosinhos, Maia, Vila do Conde, P\u00f3voa de Varzim ou Santo Tirso;<br>\n\u00b7 Estar inscrito no IEFP h\u00e1 pelo menos 2 meses (caso tenha at\u00e9 29 anos) ou h\u00e1 pelo menos 6 meses (caso tenha mais de 29 anos).</p>\n<p>Perfil pretendido<br>\n\u2022 Autonomia, proatividade e dinamismo;<br>\n\u2022 Forte capacidade criativa;<br>\n\u2022 Capacidade de Organiza\u00e7\u00e3o e Planeamento;<br>\n\u2022 Capacidade de trabalhar em m\u00faltiplos projetos simultaneamente;<br>\n\u2022 Boa capacidade de gest\u00e3o de prioridades e prazos.</p>\n<p>Conhecimentos/Aptid\u00f5es:<br>\n\u2022 Licenciatura em Design Gr\u00e1fico, Multim\u00e9dia e/ou de Comunica\u00e7\u00e3o<br>\n\u2022 Dom\u00ednio dos programas Adobe Photoshop, Illustrator e InDesign. Ser\u00e3o valorizados conhecimentos em Premi\u00e8re e Audition ou programas similares de edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e \u00e1udio;<br>\n\u2022 Experi\u00eancia na idealiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados para redes sociais e campanhas FB ADS e Google Ads (preferencial);<br>\n\u2022 Conhecimentos b\u00e1sicos em HTML5 e CSS3 (preferencial);<br>\n\u2022 Conhecimentos em fotografia (preferencial).</p>\n<p>O que temos para oferecer:<br>\n\u00b7 Contrato de trabalho em regime de full-time;<br>\n\u00b7 Remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com a experi\u00eancia demonstrada e possibilidade de progress\u00e3o;<br>\n\u00b7 Hor\u00e1rio de trabalho flex\u00edvel;<br>\n\u00b7 Pol\u00edtica empresarial orientada para as pessoas.</p>\n<p>Local: Porto</p>\n<p>Ap\u00f3s uma fase inicial de sele\u00e7\u00e3o, os candidatos ser\u00e3o desafiados a desenvolver uma proposta criativa tendo por base um exerc\u00edcio concreto.</p>\n<p>Indefinido<br>\nFull-time<br>\nPorto<br>\nDesign Team<br>\nCandidate-se agora a esta oferta</p>\n<p>Empresa: <b>Link&amp;Grow \u2013 Inbound Marketing Agency</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Cumpres os requisitos acima referidos e queres partilhar o teu talento connosco? Submete o teu curr\u00edculo e portf\u00f3lio aqui:\r\n\r\nhttps://linkgrow-inbound-marketing-agency.factorialhr.pt/job_posting/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-3433<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f) \u2013 est\u00e1gio</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Estamos \u00e0 procura de um novo membro para a nossa equipa, em regime de est\u00e1gio, e como tal, gostariamos de receber o teu CV caso tenhas o seguinte perfil.</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\n\u2013 Licenciatura relacionada com a \u00e1rea de emprego;<br>\n\u2013 Boa capacidade de relacionamento e comunica\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Boa capacidade de organiza\u00e7\u00e3o, autonomia, capacidade de iniciativa e trabalho de equipa;<br>\n\u2013 Sentido de responsabilidade;<br>\n\u2013 Criativo e pr\u00f3-ativo;<br>\n\u2013 Disponibilidade para desloca\u00e7\u00f5es pontuais;<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata.</p>\n<p>Requisitos t\u00e9cnicos:<br>\n\u2013 Dom\u00ednio de software em design gr\u00e1fico, web design tais como:<br>\nIllustrator, Indesign, Photoshop, Flash, Premiere, Dreamweaver, HTML 5, 3D Studio Max.<br>\n\u2013 Conhecimentos de fotografia e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo;<br>\n\u2013 Conhecimentos de HTML, CSS e Javascript;<br>\n\u2013 Conhecimentos de WordPress e outros CMS\u2019s.</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2013 Desenvolvimento de projetos na \u00e1rea do design de comunica\u00e7\u00e3o/gr\u00e1fico e website;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de cat\u00e1logos, folhetos, newsletter, gest\u00e3o de website;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de elementos gr\u00e1ficos e de suporte \u00e0 equipa de marketing digital para gest\u00e3o de redes sociais;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de pequenos v\u00eddeos comerciais e promocionais;<br>\n\u2013 Planeamento e execu\u00e7\u00e3o de campanhas de marketing.</p>\n<p>Oferecemos:<br>\n\u2013 Ajudas de custo a desloca\u00e7\u00f5es;<br>\n\u2013 Est\u00e1gio em full-time;<br>\n\u2013 Possibilidade real de ingresso nos quadros da empresa ap\u00f3s termino do est\u00e1gio;<br>\n\u2013 Oportunidade de desenvolver compet\u00eancias profissionais e pessoais;<br>\n\u2013 Integra\u00e7\u00e3o numa empresa em crescimento;<br>\n\u2013 Crescimento org\u00e2nico e promo\u00e7\u00e3o interna.</p>\n<p>Empresa: <b>Pelican Bay</b><br>\nLocal: <b>Amadora; Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Contacto: Candidata-te a esta vaga enviando o teu CV atualizado para o email: hr@pelicanbay.pt e com a refer\u00eancia WD2_ABR21\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/\" title=\"Permalink\">screen designer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Hello!<br>\nProcuramos um screen designer, m\u00e9dia 20h por semana.<br>\n(+/- 400\u20ac m\u00eas)</p>\n<p>Se sabes trabalhar com Adobe XD e Photoshop, e at\u00e9 d\u00e1s uns toques no Ingl\u00eas ent\u00e3o esta pode ser uma oportunidade para ti, o n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 relevante, mas sim velocidade e conhecimento.</p>\n<p>GMT + 1</p>\n<p>A Ebakery \u00e9 uma empresa com sede na Alemanha.</p>\n<p>Empresa: <b>Ebakery</b><br>\nLocal: <b>Remoto</b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>; <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia o teu CV e portfolio para :\r\npatricia@ebakery.de\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/\" title=\"Permalink\">assessoria de imprensa</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>BrandFire, empresa de refer\u00eancia no mercado pretende refor\u00e7ar a sua equipa com a admiss\u00e3o de um Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o. Este profissional ir\u00e1 integrar o departamento de comunica\u00e7\u00e3o do universo BrandFire</p>\n<p>Requisitos:<br>\nForma\u00e7\u00e3o superior em Comunica\u00e7\u00e3o;<br>\nExperi\u00eancia profissional em Comunica\u00e7\u00e3o, nomeadamente em ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o<br>\nBons conhecimentos do mercado jornal\u00edstico;<br>\nConhecimentos de Inform\u00e1tica na \u00f3tica do utilizador;<br>\nProfici\u00eancia em portugu\u00eas e ingl\u00eas (falado e escrito).</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:<br>\nCria\u00e7\u00e3o de planos e estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o;<br>\nPlanos de promo\u00e7\u00e3o &amp; ativa\u00e7\u00e3o de marca<br>\nEnvio de PR<br>\nAngaria\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Media Partners<br>\nClipping &amp; ROI<br>\nGest\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o junto dos v\u00e1rios p\u00fablicos-alvo;<br>\nGest\u00e3o e acompanhamento de eventos;<br>\nIdentifica\u00e7\u00e3o de oportunidades de comunica\u00e7\u00e3o;</p>\n<p>Empresa: <b>Brandfire</b><br>\nLocal: <b>Lisboa </b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Os interessados dever\u00e3o enviar CV para agency@brandfire.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/imprensa/\" rel=\"category tag\">imprensa</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/jornalismo/\" rel=\"category tag\">jornalismo</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/media/\" rel=\"category tag\">media</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/relacoes-publicas/\" rel=\"category tag\">rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de hardware e sistemas</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A ALIDATA procura um t\u00e9cnico para integrar o seu Departamento de Hardware, para trabalhar em LISBOA.</p>\n<p>Perfil do Candidato<br>\n\u2022 Licenciatura em Engenharia Inform\u00e1tica, Sistemas, Redes, Comunica\u00e7\u00f5es ou similar;<br>\n\u2022 Conhecimentos de instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de:<br>\n\u2013 Redes Windows/Linux;<br>\n\u2013 Active Directory;<br>\n\u2013 Sistemas de seguran\u00e7a de redes;<br>\n\u2013 Sistemas de backups;<br>\n\u2013 Sistemas de videovigil\u00e2ncia;<br>\n\u2013 Sistemas de gest\u00e3o de assiduidade e controlo de acessos;<br>\n\u2013 Microsoft 365;<br>\n\u2013 Sistemas de virtualiza\u00e7\u00e3o Hyper-V/VMWare;<br>\n\u2013 Sistemas RMM (Remote Monitoring and Management);<br>\n\u2022 Dom\u00ednio da l\u00edngua inglesa (escrita e falada \u2013 preferencial);<br>\n\u2022 Capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de trabalho em equipa;<br>\n\u2022 Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de tempo;<br>\n\u2022 Proatividade, autonomia e sentido de responsabilidade;<br>\n\u2022 Disponibilidade;<br>\n\u2022 Carta de condu\u00e7\u00e3o.</p>\n<p>Oferecemos<br>\n\u2022 Integra\u00e7\u00e3o em equipa jovem e din\u00e2mica;<br>\n\u2022 Forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua e envolvimento em projetos aliciantes e motivadores;<br>\n\u2022 Progress\u00e3o de carreira indexada ao desempenho individual;<br>\n\u2022 Remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com a experi\u00eancia demonstrada;<br>\n\u2022 Ambiente em constante evolu\u00e7\u00e3o.</p>\n<p>Empresa: <b>ALIDATA</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: recrutamento@sendysgroup.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">vaga web-designer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procura-se Web-designer.</p>\n<p>Qualifica\u00e7\u00f5es/Compet\u00eancias necess\u00e1rias:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o em web-design<br>\n\u2013 Experi\u00eancia em:<br>\n. marketing digital<br>\n. WordPress<br>\n. plataformas multim\u00e9dia, Vimeo, Youtube e Videopress<br>\n. gest\u00e3o SEO<br>\n. desenvolvimento de procedimentos e metodologias em meios digitais (UI, UX, CX)<br>\n. campanhas Ads (preferencial)</p>\n<p>Responsabilidades:<br>\n\u2013 Administra\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de sistemas e conte\u00fados digitais<br>\n\u2013 Administra\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de plataformas em WordPress<br>\n\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistemas e plataformas: report e resolu\u00e7\u00e3o de bugs e ocorr\u00eancias, testes de performance e proposta de melhorias, gest\u00e3o de atualiza\u00e7\u00f5es e backups<br>\n\u2013 Pesquisa e Desenvolvimento de sistemas, conte\u00fados e experi\u00eancias digitais</p>\n<p>Condi\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2013 Contrato a termo certo<br>\n\u2013 40 horas semanais<br>\n\u2013 Folgas s\u00e1bado, domingo e feriados</p>\n<p>Empresa: <b>Record Europa</b><br>\nLocal: <b>Loures</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Para mais informa\u00e7\u00f5es e candidaturas contacte rh@recordeuropa.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/\" title=\"Permalink\">a duzentos est\u00e1 \u00e0 tua procura | designer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>Se o Design \u00e9 a tua paix\u00e3o, a Duzentos est\u00e1 \u00e0 tua procura!</p>\n<p>Precisamos de algu\u00e9m como tu \u2013 din\u00e2mico, inovador e cheio de energia, com experi\u00eancia na \u00e1rea e que se sinta capaz de abra\u00e7ar o<br>\ndesafio de trabalhar o design dos nossosclientes para a \u00e1rea digital.</p>\n<p>Queremos encontrar algu\u00e9m que fa\u00e7a match perfeito com a nossa incr\u00edvel equipa, para nos ajudar e crescermos todos juntos :)</p>\n<p>Se sentes que este desafio \u00e9 para ti:</p>\n<p>Empresa: <b>Duzentos | Unidade Crativa</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b></p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: cv@duzentos.pt\r\nAssunto: DesignerAbril2021<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">7 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/arte-final-paginacao/\" rel=\"category tag\">arte-final + pagina\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/ilustracao/\" rel=\"category tag\">ilustra\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio \u00e1rea administrativa (m/f)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A Knowledgebiz \u00e9 uma empresa de tecnologias de informa\u00e7\u00e3o, especialmente vocacionada para o desenvolvimento de produtos originais e inovadores, participa\u00e7\u00e3o em projetos e acompanhamento dos seus clientes e parceiros na cria\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e solu\u00e7\u00f5es globais.</p>\n<p>Neste momento estamos a recrutar o seguinte perfil:</p>\n<p>Estagi\u00e1rio \u00e1rea Administrativa (m/f)</p>\n<p>Requisitos:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o Superior em \u00e1reas como Marketing, Gest\u00e3o, Comercial (outras dentro da \u00e1rea das Humanidades);<br>\n\u2013 Capacidade de Organiza\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Capacidade de Comunica\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Conhecimentos de Office na \u00f3tica do utilizador;<br>\n\u2013 Conhecimentos Ingl\u00eas;<br>\n\u2013 Sentido de responsabilidade.</p>\n<p>Empresa: <b>Knowledgebiz Consulting, Lda</b><br>\nLocal: <b>Almada</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>; <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Para responder a esta oferta envie o seu CV atualizado para: recruit@knowledgebiz.pt \r\n\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/\" title=\"Permalink\">data scientist</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Job Description<br>\nThis is a remote position.</p>\n<p>\u2013 Developing recommendation engines for a modern social collaboration platform owned by one of the biggest companies in Europe from scratch<br>\n\u2013 Clear communication to stakeholders and team members about project status<br>\n\u2013 Working with stakeholders throughout the organization to identify opportunities for leveraging company data to drive business solutions<br>\n\u2013 Mine and analyse data from company databases to drive optimization and improvement of product development<br>\n\u2013 Assess the effectiveness and accuracy of new data sources and data gathering techniques<br>\n\u2013 Develop custom data models and algorithms to apply to data sets<br>\n\u2013 Use predictive modelling to increase and optimize customer experiences<br>\n\u2013 Coordinate with different functional teams to implement models and monitor outcomes<br>\n\u2013 Develop processes and tools to monitor and analyse model performance and data accuracy</p>\n<p>Requirements<br>\n\u2013 Strong problem solving skills with an emphasis on product development<br>\n\u2013 Experience using statistical computer languages (R, Python, SLQ, etc.) to manipulate data and draw insights from large data sets<br>\n\u2013 Experience working with and creating data architectures<br>\n\u2013 Good communication skills-<br>\n\u2013 A drive to learn and master new technologies and techniques<br>\n\u2013 Capacity to work and deliver on a deadline</p>\n<p>Nice to have:<br>\n\u2013 Experience with working on a social media platform<br>\n\u2013 Software development experience in JavaScript</p>\n<p>Benefits<br>\n\u2013 Attractive and transparent remuneration system<br>\n\u2013 Stable employment<br>\n\u2013 Professional development in an international environment<br>\n\u2013 Additional benefits package<br>\n\u2013 The ability to implement you</p>\n<p>Empresa: <b>Madiff</b><br>\nLocal: <b>Remoto</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Apply at: https://madiff.zohorecruit.eu/jobs/Careers/36921000000544802/Data-Scientist?source=CareerSite\r\nor\r\na.duarte@madiff.eu<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em gest\u00e3o de social media</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Laique \u00e9 a unidade especializada em social media e digital content das Fic\u00e7\u00f5es Media que h\u00e1 mais de 20 anos produz conte\u00fados editoriais e de marcas. Para n\u00f3s, o conte\u00fado \u00e9 o rei! Damos sempre como exemplo: quem nasceu primeiro, o Mickey Mouse ou a Disneyworld? A fic\u00e7\u00f5es Media conta no seu portf\u00f3lio publica\u00e7\u00f5es como a revista Happy Kids ou o jornal Not\u00edcias de Loures.</p>\n<p>Direto ao que interessa, vamos incorporar na nossa equipa para est\u00e1gio curricular em gest\u00e3o de social media, com possibilidade de futura integra\u00e7\u00e3o em est\u00e1gio profissional, rec\u00e9m licenciado em audiovisual e multim\u00e9dia, jornalismo, publicidade e marketing ou rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e comunica\u00e7\u00e3o empresarial.<br>\nO est\u00e1gio decorrer\u00e1 essencialmente em regime de teletrabalho com regime presencial quando poss\u00edvel.<br>\nOs candidatos dever\u00e3o ter disponibilidade imediata e a dura\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio \u00e9 de 3 a 6 meses.</p>\n<p>Links:<br>\nhttps://www.laique.pt/<br>\nhttps://ficcoesmedia.pt/<br>\nhttps://happykids.pt/<br>\nhttps://www.noticias-de-loures.pt/</p>\n<p>Empresa: <b>Laique</b><br>\nLocal: <b>Home e Portela</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Curricular</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Todas as candidaturas devem ser enviadas para laique@ficcoesmedia.pt e a nossa resposta \u00e9 apenas \u00e0s candidaturas selecionadas.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/\" title=\"Permalink\">delivery manager online</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Your main purpose as a Delivery Manager is to manage teams and deliver the Online projects.<br>\nYou will be able to manage all the projects, to coordinate activities and to help meet on-going deadlines to deliver the best work.</p>\n<p>Responsibilities:<br>\n\u2013 Proactive provision of continuous improvement by investigating ways to enhance the quality of communication, processes, and data driven decisions;<br>\n\u2013 Enable the workflow from start to finish with a focus in delivering business value;<br>\n\u2013 Use metrics for predictability and to help the team make data driven decisions;<br>\n\u2013 Manage delivery pipeline and resource allocation to maintain team utilisation;<br>\n\u2013 Work with product managers and the head of development to ensure team utilisation is aligned with the business priorities;<br>\n\u2013 Escalate issues, where appropriate;<br>\n\u2013 Identify and manage risks;<br>\n\u2013 Collaborate with other Delivery Managers, exchanging ideas, working on improvements of process;<br>\n\u2013 Work together with development, QA, and infrastructure leads to develop, test, and deliver against agreed requirements;<br>\n\u2013 Financial management, including project creation, time tracking and month end processes to support the finance department;<br>\n\u2013 Legal Management, managing approvals and documentation;</p>\n<p>Valued:<br>\n\u2013 Degree in Computer Science or similar, or, Degree in Management;<br>\n\u2013 2+ years of proven experience as a Project Manager, or, 2+ years of proven Team Leadership experience;<br>\n\u2013 Have exceptional communication skills, both written and spoken;<br>\n\u2013 Be naturally curious, creative and innovative, always looking for different ways of doing things;<br>\n\u2013 Be confident, a problem solver, and an effective decision maker;<br>\n\u2013 Have experience in Agile environments;<br>\n\u2013 Have the ability to establish a positive, yet productive relationship with partners and remote offices;<br>\n\u2013 Have a \u201ccan do\u201d attitude to do something because it\u2019s right, not because it\u2019s easy;<br>\n\u2013 Must have Project Management experience;<br>\n\u2013 Must have an interest in Online Gaming;<br>\n\u2013 Experience as Scrum Master is a plus;<br>\n\u2013 Have a working knowledge of English and Spanish.</p>\n<p>We have:<br>\n\u2013 Dynamic team integration focused on project delivery<br>\n\u2013 Lots of work (comes with free coffee, fruit and snacks!)<br>\n\u2013 Career Evolution<br>\n\u2013 Mentoring and Talent Development programs<br>\n\u2013 Soccer and Volleyball<br>\n\u2013 Power ups<br>\n\u2013 Health Insurance</p>\n<p>Empresa: <b>Fabamaq</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: This is not an entry-level position\r\nWe really value your ambition and passion, but before proceeding,\r\nplease make sure you meet the requirements for this job.\r\nIf so, be yourself, come as you are!\r\n\r\nApply below and join the game! -\r\ncandidaturas@fabamaq.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/\" title=\"Permalink\">posi\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>One position for a fixed-term work contract is opened at Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, in the area of Science Communication and Outreach.</p>\n<p>Admission Requirements:<br>\n\u2013 Graduation degree in Social Communication (Licenciatura em Comunica\u00e7\u00e3o Social), or equivalent, with a grade point average not less than 14 in a 20-scale;<br>\n\u2013 Specialization or proven skills in digital journalism and multimedia communication. Experience with science communication is a preference;<br>\n\u2013 Experience with video production and photography; good command of the usual media editing tools (e.g. Canva, Photoshop, Adobe Premiere, or equivalent), contact with mass e-mail platforms such as MailChimp, as well as productivity tools (e.g Office Suite), and computer environment;<br>\n\u2013 High level of written and spoken English language skills;<br>\n\u2013 High level of proactivity to undertake the role effectively;<br>\n\u2013 Presentation of a portfolio, as detailed in the Required Documents section.</p>\n<p>Work Objectives:<br>\nThe work will be carried out in a science research institute environment, with the objective to collect, prepare and disseminate internally and externally news in multimedia format about technical achievements of the researchers, events, and other aspects of the institute\u2019s life. The candidate must have the ability to talk to researchers about their work and translate it to nonprofessional language for the news. Tasks include:</p>\n<p>\u2013 Daily preparation of news for IT\u2019s information channels (e.g. IT\u2019s website, Facebook, Twiter, Instagram, YouTube and LinkedIN) using information spontaneously sent by researchers, as well as actively gathered through interviews with them (visit www.it.pt to see the type of content needed for all platforms);<br>\n\u2013 News gathering and preparation of the monthly Newsletter;<br>\n\u2013 Editing and production of outreach videos portraying IT researchers\u2019 results, or PhD student pitches;<br>\n\u2013 Management of multimedia content for the IT internal TV channel;<br>\nMonitoring of news, information and format coherence throughout IT\u2019s web portal, and reporting/correction of deviations;<br>\n\u2013 Collaboration for the edition of brochures of outreach publications, interfacing with external designers and print houses;<br>\n\u2013 Creation of dedicated infographics based on data gathered from IT\u2019 intranet;<br>\n\u2013 Interfacing with communication offices from the associated Universities, as well as external social media, participation in the monthly meetings of the communication officers of all research institutes associated with Instituto Superior T\u00e9cnico.</p>\n<p>Required Documents:<br>\n\u2013 Cover letter explaining the interest in the position and compliance with required skills;<br>\n\u2013 Detailed Curriculum Vitae with transcripts;<br>\n\u2013 Copy of the Degree Certificates, including language certificates if available;<br>\n\u2013 Link for a personal portfolio of prior productions, showing clearly the candidate\u2019s ability to write a news piece, and to produce multimedia content. Alternatively, the candidate can produce dedicated content for this application: a 1-minute video, plus 1-page news piece, as well as 1-page composition of a simulated webpage (PDF). The candidate is free to choose any topic related to science, and shall consider the general public as the intended audience. The graphical design is an evaluation factor for the three previous items.</p>\n<p>Empresa: <b>Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: All the selection process is conducted through the IT web portal. To apply, go to: https://www.it.pt/Positions/OtherResearchPosition/7300\r\n\r\nApplication Period:\r\n05-04-2021 to 28-04-2021\r\n\r\nDuration: One year, renewable. Start date: May 15, 2021 (or soon thereafter no later than the 1st of June 2021).\r\n\r\nMonthly salary: 1.256,73\u20ac (gross).<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/producao/\" rel=\"category tag\">produ\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">adminstrativo \u2013 est\u00e1gio iefp</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Pimenta Rosa \u00e9 uma Ag\u00eancia de Design multidisciplinar no mercado h\u00e1 mais de 11 anos, de momento \u00e0 procura de um Administrativo para est\u00e1gio profissional ao abrigo do IEFP.</p>\n<p>REQUISITOS:<br>\n\u2013 Apto para est\u00e1gio IEFP (requisito eliminat\u00f3rio)<br>\n\u2013 Interesse e gosto por trabalho administrativo, or\u00e7amentista e fatura\u00e7\u00e3o num ambiente jovem e criativo.<br>\n\u2013 Conhecimentos de Excel<br>\n\u2013 Autodidacta<br>\n\u2013 Vontade em aprender<br>\n\u2013 Proatividade na resolu\u00e7\u00e3o de problemas</p>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Lisboa<br>\nHor\u00e1rio: Tempo inteiro<br>\nDisponibilidade imediata<br>\nPossibilidade de integrar a equipa ap\u00f3s o est\u00e1gio</p>\n<p>Empresa: <b>Pimenta Rosa</b><br>\nLocal: <b>Lisboa </b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/\" title=\"Permalink\">\u2013 designer \u2013 est\u00e1gio iefp</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Pimenta Rosa \u00e9 uma Ag\u00eancia de Design multidisciplinar no mercado h\u00e1 mais de 11 anos, de momento \u00e0 procura de um DESIGNER para um est\u00e1gio profissional ao abrigo do IEFP.</p>\n<p>REQUISITOS:<br>\n\u2013 Apto para est\u00e1gio IEFP (requisito eliminat\u00f3rio)<br>\n\u2013 Licenciatura em Design, Multim\u00e9dia ou equivalente<br>\n\u2013 Dom\u00ednio de Photoshop, Illustrator, Dreamweaver (para constru\u00e7\u00e3o de newsletters) e After Effects<br>\n\u2013 Valorizamos conhecimentos de modela\u00e7\u00e3o 3D e/ou Premiere<br>\n\u2013 Criatividade e especial aten\u00e7\u00e3o ao detalhe<br>\n\u2013 Capacidade de lidar com projetos simult\u00e2neos<br>\n\u2013 Proatividade na resolu\u00e7\u00e3o de problemas</p>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Lisboa<br>\nHor\u00e1rio: Tempo inteiro<br>\nDisponibilidade imediata<br>\nPossibilidade de integrar a equipa ap\u00f3s o est\u00e1gio</p>\n<p>Empresa: <b>Pimenta Rosa</b><br>\nLocal: <b>Lisboa </b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>; <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: candidaturas@pimentarosadesign.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 apoio produ\u00e7\u00e3o de castings</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Produtora de Casting e Ag\u00eancia de Representa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica</p>\n<p>Perfil Requerido<br>\nProcuramos uma pessoa din\u00e2mica, respons\u00e1vel, com capacidade de resolu\u00e7\u00e3o de problemas e com conhecimentos audiovisuais e produ\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria.</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es<br>\n\u2013 Apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o<br>\n\u2013 Apoio t\u00e9cnico audiovisual (fotografia e ilumina\u00e7\u00e3o)<br>\n\u2013 Apoio t\u00e9cnico de edi\u00e7\u00e3o (edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e fotografia)<br>\n\u2013 Apoio \u00e0 dire\u00e7\u00e3o de casting durante a sess\u00e3o:<br>\n\u2022 Assist\u00eancia no Set<br>\n\u2022 Interpreta\u00e7\u00e3o do Briefing<br>\n\u2022 Respons\u00e1vel pelos Modelos e Atores</p>\n<p>Dura\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio<br>\nDe 2 a 3 meses (entrada imediata e disponibilidade total)</p>\n<p>Empresa: <b>Bendita Profiss\u00e3o</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Curricular</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: casting@benditaprofissao.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/fotografia/\" rel=\"category tag\">fotografia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/producao/\" rel=\"category tag\">produ\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio design</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Design \u2013 Est\u00e1gio Profissional N\u00edvel VI \u2013 Figueira da Foz \ud83d\udccd</p>\n<p>A Wisework procura para admiss\u00e3o imediata, candidato eleg\u00edvel a est\u00e1gio profissional n\u00edvel VI com as seguintes caracter\u00edsticas:<br>\n\u2013 Habilita\u00e7\u00f5es ao n\u00edvel de Licenciatura em Design ou similar<br>\n\u2013 Bons conhecimentos inform\u00e1ticos em Office<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata<br>\n\u2013 Grande capacidade de aprendizagem em ambiente din\u00e2mico e exigente<br>\n\u2013 Grande sentido de interajuda e facilidade nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais<br>\n\u2013 Capacidade de trabalho em equipa</p>\n<p>Oferece-se:<br>\n\u2013 Possibilidade de aprendizagem em contexto de trabalho com profissionais capazes de garantir a forma\u00e7\u00e3o adequada.<br>\n\u2013 Possibilidade de integra\u00e7\u00e3o nos quadros da empresa<br>\n\u2013 Boas perspetivas de progress\u00e3o na carreira dada a dimens\u00e3o da mesma.<br>\n\u2013 Bolsa de Est\u00e1gio de acordo com o regulamento da medida do IEFP<br>\n\u2013 Possibilidade de atualiza\u00e7\u00e3o de valor conforme perfil de compet\u00eancias apresentadas.<br>\n\u00c9 necess\u00e1rio que esteja eleg\u00edvel para est\u00e1gio do IEFP.</p>\n<p>Empresa: <b>Wisework</b><br>\nLocal: <b>Figueira da Foz</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Se considera o nosso desafio aliciante aguardamos que envie o seu C.V. atualizado com foto e carta de apresenta\u00e7\u00e3o, com o assunto \"Recrutamento Est\u00e1gio Fig Foz - Nome Candidato\" para: recrutamento@wise-accounting.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/\" title=\"Permalink\">motion graphics designer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Requisitos:</p>\n<p>\u2022 Licenciatura em Design, Design Gr\u00e1fico, Multim\u00e9dia, Marketing e/ou Marketing Digital;<br>\n\u2022 Experi\u00eancia profissional m\u00ednima de 1 ano em fun\u00e7\u00f5es similares;<br>\n\u2022 Dom\u00ednio de ferramentas Adobe;<br>\n\u2022 Conhecimentos de motion graphics e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo;</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:</p>\n<p>\u2022 Desenvolvimento criativo de campanhas e materiais gr\u00e1ficos para canais offline/online<br>\n\u2022Edi\u00e7\u00e3o de imagem e v\u00eddeo</p>\n<p>Empresa: <b>QA Publicidade</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: qapublicidade.recrutamento@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Requisitos:</p>\n<p>\u2022 Licenciatura em Design, Design Gr\u00e1fico, Multim\u00e9dia, Marketing e/ou Marketing Digital;<br>\n\u2022 Experi\u00eancia profissional m\u00ednima de 1 ano em fun\u00e7\u00f5es similares;<br>\n\u2022 Dom\u00ednio de ferramentas Adobe;</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:</p>\n<p>\u2022 Desenvolvimento criativo de campanhas e materiais gr\u00e1ficos para canais offline/online</p>\n<p>Empresa: <b>QA Publicidade</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: qapublicidade.recrutamento@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">super digital designer (m/f)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>\u00c9s apaixonado por Design? \u270f Adoras o Universo Digital? \ud83d\udcbb Estamos \u00e0 procura de um Super DIGITAL DESIGNER para integrar a nossa Equipa de Super-Her\u00f3is Boomer!\u26a1</p>\n<p>\ud83d\udee0  Fun\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o digital (posts para redes sociais, criativos para GoogleAds, FacebookAds e InstagramAds);<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de layouts para websites / landing pages e newsletters;<br>\n\u2013 Elabora\u00e7\u00e3o de moodboards para fotografia e v\u00eddeo e coordena\u00e7\u00e3o dos trabalhos com as respetivas equipas.</p>\n<p>\ud83d\udd11  Requisitos:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o em Design Gr\u00e1fico, Design de Comunica\u00e7\u00e3o ou Multim\u00e9dia;<br>\n\u2013 Dom\u00ednio de ferramentas Adobe (InDesign, Illustrator, Photoshop) e excelente cultura visual;<br>\n\u2013 Dom\u00ednio de ferramentas de edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo (Adobe Premiere e AfterEffects) ser\u00e3o valorizados;<br>\n\u2013 Experi\u00eancia profissional m\u00ednima 2 anos em fun\u00e7\u00f5es similares, preferencialmente, em contexto de ag\u00eancia;<br>\n\u2013 Sentido de organiza\u00e7\u00e3o, esp\u00edrito de equipa e responsabilidade;<br>\n\u2013 Capacidade de comunica\u00e7\u00e3o verbal e escrita (copywriting);<br>\n\u2013 Pr\u00f3-atividade, criatividade e gosto pela inova\u00e7\u00e3o<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata</p>\n<p>Empresa: <b>BOOMER \u2013 Brand &amp; Digital Strategists</b><br>\nLocal: <b>Maia</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia o teu CV + Portf\u00f3lio de trabalhos realizados (fator de exclus\u00e3o) para digitaldesigner@boomer.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">web designer m/f (lisboa)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Tarefas e Responsabilidades:<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados web para social media, email marketing, landing pages, banners, anima\u00e7\u00f5es, entre outros;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados para diferentes browsers, incluindo mobile.</p>\n<p>Perfil/ Compet\u00eancias:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o Superior em Design, Web Design, Design Gr\u00e1fico ou Multim\u00e9dia;<br>\n\u2013 Experi\u00eancia m\u00ednima 2 anos;<br>\n\u2013 Conhecimentos de design gr\u00e1fico, UX / UI;<br>\n\u2013 Conhecimentos em HTML, CSS e Javascript;<br>\n\u2013 Valoriza-se conhecimentos em After Effects;<br>\n\u2013 Compet\u00eancias de dinamismo e trabalho em equipa.</p>\n<p>Empresa: <b>Vista Alegre Atlantis, S. A.</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Registe-se em www.grupovisabeira.com ou envie CV + Portfolio para rh@grupovisabeira.com, indicando o nome da vaga a que se candidata.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/\" title=\"Permalink\">digital content trainee</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Quem somos:<br>\n\u201cO Grupo Paul Stricker centra a sua atividade na conce\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e distribui\u00e7\u00e3o de produtos promocionais, assumindo-se desde sempre como um dos principais players do setor. Fundada em 1944, a Empresa foi pioneira no desenvolvimento do setor dos produtos promocionais em Portugal, apostando sempre numa abordagem inovadora ao mercado.<br>\nHoje, a Paul Stricker conta com mais de 1000 colaboradores, 20 escrit\u00f3rios em 3 continentes diferentes, diversos parceiros, mais de 36.000 paletes de stock permanente e mais de 9.000m2 de produ\u00e7\u00e3o, com o principal objetivo de servir melhor e mais eficazmente os seus clientes, dispersos por mais de 80 pa\u00edses como Portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Brasil, Turquia, Pol\u00f3nia ou Su\u00e9cia.<br>\nGra\u00e7as \u00e0 sua estrat\u00e9gia de expans\u00e3o internacional agressiva a Paul Stricker triplicou a sua dimens\u00e3o nos \u00faltimos 4 anos, e no plano a 5 anos mant\u00e9m um ritmo de crescimento anual superior a 40%, crescimento sustentado pela din\u00e2mica e ambi\u00e7\u00e3o de toda a equipa.\u201d</p>\n<p>Principais fun\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados escritos para redes sociais;<br>\n\u2022 Apoio no planeamento e calendariza\u00e7\u00e3o de conte\u00fados (escritos e visuais) para redes sociais;<br>\n\u2022 Intera\u00e7\u00e3o com equipa de designers para produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados gr\u00e1ficos;<br>\n\u2022 An\u00e1lise regular de sites e perfis de outras empresas do setor.</p>\n<p>Hor\u00e1rio e Local de Trabalho:<br>\n\u2022 2\u00aaf a 6\u00aaf entre as 09h00 e as 18h00;<br>\n\u2022 Murtede, Coimbra</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\n\u2022 Forma\u00e7\u00e3o superior em Gest\u00e3o, Marketing, Marketing Digital, Comunica\u00e7\u00e3o ou similar;<br>\n\u2022 Experi\u00eancia profissional at\u00e9 2 aos em fun\u00e7\u00f5es similares (fator preferencial, mas n\u00e3o eliminat\u00f3rio);<br>\n\u2022 Conhecimentos de MS Excel e PowerPoint;<br>\n\u2022 Compet\u00eancias de escrita e an\u00e1lise numa vertente digital;<br>\n\u2022 Dom\u00ednio avan\u00e7ado do idioma ingl\u00eas falado e escrito;<br>\n\u2022 Eleg\u00edvel para realiza\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Profissional pelo IEFP (eliminat\u00f3rio).</p>\n<p>Oferecemos:<br>\n\u2022 Integra\u00e7\u00e3o em organiza\u00e7\u00e3o em franco crescimento, e em projeto de elevada responsabilidade.</p>\n<p>Empresa: <b>Paul Stricker</b><br>\nLocal: <b>Murtede, Coimbra</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Os interessados dever\u00e3o enviar a candidatura com envio de CV para recrutamento@stricker.pt, com o assunto \u201cDIGCONT_2021/03\u201d.\r\n\r\nPAUL STRICKER, SA \u2013 75 YEARS\r\nhttps://www.stricker-europe.com/pt/\r\n\r\nOs candidatos selecionados ser\u00e3o contactados num prazo m\u00e1ximo de 5 dias \u00fateis.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">6 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/jornalismo/\" rel=\"category tag\">jornalismo</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design de interiores. regime part-time</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Procura-se rec\u00e9m-licenciado(a) ou finalista em Design de Interiores para a realiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio curricular com dura\u00e7\u00e3o inicial de 3 meses (em modelo de tele-trabalho total ou parcial), regime de part-time. Possibilidade de contrato de 12 a 24 meses ap\u00f3s esse per\u00edodo. Considera-se o est\u00e1gio curricular como per\u00edodo experimental. Remunera\u00e7\u00e3o a ser discutida com o candidato em fun\u00e7\u00e3o da sua forma\u00e7\u00e3o e capacidades t\u00e9cnicas e criativas.</p>\n<p>Os interessados dever\u00e3o enviar CV e portfolio (link ou pdf) para o email indicado, com vista \u00e0 sua avalia\u00e7\u00e3o e agendamento de entrevista. Previligia-se a e existencia de trabalhos na area (ainda que acad\u00e9micos), e a contemporaneidade das propostas apresentadas.</p>\n<p>Empresa: <b>Draw + Foster</b><br>\nLocal: <b>Porto / Portugal</b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: info@drawandfoster.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/\" title=\"Permalink\">social media manager</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>Trabalhar na Mellmak \u00e9 fazer parte de um ambiente inovador e divertido, que estimula o desenvolvimento profissional em todas as fases da carreira.<br>\nAqui podes ser quem tu \u00e9s!<br>\nO respeito \u00e0s pessoas e \u00e0 diversidade fazem parte dos nossos valores.<br>\nVemos a moda como uma forma de express\u00e3o e de como as pessoas se relacionam. Queremos fazer uma moda com impacto positivo, o que nos torna \u00fanicos.<br>\nA nossa cultura acredita no valor e na riqueza das diferen\u00e7as.<br>\nSegue a nossa p\u00e1gina para saber mais sobre nosso dia-a-dia!<br>\nSe te identificas com estes valores e procuras uma empresa, acima de tudo, apaixonada por pessoas.</p>\n<p>Empresa: <b>Mellmak </b><br>\nLocal: <b>Braga, Portugal </b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Se queres trabalhar como, Social Media Manager, envia-nos o teu curr\u00edculo para: rh@mellmak.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/\" title=\"Permalink\">communication management</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procuramos Communication Management para integra\u00e7\u00e3o em projecto numa das maiores multinacionais da Europa.</p>\n<p>Ter\u00e1 como principais tarefas:<br>\n\u2013 Desenvolvimentos de planos de comunica\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gicos, tendo em cota cada uma das \u00e1reas;<br>\n\u2013 Implementa\u00e7\u00e3o das v\u00e1rias comunica\u00e7\u00f5es previamente definidas no plano anual;<br>\n\u2013 Criar materiais de comunica\u00e7\u00e3o (video, declara\u00e7\u00f5es, entrevistas\u2026);<br>\n\u2013 Gest\u00e3o do or\u00e7amento previsto;<br>\n\u2013 Avalia\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o;</p>\n<p>Perfil:<br>\n\u2013 Licenciatura em Comunica\u00e7\u00e3o/Marketing<br>\n\u2013 Preferencialmente procuramos procuramos profissionais com tr\u00eas anos de experi\u00eancia profissional em Communication Management<br>\n\u2013 Flu\u00eancia na lingua Inglesa<br>\n\u2013 Experi\u00eancia de trabalho em ambiente multicultural</p>\n<p>Empresa: <b>An\u00f3nimo</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Caso pretenda conhecer este projecto e caso reuna estes requisitos, por favor envie o seu cv para paula.g.peixoto@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/\" title=\"Permalink\">designer de produto/ artista 3d</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Emotional Brands \u00e9 um est\u00fadio de design portugu\u00eas, que se dedica \u00e0 gest\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de um grupo de marcas de mobili\u00e1rio de prest\u00edgio. Neste momento, estamos \u00e0 procura de um designer de produto freelancer.</p>\n<p>Procuramos um candidato (m/f) para desempenhar as seguintes fun\u00e7\u00f5es:<br>\n-Desenvolvimento do design e redesign de pe\u00e7as \u2013 mobili\u00e1rio, ilumina\u00e7\u00e3o e estofo;<br>\n-Renderiza\u00e7\u00e3o 3D foto realista;</p>\n<p>Perfil:<br>\n-Licenciado e/ou Mestre em Design de Produto, design de interiores ou \u00e1rea equivalente;<br>\n-Experi\u00eancia de pelo menos 2 anos nas fun\u00e7\u00f5es mencionadas;<br>\n-Conhecimentos t\u00e9cnicos de produ\u00e7\u00e3o e materiais;<br>\n-Dom\u00ednio dos softwares 3D Studio Max, AutoCad, Keyshot e Rhinoceros;<br>\n-Dom\u00ednio do photoshop e illustrator;<br>\n-Boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e trabalho em equipa.<br>\n-Elevado sentido de responsabilidade, profissionalismo e criatividade;</p>\n<p>Oferta :<br>\nIntegra\u00e7\u00e3o numa empresa em expans\u00e3o internacional.<br>\nRemunera\u00e7\u00e3o competitiva, com um ambiente de trabalho criativo e estimulante.</p>\n<p>Empresa: <b>Emotional Brands</b><br>\nLocal: <b>Porto, Portugal</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Caso as suas compet\u00eancias profissionais coincidam com o perfil acima descrito, n\u00e3o hesite, envie o seu CV acompanhado de portf\u00f3lio com o assunto \u201c Candidatura - Designer de Produto \u201c para leandrasilva@emotionalbrands.com.pt e para cfo@emotionalbrands.com.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A Emotional Brands \u00e9 um est\u00fadio de design portugu\u00eas, que se dedica \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de um grupo de marcas de mobili\u00e1rio de luxo, trabalhando essencialmente para mercados internacionais.</p>\n<p>Se \u00e9s criativo, com uma vontade enorme de aprender na \u00e1rea de design e  marketing digital, temos a oportunidade perfeita para ti, vem trabalhar connosco!</p>\n<p>Requisitos:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o superior na \u00e1rea de design, comunica\u00e7\u00e3o e/ou \u00e1reas similares;<br>\n\u2013 Conhecimento do Adobe Master Collection (Autonomia Illustrator, Photoshop e Indesign)</p>\n<p>Principais Tarefas:<br>\n\u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o de Suportes Gr\u00e1ficos;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de Banners Web;<br>\n\u2013 Desenvolvimento de Newsletters, Catalogos;<br>\n\u2013 Edi\u00e7\u00e3o de ambientes 3D;</p>\n<p>Experi\u00eancia anterior em tarefas similares, ser\u00e1 valorizada.</p>\n<p>Empresa: <b>Emotional Brands</b><br>\nLocal: <b>Porto, Portugal</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envie o seu CV acompanhado obrigatoriamente de portf\u00f3lio  com o subject \u201c Application -  Design Comunica\u00e7\u00e3o\u201c para leandra@emotionalbrands.com.pt e cfo@emotionalbrands.com.pt <br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/\" title=\"Permalink\">rotulagem cosm\u00e9tica</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procuro um designer que colabore comigo na redefini\u00e7\u00e3o do logotipo da marca (cosm\u00e9tica natural) bem como estrutura\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o dos r\u00f3tulos/adesivos para impress\u00e3o.</p>\n<p>Empresa: <b>Hydrangea</b><br>\nLocal: <b>A\u00e7ores</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: 1. enviar link com portf\u00f3lio para azoreshydrangea@gmail.com\r\n2. skype/zoom meeting em data a definir.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/\" title=\"Permalink\">colaborador videojogos e/ou cinema&amp;tv</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>O oitobits.pt \u00e9 um dos maiores websites independentes n\u00e3o-franchisados de videojogos, tecnologia e entretenimento em Portugal.</p>\n<p>Somos um grupo sem fins lucrativos, onde possibilitamos uma plataforma que chega a mais de 300k seguidores, atrav\u00e9s de artigos e conte\u00fados audiovisuais no nosso site, redes sociais, parceiros e muito mais!</p>\n<p>Se gostas de escrever ou falar sobre videojogos, precisamos de ti! Procuramos gamers que estejam preparados para testar os mais recentes t\u00edtulos ou cr\u00edticos de cinema&amp;s\u00e9ries para produzirem artigos ou participares em video/podcasts.</p>\n<p>Este \u00e9 um sistema de colabora\u00e7\u00e3o, onde participas dentro da tua disponibilidade, n\u00e3o remuderado, onde todos os conte\u00fados que partilhares s\u00e3o sempre teus, sendo o oitobits um palco para chegares ao teu p\u00fablico.</p>\n<p>Envia-nos o teu CV, links, etc, e diz-nos porque gostar\u00edas de fazer parte da equipa.</p>\n<p>Empresa: <b>oitobits</b><br>\nLocal: <b>Remoto</b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia a tua candidatura para info@oitobits.io<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/relacoes-publicas/\" rel=\"category tag\">rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/\" title=\"Permalink\">presentation designers</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procuramos designers especialistas em PRESENTATION DESIGN para refor\u00e7ar a nossa equipa criativa.</p>\n<p>Perfil que procuramos:</p>\n<p>Designers com experi\u00eancia comprovada- atrav\u00e9s de portfolio- de Presentation Design ao n\u00edvel profissional</p>\n<p>Excelente capacidade de trabalho em PPT ou keynote (facultativo) a n\u00edvel avan\u00e7ado, em particular anima\u00e7\u00f5es</p>\n<p>Boa capacidade de trabalho em equipa</p>\n<p>Alto n\u00edvel de responsabilidade, nomeadamente no cumprimento de prazos</p>\n<p>Empresa: <b>Creative Base</b><br>\nLocal: <b>Portugal</b></p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Enviar portfolio com exemplos de Apresenta\u00e7\u00f5es para creativeagencyPortoBase@gmail.com\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/\" title=\"Permalink\">programador javascript</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>A ALFASOFT est\u00e1 a recrutar programadores para a sua equipa em Lisboa e no Brasil.</p>\n<p>Procuramos profissionais para trabalhar a tempo integral nos nossos escrit\u00f3rios. * N\u00c3O PROCURAMOS FREELANCERS *</p>\n<p>Queres trabalhar com tecnologias inovadoras, devops e processos de desenvolvimento \u00e1geis, numa equipa jovem e din\u00e2mica? Fazer parte de todo o ciclo de vida dos projectos desde a defini\u00e7\u00e3o de arquitectura at\u00e9 ao suporte produtivo? Ent\u00e3o esta oferta vai interessar-te!</p>\n<p>Procuramos profssionais com experi\u00eancia em uma ou v\u00e1rias das seguintes tecnologias:<br>\n\u2013 Javascript / Typescript<br>\n\u2013 Vue.JS / Angular / React</p>\n<p>Valorizamos tamb\u00e9m candidatos com experi\u00eancia em:<br>\n\u2013 Bootstrap / Semantic UI / Material / Bulma</p>\n<p>Perfil do candidato:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o superior em Engenharia Inform\u00e1tica ou similar;<br>\n\u2013 Conhecimentos s\u00f3lidos de Ingl\u00eas falado e escrito;<br>\n\u2013 Respons\u00e1vel, organizado e com bom m\u00e9todo de trabalho;<br>\n\u2013 Proactivo, motivado e com capacidade de resolu\u00e7\u00e3o de problemas;<br>\n\u2013 Boa capacidade de aprendizagem de novas abordagens e tecnologias;<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata;<br>\n\u2013 Hor\u00e1rio Full-time.</p>\n<p>* N\u00e3o procuramos freelancers *</p>\n<p>Envia-nos a tua candidatura!</p>\n<p>Empresa: <b>ALFASOFT</b><br>\nLocal: <b>Todo o pa\u00eds</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: recrutamento@alfasoft.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/\" title=\"Permalink\">programador php + laravel</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>A ALFASOFT est\u00e1 a recrutar programadores para a sua equipa em Lisboa e no Brasil.</p>\n<p>Procuramos profissionais para trabalhar a tempo integral nos nossos escrit\u00f3rios. * N\u00c3O PROCURAMOS FREELANCERS *</p>\n<p>Queres trabalhar com tecnologias inovadoras, devops e processos de desenvolvimento \u00e1geis, numa equipa jovem e din\u00e2mica? Fazer parte de todo o ciclo de vida dos projectos desde a defini\u00e7\u00e3o de arquitectura at\u00e9 ao suporte produtivo? Ent\u00e3o esta oferta vai interessar-te!</p>\n<p>Experi\u00eancia em uma ou v\u00e1rias das seguintes tecnologias:<br>\n\u2013 PHP<br>\n\u2013 Laravel</p>\n<p>Valorizamos tamb\u00e9m candidatos com experi\u00eancia em:<br>\n\u2013 Symfony / Lumen<br>\n\u2013 Bootstrap / Semantic UI<br>\n\u2013 WordPress / Woocommerce<br>\n\u2013 Drupal / Prestashop</p>\n<p>Perfil do candidato:<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o superior em Engenharia Inform\u00e1tica ou similar;<br>\n\u2013 Conhecimentos s\u00f3lidos de Ingl\u00eas falado e escrito;<br>\n\u2013 Respons\u00e1vel, organizado e com bom m\u00e9todo de trabalho;<br>\n\u2013 Proactivo, motivado e com capacidade de resolu\u00e7\u00e3o de problemas;<br>\n\u2013 Boa capacidade de aprendizagem de novas abordagens e tecnologias;<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata;<br>\n\u2013 Hor\u00e1rio Full-time.</p>\n<p>* N\u00e3o procuramos freelancers *</p>\n<p>Envia-nos a tua candidatura!</p>\n<p>Empresa: <b>ALFASOFT</b><br>\nLocal: <b>Todo o pa\u00eds</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: recrutamento@alfasoft.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/\" title=\"Permalink\">procura-se ilustrador para livro infantil</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Escrevi um livro infantil sobre sereias e procuro um ilustrador para fazer a capa e os desenhos do mesmo, a computador.</p>\n<p>A oferta \u00e9 bem paga e depende do n\u00famero de ilustra\u00e7\u00f5es realizadas.</p>\n<p>Quando o projeto for para a frente, o nome do ilustrador estar\u00e1 na capa do livro.</p>\n<p>Se estiver interessado entre em contacto.</p>\n<p>Empresa: <b>An\u00f3nimo</b><br>\nLocal: <b>Sem localiza\u00e7\u00e3o</b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Para se candidatar mande e-mail para o email:\r\n\r\nRitabittonreiss@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/ilustracao/\" rel=\"category tag\">ilustra\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/\" title=\"Permalink\">desenvolvimento de webplayer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>TRABALHO 100% REMOTO</p>\n<p>Favor mandar algum tipo de portfolio e especificar o seu conhecimento na \u00e1rea.</p>\n<p>Preciso de um desenvolvedor que seja capaz de desenvolver um Webplayer de raiz para que possa ter no meu site.</p>\n<p>O web player vai ser utilizado para Livestream e playback.</p>\n<p>O ideal seria ter controle sobre todos os parametros de video e de audio, bitrate etc.</p>\n<p>Empresa: <b>Organiza\u00e7\u00e3o Privada</b><br>\nLocal: <b>Online</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: samavartadas108@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/\" title=\"Permalink\">operador de grafismo / motion graphics designer &amp; animator</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Estamos a recrutar um Operador de grafismo / Motion Graphics Designer &amp; Animator.</p>\n<p>O candidato dever\u00e1 ter:</p>\n<p>\u2013 Forma\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica na \u00e1rea de v\u00eddeo;<br>\n\u2013 Fortes conhecimentos de desporto e cultura geral;<br>\n\u2013 Criatividade, organiza\u00e7\u00e3o e boa gest\u00e3o de tempo;<br>\n\u2013 \u00d3ptimos conhecimentos da l\u00edngua portuguesa;<br>\n\u2013 Capacidade de trabalhar em equipa;<br>\n\u2013 Resist\u00eancia ao stress;<br>\n\u2013 Conhecimentos em Premiere, After Effects e Photoshop ser\u00e3o valorizados.<br>\n\u2013 Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de v\u00eddeo ser\u00e1 valorizada.</p>\n<p>Empresa: Worldchannels<br>\nLocal de Trabalho: Carnaxide<br>\nTipo: Full-time<br>\nEntrada: Imediata</p>\n<p>Empresa: <b>Worldchannels</b><br>\nLocal: <b>Carnaxide</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Responder com CV para: grafismo@worldchannels.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">5 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/\" title=\"Permalink\">traffic manager \u2013 technical support (w/m)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>ABOUT THE KWANKO GROUP</p>\n<p>European leader in digital marketing, Kwanko brings its strong innovation capacity to create value for its advertisers and establish long-term partnerships with its publishers.<br>\n\u2022\tOur expertise: Performance Marketing<br>\n\u2022\tOur channels: web advertising (incl. social media), mobile advertising and RTB emailing<br>\n\u2022\tOur network: headquartered in Paris, with offices in Brussels, Lisbon, Madrid, Milan, Hamburg, Warsaw, Casablanca, M\u00e9xico, London, Montr\u00e9al and S\u00e3o Paulo, Kwanko Group is currently work-ing in 21 Countries</p>\n<p>WHAT DO WE EXPECT FROM YOU?<br>\nTHAT YOU\u2026<br>\nUnder the responsibility of the Head of Technical Support group, the Traffic Manager / Technical support will be in charge of :<br>\n\u2022\tSet up the technical and tracking tools allowing the launch and follow up of the Marketing campaigns<br>\n\u2022\tAnalyse the problems and incidents related to the campaigns\u2019 set up<br>\n\u2022\tSearch and imagine the adapted technical solutions,  in the shortest time possible<br>\n\u2022\tDrive the implementation of the chosen solution and/or assist the client in this process.<br>\n\u2022\tInform and/or train the client technical team about our tracking mechanisms<br>\n\u2022\tShare with the internal technical and sales services all the information collected allowing to improve the quality of our tools and the client satisfaction.<br>\n\u2022\tRemain constantly informed about the company tools evolution, and those of the competition</p>\n<p>If you are interested by developing your technical skills, you could also be in charge of developing new tools in order to optimize the technical support efficiency.</p>\n<p>WHAT ARE WE LOOKING FOR?<br>\nA SKILLED AND ATTENTIVE TALENT WITH\u2026<br>\n\u2022\tMore than an IT career,  you are passionate by the web and wish to orient your career toward this area.<br>\n\u2022\tYou have a good knowledge in Webmarketing and/or online advertising \u2013 a first experience in the digital area would be appreciated.<br>\n\u2022\tA first experience in Google Analytics and development (HTML, PHP, Javascript, ASP,) would be an asset.<br>\n\u2022\tWith a strong analysis and synthesis spirit, you know how to identify problems and find solutions<br>\n\u2022\tYou are curious and team-oriented<br>\n\u2022\tYou speak a fluent English<br>\n\u2022\tYou feel comfortable with remote work</p>\n<p>WHAT CAN YOU EXPECT FROM US?<br>\nA GREAT CAREER START INCLUDING<br>\n\u2022\tA Portuguese local contract<br>\n\u2022\tAmazing new office with terrace situated in the heart of Lisboa ( Avenida da Liberdade)<br>\n\u2022\tFree fruits and coffee<br>\n\u2022\tHealth Insurance<br>\n\u2022\tLaunch allowance<br>\n\u2022\tPlayStation at the office</p>\n<p>To discover our great office in Lisbon and Kwanko DNA watch this video =&gt; https://youtu.be/liQ65JEnJlc</p>\n<p>Empresa: <b>Kwanko</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\n\r\nINTERESTED to join our team?\r\nSend us your CV at recruitment@kwanko.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">4 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/\" title=\"Permalink\">lead full stack developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>LEAD FULL STACK DEVELOPER</p>\n<p>Location: Remote (GMT)<br>\nCompensation: 55k \u20ac \u2013 85k \u20ac</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nSUMMARY:<br>\nWe are looking for a fully remote Full Stack Developer with previous experience in React. You will help us build an AdTech platform.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nWHY WORK WITH US:<br>\n\u2013 We\u2019re a small (but growing!) team that is very strong technically. You\u2019ll be working alongside seriously talented engineers with plenty of industry experience.<br>\n\u2013 We\u2019ll rely on you to help us build a world-class platform. Your role will be vital to help our team. Our team is split in two parts: Data and Web Application. You will be leading one of the Web Application teams and become responsible for delivering it successfully.<br>\n\u2013 We work remotely. You work from where you want, provided you\u2019re based in Europe.</p>\n<p>WHAT YOU\u2019LL DO:<br>\n\u2013 Develop UIs that match our expectations with React.<br>\n\u2013 Help us plan the development of web services in Java.<br>\n\u2013 Communicate with the Technical Architect to establish priorities and plan the application roadmap.<br>\n\u2013 Take responsibility for meeting deadlines of your team\u2019s deliverables.</p>\n<p>WHAT WE\u2019RE LOOKING FOR:<br>\n\u2013 React (at least 2 years of experience).<br>\n\u2013 Any backend language (preference for Java).<br>\n\u2013 Git.<br>\n\u2013 Very good English skills.<br>\n\u2013 Good communication skills.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-</p>\n<p>This is a long-term, full-time contract role. We care about job security for our team and we\u2019re looking for people who want to grow with us.</p>\n<p>Empresa: <b>Remote Crew</b><br>\nLocal: <b>Remote</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\nTo apply for this position, follow this link:\r\nhttps://remotecrew.catsone.com/careers/95193-General/jobs/14168897-FullStack-Developer/<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">4 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Estamos \u00e0 procura de um novo membro para a nossa equipa, em regime de est\u00e1gio, e como tal, gostariamos de receber o teu CV caso tenhas o seguinte perfil.</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\n\u2013 Licenciatura relacionada com a \u00e1rea de emprego;<br>\n\u2013 Boa capacidade de relacionamento e comunica\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Boa capacidade de organiza\u00e7\u00e3o, autonomia, capacidade de iniciativa e trabalho de equipa;<br>\n\u2013 Sentido de responsabilidade;<br>\n\u2013 Criativo e pr\u00f3-ativo;<br>\n\u2013 Disponibilidade para desloca\u00e7\u00f5es pontuais;<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata.</p>\n<p>Requisitos t\u00e9cnicos:<br>\n\u2013 Dom\u00ednio de software em design gr\u00e1fico, web design tais como:<br>\nIllustrator, Indesign, Photoshop, Flash, Premiere, Dreamweaver, HTML 5, 3D Studio Max.<br>\n\u2013 Conhecimentos de fotografia e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo;<br>\n\u2013 Conhecimentos de HTML, CSS e Javascript;<br>\n\u2013 Conhecimentos de WordPress e outros CMS\u2019s.</p>\n<p>Fun\u00e7\u00f5es:<br>\n\u2013 Desenvolvimento de projetos na \u00e1rea do design de comunica\u00e7\u00e3o/gr\u00e1fico e website;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de cat\u00e1logos, folhetos, newsletter, gest\u00e3o de website;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de elementos gr\u00e1ficos e de suporte \u00e0 equipa de marketing digital para gest\u00e3o de redes sociais;<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de pequenos v\u00eddeos comerciais e promocionais;<br>\n\u2013 Planeamento e execu\u00e7\u00e3o de campanhas de marketing.</p>\n<p>Oferecemos:<br>\n\u2013 Ajudas de custo a desloca\u00e7\u00f5es;<br>\n\u2013 Est\u00e1gio em full-time;<br>\n\u2013 Possibilidade real de ingresso nos quadros da empresa ap\u00f3s termino do est\u00e1gio;<br>\n\u2013 Oportunidade de desenvolver compet\u00eancias profissionais e pessoais;<br>\n\u2013 Integra\u00e7\u00e3o numa empresa em crescimento;<br>\n\u2013 Crescimento org\u00e2nico e promo\u00e7\u00e3o interna.</p>\n<p>IMPORTANTE: Responde apenas a esta oferta caso o teu perfil acad\u00e9mico e profissional se enquadrar com a vaga em aberto.</p>\n<p>Empresa: <b>Pelican Bay</b><br>\nLocal: <b>Amadora; Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Candidata-te a esta vaga enviando o teu CV atualizado para o email: hr@pelicanbay.pt e com a refer\u00eancia WD2_ABR21<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">4 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/\" title=\"Permalink\">php / wordpress developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>PHP / WORDPRESS DEVELOPER</p>\n<p>Location: Remote (GMT)<br>\nCompensation: 40k \u20ac \u2013 70k \u20ac</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nSUMMARY:<br>\nWe\u2019re hiring an experienced PHP / WordPress Developer to work remotely for a video management company based in the UK.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nWHY WORK WITH US:<br>\nHere are some reasons why you should consider joining us:<br>\n\u2013 We work 100% remote. You\u2019ll be joining our remote team and work alongside colleagues in the UK and Spain.<br>\n\u2013 We\u2019re building an exciting platform. We\u2019ve been growing organically for more than 10 years and have become one of the market leaders in our industry.<br>\n\u2013 We\u2019ll trust you and help you grow. You\u2019ll be given plenty of responsibility as your role will be vital in order for the company to meet its targets.</p>\n<p>WHAT YOU\u2019LL DO:<br>\n\u2013 Help us build our internal online learning platform.<br>\n\u2013 Collaborate with our technical leaders to define and plan a roadmap.<br>\n\u2013 Refactor the APIs and build additional services.<br>\n\u2013 Optimize processes.</p>\n<p>WHAT WE\u2019RE LOOKING FOR:<br>\n\u2013 3+ years experience in PHP / WordPress development.<br>\n\u2013 Excellent knowledge of MySQL, HTML, CSS, JavaScript.<br>\n\u2013 Fluency in English.<br>\n\u2013 Good communication skills.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-</p>\n<p>This is a long-term, full-time role. We\u2019re looking for people who can grow with our products for years to come.</p>\n<p>Empresa: <b>Remote Crew</b><br>\nLocal: <b>Remote</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\nTo apply for this position, follow this link: https://remotecrew.catsone.com/careers/95193-General/jobs/14174138-PHP--Wordpress-Developer/<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">4 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/\" title=\"Permalink\">senior shop manager</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>About 27 Lisboa</p>\n<p>Julien and Kelly Dassault created 27 Lisboa, a\u00a0retail shop company, in 2017.\u00a0</p>\n<p>27 Lisboa\u00a0was the first project set up under Maisons Julien et Kelly Dassault with a simple idea: share a selection of beautiful objects, well made, and easy to live with, that we have found around the world.</p>\n<p>#WellMade<br>\nIt means the product and its manufacturer follow specific rules we deemed unilaterally required. We look at the materials used, the social and environmental policies in place, and the brand\u2019s overall ethics. We aim at a selection of objects that are sustainable for the Planet and the People.</p>\n<p>But wait here, NO! We are not (yet ?) specifically hardcore vegans or organic experts. The project is meant to offer alternatives to everyday products and decorations that do not always respect Mother Nature.</p>\n<p>#EasyToLiveWith<br>\nWe want to offer objects you will use often. So, they have to be convenient to use, to wash, to display\u2026 I think you have the idea.</p>\n<p>#Travelers<br>\nThis is how this all adventure has started. We noticed that it was not that easy to know what was available when you wanted a specific new something, or to get a product you saw on social media, or at a friend\u2019s home from a distant place\u2026 So when we buy something for our family or our offices and we liked it, you will find it at 27 Lisboa.</p>\n<p>\u201cIn one place, 27 Lisboa spreads who we are. Just for you.\u00a0We travel, so you do too.\u201d</p>\n<p>Job Description</p>\n<p>Already positioned with a retail shop in the heart of the Portuguese capital, 27 Lisboa continues to grow its business by developing a brand new e-commerce platform dedicated to online sales.\u00a0</p>\n<p>We are looking for a\u00a0Shop Manager\u00a0with proven experience to support our Lisbon shop and to be a genuine brand ambassador.\u00a0</p>\n<p>Your mission?</p>\n<p>You are responsible for the brand image and customer experience in our shop. To achieve this assignment, you will make the connection with the sales and packing team at the shop and the procurement and marketing teams in the office. You will be responsible for:\u00a0</p>\n<p>* Stock management:<br>\n* Sales and packing teams management: you will overview receipts of goods, control and manage inventory, etc.<br>\n* In relation with the Procurement Team, ensure the correct level of stock and its quality.<br>\n* Sales:<br>\n* Development of point of sale turnover according to the objectives set by the management team ;<br>\n* Advice customers (presentation and argumentation of the 27\u2019s selection) ;<br>\n* Highlighting of products in the store and the showcase, vectors of our DNA, while following the merchandising strategy defined by the marketing department ;<br>\n* Sharing KPI analysis with the marketing project manager ;<br>\n* Recruitment and training of the sales team.<br>\n* Store management:<br>\n* Management of the team schedule and operations on a daily basis ;<br>\n* Store consumables control and management (stationery, packing supplies, etc.) ;<br>\n* Responsible for the store\u2019s image and its compliance with the 27 Lisboa brand (core values, DNA, strategy) ; Responsible for the excellent running of the store<br>\n* Accounting: regular bank deposits, cash register management, and closing, ensuring shop-related operations are duly registered in accounting (inventory in/out, sales, credit, gift cards, etc.) and SAF-T operations and reporting.</p>\n<p>27 Lisboa has a positive, diverse, and supportive culture\u2014we look for people who are curious, creative, and work to be a little better every single day. In our work together we aim to be smart, humble, hardworking, and, above all, collaborative.\u00a0If this sounds like a good fit for you, why not join us?</p>\n<p>Preferred experiences</p>\n<p>* Business bachelor\u2019s degree | Sensitivity to high-end products.<br>\n* Your motivation, autonomy, rigor, interpersonal skills, diplomacy, and excellent presentation are essential qualities to succeed in this function within our company.<br>\n* Portuguese and English bilingual is a must; you have an excellent relationship with Portuguese and international customers.<br>\n* 5 to 10 years of experience in a similar function in the premium world, and you ideally have one first experience in the supervision of small teams.<br>\n* Good digital culture<br>\n* Proactive, you are always ready to give logistical help to the teams<br>\n* Autonomous, adaptable, a can-do attitude and solution-oriented<br>\n* Team spirit, excellent interpersonal and management skills</p>\n<p>Visa sponsorship is not available for candidates living outside the country of this position.</p>\n<p>Empresa: <b>27 Lisboa</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Send your resume and cover letter to\u00a0joinus@27lisboa.com\r\n(Mail subject : Shop Manager Application)<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">3 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">customer retention specialist m/f</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>O Banco Primus \u00e9 uma Institui\u00e7\u00e3o Financeira especializada em Financiamento Autom\u00f3vel e est\u00e1 integrado no Cr\u00e9dit Foncier de France, uma das principais Institui\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias Francesas.</p>\n<p>Integrado na Direc\u00e7\u00e3o de Digital Sales and Customer Value, o candidato selecionado ter\u00e1 como principais responsabilidades:<br>\n\u2022 Participar na elabora\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de melhorias cont\u00ednuas na jornada de gera\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e de reten\u00e7\u00e3o dos Clientes Banco Primus e consequente processo;<br>\n\u2022 Elaborar os diferentes scripts de acordo com o estado do processo dos clientes;<br>\n\u2022 Acompanhar, nomeadamente via telefone e email, todos os clientes que manifestam vontade expressa em antecipar o contrato em curso, ou que estejam a, pelo menos, 90 dias da data de t\u00e9rmino do respetivo contrato, com o objetivo de perceber as causas/raz\u00f5es, classificar de acordo com essa vontade e apresentar a oferta que o Banco tem para a sua reten\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Gest\u00e3o ativa dos clientes que solicitam valores de antecipa\u00e7\u00e3o ou em fim de contrato;<br>\n\u2013 Gest\u00e3o de emails; In Bound de reten\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Out Bound de a\u00e7\u00e3o e acompanhamento, nas vertentes de reten\u00e7\u00e3o e up sell.<br>\n\u2022 Participar na defini\u00e7\u00e3o de propostas de valor produto / servi\u00e7o no \u00e2mbito da pol\u00edtica de reten\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2022 Promover a liga\u00e7\u00e3o com as diferentes \u00c1reas do Banco e entidades externas, para a implementa\u00e7\u00e3o do modelo;<br>\n\u2022 Executar tarefas variadas de suporte \u00e0 atividade, nomeadamente elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de atividade, tratamento de informa\u00e7\u00e3o diversa para reuni\u00f5es e pontos de situa\u00e7\u00e3o, de modo a contribuir para uma maior qualidade do servi\u00e7o prestado pela \u00e1rea.</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\n\u2022 Licenciatura em Gest\u00e3o, Marketing, Economia ou equivalente (preferencial);<br>\n\u2022 Experi\u00eancia de um a dois anos em fun\u00e7\u00f5es similares;<br>\n\u2022 Conhecimentos do neg\u00f3cio: Cr\u00e9dito, Leasing e ALD;<br>\n\u2022 Valoriza-se forma\u00e7\u00e3o/experi\u00eancia na \u00e1rea de CRM;<br>\n\u2022 Bons conhecimentos das ferramentas de Microsoft Office na \u00f3tica do utilizador;<br>\n\u2022 Conhecimentos de Ingl\u00eas (preferencial);<br>\n\u2022 Boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o (escrita e oral);<br>\n\u2022 Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e planeamento;<br>\n\u2022 Capacidade de iniciativa e orienta\u00e7\u00e3o para resultados.</p>\n<p>Oferece-se:<br>\n\u2022 Integra\u00e7\u00e3o numa equipa jovem e din\u00e2mica;<br>\n\u2022 N\u00edvel salarial competitivo, adequado \u00e0 fun\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia demonstrada.</p>\n<p>Localidade:<br>\nPa\u00e7o de Arcos<br>\nRef\u00aa  BP/DSCV.0421</p>\n<p>Empresa: <b>Banco Primus</b><br>\nLocal: <b>Pa\u00e7o de Arcos </b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Para responder, por favor envie CV para recrutamento@bancoprimus.pt, indicando a refer\u00eancia da posi\u00e7\u00e3o a que se candidata.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">3 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">na recruta \u2013 social media manager</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"600px\"></p>\n<p>Estamos \u00e0 procura de um Social Media Manager para integrar uma equipa de publicidade digital que trabalha com algumas das melhores marcas em Portugal.</p>\n<p>\u2013 Procuramos algu\u00e9m com skills de copywriting e poss\u00edvel experi\u00eancia na gest\u00e3o de redes sociais em ag\u00eancia;<br>\n\u2013 Algu\u00e9m capaz de implementar estrat\u00e9gias de conte\u00fado, em coordena\u00e7\u00e3o com uma equipa de designers, estrategas e accounts;<br>\n\u2013 Com um sentido anal\u00edtico para acompanhamento em real-time da performance das redes e produ\u00e7\u00e3o de reporting;<br>\n\u2013 Dotado de um dedo ou dois de conversa acutilante para gest\u00e3o de coment\u00e1rios.</p>\n<p>Disponibilidade imediata.</p>\n<p>Empresa: <b>Live Content</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia-nos o teu curr\u00edculo para wethepeople@livecontent.pt . Ser-te-\u00e1 facultado um breve exerc\u00edcio para triagem final dos candidatos e avalia\u00e7\u00e3o das tuas capacidades on the job. <br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">3 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/\" title=\"Permalink\">angular developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>ANGULAR DEVELOPER</p>\n<p>Location: Remote (GMT)<br>\nCompensation: 40k \u20ac \u2013 70k \u20ac</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nSUMMARY:<br>\nWe\u2019re hiring an experienced Angular Developer to work remotely for a video management company based in the UK.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nWHY WORK WITH US:<br>\nHere are some reasons why you should consider joining us:<br>\n\u2013 We work 100% remote. You\u2019ll be joining our remote team and work alongside colleagues in the UK and Spain.<br>\n\u2013 We\u2019re building an exciting platform. We\u2019ve been growing organically for more than 10 years and have become one of the market leaders in our industry.<br>\n\u2013 We\u2019ll trust you and help you grow. You\u2019ll be given plenty of responsibility as your role will be vital in order for the company to meet its targets.</p>\n<p>WHAT YOU\u2019LL DO:<br>\n\u2013 Help us build our internal online learning platform.<br>\n\u2013 Develop UIs that match our expectations with Angular.<br>\n\u2013 Collaborate with our backend team to define and plan a roadmap.<br>\n\u2013 Suggest the development of relevant features and fixes to potential UI problems.</p>\n<p>WHAT WE\u2019RE LOOKING FOR:<br>\n\u2013 3+ years experience in Angular.<br>\n\u2013 Excellent knowledge of JavaScript, HTML and CSS.<br>\n\u2013 Fluency in English.<br>\n\u2013 Good communication skills.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-</p>\n<p>This is a long-term, full-time role. We\u2019re looking for people who can grow with our products for years to come.</p>\n<p>Empresa: <b>Remote Crew</b><br>\nLocal: <b>Remote</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\nTo apply for this position, follow this link: https://remotecrew.catsone.com/careers/95193-General/jobs/14174102-Angular-Developer/<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/\" title=\"Permalink\">digital project manager &amp; account</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Unik-SEO Agency is looking for an experienced digital project manager/account to join our story. Unik SEO is one of the leading SEO agencies in Portugal and a place to learn and grow your digital career. All our work is based in international SEO standards and most of our clients are international, from the UK, USA, Canada and Northern Europe.</p>\n<p>Key responsibilities:<br>\n\u2022\tOnboarding SEO clients from sales and organizing resources required to set up their campaigns;<br>\n\u2022\tOverseeing the project\u2019s financial budget and billing hours;<br>\n\u2022\tEnsure that projects are on-budget, on-time and on-quality;<br>\n\u2022\tMaintain each project workflow by assigning tasks to SEO executives and freelancers;<br>\n\u2022\tTake some time to assess how the teams are working and optimize and improve practices and processes;<br>\n\u2022\tActing as the lead contact for clients during projects both in Portuguese and English;<br>\n\u2022\tZoom or Skype with clients to take detailed ordering briefs and clarify specific; requirements of each project;<br>\n\u2022\tSupport and orient Interns;<br>\n\u2022\tMake monthly reports to clients and company management;<br>\n\u2022\tKeeping track of the latest digital campaign trends and analysing digital behaviour;</p>\n<p>Key skills \u2013 Eliminatory factors (we won\u2019t reply if you don\u2019t have all of these):<br>\n\u2022\tExcellent client-facing communication skills in English<br>\n\u2022\tMinimum professional experience of 1 year in the role of account<br>\n\u2022\tGreat level of spoken and written English<br>\n\u2022\tDigital Marketing experience</p>\n<p>Soft Skills \u2013 Non eliminatory:<br>\n\u2022\tMultitasker with ability to juggle many projects;<br>\n\u2022\tExperience with management software tools (Monday, Buzzstream, or other)<br>\n\u2022\tEvidence of working with project management methodologies;<br>\n\u2022\tBeing proactive and ability to solve problems with a technical mindset<br>\n\u2022\tResult oriented and decision-making skills;<br>\n\u2022\tExperience in SEO will be valued.<br>\n\u2022\tHave worked abroad for more than 6 months is a plus<br>\n\u2022\tKnowledge of Google Analytics, SEO and Google Adwords</p>\n<p>Benefits:<br>\n\u2022\tOpen, family atmosphere and fun environment;<br>\n\u2022\tWork/life balance;<br>\n\u2022\tFlexible hours;<br>\n\u2022\tState-of-the-art offices with a fun and engaging culture;<br>\n\u2022\tOption to take extra non paid holidays;<br>\n\u2022\t38 days off (22 days holiday + 13 National holidays + additional 2 days over Xmas/New Year + 1 day Birthday);</p>\n<p>Empresa: <b>Uni SEO</b><br>\nLocal: <b>Carnaxide</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Please send your application with CV to:\r\n \r\nmiguel@unik-seo.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de marketing e neg\u00f3cio digital</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Conceituada empresa de Materiais de Constru\u00e7\u00e3o e Decora\u00e7\u00e3o, localizada no distrito do Porto, recruta Gestor(a) de Marketing e Neg\u00f3cio Digital.</p>\n<p>Requisitos:<br>\nLicenciatura em Gest\u00e3o, Economia, Marketing ou Publicidade<br>\nConhecimentos de SEO e de campanhas pagas: Google Ads, Facebook, LinkedIn, Instagram e outras<br>\nConhecimentos de WordPress (preferencial)<br>\nConhecimento de ferramentas de gest\u00e3o de an\u00fancios de redes sociais e Google Ads<br>\nEspecializa\u00e7\u00e3o em Marketing Digital<br>\nExperi\u00eancia m\u00ednima de 5 anos<br>\nOrienta\u00e7\u00e3o para resultados</p>\n<p>Responsabilidades:<br>\nDefinir a estrat\u00e9gia de Marketing<br>\nElaborar o plano anual de Marketing da empresa (or\u00e7amento e cronograma de a\u00e7\u00f5es)<br>\nOperacionalizar e supervisionar as a\u00e7\u00f5es para todos os meios tradicionais e digitais<br>\nCriar e implementar um modelo estrutural que permita maximizar as vendas da loja online<br>\nPotenciar a loja online como um canal de vendas impulsionador de neg\u00f3cio<br>\nPlanear e implementar estrat\u00e9gias de Marketing Digital<br>\nAnalisar e monitorar m\u00e9tricas resultantes de campanhas pagas de redes sociais</p>\n<p>Empresa: <b>An\u00f3nimo</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: rh@azevedos-sa.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/\" title=\"Permalink\">marketing digital | ecommerce</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Resumo:<br>\n\u2013 Temos uma aud\u00eancia que utiliza uma aplica\u00e7\u00e3o diariamente e queremos monetizar esta audi\u00eancia atrav\u00e9s da venda de produtos na nossa loja online<br>\n\u2013 Audi\u00eancia composta por 10-15% de educadores e 85-90% pais<br>\n\u2013 J\u00e1 valid\u00e1mos alguns produtos</p>\n<p>\u00c9 um projecto novo em que todas as ideias ser\u00e3o colocadas em pr\u00e1tica de forma r\u00e1pida</p>\n<p>Tarefas:<br>\n\u2013 Planear as a\u00e7\u00f5es a fazer semanalmente<br>\n\u2013 Operacionalizar as a\u00e7\u00f5es:<br>\n. Cria\u00e7\u00e3o de copies de notifica\u00e7\u00f5es e e-mails<br>\n. Cria\u00e7\u00e3o de artigos de blog para gerar relacionamento e promover produto<br>\n. Descobrir outros canais de comunica\u00e7\u00e3o equilibrados e impactantes<br>\n\u2013 Analisar os resultados das a\u00e7\u00f5es<br>\n. Analisar o funil de vendas<br>\n. Comparar a performance de produtos<br>\n. Definir e implementar estrat\u00e9gias para otimizar o funil de vendas<br>\n\u2013 Melhorar a experi\u00eancia do utilizador na loja<br>\n\u2013 Preparar reports mensais com o balan\u00e7o dos resultados de todas as a\u00e7\u00f5es de MKT</p>\n<p>Tecnologia:<br>\n\u2013 WordPress<br>\n\u2013 WooCommerce<br>\n\u2013 Google Analytics<br>\n\u2013 Mautic (similar ao Mailchimp)<br>\n\u2013 Google Sheets</p>\n<p>Disponbilidade:<br>\n\u2013 projecto orientado a resultados<br>\n\u2013 5h a 15h/semana \u2013 a definir</p>\n<p>Empresa: <b>ChildDiary</b><br>\nLocal: <b>Remoto</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Curricular</b>; <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>; <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia email para jobs@childdiary.net com o teu cv e 1 par\u00e1grafo que explique a tua motiva\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nIdealmente com experi\u00eancia pr\u00e9via em ecommerce.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/\" title=\"Permalink\">node.js developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>NODE.JS DEVELOPER</p>\n<p>Location: Remote (GMT)<br>\nCompensation: 40k \u00a3 \u2013 60k \u00a3</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-<br>\nSUMMARY:<br>\nWe are looking for a fully remote Node.js Developer. You will report directly to the CTO and help us build a fintech platform.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-</p>\n<p>WHY WORK WITH US:<br>\n\u2013 We\u2019re a small team that is very strong technically. You\u2019ll be working alongside seriously talented engineers with plenty of industry experience.<br>\n\u2013 We\u2019ll rely on you to help us build a world-class platform. Your role will be vital to help our team deliver a great product.<br>\n\u2013 We work remotely. You work from where you want, provided you\u2019re based in Europe.</p>\n<p>WHAT YOU\u2019LL DO:<br>\n\u2013 Refactor of the core debt collection services of the app.<br>\n\u2013 Extend integrations with payment providers (currently support Stripe, want to support additional ones).<br>\n\u2013 Communicate with the Technical Architect to establish priorities and plan the application roadmap.<br>\n\u2013 Take responsibility for meeting deadlines of your deliverables.</p>\n<p>WHAT WE\u2019RE LOOKING FOR:<br>\n\u2013 At least 2 years of experience with Node.js<br>\n\u2013 Great JavaScript skills.<br>\n\u2013 Experience with MongoDB, RabbitMQ or similar messaging systems.<br>\n\u2013 React (preferred, not required).<br>\n\u2013 Git.<br>\n\u2013 Fluency in English.<br>\n\u2013 Good communication skills.</p>\n<p>\u2014\u2014\u2014-</p>\n<p>This is a long-term, full-time contract role. We care about job security for our team and we\u2019re looking for people who want to grow with us.</p>\n<p>Empresa: <b>Remote Crew</b><br>\nLocal: <b>Remote</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\nTo apply for this position, follow this link: https://remotecrew.catsone.com/careers/95193-General/jobs/14174234-Nodejs-Developer/<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/\" title=\"Permalink\">technical support agent \u2013 (french speakers)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Are you a natural tech-savy support person? Do you have previous experience with technical support? Join some of the most recognized companies in the world.</p>\n<p>You need to:</p>\n<p>\u2013 Speak French native<br>\n\u2013 Speak English (B2)<br>\n\u2013 be a customer support oriented person<br>\n\u2013 have great communication skills<br>\n\u2013 live in the Lisbon area<br>\n\u2013 hold a permission to work in EU</p>\n<p>To know more or to submit your application, feel free to send me a message. Please, attach your CV in English.</p>\n<p>Empresa: <b>Cross Border Talents</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: carol.delbianco@cbtalents.org<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">2 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/uncategorized/\" rel=\"category tag\">v\u00e1rios</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/\" title=\"Permalink\">social media management intern</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Do you relate to outdoor activities in the tourism area and love \u201cout of the box\u201d experiences?</p>\n<p>Do you find it easy to communicate in several languages and are comfortable sharing the best of Portugal with others?</p>\n<p>Essential requirements:</p>\n<p>\u2013 Proficiency in English, and preferably also of other languages</p>\n<p>-A degree or finalizing studies in Marketing, communication, new technologies of communication or similar areas.</p>\n<p>\u2013 Knowledge of all types of social media platforms and how they work in order to help build a strong social media strategy and community.</p>\n<p>\u2013 Aptitude for developing the right content for each different social media platform</p>\n<p>\u2013 Feel at ease with the Tourism area.</p>\n<p>\u2013 Good relationship skills with colleagues and client riders</p>\n<p>\u2013 Good mood</p>\n<p>-Available for a curricular (non-paid) internship</p>\n<p>Empresa: <b>Freeride Spirit</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Curricular</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: If you think your profile fits the stated requirements, send your information and CV to info@freeridespirit.pt indicating in the email subject: Application for Social Media Management Intern <br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/\" title=\"Permalink\">marketing expert \u2013 social media sales roles \u2013 lisbon</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>If you are a native sales person and combine this skill with social media interest, don\u00b4t miss the opportunity to work for one of the most reputable platforms in the world.</p>\n<p>Acquiring new advertisers within the small and medium business, advise marketing campaings and use a variety of tools including MS Excel, Salesforce are some of the roles for these projects.</p>\n<p>Fluent level of English (C2) + sales experience + some experience marketing field are required.</p>\n<p>Empresa: <b>Cross Border Talents</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: carol.delbianco@cbtalents.org<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/\" title=\"Permalink\">executivo de marketing</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Effect \u00e9 uma das principais empresas nacionais, com presen\u00e7a consolidada em Portugal e nos principais palop, a atuar na \u00e1rea de brindes publicit\u00e1rios, imagem digital, decora\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os e viaturas, bem como comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria em geral.</p>\n<p>Estamos a recrutar Graphic Designer com conhecimentos de Social Media, com os seguintes requisitos:<br>\n\u2013 Licenciatura nas \u00e1reas de Comunica\u00e7\u00e3o Visual ou Design Gr\u00e1fico;<br>\n\u2013 Din\u00e2mico, Proactivo e com capacidade de trabalho para integrar Departamento Criativo<br>\n\u2013 Excelente capacidade criativa<br>\n\u2013 Aut\u00f3nomo na cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados</p>\n<p>Experi\u00eancia comprovada na utiliza\u00e7\u00e3o de ferramentas Adobe (Photoshop, Illustrator, Premiere, InDesign);</p>\n<p>Desenvolvimento das seguintes fun\u00e7\u00f5es:</p>\n<p>\u2022\tCoordena\u00e7\u00e3o da elabora\u00e7\u00e3o e envio de newsletters (MailChimp)<br>\n\u2022\tComunica\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de novos produtos;<br>\n\u2022\tContribui\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de Redes Sociais<br>\n\u2022\tCria\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de campanhas promocionais;</p>\n<p>Privilegiamos a capacidade de escrita para desenvolvimento de conte\u00fados, bem como conhecimento em edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo.</p>\n<p>Empresa: <b>Effect Comunica\u00e7\u00e3o Lda</b><br>\nLocal: <b>Amadora</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: enviar CV para Rh@effect.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/publicidade-criativos/\" rel=\"category tag\">publicidade criativos</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/\" title=\"Permalink\">web developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A Fidelizarte \u2013 Internet Solutions, criada em 1996, \u00e9 composta por uma Equipa jovem e multidisciplinar que gosta da Web e que faz dos padr\u00f5es \u00e9ticos e profissionais o eixo central da sua filosofia de trabalho.</p>\n<p>A Fidelizarte est\u00e1 a admitir um(a) developer web com experi\u00eancia em PHP, Javascript e MySql.</p>\n<p>Requisitos obrigat\u00f3rios:</p>\n<p>\u00a0 \u00a0 \u2013 Experi\u00eancia e projectos realizados em PHP (Mais valia: Explicar as especificidades e indicar as linguagens/ferramentas utilizadas nos mesmos);<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Bons conhecimentos em MySQL;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Bons conhecimentos em HTML, CSS e Javascript/jQuery;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Bons conhecimentos em Angular (Mais valia: Ionic framework);<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Bons conhecimentos em Git;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Bons conhecimentos em Node.js;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Conhecimentos de Cordova e/ou Capacitor;</p>\n<p>Opcionais (mais valia):</p>\n<p>\u00a0 \u00a0 \u2013 Frameworks de PHP (Laravel, Symfony 2, Zend 2 ou outra framework MVC);<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 SASS;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Algum background em WordPress/Joomla/Magento;<br>\n\u00a0 \u00a0 \u2013 Twitter Bootstrap.</p>\n<p>Empresa: <b>Fidelizarte</b><br>\nLocal: <b>Carnaxide</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Enviar CV e portef\u00f3lio para programacao@fidelizarte.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/\" title=\"Permalink\">design and multimedia intern</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Do you relate to outdoor activities in the tourism area and love \u201cout of the box\u201d experiences?</p>\n<p>Do you find it easy to communicate in several languages and are comfortable sharing the best of Portugal with others?</p>\n<p>Essential requirements:<br>\n\u2013 A degree or finalizing studies in Multimedia Design or similar areas.<br>\n\u2013 Proficiency in English, and preferably understanding of other languages<br>\n\u2013 Knowledge of design and edition software\u2019s (both image and video)<br>\n\u2013 Aptitude for design of all types of communication assets, photography and video<br>\n\u2013 Feel at ease with the Tourism area.<br>\n\u2013 Good relationship skills with colleagues and client riders<br>\n\u2013 Good mood<br>\n\u2013 Available for a curricular (non-paid) internship</p>\n<p>Empresa: <b>Freeride Spirit</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Est\u00e1gio \u2013 Curricular</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: If you think your profile fits the stated requirements, send your information and CV to info@freeridespirit.pt indicating in the email subject: Application for Design and Multimedia Intern<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/estagios/\" rel=\"category tag\">est\u00e1gios</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/\" title=\"Permalink\">designer/t\u00e9cnico multim\u00e9dia e-learning</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>A ed-rom \u00e9 Moodle Partner e distribuidor Articulate em Portugal e presta servi\u00e7os de implementa\u00e7\u00e3o da plataforma e-learning Moodle e desenvolvimentos de conte\u00fados e-learning.</p>\n<p>Tendo sido constitu\u00edda em 2003, a ED-ROM possui hoje uma ampla carteira de clientes e um not\u00f3rio potencial de desenvolvimento.</p>\n<p>Necessitamos de um Designer/T\u00e9cnico Multim\u00e9dia com compet\u00eancia, motiva\u00e7\u00e3o e sentido de responsabilidade.</p>\n<p>Descri\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o:<br>\n\u2013 Design de layouts, ecr\u00e3s e interatividades para conte\u00fados de e-learning;<br>\n\u2013 Implementa\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e-learning usando a ferramenta Articulate Storyline;<br>\n\u2013 Design de layout para plataforma e-learning Moodle;</p>\n<p>Oferecemos:<br>\n\u2013 Boas perspetivas de desenvolvimento e de carreira;<br>\n\u2013 Excelentes oportunidades de aprendizagem e crescimento;<br>\n\u2013 Integra\u00e7\u00e3o numa profiss\u00e3o em franco crescimento e com grande potencial de desenvolvimento;<br>\n\u2013 Bom ambiente de trabalho;<br>\n\u2013 Remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com os conhecimentos e a experi\u00eancia demonstrada.</p>\n<p>Perfil do candidato:<br>\n\u2013 Com capacidade e gosto por estilo clean e institucional<br>\n\u2013 Pragm\u00e1tico e eficiente na realiza\u00e7\u00e3o do trabalho;<br>\n\u2013 Com sentido de responsabilidade;<br>\n\u2013 Com capacidade de trabalho em equipa;<br>\n\u2013 Com vontade de aprender e evoluir profissionalmente;<br>\n\u2013 Polivalente e organizado;<br>\n\u2013 Proactivo.</p>\n<p>Fatores preferenciais:<br>\n\u2013 Conhecimentos e experi\u00eancia em design de interfaces Web;<br>\n\u2013 Conhecimentos e experi\u00eancia em conce\u00e7\u00e3o de conte\u00fados para e-learning;<br>\n\u2013 Conhecimentos e experi\u00eancia do software Articulate Storyline;<br>\n\u2013 Flu\u00eancia em ingl\u00eas falado e escrito;<br>\n\u2013 Licenciatura/Mestrado nas \u00e1reas do Design, Multim\u00e9dia, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias educativas.</p>\n<p>WebSite:<br>\nhttp://www.ed-rom.com</p>\n<p>Empresa: <b>ED-ROM</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Resposta:\r\nEnvie CV com foto e, se poss\u00edvel portf\u00f3lio, para: rh@ed-rom.com. <br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">digital &amp; graphic designer \u2013 freelancer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Jscrambler is growing at a fast-pace fueled by the success of its recognized web security products. Our groundbreaking technology is being used by the most innovative companies in the world to protect their web presence and applications.</p>\n<p>What we are looking for:<br>\nJscrambler is looking for a passionate Digital &amp; Graphic Designer to create original assets to power up our digital presence. We are looking for a freelancer that potentially may join the team in the future.<br>\nAs a Designer, you will be working with the Marketing Department to design digital materials and resources, develop content to fuel our digital presence, and help shape Jscrambler\u2019s international trade show presence and merchandising.</p>\n<p>Responsibilities:<br>\nDesign digital content (social media images, ads, infographics, short videos, etc)<br>\nDesign marketing materials (brochures, business cards, merchandising)<br>\nDesign for trade shows (layout, booth design, etc)<br>\nWork with marketing and design management in shaping website UI/UX</p>\n<p>Experience and Qualifications:<br>\nExperience and a portfolio in Graphic Design (mandatory) and UX/UI Design (preferred)<br>\nProfound knowledge of Adobe  Tools (Illustrator, InDesign, Photoshop, etc) and Sketch<br>\nUnderstanding of HTML, CSS, Javascript, browsers, and devices is a plus<br>\nExperience with trade show design (plus)<br>\nExperience producing small videos promoting content and tools<br>\nExperience designing for B2B products (preferred)</p>\n<p>Skills and Attributes:<br>\nFluent in English<br>\nPassionate about technology and desire to work in the Startup and Software Development world<br>\nEager to learn and willing to go beyond design<br>\nFlexible, Proactive and a Team Player</p>\n<p>Empresa: <b>Jscrambler</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Sounds like fun? Send us your resume and portfolio to hr@jscrambler.com with the subject \"Digital Designer 2021\"<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/\" title=\"Permalink\">procuramos produtor/a</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>A BRUTA Companhia de Teatro procura produtor/a com experi\u00eancia em Teatro (principalmente em candidaturas) com disponibilidade imediata.</p>\n<p>Empresa: <b>BRUTA</b><br>\nLocal: <b>Portugal</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Deve enviar CV para geral@bruta.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/producao/\" rel=\"category tag\">produ\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">designer / multim\u00e9dia</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>Tens experi\u00eancia \u26a0\ufe0fs\u00f3lida\u26a0\ufe0f e tratas por tu (v\u00e1 Sr. Tu \ud83e\udd23) ferramentas de design e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo (ex: ambiente Adobe \u2013 Premiere, Photoshop, After Effects, Illustrator e outros) e ainda d\u00e1s uns toques de bola em renders\u2753\u2753\u2753<br>\n\u00c9s um criativo nato \u2753\u2753\u2753 (bem vais precisar )</p>\n<p>Fun\u00e7\u00e3o:</p>\n<p>\u2013 Auxiliar a Dire\u00e7\u00e3o de Marketing na operacionaliza\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias ao n\u00edvel da comunica\u00e7\u00e3o (marca, produto, identidade corporativa entre outros);<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados gr\u00e1ficos e multim\u00e9dia da empresa em diversos formatos;<br>\n\u2013 Edi\u00e7\u00e3o de fotografias, cat\u00e1logos e v\u00eddeos;<br>\n\u2013 Produ\u00e7\u00e3o de materiais gr\u00e1ficos online e offline (prepara\u00e7\u00e3o de artes finais);<br>\n\u2013 Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados digitais para websites, redes sociais, newsletters, v\u00eddeo, banners etc.;<br>\n\u2013 Participar no processo criativo de campanhas e sua imagem visual nos diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o da empresa.</p>\n<p>Perfil:</p>\n<p>\u2013 Licenciatura ou Mestrado na \u00e1rea de Design Gr\u00e1fico (Comunica\u00e7\u00e3o / Multim\u00e9dia / Edi\u00e7\u00e3o);<br>\n\u2013 Elegibilidade para est\u00e1gio promovido pelo IEFP (preferencial);<br>\n\u2013 Conhecimentos de Desenho T\u00e9cnico, Modela\u00e7\u00e3o de Produtos e Renderiza\u00e7\u00e3o Realista;<br>\n\u2013 Experi\u00eancia com Adobe Premiere, Photoshop, After Effects, Illustrator;<br>\n\u2013 Criatividade;<br>\n\u2013 Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de tempo;<br>\n\u2013 Conhecimentos de redes sociais (valoriza-se Facebook e Instagram);<br>\n\u2013 Conhecimentos de MOTION GRAPHICS, WEB DESIGN e KEYSHOT (valorizado);<br>\n\u2013 Conhecimentos de Marketing (valorizado).</p>\n<p>Condi\u00e7\u00f5es:<br>\nPossibilidade de integra\u00e7\u00e3o em empresa l\u00edder de mercado com uma equipa jovem e em crescimento.</p>\n<p>Candidatura<br>\nEnvio de Candidaturas com CV e Portfolio, indicando como refer\u00eancia DESIGNER_2021 para:</p>\n<p>Empresa: <b>Tensai Ind\u00fastria S.A.</b><br>\nLocal: <b>Estarreja</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>; <b>Est\u00e1gio \u2013 Profissional</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Candidatura\r\nEnvio de Candidaturas com CV e Portfolio, indicando como refer\u00eancia DESIGNER_2021 para:\r\n\r\nrh@tensai.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">1 / Abril / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/arte-final-paginacao/\" rel=\"category tag\">arte-final + pagina\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine / unity 2d</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"500px\"></p>\n<p>Esta \u00e9 uma posi\u00e7\u00e3o a full-time em Cascais \u2013 Lisboa \u2013 Portugal.<br>\nComo animador 2D, ser\u00e1s respons\u00e1vel pelo movimento de personagens, objetos e elementos interativos de jogos.<br>\nSempre que poss\u00edvel, aconselhamos anexar exemplos de portf\u00f3lio. Por favor, encaminhe link de anima\u00e7\u00f5es feitas no SPINE ou DRAGONBONES.</p>\n<p>Valorizamos exemplos pr\u00e1ticos de anima\u00e7\u00f5es que j\u00e1 tenhas produzido, seja qual for a finalidade com que as executaste (para fins profissionais ou de aprendizagem).</p>\n<p>REQUISITOS:</p>\n<p>\u2013 Conhecimento da ferramenta SPINE 2D.<br>\n\u2013 Conhecimento de RIGGING, SKINNING, KINEMATICS e anima\u00e7\u00f5es de elementos org\u00e2nicos / inorg\u00e2nicos.<br>\n\u2013 Conhecimento de desenho.<br>\n\u2013 Grande capacidade de an\u00e1lise e estudo de movimentos.<br>\n\u2013 Experi\u00eancia na cria\u00e7\u00e3o de VFX em 2D.<br>\n\u2013 Habilidade para assumir responsabilidades em um time de produ\u00e7\u00e3o, lidando com m\u00faltiplos cronogramas, gerenciando arquivos e cumprindo deadlines.</p>\n<p>DESEJ\u00c1VEL:</p>\n<p>\u2013 Ser organizado com arquivos, pastas e respeitar estruturas e templates pr\u00e9-definidos.<br>\n\u2013 Ser criativo e pensar fora da caixa, respeitando prazos e direcionamentos.<br>\n\u2013 Conhecimento em UNITY 2D.</p>\n<p>AS TUAS FUN\u00c7\u00d5ES:</p>\n<p>\u2013 Ir\u00e1 desenvolver anima\u00e7\u00f5es de criaturas em batalhas, assim como efeitos especiais, feiti\u00e7os, golpes, entre outros.<br>\n\u2013 Realizar processos de Rigging e Skinning de personagens.<br>\n\u2013 Demonstrar atitude, personalidade e emo\u00e7\u00e3o nos movimentos que ser\u00e3o realizados pelos personagens a serem animados.<br>\n\u2013 Entender o comportamento, movimento e apar\u00eancia das express\u00f5es corporais de seres humanos, animais e criaturas, incluindo express\u00f5es faciais e movimento de fala (lip sync).</p>\n<p>OFERECEMOS:</p>\n<p>\u2013 Hor\u00e1rio flex\u00edvel (entrada e sa\u00edda) adequado \u00e0s tuas necessidades.<br>\n\u2013 Escrit\u00f3rio pr\u00f3ximo dos comboios.<br>\n\u2013 Liberdade para propor novas atividades, processos e metodologias.<br>\n\u2013 Ambiente (e dress-code) descontra\u00eddo.<br>\n\u2013 \u00c1rea de jogos.</p>\n<p>SOBRE N\u00d3S:</p>\n<p>A Dark Cloud Games \u00e9 uma desenvolvedora de jogos mobile. Somos uma equipa polivalente e bastante din\u00e2mica. O ambiente de trabalho \u00e9 agrad\u00e1vel e descontra\u00eddo. Se te encaixas neste perfil, ent\u00e3o envia-nos o teu curr\u00edculo.</p>\n<p>Empresa: <b>DARK CLOUD GAMES</b><br>\nLocal: <b>LISBOA</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: CV PARA: \r\n\r\nGAMESDARKCLOUD@GMAIL.COM\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/producao/\" rel=\"category tag\">produ\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/\" title=\"Permalink\">produtor(a) freelancer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Procuramos Produtor(a) para fazer parte de projecto pontual.</p>\n<p>Requisitos:<br>\n* Experi\u00eancia na \u00e1rea de Produ\u00e7\u00e3o de audiovisuais e eventos;<br>\n* Conhecimentos na \u00e1rea de v\u00eddeo e streaming<br>\n* Experi\u00eancia em eventos h\u00edbridos (plus)<br>\n* Disponibilidade imediata<br>\n* Carro e carta de condu\u00e7\u00e3o<br>\n* Pagamento: recibos verdes</p>\n<p>Ser\u00e1 para ocorrer atrav\u00e9s de teletrabalho e presencial no dia dos eventos.</p>\n<p>Para participar envie CV e descri\u00e7\u00e3o de eventos presenciais e de streaming desenvolvidos.</p>\n<p>Obrigada!</p>\n<p>Empresa: <b>merlin: Filmes + Conte\u00fados</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Email: geral@merlinfilmes.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/\" title=\"Permalink\">artista motion graphics</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>!!ALERTA!! ESTAMOS A RECRUTAR artista motion graphics.<br>\nPrincipais compet\u00eancias:<br>\n&gt;&gt; After effects<br>\n&gt;&gt; Photoshop<br>\n&gt;&gt; Illustrator<br>\n&gt;&gt; Indesign</p>\n<p>&gt;&gt; Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e planeamento<br>\n&gt;&gt; Capacidade de trabalho em alturas de stress<br>\n&gt;&gt; Boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e empatia<br>\n&gt;&gt; Esp\u00edrito de equipa<br>\n&gt;&gt; Proatividade</p>\n<p>Empresa: <b>Lightbox</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envia a tua candidatura com CV e portf\u00f3lio para:\r\njob@lightbox.pt\r\n(avalia\u00e7\u00e3o de candidaturas at\u00e9 dia 07 de Abril.<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 or\u00e7amentista publicidade</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Procuramos Comerciais para empresa de Publicidade e Reclamos Luminosos</p>\n<p>Perfil pretendido:<br>\nBoa apresenta\u00e7\u00e3o<br>\nIdade entre 27 \u2013 40 Anos<br>\nCarta de condu\u00e7\u00e3o B ou AB<br>\nConhecimento de or\u00e7amenta\u00e7\u00e3o<br>\nDisponibilidade imediata<br>\nDin\u00e2mico e prest\u00e1vel<br>\nResidente perto de Odivelas de Prefer\u00eancia</p>\n<p>Trabalho:<br>\nAngaria\u00e7\u00e3o de novos clientes e acompanhamento dos atuais<br>\nMedi\u00e7\u00f5es de espa\u00e7os comerciais.<br>\nOr\u00e7amenta\u00e7\u00e3o de trabalhos e gest\u00e3o de clientes<br>\nDesloca\u00e7\u00f5es di\u00e1rias a clientes e trabalho comercial</p>\n<p>Empresa: <b>VITAMIX PUBLICIDADE</b><br>\nLocal: <b>ODIVELAS</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: manutencao.grupopi@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/\" title=\"Permalink\">recruta-se php developer</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A Merized, uma marca Meristema S.A., empresa especializada em Servi\u00e7os Ambientais e de Forma\u00e7\u00e3o Profissional encontra-se em expans\u00e3o e est\u00e1 a recrutar um PHP Developer para Plataforma.</p>\n<p>Experi\u00eancia na cria\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es web em PHP com recurso a MySQL;<br>\nExperi\u00eancia em front-end;<br>\nExperi\u00eancia comprovada com integra\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s APIs;</p>\n<p>Valorizamos:</p>\n<p>Experi\u00eancia em sistemas de e-commerce (Magento, Prestashop, Opencart)<br>\nExperi\u00eancia em CMS (WordPress, Drupal, Joomla)<br>\nExperi\u00eancia com frameworks MVC</p>\n<p>Benef\u00edcios</p>\n<p>Ambiente de trabalho criativo e colaborativo<br>\nForma\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de compet\u00eancia<br>\nEquipa Jovem e din\u00e2mica</p>\n<p>Empresa: <b>Merized</b><br>\nLocal: <b>Loures</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: goncalo.heliodoro@4uinstitute.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">performance specialist (m/f)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Queres trabalhar numa empresa que \u00e9 dos maiores players actuais no mercado de Marketing Digital?</p>\n<p>Estamos a recrutar um Performance Specialist para refor\u00e7ar a nossa equipa em Lisboa.</p>\n<p>Se consideras aliciante esta \u00e1rea e a oportunidade de integrar uma empresa que aposta na transforma\u00e7\u00e3o digital das empresas em Portugal, ent\u00e3o \u00e9s a pessoa que procuramos.</p>\n<p>O que vais fazer:</p>\n<p>Criar e gerir campanhas de pesquisa paga e display em m\u00faltiplas plataformas de publicidade online para garantir que os objetivos dos clientes s\u00e3o atingidos;<br>\nGerir, monitorizar e otimizar as campanhas dos teus clientes (inclui an\u00e1lise de palavras-chave e termos de pesquisa, an\u00e1lise de p\u00fablico-alvo, otimiza\u00e7\u00e3o de lances, testes A/B de an\u00fancios, etc.);<br>\nProduzir regularmente relat\u00f3rios livres de erros sobre o desempenho e o progresso das campanhas com o objetivo de gera\u00e7\u00e3o de upsell;<br>\nManter-te atualizado sobre os avan\u00e7os de Performance Marketing e sobre os setores de atividade dos nossos clientes, bem como realizar as certifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a fun\u00e7\u00e3o;<br>\nRealizar pesquisas de mercado e concorr\u00eancia;<br>\nAvaliar e acompanhar a carteira de clientes promovendo constante upsell identificando constantemente novas oportunidades de neg\u00f3cio.</p>\n<p>Principais requisitos:<br>\nLicenciatura em Marketing, Publicidade, Gest\u00e3o, ou \u00e1rea similar;<br>\nCertifica\u00e7\u00e3o em Google Adwords (obrigat\u00f3rio);<br>\nExperi\u00eancia/interesse em SEA (obrigat\u00f3rio);<br>\nN\u00edvel Avan\u00e7ado de Excel;<br>\nCapacidade de analisar estrategicamente as necessidades dos clientes;<br>\nEsp\u00edrito de iniciativa e orientado para o neg\u00f3cio e resultados;<br>\nEsp\u00edrito Anal\u00edtico e atitude 100% \u201cproblem-solver\u201d;<br>\nCapacidade em oferecer o melhor servi\u00e7o poss\u00edvel ao cliente, comunicando efetivamente os objetivos, t\u00e1ticas, capacidades e aplica\u00e7\u00f5es dos canais de marketing de performance;<br>\nRevelar uma performance excelente, num ambiente de trabalho em equipa, mantendo um alto n\u00edvel de produtividade.</p>\n<p>Oferecemos:<br>\n\u2013 Integra\u00e7\u00e3o numa empresa de refer\u00eancia, l\u00edder em Marketing Digital;<br>\n\u2013 Contrato de Trabalho directo com a empresa;<br>\n\u2013 Regalias inerentes \u00e1 empresa;<br>\n\u2013 Forma\u00e7\u00e3o constante.</p>\n<p>Se estiveres interessado, envia o teu CV com a referencia PERFORMANCE</p>\n<p>Empresa: <b>An\u00f3nimo</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto:  pa.recruitment2016@gmail.com <br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/\" title=\"Permalink\">procuramos mobile developer [ ios ou android ] (m/f)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Requisitos:<br>\n\u00bb Experi\u00eancia m\u00ednima de 2 anos em fun\u00e7\u00f5es de mobile developer;<br>\n\u00bb Tecnologias Mobile (Native Android / Java) ou (Native iOS / Swift);<br>\n\u00bb Boa capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de tempo.</p>\n<p>Se achas que o teu perfil se enquadra nos nossos requisitos envia-nos o teu CV com a refer\u00eancia LEB_APP_2021\u00a0</p>\n<p>Empresa: <b>Leb</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>; <b>Part-time</b>; <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: recrutamento@leb-leb.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/freelancer/\" rel=\"category tag\">freelancer</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes \u2013 ag\u00eancia de publicidade porto</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>Somos uma Ag\u00eancia de Publicidade de servi\u00e7o completo sediado no Porto. Procuramos gestor de clientes para refor\u00e7ar a nossa equipa.</p>\n<p>Perfil que procuramos:</p>\n<p>\u2013 Licenciatura em Comunica\u00e7\u00e3o e Publicidade, Marketing ou \u00e1rea similar;</p>\n<p>\u2013 Experi\u00eancia profissional m\u00ednima de 2 anos em fun\u00e7\u00f5es similares;</p>\n<p>\u2013 Elevadas compet\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o, resolu\u00e7\u00e3o de problemas e trabalho em equipa;</p>\n<p>\u2013 Forte orienta\u00e7\u00e3o para o cliente;</p>\n<p>\u2013 Conhecimentos na \u00e1rea Digital;</p>\n<p>\u2013 Proatividade e dinamismo;</p>\n<p>\u2013 Conhecimentos de inform\u00e1tica na \u00f3tica do utilizador;</p>\n<p>\u2013 Grande capacidade de rela\u00e7\u00e3o interpessoal, capacidade de planifica\u00e7\u00e3o e de organiza\u00e7\u00e3o.</p>\n<p>Empresa: <b>QA Publicidade</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: qapublicidade.recrutamento@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/\" title=\"Permalink\">campaign and performance manager \u2013 social ads + google (ads e analytics)</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>\u2013 Social Ads<br>\nMontar campanhas no Facebook e Instagram para v\u00e1rios clientes da ag\u00eancia (conhecimento dos v\u00e1rios tipos de an\u00fancios, desde posts e storys a post collections e instant experiences);</p>\n<p>Definir objetivos de performance e estrat\u00e9gias para alcan\u00e7ar esses objetivos, tendo sempre em conta a estrat\u00e9gia 360\u00ba de cada marca;</p>\n<p>Definir estrat\u00e9gias de implementa\u00e7\u00e3o de cada an\u00fancio (tipo de campanha e formato de an\u00fancio) de acordo com a tem\u00e1tica, tipologia e pe\u00e7a criativa do mesmo;</p>\n<p>Fazer reports di\u00e1rios, semanais e mensais das v\u00e1rias contas de an\u00fancios geridas pela ag\u00eancia<br>\nObservar constantemente o estado das campanhas e otimiz\u00e1-las de acordo com as m\u00e9tricas relevantes para cada marca, assim como registar cada altera\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o para observar os resultados no final das mesmas</p>\n<p>\u2013 Google Analytics<br>\nImplementar reports personalizados no Google Analytics;</p>\n<p>Interpretar dados e sugerir novas estrat\u00e9gias para o site com base nos dados provenientes do Google Analytics;</p>\n<p>Criar e definir novas estrat\u00e9gias para o site e blog do cliente com base no Google Analytics da marca;</p>\n<p>Fazer reports mensais dos resultados principais do Google Analytics tendo em conta as m\u00e9tricas de an\u00e1lise mais relevantes para o cliente</p>\n<p>\u2013 Google Ads<br>\nMontar campanhas no Google Ads;</p>\n<p>Definir objetivos de performance e estrat\u00e9gias para alcan\u00e7ar esses objetivos, tendo sempre em conta a estrat\u00e9gia 360\u00ba de cada marca;</p>\n<p>Definir estrat\u00e9gias de implementa\u00e7\u00e3o de cada an\u00fancio (tipo de campanha e formato de an\u00fancio) de acordo com a tem\u00e1tica, tipologia e pe\u00e7a criativa do mesmo;</p>\n<p>Fazer reports semanais e mensais das v\u00e1rias contas de an\u00fancios geridas pela ag\u00eancia<br>\nObservar constantemente o estado das campanhas e otimiz\u00e1-las de acordo com as m\u00e9tricas relevantes para cada marca, assim como registar cada altera\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o para observar os resultados no final das mesmas</p>\n<p>Compet\u00eancias valorizadas:<br>\nConhecimento de Google Ads (implementa\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise)</p>\n<p>Empresa: <b>QA Publicidade</b><br>\nLocal: <b>Porto</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: qapublicidade.recrutamento@gmail.com\r\n\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/publicidade/\" rel=\"category tag\">publicidade</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico + edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo | vila do conde</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procuramos designer gr\u00e1fico s\u00e9nior com experi\u00eancia em:<br>\n\u2013 Branding;<br>\n\u2013 Design editorial;<br>\n\u2013 Motion design;<br>\n\u2013 Desenvolvimento UI/UX, visual e graphic design;<br>\n\u2013 Design de produto;<br>\n\u2013 Identidade corporativa;<br>\n\u2013 Campanhas de comunica\u00e7\u00e3o e publicidade;<br>\n\u2013 Infografia;<br>\n\u2013 Ilustra\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Sites;<br>\n\u2013 \u00d3ptimo dominio das ferramentas Adobe (Indesign, Photoshop e Illustrator);<br>\n\u2013  M\u00ednimo de 3 a 5 anos de experi\u00eancia;<br>\n\u2013 Flu\u00eancia na L\u00edngia Inglesa;<br>\n\u2013 Disponibilidade imediata;<br>\n\u2013 Conhecimentos de HTML e Web;<br>\n\u2013 Experi\u00eancia em pagina\u00e7\u00e3o;<br>\n\u2013 Conhecimento de video;<br>\n\u2013 Capacidade no desenvolvimento de apresenta\u00e7\u00f5es;</p>\n<p>Oferecemos:<br>\nEquipa din\u00e2mica, descontra\u00edda e multidisciplinar.<br>\nHor\u00e1rio: Part time ( manh\u00e3 ou tardes).</p>\n<p>Empresa: <b>Designer Gr\u00e1fico + edi\u00e7\u00e3o de Video | Vila do Conde</b><br>\nLocal: <b>Vila do  Conde </b><br>\nTipo: <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: \r\n\r\nEnviar curr\u00edculo para \r\ninfo@pmmediacorporate.com\r\n\r\n\r\n\r\n<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/audiovisual/\" rel=\"category tag\">audiovisual</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/design/\" rel=\"category tag\">design</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/\" title=\"Permalink\">customer support with social media \u2013 russian speakers</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Are you a natural customer support person? Also love social media ads? Join customer suport team for one of the most recognized social media platforms in the world.</p>\n<p>You need to:<br>\n\u2013 Speak native Russian + English (minimun B2)<br>\n\u2013 be a customer support oriented person<br>\n\u2013 have great communication skills<br>\n\u2013 live in the Lisbon area<br>\n\u2013 hold a permission to work in EU</p>\n<p>To know more or to submit your application, feel free to send me a message to the email address below.</p>\n<p>Please, attach your CV in English.</p>\n<p>Empresa: <b>Cross Border Talents</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: carol.delbianco@cbtalents.org<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/\" title=\"Permalink\">customer support with social media \u2013 polish speakers</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Are you a natural customer support person? Also love social media ads? Join customer suport team for one of the most recognized social media platforms in the world.</p>\n<p>You need to:<br>\n\u2013 Speak native Polish + English (minimun B2)<br>\n\u2013 be a customer support oriented person<br>\n\u2013 have great communication skills<br>\n\u2013 live in the Lisbon area<br>\n\u2013 hold a permission to work in EU</p>\n<p>To know more or to submit your application, feel free to send me a message to the email address below.</p>\n<p>Please, attach your CV in English.</p>\n<p>Empresa: <b>Cross Border Talents</b><br>\nLocal: <b>Lisboa</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: carol.delbianco@cbtalents.org<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comunicacao-social/\" rel=\"category tag\">comunica\u00e7\u00e3o social</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/marketing/\" rel=\"category tag\">marketing</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/\" title=\"Permalink\">consultor comercial</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>Procuramos consultor comercial (m/f) para integrar a equipa da MEDIA&amp;MEIOS, com o objetivo de desenvolver novos projetos na \u00e1rea de design, assessoria de imprensa e comunica\u00e7\u00e3o digital.</p>\n<p>O profissional ter\u00e1 como principais responsabilidades:</p>\n<p>Identifica\u00e7\u00e3o de novas oportunidades de neg\u00f3cios;<br>\nGest\u00e3o de carteira de clientes;<br>\nAn\u00e1lise ou estudo das necessidades dos clientes;<br>\nElabora\u00e7\u00e3o de bases de dados.</p>\n<p>Perfil pretendido:</p>\n<p>12\u00ba ano ou Licenciatura;<br>\nExperi\u00eancia em B2B e B2C valorizada;<br>\nOrienta\u00e7\u00e3o para resultados;<br>\nMotiva\u00e7\u00e3o e proatividade.</p>\n<p>Empresa: <b>MEDIA&amp;MEIOS</b><br>\nLocal: <b>Cidade da Maia</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>; <b>Part-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Envie o seu curriculum vitae para: rh@mediaemeios.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">31 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/\" title=\"Permalink\">formador wordpress</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p>PROCURO formador com CCP e experi\u00eancia profissional na \u00e1rea do web design developer e/ou videojogos.</p>\n<p>Conhecimentos atualizados e avan\u00e7ados de WordPress, html+css e javascript.</p>\n<p>In\u00edcio: Setembro 2021<br>\nLocal: Oeiras</p>\n<p>Empresa: <b>Forma\u00e7\u00e3o Profissional</b><br>\nLocal: <b>Oeiras</b><br>\nTipo: <b>Freelancer</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: Enviar email com cv para solangesoaresmarques@gmail.com<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">30 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/formacao/\" rel=\"category tag\">forma\u00e7\u00e3o</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/multimedia/\" rel=\"category tag\">multimedia</a>, <a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/web-design-programacao/\" rel=\"category tag\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"},
{"desc": "<div class=\"entrycontent\">\n\t\t\t  \t<h2><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/\" title=\"Permalink\">comercial j\u00fanior</a></h2><br><br>\n\t\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><img  class=\"postimg\" width=\"300px\"></p>\n<p>A INOVFLOW pretende admitir:</p>\n<p>Comercial com perfil  J\u00fanior</p>\n<p>Principais responsabilidades:</p>\n<p>\u2022\tDesenvolvimento de novas oportunidades de neg\u00f3cio, em clientes ou potenciais clientes;<br>\n\u2022\tElabora\u00e7\u00e3o, negocia\u00e7\u00e3o e acompanhamento das propostas comerciais;<br>\n\u2022\tElabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de planos de a\u00e7\u00e3o necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o dos objetivos de venda das solu\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os disponibilizados pela empresa.</p>\n<p>Experi\u00eancia chave e Qualifica\u00e7\u00f5es</p>\n<p>\u2022\tHabilita\u00e7\u00f5es m\u00ednimas ao n\u00edvel do 12\u00ba ano<br>\n\u2022\tExperi\u00eancia de 1 ano em fun\u00e7\u00f5es similares;<br>\n\u2022\tExperi\u00eancia em vendas na \u00e1rea da tecnologia (fator preferencial)<br>\n\u2022\tCapacidade de lidar com o stress<br>\n\u2022\tBoa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o oral e escrita<br>\n\u2022\tBoa capacidade de organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de tempo<br>\n\u2022\tCompromisso e responsabilidade<br>\n\u2022\tProatividade<br>\n\u2022\tOrientado ao cumprimento de objetivo<br>\n\u2022\tCarta de condu\u00e7\u00e3o</p>\n<p>Estamos \u00e0 procura de um profissional din\u00e2mico, com boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o, flexibilidade, capacidade de trabalho em equipa e esp\u00edrito inovador.<br>\nSe fazer parte de uma equipa com estas caracter\u00edsticas \u00e9 o seu objetivo, envie o seu Curriculum Vitae, colocando no assunto Ref.: INOV_BD</p>\n<p>Empresa: <b>INOVFLOW</b><br>\nLocal: <b>Carnaxide</b><br>\nTipo: <b>Full-time</b>;</p>\n<p><!--/showthis--></p>\n<p><!--hidethis--><!--/hidethis--></p>\n\n\n\n\t\t\t\tContacto: rh@inovflow.pt<br>\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<br><div class=\"pie\">\n     \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-PrintIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/print/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n  \n<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"><img class=\"WP-EmailIcon\"  alt=\"\" title=\"\" style=\"border: 0px;\"></a>\u00a0<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/email/\" title=\"\" rel=\"nofollow\"></a>\n\t\t\t\t\t<span class=\"date\">30 / Mar\u00e7o / 2021</span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<span class=\"categories\"><a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/category/comercial/\" rel=\"category tag\">comercial</a></span>\u00a0\n\t\t\t\t\t<!--span class=\"comments\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/#respond\">Comments (0)</a>\t\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t\t-->\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>"}
]