[
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/especialista-em-informatica/\" title=\"Permalink\">especialista em inform\u00e1tica</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/pre-sales-engineer/\" title=\"Permalink\">pre-sales engineer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/jornalista-apresentador/\" title=\"Permalink\">jornalista/apresentador</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/paid-media-executive/\" title=\"Permalink\">paid media executive</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/programador-senior-com-experiencia-em-pretashop/\" title=\"Permalink\">programador s\u00e9nior com experi\u00eancia em pretashop</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/digital-marketing-manager-9/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/procura-se-sales-senior-new-business-para-agencia-de-publicidade-comunicacao-e-producao/\" title=\"Permalink\">procura-se sales senior / new business para ag\u00eancia de publicidade, comunica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o.</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/designer-junior-3/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/assistente-de-marketing/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/ux-designer-2/\" title=\"Permalink\">ux designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/designer-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">designer digital (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/senior-web-developer/\" title=\"Permalink\">senior web developer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/designer-27/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/14/consultor-de-comunicacao-account-manager-2/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account manager</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/14/customer-sucess-advisor-m/\" title=\"Permalink\">customer sucess advisor (m/)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/14/designer-e-video-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">designer e video manager (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/13/animacoes-institucionais/\" title=\"Permalink\">anima\u00e7\u00f5es institucionais</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/13/inbound-marketing-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">inbound marketing manager (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/partner-wordpress-developer/\" title=\"Permalink\">partner wordpress developer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/partner-designer/\" title=\"Permalink\">partner designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/ux-ui-trainee/\" title=\"Permalink\">ux/ui trainee</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/desenvolvimento-e-programacao-de-websites-e-lojas-online/\" title=\"Permalink\">desenvolvimento e programa\u00e7\u00e3o de websites e lojas online</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/gestor-de-projeto-digital-frances/\" title=\"Permalink\">gestor de projeto digital \u2013 franc\u00eas</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/key-account-manager-portugal/\" title=\"Permalink\">key account manager portugal</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/partnerships-specialist/\" title=\"Permalink\">partnerships specialist</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/procura-se-designer/\" title=\"Permalink\">procura-se designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/graphic-design-internship/\" title=\"Permalink\">graphic design internship</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/criador-de-conteudos-freelance/\" title=\"Permalink\">criador de conte\u00fados \u2013 freelance</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/12/social-media-manager-19/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/digital-marketing-manager-apto-a-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager \u2013 apto/a para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/junior-account-manager-apto-a-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">junior account manager-apto/a para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/open-call-artistas/\" title=\"Permalink\">open call artistas</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/estagio-profissional-contabilidade-agencia-de-moda-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional contabilidade \u2013 ag\u00eancia de moda e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/ux-designer-ui-designer-and-frontend-developer/\" title=\"Permalink\">ux designer, ui designer and frontend developer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/digital-designer-7/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/digital-artist-designer/\" title=\"Permalink\">digital artist / designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/editores-video-2/\" title=\"Permalink\">editor(es) v\u00eddeo</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/fotografo-videomaker-trainee-m-f/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo | videomaker trainee (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/designer-digital-criativoa/\" title=\"Permalink\">designer digital criativo(a)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/designer-interiores-comercial/\" title=\"Permalink\">designer interiores / comercial</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/digital-marketing-executive/\" title=\"Permalink\">digital marketing executive</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/11/software-developers/\" title=\"Permalink\">software developers</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/senior-digital-marketing-strategist/\" title=\"Permalink\">senior digital marketing strategist</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/designer-editor-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">designer / editor de conte\u00fados</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/formadores-multimedia/\" title=\"Permalink\">formadores multim\u00e9dia</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/estagiarios-jornalistas/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rios \u2013 jornalistas</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/motion-3d-specialist-freelancer/\" title=\"Permalink\">motion/3d specialist (freelancer)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/gestor-de-clientes-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/digital-marketing-consultant/\" title=\"Permalink\">digital marketing consultant</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/design-grafico-8/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/web-designer-30/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/designer-webdesigner/\" title=\"Permalink\">designer / webdesigner</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/queres-ter-um-papel-ativo-na-sociedade/\" title=\"Permalink\">queres ter um papel ativo na sociedade?</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/voluntariado-em-contabilidade/\" title=\"Permalink\">voluntariado em contabilidade</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/account-manager-comercial-freelancer/\" title=\"Permalink\">account manager/comercial freelancer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/digital-designer-m-f-2/\" title=\"Permalink\">digital designer (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/10/estagio-profissional-marketing-relacoes-internacionais/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional marketing / rela\u00e7\u00f5es internacionais</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/business-comercial-development-unidade-de-projetos-especiais/\" title=\"Permalink\">business &amp; comercial development \u2013 unidade de projetos especiais</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/digital-developer/\" title=\"Permalink\">digital developer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/web-designer-31/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/digital-marketing-trainee-m-f-estagio-iefp-3/\" title=\"Permalink\">digital marketing trainee (m/F) \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/programacao-de-projectos-web-websites-lojas-online/\" title=\"Permalink\">programa\u00e7\u00e3o de projectos web (websites, lojas online)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/designer-de-comunicacao-digital-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o/digital (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/designer-26/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/digital-marketeer-social-media-designer/\" title=\"Permalink\">digital marketeer // social media // designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/media-especializado-pretende-recrutar-jornalista-redator/\" title=\"Permalink\">media especializado pretende recrutar jornalista/ redator</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/wordpress-e-shopify/\" title=\"Permalink\">wordpress e shopify</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/designer-25/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/production-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">production specialist (m/f)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/designer-24/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/procura-se-urgente-designer-grafico-a-full-time/\" title=\"Permalink\">procura-se urgente designer gr\u00e1fico a full-time</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/marketeer-2/\" title=\"Permalink\">marketeer</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/gestora-de-projetos-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de projetos de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/09/consultora-de-comunicacao-estagio/\" title=\"Permalink\">consultor(a) de comunica\u00e7\u00e3o (est\u00e1gio)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/software-developer-backend/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 backend</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/a-signimo-procura-desenhador-2/\" title=\"Permalink\">a signimo procura desenhador</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/consultor-de-comunicacao-area-de-comunicacao-politica/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o (\u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica)</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/ux-ui-designer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/digital-marketing-specialist-m-f-porto-full-time/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist (m/f), porto, full time</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/vendite-marketing-digitale-ruoli-nei-social-media/\" title=\"Permalink\">vendite / marketing digitale \u2013 ruoli nei social media</a>", "date": "15 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "multimedia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/grupo-gci-procura-designer-3d-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">grupo gci procura designer 3d e multim\u00e9dia</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/tecnico-a-recrutamento-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico (a) recrutamento</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/technical-support-agent-fluent-english-3/\" title=\"Permalink\">technical support agent (fluent english)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/oferta-de-estagio-curricular-marketeer/\" title=\"Permalink\">oferta de est\u00e1gio curricular \u2013 marketeer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/oferta-de-estagio-curricular-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">oferta de est\u00e1gio curricular \u2013 designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/freelancer-after-effects/\" title=\"Permalink\">freelancer after effects</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/motion-designer-6/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/recrutamento-web-designer-marco-2021/\" title=\"Permalink\">recrutamento web designer \u2013 mar\u00e7o 2021</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/gestor-de-marketing-digital-4/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/admite-se-gestor-de-leads-albufeira/\" title=\"Permalink\">admite-se gestor de leads \u2013 albufeira</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/recruta-se-gestor-de-recursos-humanos-albufeira/\" title=\"Permalink\">recruta-se gestor de recursos humanos \u2013 albufeira</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/estagio-curricular-design-de-interiores-em-part-time/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design de interiores em part-time</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/software-engineer-m-f-aveiro/\" title=\"Permalink\">software engineer (m/f) \u2013 aveiro</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/zoho-specialist/\" title=\"Permalink\">zoho specialist</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/designer-f-m-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer (f/m) \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/22/assistente-de-e-commerce-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce/marketing digital</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/21/application-integrator-tod/\" title=\"Permalink\">application integrator tod</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/21/it-support/\" title=\"Permalink\">it support</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/21/test-automation-developer-qa/\" title=\"Permalink\">test automation developer \u2013 qa</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/20/wsm-support-technician-n2/\" title=\"Permalink\">wsm support technician \u2013 n2</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/20/application-production-technician-5/\" title=\"Permalink\">application production technician</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/20/client-support-technician-n1-4/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 n1</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/service-desk-analyst/\" title=\"Permalink\">service desk analyst</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/freelancer-comercial-parceria-para-area-de-eventos/\" title=\"Permalink\">freelancer comercial \u2013 parceria para \u00e1rea de eventos</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/mobile-developer-ios-android-2/\" title=\"Permalink\">mobile developer (ios/android)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/procura-se-marketeer/\" title=\"Permalink\">procura-se marketeer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/c-developer/\" title=\"Permalink\">c++ developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/node-js/\" title=\"Permalink\">node.js</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/design-and-communication-specialist/\" title=\"Permalink\">design and communication specialist</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/ui-x-designer-m-f-ate-2000e-mes/\" title=\"Permalink\">ui/x designer m/f \u2013 at\u00e9 2,000\u20ac m\u00eas</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/copywriter-estagio-profissional-torres-vedras/\" title=\"Permalink\">copywriter est\u00e1gio profissional torres vedras</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/freelancer-web-designer/\" title=\"Permalink\">freelancer web designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/freelancer-full-stack-developer/\" title=\"Permalink\">freelancer full stack developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/19/marketing-technologist-junior/\" title=\"Permalink\">marketing technologist junior</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/marketing-technology-specialist/\" title=\"Permalink\">marketing technology specialist</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/estagio-pos-producao-canal-de-cinema/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o | canal de cinema</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/digital-designer-agil-para-ajudar-milhoes-de-pessoas-procura-se-2/\" title=\"Permalink\">digital designer \u00e1gil para ajudar milh\u00f5es de pessoas procura-se</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/tecnico-a-de-marketing-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de marketing</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/jornalismo-producao-televisiva/\" title=\"Permalink\">jornalismo / produ\u00e7\u00e3o televisiva</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/creative-designer/\" title=\"Permalink\">creative designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/designer-3d-2/\" title=\"Permalink\">designer 3d</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/freelancer-creative-copywriter/\" title=\"Permalink\">freelancer creative copywriter</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/freelancer-graphic-designer/\" title=\"Permalink\">freelancer graphic designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/junior-cx-designer/\" title=\"Permalink\">junior cx designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/senior-campaign-manager-sector-auto/\" title=\"Permalink\">senior campaign manager (sector auto)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/18/designer-grafico-35/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/tecnico-de-montagens-exteriores-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de montagens exteriores</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/web-developer-20/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/business-developer-4/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/precisa-se-de-designer-ilustrador/\" title=\"Permalink\">precisa-se de designer / ilustrador</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/web-designer-m-f-5/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/responsavel-comercial-e-marketing/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel comercial e marketing</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/full-stack-frontend-developer/\" title=\"Permalink\">full stack / frontend developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/tecnico-a-de-marketing/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de marketing</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/designer-grafico-leiria/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 leiria</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/comercial-5/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/tecnico-de-montagens-exteriores/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de montagens exteriores</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/gestor-de-eventos-2/\" title=\"Permalink\">gestor de eventos</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/grupo-multi-marcas-procura-copy-junior/\" title=\"Permalink\">grupo multi-marcas procura copy j\u00fanior</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/sabes-ou-queres-aprender-a-fazer-uns-videos-ou-bonecos-cools/\" title=\"Permalink\">sabes ou queres aprender a fazer uns v\u00eddeos ou bonecos cools?</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/17/digital-designer-8/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/account-new-business-comercial/\" title=\"Permalink\">account new business / comercial</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/relacoes-publicas-gestora-de-eventos/\" title=\"Permalink\">rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas / gestor(a) de eventos</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/gestor-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor redes sociais</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/a-empresa-npn-esta-a-recrutar-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">a empresa npn est\u00e1 a recrutar designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/designer-paginador-m-f/\" title=\"Permalink\">designer/paginador (m/f)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/copywriter-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">copywriter + social media manager</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/arquiteto-designer-de-interiores/\" title=\"Permalink\">arquiteto | designer de interiores</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/designer-de-produto-industrial-ou-similar/\" title=\"Permalink\">designer de produto/industrial ou similar</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/tecnico-de-marketing-allcan-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing allcan \u2013 (m/f) (porto)</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/partnerships-specialist-2/\" title=\"Permalink\">partnerships specialist</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/assistente-executiva/\" title=\"Permalink\">assistente executiva</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/web-developer-19/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/booker-commercial-kids/\" title=\"Permalink\">booker commercial &amp; kids</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/account-executive-3/\" title=\"Permalink\">account executive</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/16/procuramos-designer-junior/\" title=\"Permalink\">procuramos designer j\u00fanior</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/account-manager-10/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/procuramos-gestor-de-marketing/\" title=\"Permalink\">procuramos gestor de marketing</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/15/designer-para-lisboa/\" title=\"Permalink\">designer para lisboa</a>", "date": "23 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/copy-community-manager/\" title=\"Permalink\">copy \u2013 community manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/comercial-new-business-developer/\" title=\"Permalink\">comercial / new business developer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/designer-multimedia-web-designer/\" title=\"Permalink\">designer multimedia/ web designer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/webdesigner-ux-ui-designer/\" title=\"Permalink\">webdesigner/ ux ui designer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/operator-monitoring-operations-3/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/client-support-technician-n1/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 n1</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/ocs-deployment-technician-n1/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician \u2013 n1</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/gestor-de-marketing/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/programador-web-5/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/application-production-technician-2/\" title=\"Permalink\">application production technician</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/designer-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">designer freelancer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/marketing-m-f-estagio-profissional-em-portimao/\" title=\"Permalink\">marketing (m/f) \u2013 est\u00e1gio profissional em portim\u00e3o</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/recrutamos-multimedia/\" title=\"Permalink\">recrutamos \u2013 multim\u00e9dia</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/back-end-developer-5/\" title=\"Permalink\">back-end developer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/estagio-curricular-design-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design e multim\u00e9dia</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/marketing-product-manager/\" title=\"Permalink\">marketing | product manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/ui-designer-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">ui designer (freelancer)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/web-designer-frontend/\" title=\"Permalink\">web designer / frontend</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/ui-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">ui designer (freelancer)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/customer-support-with-sales-skills-based-in-greece/\" title=\"Permalink\">customer support with sales skills \u2013 based in greece</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/09/customer-support-with-tech-skills-german-speakers-based-in-greece/\" title=\"Permalink\">customer support with tech skills \u2013 german speakers \u2013 based in greece</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/gestor-comercial-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor comercial (m/f)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/programas-de-autor/\" title=\"Permalink\">programas de autor</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/operador-maquinas-impressao-digital-pequeno-medio-e-grande-formato/\" title=\"Permalink\">operador m\u00e1quinas impress\u00e3o digital pequeno, m\u00e9dio e grande formato</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/especialista-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">especialista marketing digital</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/character-animator-2d-spine-unity-2d/\" title=\"Permalink\">character animator 2d \u2013 spine / unity 2d</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/agente-comercial-projecto-novo-todo-o-pais/\" title=\"Permalink\">agente comercial \u2013 projecto novo (todo o pa\u00eds)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/jornalista-8/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/tecnico-comercial-m-f-ovar/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico comercial (m/f) ovar</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/tecnico-de-cad-m-f-ovar/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de cad (m/f) ovar</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/web-designer-estagio-profissional-nivel-4/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 est\u00e1gio profissional n\u00edvel 4</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/artigos-para-blog/\" title=\"Permalink\">artigos para blog</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/account-manager-8/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/marketing-analyst/\" title=\"Permalink\">marketing analyst</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/junior-pr-communications-manager/\" title=\"Permalink\">(junior) pr &amp; communications manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/08/gestor-de-redes-sociais-2/\" title=\"Permalink\">gestor@ de redes sociais</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/multimedia-designer/\" title=\"Permalink\">multimedia designer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/pr-communications-team-lead/\" title=\"Permalink\">pr &amp; communications team lead</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/digital-marketing-manager-french-speaking/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager \u2013 french speaking</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/digital-analyst-e-commerce/\" title=\"Permalink\">digital analyst e-commerce</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/team-lead-junior-growth-marketing/\" title=\"Permalink\">team lead (junior) growth marketing</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/07/junior-growth-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">(junior) growth marketing manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/06/junior-digital-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">(junior) digital marketing manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/06/trade-marketing-manager-france/\" title=\"Permalink\">trade marketing manager france</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/06/marketing-team-lead-netherlands/\" title=\"Permalink\">marketing team lead netherlands</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/06/online-marketplace-manager/\" title=\"Permalink\">online marketplace manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/06/marketing-manager-crm/\" title=\"Permalink\">marketing manager crm</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/gestor-de-redes-sociais-porto-ref-dmp0152/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (porto) \u2013 ref: dmp0152</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/ux-interaction-designer-lisbon/\" title=\"Permalink\">ux/ interaction designer \u2013 lisbon</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/copywriter-product-communications-rxpert/\" title=\"Permalink\">copywriter / product communications rxpert</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/marketing-manager-junior-france-2/\" title=\"Permalink\">marketing manager junior france</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/press-relations-2/\" title=\"Permalink\">press relations</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/especialista-marketing-digital-m-f-2/\" title=\"Permalink\">especialista marketing digital m/f</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/web-designer-estagio-profissional-remunerado-nivel-6/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 est\u00e1gio profissional remunerado \u2013 n\u00edvel 6</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/procuram-se-programadores-php-e-net/\" title=\"Permalink\">procuram-se programadores php e .net</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/motion-designer-3d-artist/\" title=\"Permalink\">motion designer / 3d artist</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/visual-designer/\" title=\"Permalink\">visual designer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/procura-se-reporter-de-lingua-nativa-espanhol/\" title=\"Permalink\">procura-se rep\u00f3rter de l\u00edngua nativa espanhol</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/idiota-digital-entrada-imediata-2/\" title=\"Permalink\">idiota digital // entrada imediata</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/05/driven-web-designer/\" title=\"Permalink\">driven web designer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/marketing-sales-expert-nederlandse-spreker/\" title=\"Permalink\">marketing sales expert \u2013 nederlandse spreker</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/devops-engineer/\" title=\"Permalink\">devops engineer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/we-are-looking-for-a-technical-account-manager/\" title=\"Permalink\">we are looking for a technical account manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/we-are-looking-for-a-junior-data-analyst/\" title=\"Permalink\">we are looking for a junior data analyst</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/we-are-looking-for-a-junior-web-developer/\" title=\"Permalink\">we are looking for a junior web developer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/fotografo-a-3/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo/a</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/content-moderator-italian-speaker/\" title=\"Permalink\">content moderator \u2013 italian speaker</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/social-media-manager-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos/\" title=\"Permalink\">social media manager | gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/communication-manager-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">communication manager \u2013 marketing (m/f)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/freelancers-para-gravacao-de-videos-de-receitas/\" title=\"Permalink\">freelancers para grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos de receitas</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/copywriter-idioma-pt-pt-e-pt-br/\" title=\"Permalink\">copywriter (idioma: pt/pt e pt/br)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/04/knowledge-manager/\" title=\"Permalink\">knowledge manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/senior-recruiter/\" title=\"Permalink\">senior recruiter</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/junior-supply-chain-manager-online-marketplaces/\" title=\"Permalink\">(junior) supply chain manager online marketplaces</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/gestor-de-marketing-digital-m-f-3/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital (m/f)</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/web-developer-17/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/marketing-project-manager-2/\" title=\"Permalink\">marketing project manager</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/sea-and-google-ads-senior-consultant-french-speaker-2/\" title=\"Permalink\">sea and google ads senior consultant \u2013 french speaker</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/assistente-account-manager-turismo/\" title=\"Permalink\">assistente account manager \u2013 turismo</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/responsavel-de-marketing-turismo/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de marketing \u2013 turismo</a>", "date": "10 / Fevereiro / 2021", "categories": "publicidade criativos"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/flag-novos-cursos-na-area-de-design-thinking/\" title=\"Permalink\">Novos Cursos FLAG : Design Thinking</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/up-academy-16a-academia-java-starter/\" title=\"Permalink\">UP Academy \u2013 16\u00aa Academia Java Starter</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/flag-encontra-a-tua-oportunidade-de-carreira/\" title=\"Permalink\">FLAG | Encontra a tua oportunidade de carreira</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/52975/\" title=\"Permalink\"></a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/design-com-experiencia/\" title=\"Permalink\">design com experi\u00eancia</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/ruby-developer/\" title=\"Permalink\">ruby developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/copywriter-9/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/designer-comunicacao-digital-e-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/web-designer-m-f-estagio/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f) \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/screen-designer/\" title=\"Permalink\">screen designer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/assessoria-de-imprensa-2/\" title=\"Permalink\">assessoria de imprensa</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/tecnico-de-hardware-e-sistemas/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de hardware e sistemas</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/vaga-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">vaga web-designer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/07/a-duzentos-esta-a-tua-procura-designer/\" title=\"Permalink\">a duzentos est\u00e1 \u00e0 tua procura | designer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagiario-area-administrativa-m-f/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio \u00e1rea administrativa (m/f)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/data-scientist-2/\" title=\"Permalink\">data scientist</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-em-gestao-de-social-media/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em gest\u00e3o de social media</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/delivery-manager-online/\" title=\"Permalink\">delivery manager online</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/posicao-de-comunicacao-e-divulgacao-de-ciencia/\" title=\"Permalink\">posi\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/adminstrativo-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">adminstrativo \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-estagio-iefp-2/\" title=\"Permalink\">\u2013 designer \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-curricular-apoio-producao-de-castings/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 apoio produ\u00e7\u00e3o de castings</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/estagio-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio design</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/motion-graphics-designer/\" title=\"Permalink\">motion graphics designer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/designer-grafico-36/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/super-digital-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">super digital designer (m/f)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/web-designer-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">web designer m/f (lisboa)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/06/digital-content-trainee/\" title=\"Permalink\">digital content trainee</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/estagio-curricular-em-design-de-interiores-regime-part-time/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design de interiores. regime part-time</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/social-media-manager-20/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/communication-management/\" title=\"Permalink\">communication management</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-produto-artista-3d-2/\" title=\"Permalink\">designer de produto/ artista 3d</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/designer-de-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/rotulagem-cosmetica/\" title=\"Permalink\">rotulagem cosm\u00e9tica</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/colaborador-videojogos-e-ou-cinematv/\" title=\"Permalink\">colaborador videojogos e/ou cinema&amp;tv</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/presentation-designers-2/\" title=\"Permalink\">presentation designers</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-javascript/\" title=\"Permalink\">programador javascript</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/programador-php-laravel/\" title=\"Permalink\">programador php + laravel</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/procura-se-ilustrador-para-livro-infantil/\" title=\"Permalink\">procura-se ilustrador para livro infantil</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/desenvolvimento-de-webplayer/\" title=\"Permalink\">desenvolvimento de webplayer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/05/operador-de-grafismo-motion-graphics-designer-animator/\" title=\"Permalink\">operador de grafismo / motion graphics designer &amp; animator</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/traffic-manager-technical-support-w-m/\" title=\"Permalink\">traffic manager \u2013 technical support (w/m)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/lead-full-stack-developer/\" title=\"Permalink\">lead full stack developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/web-designer-m-f-6/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/04/php-wordpress-developer/\" title=\"Permalink\">php / wordpress developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/senior-shop-manager/\" title=\"Permalink\">senior shop manager</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/customer-retention-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">customer retention specialist m/f</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/03/na-recruta-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">na recruta \u2013 social media manager</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/angular-developer-3/\" title=\"Permalink\">angular developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/digital-project-manager-account/\" title=\"Permalink\">digital project manager &amp; account</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/gestora-de-marketing-e-negocio-digital/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de marketing e neg\u00f3cio digital</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/marketing-digital-ecommerce/\" title=\"Permalink\">marketing digital | ecommerce</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/node-js-developer/\" title=\"Permalink\">node.js developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/02/technical-support-agent-french-speakers/\" title=\"Permalink\">technical support agent \u2013 (french speakers)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/social-media-management-intern/\" title=\"Permalink\">social media management intern</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/marketing-expert-social-media-sales-roles-lisbon/\" title=\"Permalink\">marketing expert \u2013 social media sales roles \u2013 lisbon</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/executivo-de-marketing/\" title=\"Permalink\">executivo de marketing</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/web-developer-21/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/design-and-multimedia-intern/\" title=\"Permalink\">design and multimedia intern</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-tecnico-multimedia-e-learning-3/\" title=\"Permalink\">designer/t\u00e9cnico multim\u00e9dia e-learning</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/digital-graphic-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">digital &amp; graphic designer \u2013 freelancer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/procuramos-produtor-a/\" title=\"Permalink\">procuramos produtor/a</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/04/01/designer-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">designer / multim\u00e9dia</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/animador-2d-spine-unity-2d-4/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine / unity 2d</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/produtora-freelancer/\" title=\"Permalink\">produtor(a) freelancer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/artista-motion-graphics/\" title=\"Permalink\">artista motion graphics</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/comercial-orcamentista-publicidade/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 or\u00e7amentista publicidade</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/recruta-se-php-developer/\" title=\"Permalink\">recruta-se php developer</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/performance-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">performance specialist (m/f)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/procuramos-mobile-developer-ios-ou-android-m-f/\" title=\"Permalink\">procuramos mobile developer [ ios ou android ] (m/f)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/gestor-de-clientes-agencia-de-publicidade-porto/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes \u2013 ag\u00eancia de publicidade porto</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/campaign-and-performance-manager-social-ads-google-ads-e-analytics/\" title=\"Permalink\">campaign and performance manager \u2013 social ads + google (ads e analytics)</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/designer-grafico-edicao-de-video-vila-do-conde/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico + edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo | vila do conde</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-russian-speakers/\" title=\"Permalink\">customer support with social media \u2013 russian speakers</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/customer-support-with-social-media-polish-speakers/\" title=\"Permalink\">customer support with social media \u2013 polish speakers</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/31/consultor-comercial/\" title=\"Permalink\">consultor comercial</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/formador-wordpress/\" title=\"Permalink\">formador wordpress</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/comercial-junior/\" title=\"Permalink\">comercial j\u00fanior</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/coordenador-a-de-marketing-para-retencao-e-fidelizacao-3/\" title=\"Permalink\">coordenador/a de marketing para reten\u00e7\u00e3o e fideliza\u00e7\u00e3o</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/assistente-de-e-commerce-2/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce</a>", "date": "4 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "PUB"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/designer-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/vaga-de-formadores-de-jornalismo-para-timor-leste/\" title=\"Permalink\">vaga de formadores de jornalismo para timor-leste</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/web-developer-php-2/\" title=\"Permalink\">web developer php</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/administrativa-para-agencia-de-comunicacao-e-publicidade/\" title=\"Permalink\">administrativa para ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o e publicidade</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/presentation-design-ninjas/\" title=\"Permalink\">presentation design ninjas</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/account-manager-9/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/videografo-4/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/interpretes-traducao-simultanea/\" title=\"Permalink\">int\u00e9rpretes tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/php-developer-2/\" title=\"Permalink\">php developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/08/sales-representative-m-f/\" title=\"Permalink\">sales representative (m/f)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/assistente-administrativa-em-trabalho-remoto/\" title=\"Permalink\">assistente administrativa em trabalho remoto</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/unity-game-developer/\" title=\"Permalink\">unity game developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/fullstack-developers/\" title=\"Permalink\">fullstack developers</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/sas-developer/\" title=\"Permalink\">sas developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/javascript-developer-react/\" title=\"Permalink\">javascript developer (react)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/angular-developer-2/\" title=\"Permalink\">angular developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/tester/\" title=\"Permalink\">tester</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/07/react-specialist/\" title=\"Permalink\">react specialist</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/python-developers/\" title=\"Permalink\">python developers</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/devops-specialist/\" title=\"Permalink\">devops specialist</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/net-developer/\" title=\"Permalink\">.net developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/java-developers/\" title=\"Permalink\">java developers</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/scrum-master/\" title=\"Permalink\">scrum master</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/06/c-developers/\" title=\"Permalink\">c# developers</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/marketing-digital-estagio-curricular-parceiro-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital  \u2013 est\u00e1gio curricular \u2013 parceiro</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/web-developer/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/videografo-3/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/web-design-programador-estagio-profissional-remunerado-2/\" title=\"Permalink\">web design \u2013 programador , est\u00e1gio profissional remunerado</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/designer-grafico-34/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/comercial-publicidade-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">comercial publicidade digital (m/f)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/director-a-criativo-a/\" title=\"Permalink\">director/a criativo/a</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/director-a-de-arte/\" title=\"Permalink\">director/a de arte</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/biobased-materials-internship/\" title=\"Permalink\">biobased materials internship</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/creative-graphic-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">creative graphic designer (m/f)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/05/sales-assistant/\" title=\"Permalink\">sales assistant</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/backend-software-engineer/\" title=\"Permalink\">backend software engineer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/mobile-developer-android/\" title=\"Permalink\">mobile developer \u2013 android</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/motion-designer-5/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/full-stack-developer-junior-mid/\" title=\"Permalink\">full-stack developer junior/mid</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/web-design-programador-estagio-profissional-remunerado/\" title=\"Permalink\">web design \u2013 programador , est\u00e1gio profissional remunerado</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/comercio-internacional-inside-sales-estagio-profissional-remunerado/\" title=\"Permalink\">com\u00e9rcio internacional ( inside sales )- est\u00e1gio profissional remunerado</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/arte-finalista-2/\" title=\"Permalink\">arte finalista</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/ux-ui-designer-5/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/web-designer-front-end/\" title=\"Permalink\">web designer / front-end</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/3d-game-artist/\" title=\"Permalink\">3d game artist</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/php-developer/\" title=\"Permalink\">php developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/comercial-responsavel-de-loja-lisboa/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 respons\u00e1vel de loja \u2013 lisboa</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/business-analyst-mobile-apps-and-digital-business/\" title=\"Permalink\">business analyst \u2013 mobile apps and digital business</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/business-analyst-mobile-apps-and-digital-business-2/\" title=\"Permalink\">business analyst \u2013 mobile apps and digital business</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/client-support-technician-n1-3/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 n1</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/04/marketeer-m-f/\" title=\"Permalink\">marketeer (m/f)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/wms-support-technician-n2/\" title=\"Permalink\">wms support technician \u2013 n2</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/content-marketing/\" title=\"Permalink\">content marketing</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/key-account-marketplace/\" title=\"Permalink\">key account marketplace</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/growth-performance/\" title=\"Permalink\">growth &amp; performance</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/digital-marketing-e-commerce-coordinator/\" title=\"Permalink\">digital marketing / e-commerce coordinator</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/estagio-profissional-remunerado-marketing-digital-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional (remunerado) \u2013 marketing digital (m/f) lisboa</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/operator-monitoring-operations-5/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/full-stack-developer-12/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/application-production-technician-4/\" title=\"Permalink\">application production technician</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/part-time-full-time-em-multinacional/\" title=\"Permalink\">part-time/full-time em multinacional</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/03/analistas-de-informacao-meios-tradicionais-e-redes-sociais-2/\" title=\"Permalink\">analistas de informa\u00e7\u00e3o | meios tradicionais e redes sociais</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/procuramos-colaboradores-para-desempenhar-funcoes-na-area-de-video/\" title=\"Permalink\">procuramos colaboradores para desempenhar fun\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de v\u00eddeo</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/logistics-customer-service-coordinator/\" title=\"Permalink\">logistics/customer service coordinator</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/consultores-new-business/\" title=\"Permalink\">consultores new business</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/assistente-de-comunicacao-e-producao-cultural/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o cultural</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/web-designer-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/jornalista-junior-de-economia-financas/\" title=\"Permalink\">jornalista j\u00fanior de economia/finan\u00e7as</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/gestor-de-anuncios-online/\" title=\"Permalink\">gestor de an\u00fancios online</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/designer-de-comunicacao-m-f-3/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/marketing-digital-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">marketing digital (est\u00e1gio iefp)</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/backend-developer/\" title=\"Permalink\">backend developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/ux-ui-designer-3/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/02/media-analyst-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">media analyst \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/customer-support-dutch-speakers-remote-job/\" title=\"Permalink\">customer support  dutch speakers \u2013 remote job</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/procuramos-web-developer/\" title=\"Permalink\">procuramos web developer</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/digital-marketing-coordinator-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing coordinator</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/account-manager-gestao-influenciadores/\" title=\"Permalink\">account manager / gest\u00e3o influenciadores</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/tecnico-a-de-tratamento-e-manipulacao-de-imagem/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de tratamento e manipula\u00e7\u00e3o de imagem</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/technical-ccustomer-advisor/\" title=\"Permalink\">technical cCustomer advisor</a>", "date": "8 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/fotografo-para-material-grafico/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo para material gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/web-developer-para-um-projeto-de-startup/\" title=\"Permalink\">web developer para um projeto de startup</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/digital-content-social-media-editor/\" title=\"Permalink\">digital content &amp; social media editor</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/web-graphic-designer/\" title=\"Permalink\">web &amp; graphic designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/marketing-digital-e-webdesign/\" title=\"Permalink\">marketing digital e webdesign</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/pr-specialist-procura-se/\" title=\"Permalink\">pr specialist procura-se</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/01/social-media-specialist-procura-se/\" title=\"Permalink\">social media specialist procura-se</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/28/digital-marketing-coordinator/\" title=\"Permalink\">digital marketing coordinator</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/27/designer-3d-com-valencias-em-grafico/\" title=\"Permalink\">designer 3d com val\u00eancias em gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/videografo-e-editor-storyteller-no-porto/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo e editor \u2013 storyteller no porto</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/web-designer-23/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/marketing-sales-expert-spanish-speaker/\" title=\"Permalink\">marketing sales expert \u2013 spanish speaker</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/super-digital-designer-m-f-%ef%bf%bc/\" title=\"Permalink\">super digital designer (m/f) \ufffc</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/design-grafico-editor-video-redes-sociais-m-f/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico / editor v\u00eddeo / redes sociais (m/f)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/frontend-developer_freelancer/\" title=\"Permalink\">frontend developer_freelancer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/precisa-se-designer-de-interiores/\" title=\"Permalink\">precisa-se designer de interiores</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/26/recrutamento-developer-junior-2/\" title=\"Permalink\">recrutamento developer j\u00fanior</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/designer-grafico-32/\" title=\"Permalink\">designer // gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/gaming-support-agent-fluent-english-3/\" title=\"Permalink\">gaming support agent (fluent english)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/jornalista-freelancer-com-experiencia-em-publi-reportagem/\" title=\"Permalink\">jornalista freelancer com experi\u00eancia em publi-reportagem</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/designer-23/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/designer-m-f-grupo-hpa-saude-portimao/\" title=\"Permalink\">designer (m/f) \u2013 grupo hpa sa\u00fade \u2013 portim\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/designer-m-f-comunicacao-em-loja/\" title=\"Permalink\">designer (m/f) \u2013 comunica\u00e7\u00e3o em loja</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/web-developer-18/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/preciso-de-parceiro-para-a-execucao-sites-mais-complicados/\" title=\"Permalink\">preciso de parceiro para a execu\u00e7\u00e3o sites mais complicados</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/coordenador-a-editorial-e-assessoria-de-imprensa/\" title=\"Permalink\">coordenador/a editorial e assessoria de imprensa</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/assessor-de-producao/\" title=\"Permalink\">assessor de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/procuro-programador-freelancer-para-colaboracoes-pontuais/\" title=\"Permalink\">procuro programador freelancer para colabora\u00e7\u00f5es pontuais</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/digital-marketing-content-manager/\" title=\"Permalink\">digital marketing content manager</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/25/precisa-se-gestor-de-conteudos-web-e-fotografia-auto-gouveia-2/\" title=\"Permalink\">precisa-se gestor de conte\u00fados web e fotografia \u2013 auto gouveia</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/assistente-de-producao-3/\" title=\"Permalink\">assistente de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/videografo-c-experiencia-em-edicao-de-video/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo c/ experi\u00eancia em edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/casting-de-voz-para-locucao/\" title=\"Permalink\">casting de voz para locu\u00e7\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/technical-support-agent-fluent-english/\" title=\"Permalink\">technical support agent (fluent english)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/application-production-technician-3/\" title=\"Permalink\">application production technician</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/ocs-deployment-technician-n1-2/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician \u2013 N1</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/technical-support-gaming-english-speakers/\" title=\"Permalink\">technical support \u2013 gaming (english speakers)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/project-consultant-referencia-pt202102-pro/\" title=\"Permalink\">project consultant | refer\u00eancia: pt202102-pro</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/asp-net-developer-pt202102-1-des/\" title=\"Permalink\">asp.net developer | pt202102-1-des</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/tecnico-a-para-a-area-de-producao-publicitaria-e-montagens/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a para a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria e montagens</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/estagio-curricular-de-design-grafico-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular de design gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/a-duzentos-procura-um-account-manager-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">a duzentos procura um account manager \u2013 redes sociais</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/editor/\" title=\"Permalink\">editor</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/digital-marketing-trainee-m-f-estagio-iefp-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing trainee (m/f) \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/24/videographer-4/\" title=\"Permalink\">videographer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/operator-monitoring-operations-4/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/client-support-technician-n1-2/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 n1</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/designer-22/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/consultor-de-comunicacao-5/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/redatora-conteudos-web-seo-portugal/\" title=\"Permalink\">redator(a) conte\u00fados web seo \u2013 portugal</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/customer-service-agent-french-5/\" title=\"Permalink\">customer service agent (french)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/gestor-de-comunidade/\" title=\"Permalink\">gestor de comunidade</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/videografo-2/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/diretor-de-gabinete-tecnico-m-f-albergaria-a-velha/\" title=\"Permalink\">diretor de gabinete t\u00e9cnico (m/f) albergaria-a-velha</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/designer-comunicacao-grafico/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o/ gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/digital-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">digital designer (m/f)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/digital-marketing-trainee-m-f-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">digital marketing trainee (m/f) \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/software-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">software developer (m/f)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/social-media-designer-2/\" title=\"Permalink\">social media designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/junior-web-developer/\" title=\"Permalink\">junior web developer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/account-project-manager/\" title=\"Permalink\">account / project manager</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/designer-grafico-31/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/23/empresa-area-farmaceutica-recruta-brand-manager-m-f-para-equipa-de-mkt/\" title=\"Permalink\">empresa \u00e1rea farmac\u00eautica recruta brand manager (m/f) para equipa de mkt</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/digital-campaign-manger-junior-cpc-cpl-e-cpa-2/\" title=\"Permalink\">digital campaign manger j\u00fanior (cpc, cpl e cpa)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/video-motion-designer/\" title=\"Permalink\">video motion designer</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/consultor-de-comunicacao-4/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/arquiteto-design-de-interiores/\" title=\"Permalink\">arquiteto / design de interiores</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/precisa-se-assistente-virtual/\" title=\"Permalink\">precisa-se assistente virtual</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/marketing-specialist-for-2d-fighting-game/\" title=\"Permalink\">marketing specialist for 2d fighting game</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/pixel-artist-for-2d-fighting-game/\" title=\"Permalink\">pixel artist for 2d fighting game</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/design-de-embalagem/\" title=\"Permalink\">design de embalagem</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/designer-digital/\" title=\"Permalink\">designer // digital</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/account-manager-comercial/\" title=\"Permalink\">account manager/comercial</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/22/assistente-de-apoio-ao-cliente-castelhano-portugues/\" title=\"Permalink\">assistente de apoio ao cliente- castelhano/portugu\u00eas</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/technical-support-consultant-referencia-pt202102-sup/\" title=\"Permalink\">technical support consultant \u2013 refer\u00eancia: pt202102-sup</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/social-media-manager-18/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/full-time-office-and-sales-admin-position-at-clocky-remote-for-us-company/\" title=\"Permalink\">full-time office and\u00a0sales admin position at clocky (remote for us company)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/super-gestor-de-marketing-digital-m-f-%ef%bf%bc/\" title=\"Permalink\">super gestor de marketing digital (m/f) \ufffc</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/videografo-a-freelancer/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/a (freelancer)</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/gestor-de-negocios-junior-3/\" title=\"Permalink\">gestor de neg\u00f3cios j\u00fanior</a>", "date": "1 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "fotografia"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/estagio-curricular-marketing-digital-web-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 marketing digital / web design</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/content-marketing-communication-specialist/\" title=\"Permalink\">content marketing &amp; communication specialist</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/procura-se-gestor-de-comunicacao-dinamico-e-empreendedor/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor de comunica\u00e7\u00e3o din\u00e2mico e empreendedor</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/projeto-digital-na-area-de-engenharia/\" title=\"Permalink\">projeto digital na \u00e1rea de engenharia</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/full-stack-frontend-developer-3/\" title=\"Permalink\">full stack / frontend developer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/especialista-em-photoshop-e-em-informatica/\" title=\"Permalink\">especialista em photoshop e em inform\u00e1tica</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/web-designer-m-f-escritorio-do-porto/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f) \u2013 escrit\u00f3rio do porto</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/voz-off-portugues-2/\" title=\"Permalink\">voz off \u2013 portugu\u00eas</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/30/e-commerce-content-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">e-commerce content manager (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/e-commerce-sales-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">e-commerce sales manager (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/comercial-comissionista/\" title=\"Permalink\">comercial comissionista</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/estagio-progrmdorfullstck-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio://progr#m#dor{fullst#ck}] (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/estagio-para-design-de-produto/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio para design de produto</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/desenvolvedor-de-jogos-programador-unity-3/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor de jogos / programador unity</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/web-designer-estagio-profissional-nivel-5/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 est\u00e1gio profissional n\u00edvel 5</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/customer-support-with-social-media-focus-based-in-lisbon/\" title=\"Permalink\">customer support with social media focus \u2013 based in lisbon</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/estagio-profissional-de-comunicacao-e-multimedia-para-pessoa-com-deficiencia/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional de comunica\u00e7\u00e3o e multim\u00e9dia para pessoa com defici\u00eancia</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/director-of-it-technology/\" title=\"Permalink\">director of it &amp; technology</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/design-paginacao-albuns-de-casamento/\" title=\"Permalink\">design/pagina\u00e7\u00e3o \u00e1lbuns de casamento</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/gestor-de-e-commerce-loja-online-trainee-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de e-commerce loja online trainee m/f</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/29/procuramos-programador-com-experiencia-em-prestashop-e-wordpress/\" title=\"Permalink\">procuramos programador com experi\u00eancia em prestashop e wordpress</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/recruta-se-formadores-plataforma-de-cursos-online-m-f/\" title=\"Permalink\">recruta-se formadores \u2013 plataforma de cursos online (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/gestora-de-producao/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/jornalistas/\" title=\"Permalink\">jornalistas</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/a-living-melody-procura-colaboracoes-para-producao-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">a living melody procura colabora\u00e7\u00f5es para produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/consultor-de-comunicacao-account-manager-3/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account manager</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/designer-junior-4/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/gestor-de-eventos-3/\" title=\"Permalink\">gestor de eventos</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/procura-se-gestor-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor de redes sociais</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/venda-de-conteudos-para-estacoes-de-tv/\" title=\"Permalink\">venda  de conte\u00fados para esta\u00e7\u00f5es de tv</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/content-marketing-research-copywriting-estagio-profissional-m-f/\" title=\"Permalink\">content marketing research &amp; copywriting (est\u00e1gio profissional) (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/departamento-design-web-marketing/\" title=\"Permalink\">departamento design \u2013 web marketing</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/content-marketing-video-graphics-estagio-profissional-m-f/\" title=\"Permalink\">content marketing video &amp; graphics (est\u00e1gio profissional) (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/departamento-design-web-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">departamento design \u2013 web marketing digital</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/gestor-de-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/comercial-account/\" title=\"Permalink\">comercial / account</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/diretor-a-de-marketing/\" title=\"Permalink\">diretor/a de marketing</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/26/operador-de-maquinas/\" title=\"Permalink\">operador de m\u00e1quinas</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/digital-designer-m-f-3/\" title=\"Permalink\">digital designer (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/new-business-consultant/\" title=\"Permalink\">new business consultant</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/procura-se-web-developer-em-mira/\" title=\"Permalink\">procura-se web developer em mira</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/revisores-ortograficos-em-regime-de-freelancer-m-f/\" title=\"Permalink\">revisores ortogr\u00e1ficos em regime de freelancer (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/programador-web-analista-de-dados-trafego-online/\" title=\"Permalink\">programador web \u2013 analista de dados/tr\u00e1fego online</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/procuramos-um-videografo-fotografo-2/\" title=\"Permalink\">procuramos um vide\u00f3grafo/fot\u00f3grafo</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/gestora-de-redes-sociais-2/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de redes sociais</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/web-design-developer-refa-wdd-mkt-04-03-21/\" title=\"Permalink\">web design developer \u2013 ref\u00aa wdd/mkt/04.03.21</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/3d-artist-3ds-max-corona/\" title=\"Permalink\">3d artist \u2013 3ds max \u2013 corona</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/it-developer/\" title=\"Permalink\">it developer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/consultor-de-comunicacao-7/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/designer-29/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/designer-grafico-senior-com-mais-de-5-anos-de-experiencia/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico s\u00e9nior com mais de 5 anos de experi\u00eancia</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/web-manager/\" title=\"Permalink\">web manager</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/assistente-de-marketing-comunicacao-digital/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing/comunica\u00e7\u00e3o digital</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/25/delegado-de-comunicacao-e-new-business/\" title=\"Permalink\">delegado de comunica\u00e7\u00e3o e new business</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/tecnicoa-marketing-servicos/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico(a) marketing servi\u00e7os</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/blockchain-developer/\" title=\"Permalink\">blockchain developer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/design-grafico-9/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/estagio-edicao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio edi\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/recruta-se-para-web-marketing-estagio-profissional-2/\" title=\"Permalink\">recruta-se para web marketing (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/estagio-curricular-design-grafico-presencial/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design gr\u00e1fico \u2013 presencial</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/programador-informatico-freelancer/\" title=\"Permalink\">programador inform\u00e1tico \u2013 freelancer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/google-sem-specialist/\" title=\"Permalink\">google sem specialist</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/link-building-specialist-part-time-remote/\" title=\"Permalink\">link building specialist (part-time, remote)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/designer-startup-com-operacoes-em-portugal-e-espanha/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 startup com opera\u00e7\u00f5es em portugal e espanha</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/it-support-2/\" title=\"Permalink\">it support</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/business-development-manager-up-to-2500e-bonus/\" title=\"Permalink\">business development manager \u2013 up to 2,500\u20ac + bonus</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/community-manager-5/\" title=\"Permalink\">community manager</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/net-junior-developer-referencia-pt202103-des/\" title=\"Permalink\">.net junior developer | refer\u00eancia: pt202103-des</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/gestor-de-projecto-2/\" title=\"Permalink\">gestor de projecto</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/design-grafico-edicao-de-video-guimaraes/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico + edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo | guimar\u00e3es</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/24/jornalista-m-f-3/\" title=\"Permalink\">jornalista (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/art-director/\" title=\"Permalink\">art director</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/designer-28/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/graphic-designer-illustrator/\" title=\"Permalink\">graphic designer &amp; illustrator</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/wildtake/\" title=\"Permalink\">wildtake</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/full-stack-developer-13/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/full-stack-frontend-developer-2/\" title=\"Permalink\">full stack / frontend developer</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/consultor-de-comunicacao-6/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/customer-service-agent-fluent-english-3/\" title=\"Permalink\">customer service agent (fluent english)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/03/23/english-customer-delight-representative-m-f/\" title=\"Permalink\">english customer delight representative (m/f)</a>", "date": "30 / Mar\u00e7o / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/designer-de-comunicacao-content-marketeer/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o &amp; content marketeer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/03/account-manager-7/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/a-shot-and-cut-films-procura-videografo-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">a shot and cut films procura vide\u00f3grafo para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/web-designer-para-loja-online/\" title=\"Permalink\">web designer para loja online</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/designer-grafico-e-3d-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico e 3d</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/marketing-e-design/\" title=\"Permalink\">marketing e design</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/gestao-de-redes-sociais-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais | marketing digital</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/video-motion-graphics-designer-contractor/\" title=\"Permalink\">video &amp; motion graphics designer \u2014 contractor</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/presentation-communication-designer/\" title=\"Permalink\">presentation  &amp; communication designer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/videografo/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/creative-copywriter-2/\" title=\"Permalink\">creative copywriter</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/sea-and-google-ads-senior-consultant-french-speaker/\" title=\"Permalink\">sea and google ads senior consultant \u2013 french speaker</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/customer-service-agent-fluent-english/\" title=\"Permalink\">customer service agent (fluent english)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/02/designer-e-criador-de-conteudo-web/\" title=\"Permalink\">designer e criador de conte\u00fado web</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/copywriting-and-digital-content-creator-internship/\" title=\"Permalink\">copywriting and digital content creator (internship)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/content-moderator-russian-speaker/\" title=\"Permalink\">content moderator \u2013 russian speaker</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/jornalista-radio-tempo-inteiro/\" title=\"Permalink\">jornalista r\u00e1dio tempo inteiro</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/ppc-paid-media-social-media-community-manager-2/\" title=\"Permalink\">ppc, paid media, social media &amp; community manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/procuramos-tecnico-a-de-producao-publicitaria-e-montagens/\" title=\"Permalink\">procuramos t\u00e9cnico/a de produ\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria e montagens</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/design-content-creator/\" title=\"Permalink\">design &amp; content creator</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/project-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">project manager (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/assistente-de-marketing-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing digital (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/designer-junior-cascais/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior cascais</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/comercial-m-f-freelancer/\" title=\"Permalink\">comercial m/f \u2013 freelancer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/social-media-manager-15/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/digital-performance-marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">digital performance marketing specialist</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/01/ppc-paid-media-social-media-community-manager/\" title=\"Permalink\">ppc, paid media, social media &amp; community manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/web-designer-29/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/content-moderation-agent-russian/\" title=\"Permalink\">content moderation agent (russian)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/diretor-criativo-m-f/\" title=\"Permalink\">diretor criativo (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/back-end-developer-4/\" title=\"Permalink\">back end developer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/net-software-developer/\" title=\"Permalink\">.net software developer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/edicao-e-captacao-de-video/\" title=\"Permalink\">edi\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/29/head-of-creative-services/\" title=\"Permalink\">head of creative services</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/assessor-de-imprensa-senior/\" title=\"Permalink\">assessor de imprensa s\u00e9nior</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/procuramos-designer-grafico-senior-diretor-criativo/\" title=\"Permalink\">procuramos designer gr\u00e1fico s\u00e9nior/diretor criativo!</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/freelancer-web-design-m-f-x/\" title=\"Permalink\">freelancer web design (m/f/x)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/account-manager-6/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/web-designer-ux-ui/\" title=\"Permalink\">web designer/ ux ui</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/designer-grafico-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 marketing (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/content-moderator-with-german-m-f/\" title=\"Permalink\">content moderator with german (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/designer-de-comunicacao-grafico/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o/gr\u00e1fico</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/28/ui-ux-designer-for-a-global-company/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer for a global company</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/graphic-designer-for-a-global-company/\" title=\"Permalink\">graphic designer for a global company</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/digital-marketing-assistant-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing assistant</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/comercial-6/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/voluntario-para-consultoria-em-contabilidade/\" title=\"Permalink\">volunt\u00e1rio para consultoria em contabilidade</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/techinal-support-consultant-pt202101-sse/\" title=\"Permalink\">techinal support consultant [pt202101-sse]</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/garrafeira-na-mealhada-procura-responsavel-de-comunicacao-imagem/\" title=\"Permalink\">garrafeira na mealhada procura respons\u00e1vel de comunica\u00e7\u00e3o &amp; imagem</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/drupal-specialists/\" title=\"Permalink\">drupal specialists</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/digital-marketing-specialist-4/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/jornalista-para-trabalho-em-part-time-freelance/\" title=\"Permalink\">jornalista para trabalho em part time/freelance</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/procura-se-socio/\" title=\"Permalink\">procura-se s\u00f3cio</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/designer-21/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/27/treasury-manager/\" title=\"Permalink\">treasury manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/comerciais/\" title=\"Permalink\">comerciais</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/web-designer-social-media/\" title=\"Permalink\">web designer &amp; social media</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/web-developer-16/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/brand-designer-websites-maker/\" title=\"Permalink\">brand designer + websites maker</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/medical-writer-m-f/\" title=\"Permalink\">medical writer (m/f)</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/copywriter-7/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/gestora-de-redes-sociais-em-reputado-stand-de-automoveis-no-estoril-2/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de redes sociais em reputado stand de autom\u00f3veis no estoril</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/customer-operations-engineer/\" title=\"Permalink\">customer operations engineer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/estagio-curricular-em-gestao-de-redes-sociais-e-producao-de-conteudo/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em gest\u00e3o de redes sociais e produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/campaign-manager-3/\" title=\"Permalink\">campaign manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/wordpress-web-developer/\" title=\"Permalink\">wordpress web developer</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/26/designer-grafico-28/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/last-call-for-all-illustrators/\" title=\"Permalink\">last call for all illustrators</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/execucao-de-websites-em-wordpress/\" title=\"Permalink\">execu\u00e7\u00e3o de websites em wordpress</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/entidade-do-setor-social-pretende-recrutar-jornalista-redator-com-competencias-de-design-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">entidade do setor social pretende recrutar jornalista/redator com compet\u00eancias de design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/procuram-se-ilustradores/\" title=\"Permalink\">procuram-se ilustradores</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/digital-marketing-specialist-refa-dms_mkt_03-12-20/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist ref\u00aa dms_mkt_03.12.20</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/paralegal/\" title=\"Permalink\">paralegal</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/25/assistente-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing digital</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/24/paid-media-manager/\" title=\"Permalink\">paid media manager</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/23/client-support-technician-level-1-2/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 level 1</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/22/fotografo-a-de-produto-e-ambientes-temporario-disp-imediata/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo/a de produto e ambientes \u2013 tempor\u00e1rio \u2013 disp. imediata</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/22/marketing-local/\" title=\"Permalink\">marketing local</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/22/designer-grafico-e-3d/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico e 3d</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/22/operador-de-controlo-de-de-qualidade-de-impressao/\" title=\"Permalink\">operador de controlo de de qualidade de impress\u00e3o</a>", "date": "3 / Fevereiro / 2021", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/comercial-vendas/\" title=\"Permalink\">comercial / vendas</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/19/estamos-a-contratar-uma-designer-senior/\" title=\"Permalink\">estamos a contratar um(a) designer s\u00e9nior</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/web-developer-php/\" title=\"Permalink\">web developer / php</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/engenheiro-informatico/\" title=\"Permalink\">engenheiro inform\u00e1tico</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/designer-grafico-porto/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 porto</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/digital-marketing-social-media-and-copywriting/\" title=\"Permalink\">digital marketing (social media and copywriting)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/designer-13/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/communications-executive/\" title=\"Permalink\">communications executive</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/designer-grafico-comunicacao-estagio-ativar-iefp/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / comunica\u00e7\u00e3o \u2013 est\u00e1gio ativar iefp</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/tecnico-de-comunicacao-e-marketing/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de comunica\u00e7\u00e3o e marketing</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/gestor-de-marketing-digital-m-f-2/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital (m/f)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/18/designer-grafico-m-f-trofa-saude-vila-do-conde/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)- trofa sa\u00fade \u2013 vila do conde</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/desenvolvedor-de-jogos-programador-unity-2/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor de jogos / programador unity</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/precisa-se-colaboradora-com-experiencia-em-suportes-publicitarios/\" title=\"Permalink\">precisa-se colaborador(a) com experi\u00eancia em suportes publicit\u00e1rios</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/customer-service-agent-french-4/\" title=\"Permalink\">customer service agent (french)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/designer-grafico-30/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/designer-de-objetos-em-3d-tenha-carta-de-conducao/\" title=\"Permalink\">designer de objetos em 3d + tenha carta de condu\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/ux-designer/\" title=\"Permalink\">ux designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/motion-designer-4/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/freelance-product-designer/\" title=\"Permalink\">freelance product designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/programas-de-autor-2/\" title=\"Permalink\">programas de autor</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/comercial-para-influenciador-digital/\" title=\"Permalink\">comercial para influenciador digital</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/estagio-na-area-de-marketing-social-media/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio na \u00e1rea de marketing &amp; social media</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/gestor-de-eventos/\" title=\"Permalink\">gestor de eventos</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/digital-marketing-assistant-porto/\" title=\"Permalink\">digital marketing assistant \u2013 porto</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/17/full-stack-developer-5/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/procuramos-uma-gestora-e-commerce-comercial/\" title=\"Permalink\">procuramos um(a)\u00a0gestor(a) e-commerce/comercial</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/customer-service-agent-dutch-speaker/\" title=\"Permalink\">customer service agent \u2013 dutch speaker</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/analista-de-atendimento-ao-consumidor-em-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">analista de atendimento ao consumidor em redes sociais</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/designer-grafico-comunicacao-m-f-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/social-media-italian-speaker/\" title=\"Permalink\">social media \u2013 italian speaker</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/argumentistas-guionista/\" title=\"Permalink\">argumentistas/guionista</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/software-engineer/\" title=\"Permalink\">software engineer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/cg-artist/\" title=\"Permalink\">cg artist</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/consultor-de-comunicacao-account-manager/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account manager</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/designer-grafico-29/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/16/gestao-de-redes-sociais-e-publicidade-online/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais e publicidade online</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/estagio-profissional-gestor-redes-sociais-e-content-creator/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional gestor redes sociais e content creator</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/digital-marketing-specialist-5/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/internship-offer/\" title=\"Permalink\">internship offer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/producao-de-eventos/\" title=\"Permalink\">produ\u00e7\u00e3o de eventos</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/procuramos-um-profissional-motion-graphics-design-grafico-animacao-2/\" title=\"Permalink\">procuramos um profissional motion graphics / design gr\u00e1fico / anima\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/junior-digital-designer/\" title=\"Permalink\">junior digital designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/procura-se-colorista-para-filmes-publicitarios-institucionais-ficcao-e-videoclips/\" title=\"Permalink\">procura-se colorista para filmes publicit\u00e1rios, institucionais, fic\u00e7\u00e3o e videoclips</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/animador-2d-spine-unity-2d-2/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine / unity 2d</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/designer-grafico-junior-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/sea-senior-consultant-french-speaker/\" title=\"Permalink\">sea senior consultant \u2013 french speaker</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/director-a-de-marketing-penafiel/\" title=\"Permalink\">director/a de marketing \u2013 penafiel</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/15/development-team-lead/\" title=\"Permalink\">development team lead</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/14/copywriter-para-escrever-artigos-sobre-blockchain-e-criptomoedas-em-portugues/\" title=\"Permalink\">copywriter para escrever artigos sobre blockchain e criptomoedas em portugu\u00eas</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/14/social-media-english-speaker/\" title=\"Permalink\">social media \u2013 english speaker</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/14/copy-todas-as-plataformas/\" title=\"Permalink\">copy! todas as plataformas</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/14/head-of-ideas-director-criativo-digital/\" title=\"Permalink\">head of ideas / director criativo digital</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/13/recrutador-m-f-v-n-gaia/\" title=\"Permalink\">recrutador (m/f) v.n. gaia</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/13/copywriter-8/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/13/comercial-new-business/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 new business</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/13/social-media-community-manager/\" title=\"Permalink\">social media &amp; community manager</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/digital-project-manager/\" title=\"Permalink\">digital project manager</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/web-designer-programador-2/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 programador</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/estagiario-producao-apoio-administracao/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio produ\u00e7\u00e3o/apoio administra\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/diretor-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">diretor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/advertising-analyst-native-italian-2/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (native italian)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/advertising-analyst-native-spanish-2/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (native spanish)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/advertising-analyst-fluent-english-4/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (fluent english)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/agente-comissionista/\" title=\"Permalink\">agente comissionista</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/design-e-vendas/\" title=\"Permalink\">design e vendas</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/assistente-de-comunicacao-marketing-e-web-2/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e web</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/digital-marketing-specialist-social-media/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist / social media</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/atriz-para-videoclipe-musical/\" title=\"Permalink\">atriz para videoclipe musical</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/procuro-designer-grafico-e-ou-web-designer-para-sociedade/\" title=\"Permalink\">procuro designer gr\u00e1fico \u201ce ou\u201d  web  designer para sociedade</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/fotografoa-videografoa-com-experiencia-em-casamentos-para-2021/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo(a) / vide\u00f3grafo(a) com experi\u00eancia em casamentos para 2021</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/04/estagio-curricular-para-design-grafico-multimedia/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular para design gr\u00e1fico/ multim\u00e9dia</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/03/editor-senior-porto-full-time/\" title=\"Permalink\">editor s\u00e9nior \u2013 porto (full-time)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/02/chefe-de-producao-porto-full-time-2/\" title=\"Permalink\">chefe de produ\u00e7\u00e3o \u2013 porto  (full-time)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/01/videografo-editor/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/editor</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/31/tecnico-de-3d-render/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de 3d / render</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/31/social-media-manager-14/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/31/animadores-3d-freelancers/\" title=\"Permalink\">animadores 3d \u2013 freelancers</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/procuramos-designer-de-comunicacao-para-se-juntar-a-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">procuramos designer de comunica\u00e7\u00e3o para se juntar \u00e0 nossa equipa!</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/chefe-de-producao-porto-full-time/\" title=\"Permalink\">chefe de produ\u00e7\u00e3o \u2013 porto  (full-time)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/cooperacao-de-criacao-de-website-e-empresa/\" title=\"Permalink\">coopera\u00e7\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de website e empresa\u2026</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/content-executive-2/\" title=\"Permalink\">content executive</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/front-end-developer-9/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/precisamos-de-motion-designer-em-regime-freelance/\" title=\"Permalink\">precisamos de motion designer em regime freelance</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/30/programador-web-4/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/design-grafico-6/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/coordenador-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">coordenador de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/software-developer-2/\" title=\"Permalink\">software developer</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/designer-multimedia-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer multim\u00e9dia (m/f)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/estagio-profissional-marketing/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 marketing</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/agente-comercial-comissionista/\" title=\"Permalink\">agente comercial comissionista</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/operador-de-acabamentos-graficos/\" title=\"Permalink\">operador de acabamentos gr\u00e1ficos</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/colaboradores-na-area-do-turismo-psicologia-comunicacao/\" title=\"Permalink\">colaboradores na \u00e1rea do turismo/psicologia/comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/copywritter/\" title=\"Permalink\">copywritter</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/web-designer-programador/\" title=\"Permalink\">web designer / programador</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/analista-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">analista de marketing digital</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/senior-multimedia-graphic-designer-3/\" title=\"Permalink\">senior multimedia graphic designer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/assistente-de-e-commerce/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/marketeer-press-relations-2/\" title=\"Permalink\">marketeer / press relations</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/technical-recruiter-remote/\" title=\"Permalink\">technical recruiter (remote)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/12/designer-grafico-junior-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior (m/f)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/account-senior-3/\" title=\"Permalink\">account s\u00e9nior</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/comercial-account-m-f/\" title=\"Permalink\">comercial / account (m/f)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/marketeer-press-relations/\" title=\"Permalink\">marketeer / press relations</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/recrutamento-web-designer-fevereiro-2021/\" title=\"Permalink\">recrutamento web designer \u2013 fevereiro 2021</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/vada-de-estagio-remunerado-em-marketing-de-performance-digital/\" title=\"Permalink\">vada de est\u00e1gio remunerado em marketing de performance digital</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/copywriter-digital-2/\" title=\"Permalink\">copywriter digital</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/campaign-specialist-with-a-passion-for-digital-marketing-2/\" title=\"Permalink\">campaign specialist with a passion for digital marketing</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/gaming-support-agent-fluent-english-2/\" title=\"Permalink\">gaming support agent (fluent english)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/marketing-specialist-m-f-oeiras/\" title=\"Permalink\">marketing specialist (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/11/customer-service-agent-fluent-english-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (fluent english)</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/wopi-estamos-a-contratar/\" title=\"Permalink\">#wopi estamos a contratar</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/customer-service-agent-fluent-english-speaker/\" title=\"Permalink\">customer service agent \u2013 fluent english speaker</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/02/10/designer-grafico-freelancer/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 freelancer</a>", "date": "19 / Fevereiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/cofounder-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">cofounder | marketing manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/gestor-de-redes-sociais-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (m/f)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/account-manager-4/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/gestao-de-redes-sociais-3/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/29/digital-designer-ui-front-end/\" title=\"Permalink\">digital designer \u2013 (ui + front-end)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/advertising-analyst-native-italian/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (native italian)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/advertising-analyst-native-spanish/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (native spanish)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/advertising-analyst-fluent-english-3/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (fluent english)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/colaborador-tecnicoa-para-centro-de-impressao/\" title=\"Permalink\">colaborador/t\u00e9cnico(a) para centro de impress\u00e3o</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/social-media-manager-13/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/gestao-de-projetos-e-marketing-estagio-profissional-pm21/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de projetos e marketing (est\u00e1gio profissional) pm21</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/gestora-de-recursos-humanos-vertente-comercial/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de recursos humanos \u2013 vertente comercial</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/professional-services-consultant/\" title=\"Permalink\">professional services consultant</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/client-support-technician-9/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/28/criativos-atencao/\" title=\"Permalink\">criativos, aten\u00e7\u00e3o!</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/23/tecnico-de-streaming-e-programacao/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de streaming e programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/23/junior-operations-manager/\" title=\"Permalink\">junior operations manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/23/full-stack-developer-4/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/23/designer-grafico-24/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/estamos-a-contratar-uma-account-manager/\" title=\"Permalink\">estamos a contratar um(a) account manager.</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/junior-marketing-assistant-lisbon-based/\" title=\"Permalink\">junior marketing assistant (lisbon based)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/account-4/\" title=\"Permalink\">account</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/web-ui-ux-designer-3/\" title=\"Permalink\">web / ui / ux designer</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/front-end-developer-8/\" title=\"Permalink\">front end developer</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/gestora-de-relacoes-publicas/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/junta-te-a-miligrama-e-vem-comunicar-saude/\" title=\"Permalink\">junta-te \u00e0 miligrama e vem comunicar sa\u00fade!</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/designer-grafico-junior-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior (m/f)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/digital-content-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">digital content specialist (m/f)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/22/marketing-digital-11/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/marketing-specialist-porto-estagio-iefp-2/\" title=\"Permalink\">marketing specialist porto \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/estagio-iefp-designer-de-produto-ambientes-3dmax-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio iefp designer de produto / ambientes 3dmax</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/designer-3d/\" title=\"Permalink\">designer 3d</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/advertising-analyst-fluent-english-2/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (fluent english)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/estagio-curricular-departamento-de-marketing-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 departamento de marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-jn-braga-2/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas jn \u2013 braga</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-dn-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas dn \u2013 lisboa</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/designer-industrial-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer industrial  (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/designer-de-interiores-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer de interiores (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/consultor-de-comunicacao-junior/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o j\u00fanior</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/marketing-digital-10/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/software-developer-php-full-time-4/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 php \u2013 full time</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/21/designer-arquitetao-de-interiores/\" title=\"Permalink\">designer / arquiteta(o) de interiores</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/20/junior-training-consultant-at-phc-m-f-oeiras-2/\" title=\"Permalink\">junior training consultant at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/20/freelancer-social-media-designer-manager/\" title=\"Permalink\">freelancer social media designer/manager</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/20/developer-analyst-at-phc-m-f-oeiras-ou-porto-3/\" title=\"Permalink\">developer analyst at phc (m/f) \u2013 oeiras ou porto</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/20/agentes-de-comunicacao-e-sensibilizacao-ambiental/\" title=\"Permalink\">agente(s) de comunica\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental</a>", "date": "5 / Janeiro / 2021", "categories": "marketing"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-dn-lisboa-3/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas dn \u2013 lisboa</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/design-communication-specialist/\" title=\"Permalink\">design &amp; communication specialist</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-jn-braga-3/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas jn \u2013 braga</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/vendas-showroom-design-de-interiores-e-decoracao/\" title=\"Permalink\">vendas showroom (design de interiores e decora\u00e7\u00e3o)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/web-designer-27/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/digital-marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">digital marketing assistant</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/designer-m-f-3/\" title=\"Permalink\">designer (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/data-master/\" title=\"Permalink\">data master</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/commercial-m-f-sintra/\" title=\"Permalink\">commercial (m/f)- sintra</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/motion-designer-2/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/performance-marketing/\" title=\"Permalink\">performance marketing</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/programador-unity-unity-developer-desenvolvedor-de-jogos/\" title=\"Permalink\">programador unity / unity developer / desenvolvedor de jogos</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">marketing specialist</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/procuramos-presentation-designers-freelancers/\" title=\"Permalink\">procuramos presentation designers freelancers</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/3d-imagens-fotorealistas/\" title=\"Permalink\">3d \u2013 imagens fotorealistas</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/12/designer-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/estagio-assistente-de-guarda-roupa-e-assistente-de-caracterizacao-maquilhagem/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio \u2013 assistente de guarda \u2013 roupa e assistente de caracteriza\u00e7\u00e3o / maquilhagem</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/maquinaria-iluminacao-estagio-cinema/\" title=\"Permalink\">maquinaria / ilumina\u00e7\u00e3o \u2013 est\u00e1gio cinema</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/assistente-de-producao-cinema/\" title=\"Permalink\">assistente de produ\u00e7\u00e3o \u2013 cinema</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/social-media-manager-upfarming/\" title=\"Permalink\">social media manager \u2013 upfarming</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/designer-animation-gfx-adobe-effects/\" title=\"Permalink\">designer + animation gfx ( adobe effects )</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/gestora-de-projetos-produtora/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de projetos/produtor(a)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/mentor-academico-2/\" title=\"Permalink\">mentor acad\u00e9mico</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/estagio-em-web-design-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em web design (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/jornalista-7/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/arte-estagio-curricular-em-cinema/\" title=\"Permalink\">arte \u2013 est\u00e1gio curricular em cinema</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/estagio-remunerado-criativo/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio remunerado \u2013 criativo</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/web-designer-developer-3/\" title=\"Permalink\">web designer/developer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/designer-web-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">designer web m/f (lisboa)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/communication-manager-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">communication manager m/f (lisboa)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/estagio-curricular-design-digital-5/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design digital</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/11/produtora-de-audiovisuais-procura-comercial-comissionista/\" title=\"Permalink\">produtora de audiovisuais procura comercial comissionista</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/10/webdesigner-m-f/\" title=\"Permalink\">webdesigner (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/10/sales-and-marketing-agent-for-digital-agencies-fluent-german/\" title=\"Permalink\">sales and marketing agent for digital agencies \u2013 fluent german</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/10/criativo-designer-grafico-m-f/\" title=\"Permalink\">criativo / designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/10/social-manager/\" title=\"Permalink\">social manager</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/09/recrutamento-designer-industrial/\" title=\"Permalink\">recrutamento designer industrial</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/09/programador-m-f/\" title=\"Permalink\">programador m/f</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/09/full-stack-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">full-stack developer (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/09/account-manager-new-business-2/\" title=\"Permalink\">account manager / new business</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/web-designer-26/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/gestora-de-recursos-humanos-vertente-comercial-2/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de recursos humanos \u2013 vertente comercial</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/estagio-curricular-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular de marketing digital</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/gestor-de-marketing-e-comunicacao-m-f-2/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing e comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/estagio-curricular-de-design-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular de design gr\u00e1fico</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/designer-grafico-26/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/08/ux-motion-designer/\" title=\"Permalink\">ux motion designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/gestor-de-redes-sociais-m-f-em-regime-part-time/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (m/f) , em regime part-time</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/designer-de-produto-interiores-m-f/\" title=\"Permalink\">designer de produto/interiores (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/web-designer-25/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/digital-marketing-strategist/\" title=\"Permalink\">digital marketing strategist</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/web-designer-24/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/software-engineering-intern/\" title=\"Permalink\">software engineering intern</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/designer-grafico-comunicacao-m-f-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o m/f</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/designer-grafico-criativo-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico criativo \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/modeladora-3d-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">modelador(a) 3d (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/marketing-publicidade/\" title=\"Permalink\">marketing/publicidade</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/07/gestor-de-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/copywriter-6/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/web-designer-developer/\" title=\"Permalink\">web designer/developer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/designer-19/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/graphic-designer-junior-c-conhecimentos-motion-graphics/\" title=\"Permalink\">graphic designer j\u00fanior c/ conhecimentos motion graphics</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/wordpress-developer-senior-full-stack-remote/\" title=\"Permalink\">wordpress developer \u2013 senior \u2013 full stack || remote</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/funcionariao-full-time/\" title=\"Permalink\">funcion\u00e1ria(o) full time</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/academia-de-canto-vocal-emotion-procura-comercial/\" title=\"Permalink\">academia de canto vocal emotion procura: comercial</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/frontend-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">frontend developer (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/procuramos-um-videografo-fotografo/\" title=\"Permalink\">procuramos um vide\u00f3grafo/fot\u00f3grafo</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/marketing-intern/\" title=\"Permalink\">marketing intern</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/gestor-de-redes-sociais-m-f-4/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (m/f)</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/web-developer-14/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/06/estagio-profissional-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 marketing digital</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/aplicador-montador/\" title=\"Permalink\">aplicador / montador</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/marketing-digital-estagio-profissional-4/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/design-grafico-criativo/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico criativo</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/design-de-produto-interiores/\" title=\"Permalink\">design de produto | interiores</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d para jogos</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/motion-designer/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/freelancer-em-fotografia-e-pos-producao-de-imagem/\" title=\"Permalink\">freelancer em fotografia e p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o de imagem</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/business-development-manager-uk/\" title=\"Permalink\">business development manager uk</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/05/graphic-designer-4/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "13 / Janeiro / 2021", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/22/designer-grafico-27/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/front-end-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">front-end developer (m/f)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/dinamizador-de-loja-m-f-pardilho-estarreja/\" title=\"Permalink\">dinamizador de loja (m/f) \u2013 pardilh\u00f3 (estarreja)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/designer-de-produto-m-f-albergaria-a-velha/\" title=\"Permalink\">designer de produto (m/f) albergaria-a-velha</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/senior-product-designer/\" title=\"Permalink\">senior product designer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/tecnico-a-recrutamento/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico (a) recrutamento</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/communication-specialist-descriptions-and-seo-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">communication specialist | descriptions and seo (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/gaming-support-agent-fluent-english/\" title=\"Permalink\">gaming support agent (fluent english)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/produtor-de-video/\" title=\"Permalink\">produtor de v\u00eddeo</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/community-manager-assistant/\" title=\"Permalink\">community manager assistant</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/a-caetsutwo-recruta-fullstack-developer-para-o-porto/\" title=\"Permalink\">a caetsutwo recruta fullstack developer para o porto</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/web-pr-web-marketeer/\" title=\"Permalink\">web pr / web marketeer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/21/estamos-a-contratar-uma-account-manager-2/\" title=\"Permalink\">estamos a contratar um(a) account manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/graphic-designer-3/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/seo-manager/\" title=\"Permalink\">seo manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/coordenador-comercial-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">coordenador comercial (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/coordenador-comercial-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">coordenador comercial (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/sales-marketeer-m-f-porto-2/\" title=\"Permalink\">sales marketeer (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/estagio-profissional-marketing-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 marketing</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/videografo-e-design-grafico/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo e design gr\u00e1fico</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/senior-account-manager-2/\" title=\"Permalink\">senior account manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/advertising-analyst-fluent-english-5/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (fluent english)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/advertising-analyst-native-italian-3/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (native italian)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/20/sales-and-marketing-agent-for-digital-agencies-fluent-german-2/\" title=\"Permalink\">sales and marketing agent for digital agencies \u2013 fluent german</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/customer-service-agent-french-3/\" title=\"Permalink\">customer service agent (french)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/customer-service-agent-russian/\" title=\"Permalink\">customer service agent (russian)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/trabalho-para-malucos-corajosos-e-criativos-es-tu-ficamos-a-espera/\" title=\"Permalink\">trabalho para malucos, corajosos e criativos, \u00e9s tu? ficamos \u00e0 espera!</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/web-developer-15/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/digital-account/\" title=\"Permalink\">digital account</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">marketing assistant</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/marketing-manager/\" title=\"Permalink\">marketing manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/especialista-em-marketing-digital-4/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/image-retoucher/\" title=\"Permalink\">image retoucher</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/coordenador-a-de-marketing-para-retencao-e-fidelizacao-2/\" title=\"Permalink\">coordenador/a de marketing para reten\u00e7\u00e3o e fideliza\u00e7\u00e3o</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/marketing-assistant-m-f/\" title=\"Permalink\">marketing assistant (m/f)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/jornalista-assessor-de-imprensa-desportivo/\" title=\"Permalink\">jornalista // assessor de imprensa desportivo</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/digital-marketing-optimisation-manager/\" title=\"Permalink\">digital marketing optimisation manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/19/tecnico-comercial-3/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico comercial</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/business-developer-3/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/programador-a-informatico-web-developer-2/\" title=\"Permalink\">programador/a inform\u00e1tico \u2013 web developer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/um-marketing-assistant-m-f-com-merytu/\" title=\"Permalink\">um marketing assistant (m/f) com merytu</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/tecnico-de-producao/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/tecnico-comercial-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico comercial</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/profissional-em-wordpress/\" title=\"Permalink\">profissional em wordpress</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/social-media-manager-17/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/designer-grafico-senior-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico s\u00e9nior</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/digital-marketing-manager-8/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/18/designer-grafico-urgente/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico  \u2013  urgente</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/17/professional-services-consultant-2/\" title=\"Permalink\">professional services consultant</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/16/client-support-technician-level-1/\" title=\"Permalink\">client support technician \u2013 level 1</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/15/idiota-digital-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">idiota digital // entrada imediata</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/15/urgente-necessitamos-de-produtora-audiovisuala-a-full-time/\" title=\"Permalink\">urgente. necessitamos de produtor(a) audiovisual(a) a full time.</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/profissional-de-sites-wordpress/\" title=\"Permalink\">profissional de sites \u2013 wordpress</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/content-administrator/\" title=\"Permalink\">content administrator</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/startup-e-commerce-do-sector-do-cafe-pretende-recrutar-para-a-area-de-producao-logistica-f-m/\" title=\"Permalink\">empresa de com\u00e9rcio eletr\u00f3nico procura respons\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o &amp; log\u00edstica (f/m)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/motion-designer-3/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/gestor-de-negocios-junior-2/\" title=\"Permalink\">gestor de neg\u00f3cios j\u00fanior</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/front-end-developer-ui-designer/\" title=\"Permalink\">front-end developer &amp; ui designer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/geek-eventos-digitais/\" title=\"Permalink\">geek \u2013 eventos digitais</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/social-media-manager-16/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/estagio-medida-ativar-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio medida ativar \u2013 design</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/web-design-e-programacao-2/\" title=\"Permalink\">web design e programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/account-manger-affiliate-marketing-polish-market/\" title=\"Permalink\">account manger affiliate marketing (polish market)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/influencers/\" title=\"Permalink\">influencers</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/it-project-manager/\" title=\"Permalink\">it project manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/14/design-grafico-7/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-o-distrito-de-braga-2/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio para o distrito de braga</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/jornalista-multimedia-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">jornalista multim\u00e9dia (entrada imediata)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/19/digital-marketing-intern/\" title=\"Permalink\">digital marketing intern</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/delegado-comercial/\" title=\"Permalink\">delegado comercial</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/sector-produtivo-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">sector produtivo (entrada imediata)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/designer-grafico-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (entrada imediata)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/gestor-a-comercial-zona/\" title=\"Permalink\">gestor/a comercial | zona</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/front-end-developer-10/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/estagio-fotografia-e-video/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio fotografia e/v\u00eddeo</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/estagio-profissional-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/procuramos-designer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">procuramos designer (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/web-designer-28/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/designer-grafico-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/digital-marketing-sssistant/\" title=\"Permalink\">digital marketing assistant</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2021/01/13/account-manager-5/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "22 / Janeiro / 2021", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/19/internal-developer-at-phc-m-f-oeiras-ou-porto-2/\" title=\"Permalink\">internal developer at phc (m/f) \u2013 oeiras ou porto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/19/licenciado-em-comunicacao-e-marketing-e-afins/\" title=\"Permalink\">licenciado em comunica\u00e7\u00e3o e marketing (e afins)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/19/engenharia-eletrotecnica/\" title=\"Permalink\">engenharia eletrot\u00e9cnica</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/developer-trainee-at-phc-m-f-oeiras-2/\" title=\"Permalink\">developer trainee at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/procuramos-web-designer-e-programador-para-oeiras/\" title=\"Permalink\">procuramos web designer e programador para oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/advertising-analyst-fluent-english/\" title=\"Permalink\">advertising analyst (fluent english)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/software-developer-at-phc-m-f-oeiras-2/\" title=\"Permalink\">software developer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/marketing-digital-9/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/gestor-marketing-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">gestor marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/18/product-ux-designer-at-phc-m-f-oeiras-3/\" title=\"Permalink\">product/ux designer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/17/senior-front-end-developer-at-phc-m-f-oeiras-3/\" title=\"Permalink\">senior front-end developer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/17/mentor-teach-for-portugal/\" title=\"Permalink\">mentor \u2013 teach for portugal</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/17/client-support-technician-8/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/17/junior-marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">junior marketing assistant</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/tecnico-comercial/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico comercial</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/web-designer-m-f-4/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/gestor-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/social-media-manager-12/\" title=\"Permalink\">junior social media manager sports</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/precisa-se-de-designer-para-aveiro/\" title=\"Permalink\">precisa-se de designer para aveiro</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/internal-developer-trainee-m-f-porto-2/\" title=\"Permalink\">internal developer trainee (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/administrativa/\" title=\"Permalink\">administrativa</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/16/assistente-de-comunicacao-e-producao-de-eventos-culturais/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos culturais</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/it-technician/\" title=\"Permalink\">it technician</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/web-developer-13/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/webdeveloper-wp-freelancer/\" title=\"Permalink\">webdeveloper (wp) \u2013 freelancer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/digital-marketing-manager-7/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/designer-grafico-multimedia-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / multim\u00e9dia \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/ux-ui-designer-freelance/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer \u2013 freelance</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/comercial-4/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/15/web-designer-22/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/deco-proteste-oferta-de-um-tablet-como-presente-de-boas-vindas-50-desconto-durante-1-ano/\" title=\"Permalink\">DECO Proteste | Oferta de um TABLET como presente de boas-vindas + 50% Desconto durante 1 ano</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/relacoes-publicas-sao-o-teu-ponto-forte-estas-a-par-das-novas-tendencias-de-marketing-digital-envia-ja-o-teu-cv-e-candidata-te-a-esta-oportunidade/\" title=\"Permalink\">rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas s\u00e3o o teu ponto forte? est\u00e1s a par das novas tend\u00eancias de marketing digital?  envia j\u00e1 o teu cv e candidata-te a esta oportunidade!</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/guionista-videos-tecnicos/\" title=\"Permalink\">guionista \u2013 v\u00eddeos t\u00e9cnicos</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/marketing-digital-copywriting/\" title=\"Permalink\">marketing digital &amp; copywriting</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/digital-designer-agil-para-ajudar-milhoes-de-pessoas-procura-se/\" title=\"Permalink\">digital designer \u00e1gil para ajudar milh\u00f5es de pessoas procura-se</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/junior-digital-marketing-manager-m-f-estagio/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing manager (m/f) \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/agencia-de-comunicacao-com-foco-em-digital/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o com foco em digital</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/designer-e-copy/\" title=\"Permalink\">designer e copy</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/digital-marketing-manager-6/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/assistente-de-comunicacao-marketing-e-web/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e web</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/14/web-designer-21/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/13/internal-developer-at-phc-m-f-oeiras-ou-pporto/\" title=\"Permalink\">internal developer at phc (m/f) \u2013 oeiras ou pPorto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/13/ocs-deployment-technician-level-1/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician \u2013 level 1</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/13/junior-training-consultant-at-phc-m-f-oeiras/\" title=\"Permalink\">junior training consultant at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/13/internal-developer-trainee-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">internal developer trainee (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/12/client-support-technician-7/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/12/developer-analyst-at-phc-m-f-oeiras-ou-porto-2/\" title=\"Permalink\">developer analyst at phc (m/f) \u2013 oeiras ou porto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/12/senior-front-end-developer-at-phc-m-f-oeiras-2/\" title=\"Permalink\">senior front-end developer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/12/tech-partnership-manager-at-phc-m-f-oeiras-ou-porto-2/\" title=\"Permalink\">tech partnership manager at phc (m/f) \u2013 oeiras ou porto</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/12/qa-tester-trainee-at-phc-m-f-oeiras/\" title=\"Permalink\">qa tester trainee at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/programador-senior-m-f/\" title=\"Permalink\">programador s\u00e9nior (m/f)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/responsavel-de-montagens-interior-e-exterior/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de montagens interior e exterior</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/estagio-iefp-designer-de-produto-ambientes-3dmax/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio iefp designer de produto / ambientes 3dmax</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/social-media-manager-11/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/designer-modelador-3d-e-renderizacao-estagio-profissional-iefp-porto/\" title=\"Permalink\">designer modelador 3d e renderiza\u00e7\u00e3o (est\u00e1gio profissional iefp porto)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/software-developer-at-phc-m-f-oeiras/\" title=\"Permalink\">software developer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/developer-trainee-at-phc-m-f-oeiras/\" title=\"Permalink\">developer trainee at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/11/front-end-web-developer-aptoide/\" title=\"Permalink\">front-end web developer \u2013 aptoide</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/design-grafico-5/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/assistant-producer-2/\" title=\"Permalink\">assistant producer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/produtora-de-video-2/\" title=\"Permalink\">produtora de v\u00eddeo</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/web-developer-designer/\" title=\"Permalink\">web developer / designer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/designer-aptoide/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 aptoide</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/digital-content-manager-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">digital content manager (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/inside-sales-customer-success-manager/\" title=\"Permalink\">inside sales / customer success manager</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/10/sales-developer-junior-urgent/\" title=\"Permalink\">sales developer junior \u2013 urgent</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/people-partner/\" title=\"Permalink\">people partner</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/digital-marketing-performance-manager/\" title=\"Permalink\">digital marketing &amp; performance manager</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/web-designer-junior-remote-possible/\" title=\"Permalink\">web designer j\u00fanior (remote possible)</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/designer-grafico-23/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/jornalista-radio-tv-freelancer/\" title=\"Permalink\">jornalista r\u00e1dio-tv freelancer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/senior-laravel-developer/\" title=\"Permalink\">senior laravel developer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/designer-social-media-account/\" title=\"Permalink\">designer social media / account</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/especialista-em-marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/consultor-de-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/09/product-ux-designer-at-phc-m-f-oeiras-2/\" title=\"Permalink\">product/ux designer at phc (m/f) \u2013 oeiras</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/08/digital-marketing-specialist-3/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/08/colaborador-loja-de-fotografia-2/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/08/videografo-de-produto-ambientes-freelancer/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo de produto/ambientes-freelancer</a>", "date": "19 / Dezembro / 2020", "categories": "est\u00e1gios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/game-engine-engineer/\" title=\"Permalink\">game engine engineer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/digital-performance-analyst-m-f/\" title=\"Permalink\">digital performance analyst (m/f)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/outbound-sales-manager-english-speaker/\" title=\"Permalink\">outbound sales manager (english speaker)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/comercial-english-speaker-2/\" title=\"Permalink\">comercial (english speaker)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/designer-de-moda-2/\" title=\"Permalink\">designer de moda</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/digital-designer-junior-2/\" title=\"Permalink\">digital designer j\u00fanior</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/assistente-de-producao/\" title=\"Permalink\">assistente de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/comunicacao-e-vendas-gestao-de-produtos-culturais/\" title=\"Permalink\">comunica\u00e7\u00e3o e vendas / gest\u00e3o de produtos culturais</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/social-media-manager-8/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/digital-performance-manager-3/\" title=\"Permalink\">digital performance manager</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/tecnico-de-madeiras-e-ou-de-projeto/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de madeiras e/ou de projeto</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/secretaria-administrativa/\" title=\"Permalink\">secret\u00e1ria/administrativa</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/comercial-comissionista-3/\" title=\"Permalink\">comercial comissionista</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/video-ad-creator-for-fb-ads-youtube-ads-for-our-application/\" title=\"Permalink\">video ad creator for fb ads / youtube ads for our application</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/designer-multimedia/\" title=\"Permalink\">designer multim\u00e9dia</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/design-grafico-comunicacao-estagio-profissional-elegivel-iefp/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico / comunica\u00e7\u00e3o \u2013 est\u00e1gio profissional eleg\u00edvel iefp</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/estagio-curricular-em-marketing-digital-porto/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em marketing digital (porto)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/estagio-curricular-em-marketing-digital-lisboa/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em marketing digital (lisboa)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/fotografovideomaker-experiente-m-f/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo|videomaker experiente (m/f)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/estagio-profissional-ativar-pt-na-area-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional (ativar.pt), na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/formadora-comunicacao-tecnico-operador-de-estudio-audiovisual/\" title=\"Permalink\">formador(a) \u2013 comunica\u00e7\u00e3o \u2013 t\u00e9cnico/operador de est\u00fadio audiovisual</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/16/seo-executive/\" title=\"Permalink\">seo executive</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/14/assistente-administrativo-secretario-torres-vedras/\" title=\"Permalink\">assistente administrativo/secret\u00e1rio torres vedras</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/engenheiro-de-automacao-programador-senior/\" title=\"Permalink\">engenheiro de automa\u00e7\u00e3o \u2013 programador s\u00e9nior</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/animacao-3d-cinema-4d-edicao-de-video/\" title=\"Permalink\">anima\u00e7\u00e3o 3d; cinema 4d; edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/designer-17/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/account-gestor-de-clientes/\" title=\"Permalink\">account / gestor de clientes</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/estagio-profissional-publicidade-online-performance/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional publicidade online / performance</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/videomaker-editor-produtor-de-video/\" title=\"Permalink\">videomaker / editor/ produtor de v\u00eddeo</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/copywriter/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/programador-php/\" title=\"Permalink\">programador php</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/web-designer-20/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/13/copywriter-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">copywriter para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/12/freelancer-design-grafico-com-experiencia/\" title=\"Permalink\">freelancer design gr\u00e1fico (com experi\u00eancia)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/12/grafismo-edicao-de-video/\" title=\"Permalink\">grafismo / edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/12/content-manager-gestor-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">content manager / gestor de conte\u00fados</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/12/estagiarios/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rios</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/estagio-curricular-marketing-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/client-support-technician-3/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/execucao-de-site-para-clinica-estetica/\" title=\"Permalink\">execu\u00e7\u00e3o de site para cl\u00ednica est\u00e9tica</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/estagio-curricular-em-design-grafico-4/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design gr\u00e1fico</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/senior-digital-consultant/\" title=\"Permalink\">senior digital consultant</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/designer-16/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/11/estagio-profissional-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional designer (m/f)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/web-developer-12/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/full-stack-developer-3/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/web-developer-2-anos-de-experiencia/\" title=\"Permalink\">web developer (+2 anos de experi\u00eancia)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/freelancer-pos-producao-fotografica/\" title=\"Permalink\">freelancer p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/comercial-comissionista-2/\" title=\"Permalink\">comercial comissionista</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/freelance-graphic-designer-for-branding-project/\" title=\"Permalink\">freelance graphic designer for branding project</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/voice-casting-in-english/\" title=\"Permalink\">voice casting in english</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/designer-grafico-18/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/10/designer-15/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/wordpress-woocommerce/\" title=\"Permalink\">wordpress + woocommerce</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/marketing-digital-8/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/3d-designer-trainee/\" title=\"Permalink\">3d designer trainee</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/jornalista-6/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/web-designer-developer-medida-estagio-ativar/\" title=\"Permalink\">web designer / developer (medida est\u00e1gio ativar)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/senior-hotel-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">senior hotel manager m/f</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/freelancer-em-marketing-digital-para-projeto-de-moda/\" title=\"Permalink\">freelancer em marketing digital para projeto de moda</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/gestor-de-redes-sociais-area-desporto/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (\u00e1rea desporto)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/programador-experiente-php/\" title=\"Permalink\">programador experiente php</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/freelancer-design-grafico-edicao-de-video/\" title=\"Permalink\">freelancer design gr\u00e1fico + edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/operadores-de-camara-livestreaming/\" title=\"Permalink\">operadores de c\u00e2mara livestreaming</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/09/procuramos-produtora/\" title=\"Permalink\">procuramos produtor(a)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/07/recruta-professora-de-ingles-profissionalizado/\" title=\"Permalink\">recruta professor(a) de ingl\u00eas profissionalizado</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/estagio-curricular-em-design-grafico-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design gr\u00e1fico</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/designer-grafico-m-f-jom-guimaraes-ponte/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f) \u2013 jom guimar\u00e3es (ponte)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/marketing-digital-manager/\" title=\"Permalink\">marketing digital manager</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/estagio-curricular-em-design-grafico-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design gr\u00e1fico</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/digital-performance-manager-2/\" title=\"Permalink\">digital performance manager</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/front-end-developer-7/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/06/web-ui-ux-designer-2/\" title=\"Permalink\">web / ui / ux designer</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/programador-tecnico-de-informatica/\" title=\"Permalink\">programador / t\u00e9cnico de inform\u00e1tica</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/comercial-english-speaker/\" title=\"Permalink\">comercial (english speaker)</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/social-media-manager-7/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/web-content-specialist/\" title=\"Permalink\">web content specialist</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/comercial-account-2/\" title=\"Permalink\">comercial / account</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/jornalista-para-os-concelhos-de-palmela-e-setubal/\" title=\"Permalink\">jornalista para os concelhos de palmela e set\u00fabal</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/especialista-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">especialista marketing digital</a>", "date": "17 / Novembro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/client-support-technician-5/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/performance-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">performance marketing manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/tecnico-de-pre-impressao/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de pr\u00e9-impress\u00e3o</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/senior-campaign-performance-manager-palmela/\" title=\"Permalink\">senior campaign performance manager palmela</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/account-new-business/\" title=\"Permalink\">account \u2013 new business</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/digital-marketing-manager-4/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/comercial-english-speaker-4/\" title=\"Permalink\">comercial (english speaker)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/sales-manager-english-speaker-2/\" title=\"Permalink\">sales manager (english speaker)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/arquitecto-a-de-interiores/\" title=\"Permalink\">arquitecto/a de interiores</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/designer-grafico-22/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/estagio-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio marketing digital</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/backend-developer-laravel/\" title=\"Permalink\">backend developer laravel</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/eng-mecanico-projetista-m-f/\" title=\"Permalink\">eng. mec\u00e2nico projetista (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/designer-produto-revit-m-f/\" title=\"Permalink\">designer produto revit (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-jn-braga/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas jn \u2013 braga</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/tradutor-alemao-especialista-linguistica-estagio/\" title=\"Permalink\">tradutor alem\u00e3o \u2013 especialista lingu\u00edstica \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/a-noticias-direct-recruta-consultores-comerciais-m-f-assinaturas-dn-lisboa/\" title=\"Permalink\">a not\u00edcias direct recruta consultores comerciais (m/f) \u2013 assinaturas dn \u2013 lisboa</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/designer-grafico-20/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/web-designer-m-f-3/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/traducoes-holandes-especialista-linguistica-estagio/\" title=\"Permalink\">tradu\u00e7\u00f5es holand\u00eas \u2013 especialista lingu\u00edstica \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/sales-developer-portugal/\" title=\"Permalink\">sales developer portugal</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/assistente-de-marketing-marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">marketing executive</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/marketeer/\" title=\"Permalink\">marketeer</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/maquete-3d/\" title=\"Permalink\">maquete 3d</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/account-executive-2/\" title=\"Permalink\">account executive</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/software-test-analyst/\" title=\"Permalink\">software test analyst</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/24/content-creator-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">content creator / social media manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/consultor-de-comunicacao-account-3/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/designer-grafico-21/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/software-developer-php-full-time-3/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 php \u2013 full time</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/designer-senior/\" title=\"Permalink\">designer s\u00e9nior</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/brand-designer-junior/\" title=\"Permalink\">brand designer j\u00fanior</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/community-manager-3/\" title=\"Permalink\">community manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/digital-art-director-junior/\" title=\"Permalink\">digital art director (j\u00fanior)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/gestor-de-redes-sociais-de-clinica/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais de cl\u00ednica</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/design-lead/\" title=\"Permalink\">design lead</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/online-marketplace-manager-uk-france/\" title=\"Permalink\">online marketplace manager (uk / france)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/marketing-manager-junior-france/\" title=\"Permalink\">marketing manager junior france</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/head-of-online-marketplaces/\" title=\"Permalink\">head of online marketplaces</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/creative-director/\" title=\"Permalink\">creative director</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/digital-marketing-digital-specialist/\" title=\"Permalink\">digital marketing // digital specialist</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/redator-m-f-especializado-em-financas-e-investimento/\" title=\"Permalink\">redator (m/f) especializado em finan\u00e7as e investimento</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/23/marketing-project-manager/\" title=\"Permalink\">marketing project manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/22/junior-marketing-manager-italy-italian-speaking/\" title=\"Permalink\">(junior) marketing manager italy \u2013 italian speaking</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/22/online-marketplace-manager-brazil/\" title=\"Permalink\">online marketplace manager brazil</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/22/programador-web-fullstack/\" title=\"Permalink\">programador web fullstack</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/21/junior-business-development-manager-latin-america/\" title=\"Permalink\">junior business development manager latin america</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/21/programador-informatico-m-f-2/\" title=\"Permalink\">programador inform\u00e1tico (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/21/procuramos-piloto-de-drone-para-o-distrito-de-lisboa/\" title=\"Permalink\">procuramos piloto de drone para o distrito de lisboa</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/mentor-academico/\" title=\"Permalink\">mentor acad\u00e9mico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/colaborador-loja-de-fotografia-viana-do-castelo/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 viana do castelo</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/customer-service-assistant-2/\" title=\"Permalink\">customer service assistant</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/colaborador-loja-de-fotografia-setubal/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 set\u00fabal</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/designer-18/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/digital-marketing-manager-3/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/gestor-de-cliente/\" title=\"Permalink\">gestor de cliente</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/diretor-operacional-para-agencia-de-marketing-no-porto/\" title=\"Permalink\">diretor operacional para ag\u00eancia de marketing no porto</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/designer-grafico-digital/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / digital</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/tecnico-de-luz-e-som/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de luz e som</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/20/social-media/\" title=\"Permalink\">social  media</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/operacoes-internacionais-m-f-estagio-curricular/\" title=\"Permalink\">opera\u00e7\u00f5es internacionais (m/f) \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/grafismo-edicao-de-video-2/\" title=\"Permalink\">grafismo/ edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/social-media-designer/\" title=\"Permalink\">social media designer</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/comercial-english-speaker-3/\" title=\"Permalink\">comercial (english speaker)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/sales-manager-english-speaker/\" title=\"Permalink\">sales manager (english speaker)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/19/programador-web-estagio-profissional-torres-vedras/\" title=\"Permalink\">programador web \u2013 est\u00e1gio profissional \u2013 torres vedras</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/client-support-technician-4/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/todamateria-com-br-procura-professor-de-matematica-para-criar-conteudos-educativos/\" title=\"Permalink\">todamateria.com.br procura professor de matem\u00e1tica para criar conte\u00fados educativos</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/designer-grafico-19/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/junior-digital-marketing-sales-manager-estagio-m-f/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing &amp; sales manager \u2013 est\u00e1gio (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/designer-para-estagio-profissional-ao-abrigo-do-iefp/\" title=\"Permalink\">designer para est\u00e1gio profissional ao abrigo do iefp</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/paid-social-analyst-lisboa/\" title=\"Permalink\">paid social analyst | lisboa</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/senior-project-manager-m-f-remoto-portugal/\" title=\"Permalink\">senior project manager (m/f) \u2013 remoto (portugal)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/designer-de-produto-2/\" title=\"Permalink\">designer de produto</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/design-grafico-junior/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico j\u00fanior</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/assistant-producer/\" title=\"Permalink\">assistant producer</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/brand-developer-graphic-designer/\" title=\"Permalink\">brand developer \u2013 graphic designer</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/desenvolvedor-de-jogos-programador-unity/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor de jogos / programador unity</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/18/business-development-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">business development manager (m/f)</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/17/designer-de-comunicacao-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o / designer gr\u00e1fico</a>", "date": "25 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/08/gestor-de-e-commerce-loja-online/\" title=\"Permalink\">gestor de e-commerce loja online</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/08/design-marketing-digital-estagio-2/\" title=\"Permalink\">design | marketing digital est\u00e1gio</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/technical-support-consultant-referencia-pt202012-sup/\" title=\"Permalink\">technical support consultant  \u2013 refer\u00eancia: pt202012-sup</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/assistente-de-producao-2/\" title=\"Permalink\">assistente de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/comercial-3/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/digital-optimization-manager-crm-specialist-remote-portugal/\" title=\"Permalink\">digital optimization manager, crm specialist \u2013 remote, portugal</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/tecnico-de-audiovisuais/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de audiovisuais</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/ppc-manager-facebook-google-ads/\" title=\"Permalink\">ppc manager (facebook + google ads)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/communication-and-image-department-intern/\" title=\"Permalink\">communication and image department intern</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/digital-designer-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">digital designer / social media manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/web-design-programacao-wordpress/\" title=\"Permalink\">web design/programa\u00e7\u00e3o wordpress</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/business-developer-2/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/head-of-ideas-creative-experience/\" title=\"Permalink\">head of ideas / creative experience</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/web-design-e-programacao/\" title=\"Permalink\">web design e programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/senior-full-stack-developer-remote-portugal/\" title=\"Permalink\">senior full stack developer \u2013 remote, portugal</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/07/digital-associate-m-f-remote-portugal/\" title=\"Permalink\">digital associate (m/f) \u2013 remote, portugal</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/emarketplaces-consultant-rr-area/\" title=\"Permalink\">emarketplaces consultant (r&amp;r area)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/design-de-moda-m-f/\" title=\"Permalink\">design de moda (m/f)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/websites-analytics-e-marketing-online/\" title=\"Permalink\">websites, analytics e marketing online</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/assistente-de-comunicacao-gestor-de-conteudos-e-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o, gestor de conte\u00fados e redes sociais</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/web-developer-freelancer/\" title=\"Permalink\">web developer freelancer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/digital-content-assistant/\" title=\"Permalink\">digital content assistant</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/06/jornalista-para-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">jornalista para entrada imediata</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/05/operator-monitoring/\" title=\"Permalink\">operator monitoring</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/05/client-support-technician-6/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/04/digital-art-director-junior-2/\" title=\"Permalink\">digital art director (j\u00fanior)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/04/community-manager-4/\" title=\"Permalink\">community manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/ocs-deployment-technician-3/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/procura-se-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">procura-se designer gr\u00e1fico</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/junior-paid-search-consultant-german-speaker/\" title=\"Permalink\">junior paid search consultant \u2013 german speaker</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/senior-account-manager/\" title=\"Permalink\">senior account manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/digital-marketing-manager-5/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/digital-performance-manager-4/\" title=\"Permalink\">digital performance manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/e-commerce-manager/\" title=\"Permalink\">e-commerce manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/procuramos-programador-ios-android/\" title=\"Permalink\">procuramos programador ios &amp; android</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/estagio-curricular-remunerado-marketing-comunicacao-publicidade-jornalismo/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular remunerado \u2013 marketing / comunica\u00e7\u00e3o / publicidade / jornalismo</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/03/esqvta-procura-arquiteto-a-porto/\" title=\"Permalink\">esqvta procura arquiteto/a porto</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/procuramos-designer/\" title=\"Permalink\">procuramos designer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/designer-grafico-senior-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico s\u00e9nior</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/colaborador-loja-de-fotografia-porto-2/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 porto</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/colaborador-loja-de-fotografia-lisboa/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 lisboa</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/web-design-programacao-2/\" title=\"Permalink\">web design/programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/socia-media-designer-senior-freelancer/\" title=\"Permalink\">social media designer s\u00e9nior \u2013 freelancer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/2d-spine-character-animation/\" title=\"Permalink\">2d spine character animation</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/02/estagio-social-media-designer/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio social media designer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/professor-de-historia-de-arte-procura-se/\" title=\"Permalink\">professor@ de hist\u00f3ria de arte procura-se!</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/web-designer-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">web designer / marketing digital</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/digital-marketing-tutor-maternity-cover-contract/\" title=\"Permalink\">digital marketing tutor \u2013 maternity cover contract</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/digital-marketing/\" title=\"Permalink\">digital marketing</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/produtora-de-video/\" title=\"Permalink\">produtor(a) de v\u00eddeo</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/estagio-iefp-marketing/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio iefp \u2013 marketing</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/oportunidade-de-estagio-design/\" title=\"Permalink\">oportunidade de est\u00e1gio \u2013 design</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/12/01/estagio-profissional-canais-online/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 canais online</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/animador-2d-spine-unity-2d/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine / unity 2d</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/estagio-ativar-futuro-e-commerce-specialist-m-f-d/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio ativar \u2013 futuro e-commerce specialist (m/f/d)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/webdesigner-junior-e-commerce/\" title=\"Permalink\">webdesigner j\u00fanior (e-commerce)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/digital-account-strategist-e-commerce/\" title=\"Permalink\">digital account strategist \u2013 e-commerce</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/trainee-marketing-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">trainee marketing digital m/f</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/30/colaborador-a-para-loja-online-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">colaborador/a para loja online/redes sociais</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/29/procura-se-ghost-writer-para-suporte-a-escrita-de-trabalho-academico/\" title=\"Permalink\">procura-se ghost writer para suporte \u00e0 escrita de trabalho acad\u00e9mico</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/28/assistente-de-rh-m-f-gaia/\" title=\"Permalink\">assistente de rh (m/f) gaia</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/assistente-virtual-madeira-m-f/\" title=\"Permalink\">assistente virtual \u2013 madeira (m/f)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/junior-video-editor/\" title=\"Permalink\">junior video editor</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/sales-marketeer-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">sales marketeer (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/account-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">account (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/sales-marketeer-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">sales marketeer (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/account-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">account (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/gestora-de-redes-sociais-em-reputado-stand-de-automoveis-no-estoril/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de redes sociais em reputado stand de autom\u00f3veis no estoril</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/estagio-comunicacao-corporativa/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio comunica\u00e7\u00e3o corporativa</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/estagio-profissional-na-area-audiovisual-edicao-e-operacao-de-camara/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional na \u00e1rea audiovisual; edi\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mara</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/27/editor-de-video-videomaker/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo, videomaker</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/gestor-de-projecto/\" title=\"Permalink\">gestor de projecto</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/desenhador-tecnico-area-mobiliario/\" title=\"Permalink\">desenhador t\u00e9cnico \u00e1rea mobili\u00e1rio</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/media-web-designer/\" title=\"Permalink\">media-/web designer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/estagio-marketing-digital-imediato/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio marketing digital (Imediato)</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/social-media-manager-10/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/senior-ui-designer/\" title=\"Permalink\">senior ui designer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/senior-ui-ux-designer/\" title=\"Permalink\">senior ui/ux designer</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/26/social-media-manager-9/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/25/ocs-deployment-technician-2/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician</a>", "date": "8 / Dezembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/fullstack-web-developer/\" title=\"Permalink\">fullstack web developer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/gestor-de-comunicacao-pr-e-conteudos/\" title=\"Permalink\">gestor de comunica\u00e7\u00e3o/ pr e conte\u00fados</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/district-manager-sul-m-f/\" title=\"Permalink\">district manager sul (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/district-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">district manager (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/05/editor-de-conteudo-web-copywriter/\" title=\"Permalink\">editor de conte\u00fado web/copywriter</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/leads-qualified-m-f/\" title=\"Permalink\">leads qualified (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/senior-digital-marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">senior digital marketing specialist</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/procuramos-secretaria-administrativa-2/\" title=\"Permalink\">procuramos secret\u00e1ria/administrativa</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/digital-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/design-3/\" title=\"Permalink\">design</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/customer-service-specialist-abrantes/\" title=\"Permalink\">customer service specialist \u2013 abrantes</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/produtor-editor/\" title=\"Permalink\">produtor/editor</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/social-media-digital-marketing-manager-2/\" title=\"Permalink\">social media / digital marketing manager</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/procura-se-joalheirao/\" title=\"Permalink\">procura-se joalheira(o)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/assessoria-de-imprensa/\" title=\"Permalink\">assessoria de imprensa</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/responsavel-armazem-logistica/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel armaz\u00e9m / log\u00edstica</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/diretor-financeiro/\" title=\"Permalink\">diretor financeiro</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/designer-14/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/comercial-2/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/04/paginacao-e-arte-final-para-projeto-editorial/\" title=\"Permalink\">pagina\u00e7\u00e3o e arte final para projeto editorial</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/administrativa-contabilidade/\" title=\"Permalink\">administrativa/contabilidade</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/tecnico-de-streaming/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de streaming</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/client-support-technician-2/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/senior-project-manager-marketing-communications/\" title=\"Permalink\">senior project manager \u2013 marketing &amp; communications</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/programador-web-3/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/programador-web-2/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/programador-unity-3d/\" title=\"Permalink\">programador unity 3d</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/designer-grafico-diretor-arte/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / diretor arte</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/03/assistente-de-e-commerce-m-f-2/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce m/f</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/fotografo-videografo/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo / vide\u00f3grafo</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/digital-designer-4/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/web-developer-opencart/\" title=\"Permalink\">web developer \u2013 opencart</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/data-scientist/\" title=\"Permalink\">data scientist</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/web-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/gestao-de-redes-sociais-2/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/copywriter-digital/\" title=\"Permalink\">copywriter digital</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/web-developer-11/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/editor-de-video-m-f/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo m/f</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/programador-a-informatico-web-developer/\" title=\"Permalink\">programador/a inform\u00e1tico \u2013 web developer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/02/machine-learning-computer-vision-engineer-tomi-world/\" title=\"Permalink\">machine learning / computer vision engineer  @ tomi world</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/11/01/digital-designer-3/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/31/project-manager/\" title=\"Permalink\">project manager</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/outbound-sales-manager-2/\" title=\"Permalink\">outbound sales manager</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/it-business-analyst/\" title=\"Permalink\">it business analyst</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/webdeveloper-liquid-shopify-para-agencia/\" title=\"Permalink\">webdeveloper \u2013 liquid shopify para ag\u00eancia</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/tecnico-de-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-o-distrito-de-coimbra/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fotografos de imobili\u00e1rio para o distrito de coimbra</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/30/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-no-distrito-de-santarem/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio no distrito de santar\u00e9m</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/digital-sales-manager-portugal-cpl-cpa/\" title=\"Permalink\">digital sales manager \u2013 portugal (cpl / cpa)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/account-senior-2/\" title=\"Permalink\">account s\u00e9nior</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/product-manager-trainee-m-f-online-services-2/\" title=\"Permalink\">product manager trainee (m/f): online services</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/key-account-manager-2/\" title=\"Permalink\">key account manager</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/customer-support/\" title=\"Permalink\">customer support</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-no-distrito-de-setubal/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio no distrito de set\u00fabal</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/front-end/\" title=\"Permalink\">front-end</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/departamento-comercial-2/\" title=\"Permalink\">departamento comercial</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/especialista-seo/\" title=\"Permalink\">especialista seo</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-o-distrito-da-guarda/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fotografos de imobili\u00e1rio para o distrito da guarda</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/29/digital-designer-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">digital designer freelancer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-o-distrito-de-braga/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio para o distrito de braga</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/jornalista-5/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/formador-a-de-informatica/\" title=\"Permalink\">formador/a de inform\u00e1tica</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-no-distrito-de-beja/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio no distrito de beja</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-no-distrito-de-evora/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio no distrito de \u00e9vora</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/digital-designer-2/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/empresa-na-area-de-eventos-online-procura-para-gestao-de-plataforma-gestor-de-produto-junior-m-f/\" title=\"Permalink\">empresa na \u00e1rea de eventos online procura para gest\u00e3o de plataforma gestor de produto j\u00fanior (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/28/estagiarios-producao-audiovisual/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rios produ\u00e7\u00e3o audiovisual</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/ocs-support-technician/\" title=\"Permalink\">ocs support technician</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/ocs-deployment-technician/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/client-support-technician/\" title=\"Permalink\">client support technician</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/application-support-technician/\" title=\"Permalink\">application support technician</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/creative-digital-marketer/\" title=\"Permalink\">creative digital marketer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/especialista-de-marketing-e-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">especialista de marketing e comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/colaboradores-em-jornalismo-2/\" title=\"Permalink\">colaboradores em jornalismo</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/animacao-2d/\" title=\"Permalink\">anima\u00e7\u00e3o 2d</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/designer-12/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/web-developers/\" title=\"Permalink\">web developers</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/animador-formacao-em-animacao-tradicional/\" title=\"Permalink\">animador \u2013 forma\u00e7\u00e3o em anima\u00e7\u00e3o tradicional</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/27/sales-executive/\" title=\"Permalink\">sales executive</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/3d-artist/\" title=\"Permalink\">3d artist</a>", "date": "5 / Novembro / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/outbound-sales-manager/\" title=\"Permalink\">outbound sales manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/deliverability-operator-system-operator/\" title=\"Permalink\">deliverability operator (system operator)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/web-designer-web-developer/\" title=\"Permalink\">web designer / web developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/designer-para-estagio/\" title=\"Permalink\">designer para est\u00e1gio</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/comercial-na-area-dos-servicos-audiovisuais/\" title=\"Permalink\">comercial na \u00e1rea dos servi\u00e7os audiovisuais</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/designer-grafico-senior/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico s\u00e9nior</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/social-media-digital-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">social media / digital marketing manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/26/designer-com-costela-de-digital-marketeer/\" title=\"Permalink\">designer com costela de digital marketeer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/25/marketing-digital-redes-sociais-fotografia-video/\" title=\"Permalink\">marketing digital redes sociais fotografia v\u00eddeo</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/24/digital-marketing-specialist-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/assistente-de-e-commerce-m-f-x/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce (m/f/x)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/account/\" title=\"Permalink\">account</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/es-apaixonado-por-design-adoras-o-universo-digital/\" title=\"Permalink\">\u00e9s apaixonado por design?   adoras o universo digital?</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/precisa-se-de-colaborador-para-a-area-de-acabamentos/\" title=\"Permalink\">precisa-se de colaborador para a \u00e1rea de acabamentos</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/photographer-for-videoshootings-2/\" title=\"Permalink\">photographer for videoshootings</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/jornalista-freelancer-para-jornal-desportivo/\" title=\"Permalink\">jornalista freelancer para jornal desportivo</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/british-actor/\" title=\"Permalink\">british actor</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/product-manager-trainee-m-f-online-services/\" title=\"Permalink\">product manager trainee (m/f): online services</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/23/vaga-web-designer/\" title=\"Permalink\">vaga web-designer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/web-developer-10/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/social-media-manager-6/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/senior-embedded-hardware/\" title=\"Permalink\">senior embedded hardware</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/procura-se-super-digital-designer/\" title=\"Permalink\">procura-se super digital designer! \u26a1</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/web-designer-freelancer-3/\" title=\"Permalink\">web designer freelancer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/videografoa/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo(a)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/fotografoa/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo(a)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/key-account-manager/\" title=\"Permalink\">key account manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/prescritu-desenvolvimento-de-software/\" title=\"Permalink\">prescritu | desenvolvimento de software</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/film-maker/\" title=\"Permalink\">film maker</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/performance-marketing-specialist-3/\" title=\"Permalink\">performance marketing specialist</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/fotografo-a-2/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo/a</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/22/digital-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">digital designer freelancer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/ator-entre-os-30-e-35-anos-de-idade/\" title=\"Permalink\">ator entre os 30 e 35 anos de idade</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/designers/\" title=\"Permalink\">designers</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/art-directors/\" title=\"Permalink\">art directors</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/copywriters/\" title=\"Permalink\">copywriters</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/web-designers/\" title=\"Permalink\">web designers</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/precisa-se-gestor-de-conteudos-web-e-fotografia-auto-gouveia/\" title=\"Permalink\">precisa-se gestor de conte\u00fados web e fotografia \u2013 auto gouveia</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/sabes-fazer-render-realista/\" title=\"Permalink\">sabes fazer render realista?</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/jornalista-radio/\" title=\"Permalink\">jornalista r\u00e1dio</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/software-developer/\" title=\"Permalink\">software developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/gestor-de-e-commerce/\" title=\"Permalink\">gestor de e-commerce</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/web-designer-19/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/tecnico-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing digital</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/consultor-de-comunicacao-account-2/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/gestor-de-negocios-junior/\" title=\"Permalink\">gestor de neg\u00f3cios j\u00fanior</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/back-end-developer-laravel/\" title=\"Permalink\">back-end developer laravel</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/21/senior-software-engineering-team-lead/\" title=\"Permalink\">senior software engineering | team lead</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/arquitetoa/\" title=\"Permalink\">arquiteto(a)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/designer-de-interiores-2/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/arquitecto-a/\" title=\"Permalink\">arquitecto/a</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/fullstack-developer/\" title=\"Permalink\">fullstack developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/copywriter-produtor-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">copywriter / produtor de conte\u00fados</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/designer-grafico-junior/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/vaga-para-producao-pos-producao-2/\" title=\"Permalink\">vaga para produ\u00e7\u00e3o/p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/social-media-manager-5/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/graphic-ux-ui-designer-remote-2/\" title=\"Permalink\">graphic &amp; ux/ui designer (remote)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/procura-se-frontend-developer-wordpress/\" title=\"Permalink\">procura-se frontend developer/wordpress</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/operador-de-camara/\" title=\"Permalink\">operador de c\u00e2mara</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/operador-de-impressao-digital-grande-formato-arte-finalista/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital / grande formato + arte finalista</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/precisa-se-designer-grafico-com-experiencia-em-marketing-porto-2/\" title=\"Permalink\">precisa-se designer gr\u00e1fico com experi\u00eancia em marketing, porto</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/20/frontend-engineer/\" title=\"Permalink\">frontend engineer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/vaga-para-estagio-marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">vaga para est\u00e1gio  \u2013  marketing assistant</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/departamento-comercial/\" title=\"Permalink\">departamento comercial</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/web-developer-em-regime-freelancer-com-experiencia-no-desenvolvimento-de-lojas-online/\" title=\"Permalink\">web developer em regime freelancer com experi\u00eancia no desenvolvimento de lojas online</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/designer-grafico-comunicacao-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/gestor-de-projetos-web/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos \u2013 web</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/graphic-designer-2/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/social-media-manager-fluent-in-french-m-f-lisbon/\" title=\"Permalink\">social media manager, fluent in french (m/f) \u2013 lisbon</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/editor-de-video-3/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/estagio-digital-marketer/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio digital marketer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/front-end-full-stack-web-developer-2/\" title=\"Permalink\">front-end/full-stack web developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/back-end-full-stack-web-developer-2/\" title=\"Permalink\">back-end/full-stack web developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/creative-manager-para-agencia-de-marketing/\" title=\"Permalink\">creative manager para ag\u00eancia de marketing</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/19/ux-ui-designer-4/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/17/programador-4/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/digital-content-manager-2/\" title=\"Permalink\">digital content manager</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/product-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">product designer (m/f)</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/web-designer-e-ou-web-developer/\" title=\"Permalink\">web designer e/ou web developer</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/jr-sales-representative/\" title=\"Permalink\">jr. sales representative</a>", "date": "26 / Outubro / 2020", "categories": "v\u00e1rios"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/30/designer-grafico-webmaster-maia/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / webmaster \u2013 maia</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/30/tecnicoa-comercial/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico(a) comercial</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/29/realizador-produtor/\" title=\"Permalink\">realizador/produtor</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/29/gestor-de-crowdfunding/\" title=\"Permalink\">gestor de crowdfunding</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/29/call-out-produtor/\" title=\"Permalink\">call out produtor</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/jornalista-freelancer-para-almada/\" title=\"Permalink\">jornalista freelancer para almada</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/assistente-de-investigacao/\" title=\"Permalink\">assistente de investiga\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/assistente-de-comunicacao-estagio-curricular/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o (est\u00e1gio curricular)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/designer-8/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/senior-digital-marketing-consultant-english-speaker/\" title=\"Permalink\">senior digital marketing consultant \u2013 english speaker</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/web-designer-trainee/\" title=\"Permalink\">web designer trainee</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/digital-marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/28/interior-designer/\" title=\"Permalink\">interior designer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/medidor-orcamentista-arquitetura-e-arquitetura-de-interiores/\" title=\"Permalink\">medidor-or\u00e7amentista/ arquitetura e arquitetura de interiores</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/videographer/\" title=\"Permalink\">videographer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/ux-ui-design-angular/\" title=\"Permalink\">ux/ui design angular</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/php-web-scraping/\" title=\"Permalink\">php web scraping</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/jornalista-m-f-para-a-peninsula-de-setubal/\" title=\"Permalink\">jornalista (m/f) para a pen\u00ednsula de set\u00fabal</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/webmaster-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">webmaster / marketing digital</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/account-manager-comissionista/\" title=\"Permalink\">account manager comissionista</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/estagio-profissional-design-grafico-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional design gr\u00e1fico</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/copywriter-scriptwriter/\" title=\"Permalink\">copywriter / scriptwriter</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/27/programador-web-porto-m-f/\" title=\"Permalink\">programador web porto (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/finance-assistant-para-dep-administrativo-e-financeiro/\" title=\"Permalink\">finance assistant para dep. administrativo e financeiro</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/gestor-de-marketing-e-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing e comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/vue-typescript-developer/\" title=\"Permalink\">vue + typescript developer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/grupel-recruta-gestor-a-de-marketing/\" title=\"Permalink\">grupel recruta gestor/a de marketing</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/mobile-web-developer-lisboa/\" title=\"Permalink\">mobile/web developer \u2013 lisboa</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/criativo-multimedia-area-desporto/\" title=\"Permalink\">criativo multim\u00e9dia (\u00e1rea desporto)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/web-designer-freelancer-5/\" title=\"Permalink\">web designer freelancer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/ui-ux-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">ui / ux designer freelancer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/designer-7/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/full-stack-developer-11/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/26/tecnico-de-marketing-m-f-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/wms-support-technician/\" title=\"Permalink\">wms support technician</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/monitoring-technician-3/\" title=\"Permalink\">monitoring technician</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/viajar-pelo-pais-para-redaccao-de-blog/\" title=\"Permalink\">viajar pelo pa\u00eds para redac\u00e7\u00e3o de blog</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/digital-marketing-manager-f-m/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager (f/m)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/copywriter-estagio-curricular/\" title=\"Permalink\">copywriter . est\u00e1gio curricular</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/estamos-a-recrutar-uma-assistente-apoio-ao-cliente-operacoes-digitais/\" title=\"Permalink\">estamos a recrutar um(a) assistente apoio ao cliente/ opera\u00e7\u00f5es digitais</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/gestor-de-sites-junior/\" title=\"Permalink\">gestor de sites j\u00fanior</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/gestor-produtor-de-conteudos-e-area-clientes-junior/\" title=\"Permalink\">gestor/produtor de conte\u00fados e \u00e1rea clientes j\u00fanior</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/marketing-digital-junior-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital j\u00fanior</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/associate-design-project-managerenglish-speaker/\" title=\"Permalink\">associate design &amp; project manager(english speaker</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/recrutamento-web-designer/\" title=\"Permalink\">recrutamento web designer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/25/marketing-digital-estagio-profissional-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-5/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/dtoryteller-content-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">dtoryteller / content manager (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/project-social-media-assistant-2/\" title=\"Permalink\">project &amp; social media assistant</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/procuramos-tecnico-de-producao-grafica-2/\" title=\"Permalink\">procuramos t\u00e9cnico de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/marketing-digital-e-commerce/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 e-commerce</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/a-wildtake-esta-em-fase-de-recrutamento-para-o-alargamento-da-equipa-account-managers/\" title=\"Permalink\">a wildtake est\u00e1 em fase de recrutamento para o alargamento da equipa account managers</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/designer-junior-2/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/24/loja-de-fotografia/\" title=\"Permalink\">loja de fotografia</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">designer freelancer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/designer-3d-de-produto-empresa-tecnologica-partteam-oemkiosks/\" title=\"Permalink\">designer 3d de produto \u2013 empresa tecnol\u00f3gica \u2013 partteam &amp; oemkiosks</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/procuramos-marketeer/\" title=\"Permalink\">procuramos marketeer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/full-time-photo-editor-2/\" title=\"Permalink\">full-time photo editor</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/programador-a-ovar/\" title=\"Permalink\">programador/a \u2013 ovar</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/23/designer-grafico-comunicacao-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/tecnico-informatico-help-desk-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico inform\u00e1tico/help desk (m/f)</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/web-developer-digital-addicted/\" title=\"Permalink\">web developer \u2013 digital addicted</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/product-designer/\" title=\"Permalink\">product designer</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/estagio-editor-de-video-motion-vfx/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio \u2013 editor de v\u00eddeo/motion/vfx</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/web-designer-gestao-das-varias-plataformas-2/\" title=\"Permalink\">web designer / gest\u00e3o das v\u00e1rias plataformas</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/22/digital-marketing-google-adwords/\" title=\"Permalink\">digital marketing \u2013 google adwords</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/junior-frontend-developer-aveiro/\" title=\"Permalink\">junior frontend developer \u2013 aveiro</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/programadores-php-drupal-sharepoint-outsystems/\" title=\"Permalink\">programadores php / drupal / sharepoint / outsystems</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/artista-3d-generalista-3ds-max/\" title=\"Permalink\">artista 3d generalista / 3ds max</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/colaborador-3d/\" title=\"Permalink\">colaborador 3d</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/account-senior/\" title=\"Permalink\">account s\u00e9nior</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/comercial-part-time/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 part-time</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/21/criativos-nas-areas-de-design-multimedia-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">criativos nas \u00e1reas de design, multim\u00e9dia e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/marketing-digital-5/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/produtor-a-desenrrascado-a-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">produtor/a desenrrascado/a est\u00e1gio iefp</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/vozes-locucao-feminina-ingles-e-frances/\" title=\"Permalink\">vozes locu\u00e7\u00e3o feminina ingl\u00eas e franc\u00eas</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/designer-grafico-12/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/alerta-estamos-a-recrutar-precisamos-de-grafistas/\" title=\"Permalink\">alerta!! estamos a recrutar!! precisamos de grafistas</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/operador-editor-video/\" title=\"Permalink\">operador / editor v\u00eddeo</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/carma-portugal-esta-a-recrutar-analista-de-media-carma-is-recruiting-media-analyst/\" title=\"Permalink\">carma portugal est\u00e1 a recrutar analista de media/carma is recruiting media analyst</a>", "date": "30 / Agosto / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/operador-de-impressao-digital-7/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/20/diretor-a-de-arte/\" title=\"Permalink\">diretor/a de arte</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/motion-designer-m-f-vila-nova-de-gaia/\" title=\"Permalink\">motion designer (m/f)- vila nova de gaia</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/fotografo-experiente-m-f/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo experiente (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/wms-support-technician-night-shifts-4/\" title=\"Permalink\">wms support technician (night shifts)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/colaborador-loja-de-fotografia-porto/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 porto</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/wms-support-technician-daytime-shifts-3/\" title=\"Permalink\">wms support technician (daytime shifts)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/monitoring-technician-2/\" title=\"Permalink\">monitoring technician</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/colaborador-loja-de-fotografia-montijo/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia \u2013 montijo</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/social-media-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">social media \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/designer-grafico-11/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/19/marketeer-para-fortalecimento-da-marca-tua-saude/\" title=\"Permalink\">marketeer para fortalecimento da marca tua sa\u00fade</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/formadores-areas-da-comunicacao/\" title=\"Permalink\">formadores \u00e1reas da comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/procuramos-tecnico-de-producao-grafica/\" title=\"Permalink\">procuramos t\u00e9cnico de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/assistente-de-marketeer/\" title=\"Permalink\">assistente de marketeer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/full-stack-developer-10/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/digital-advertising-operations-2/\" title=\"Permalink\">digital advertising operations</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/account-agencia-de-video-digital-2/\" title=\"Permalink\">account ag\u00eancia de v\u00eddeo digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/guias-freelancer-city-lovers-porto-2/\" title=\"Permalink\">guias freelancer city lovers porto</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/procuro-agente-literario/\" title=\"Permalink\">procuro: agente liter\u00e1rio</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/estagio-profissional-marketing-e-publicidade-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional marketing e publicidade m/f</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/gestor-de-planeamento-odivelas/\" title=\"Permalink\">gestor de planeamento \u2013 odivelas</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/web-developer-with-passion-and-creativity-full-stack-design/\" title=\"Permalink\">web developer with passion and creativity! full-stack &amp; design</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/18/java-developer-100-remote/\" title=\"Permalink\">java developer \u2013 100% remote</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/react-frontend-developer-100-remote/\" title=\"Permalink\">react frontend developer \u2013 100% remote</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/angular-frontend-developer-100-remote/\" title=\"Permalink\">angular frontend developer \u2013 100% remote</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/account-agencia-de-video-digital/\" title=\"Permalink\">account ag\u00eancia de v\u00eddeo digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/webdesigner-odivelas/\" title=\"Permalink\">webdesigner \u2013 odivelas</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/designer-criativo-odivelas/\" title=\"Permalink\">designer criativo \u2013 odivelas</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/digital-marketing-sales-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">digital marketing &amp; sales manager (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/web-developer-9/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/comercial-para-grafica-em-lisboa-e-vale-do-tejo/\" title=\"Permalink\">comercial para gr\u00e1fica, em lisboa e vale do tejo</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/designer-grafico-webdesigner/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / webdesigner</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/marketing-gestor-de-conteudos-digitais/\" title=\"Permalink\">marketing \u2013 gestor de conte\u00fados digitais</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/front-end-developer-4/\" title=\"Permalink\">front end developer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/designer-grafico-junior-home-office/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior \u2013 home office</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/web-designer-m-f-2/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/17/video-and-motion-graphics-editor-trainee-m-f/\" title=\"Permalink\">video and motion graphics editor trainee (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/operador-de-producao-calcado-m-f/\" title=\"Permalink\">operador de produ\u00e7\u00e3o cal\u00e7ado (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/suporte-ao-cliente-para-software-de-faturacao-2/\" title=\"Permalink\">suporte ao cliente para software de fatura\u00e7\u00e3o</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/gestor-unidade-local/\" title=\"Permalink\">gestor unidade local</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/prospetor-internacional/\" title=\"Permalink\">prospetor internacional</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/marketing-digital-4/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/16/full-stack-developer-estagio/\" title=\"Permalink\">full stack developer \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/13/tecnico-de-recrutamento-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de recrutamento m/f</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/13/estagio-curricular-em-marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em marketing digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/13/comercial-comissionista-para-cascais-e-oeiras/\" title=\"Permalink\">comercial comissionista para cascais e oeiras</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/13/junior-webdeveloper-w-m/\" title=\"Permalink\">junior webdeveloper (w/m)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/13/video-motion-graphics-2/\" title=\"Permalink\">v\u00eddeo &amp; motion graphics</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/estagio-iefp-design-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio iefp design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/associate-design-project-manager-3/\" title=\"Permalink\">associate design &amp; project manager</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/video-motion-graphics/\" title=\"Permalink\">video &amp; motion graphics</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/procura-se-co-founder-para-iniciar-marca-de-vestuario-sustentavel/\" title=\"Permalink\">procura-se co-founder para iniciar marca de vestu\u00e1rio sustent\u00e1vel</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/gestora-de-clientes-e-comercial/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de clientes e comercial</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/12/portuguese-ux-writer/\" title=\"Permalink\">portuguese ux writer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/procuramos-criancas-entre-os-1-9-anos-para-filmagens-remuneradas-de-stock-footage/\" title=\"Permalink\">procuramos crian\u00e7as entre os 1-9 anos para filmagens remuneradas de stock footage</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/video-marketing-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">video marketing &amp; social media manager</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/digital-marketer-3/\" title=\"Permalink\">digital marketer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/gestor-programador-na-area-de-e-commerce-websites-2/\" title=\"Permalink\">gestor/programador na \u00e1rea de e-commerce/websites</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/back-end-developer/\" title=\"Permalink\">back end developer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/front-end-developer-3/\" title=\"Permalink\">front end developer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/marketing-digital-estagio-curricular-3/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/multimedia-estagio-curricular/\" title=\"Permalink\">multim\u00e9dia \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/web-design-2/\" title=\"Permalink\">web design</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/11/web-designer-video-editor/\" title=\"Permalink\">web designer (video editor)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/operador-de-continuidade/\" title=\"Permalink\">operador de continuidade</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/comunicacao-marketeer/\" title=\"Permalink\">comunica\u00e7\u00e3o/marketeer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/embaixador-de-mercado-de-italia-m-f/\" title=\"Permalink\">embaixador de mercado de it\u00e1lia (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/web-marketeer-m-f-8/\" title=\"Permalink\">web marketeer (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/tecnico-de-payroll-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de payroll m/f</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/embaixador-de-mercado-internacional-m-f-2/\" title=\"Permalink\">embaixador de mercado internacional (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/press-relations-m-f-3/\" title=\"Permalink\">press/relations (m/f)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/alerta-estamos-a-recrutar-precisamos-de-web-designers-2/\" title=\"Permalink\">alerta!! estamos a recrutar!! precisamos de web designers</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/junior-specialist-seo-pt-2/\" title=\"Permalink\">junior specialist seo pt</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/procuramos-comercial-2/\" title=\"Permalink\">procuramos comercial</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/10/videografo-fotografo-2/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo &amp; fot\u00f3grafo</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/08/queres-jogar-ps3-connosco-estamos-a-recrutar-ou-e-mais-giro-dizer-em-ingles-will-you-join-us-for-a-ps3-match/\" title=\"Permalink\">queres jogar ps3 connosco? estamos a recrutar! (ou \u00e9 mais giro dizer em ingl\u00eas \u201cwill you join us for a ps3 match?\u201d)</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/07/programmer/\" title=\"Permalink\">programmer</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/07/digital-content-manager/\" title=\"Permalink\">digital content manager</a>", "date": "20 / Agosto / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/procuro-freelancers-como-tu/\" title=\"Permalink\">procuro freelancers como tu!</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/aplicador-de-vinil-montagens/\" title=\"Permalink\">aplicador de vinil / montagens</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/procura-se-redatora-especializadoa-em-seguros/\" title=\"Permalink\">procura-se redator(a) especializado(a) em seguros</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/gestora-de-comunicacao-digital/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de comunica\u00e7\u00e3o digital</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/web-developer-wordpress/\" title=\"Permalink\">web developer wordpress</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/webdesigner-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">webdesigner \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/freelancer-design-grafico/\" title=\"Permalink\">freelancer design gr\u00e1fico</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/content-creator-community-manager/\" title=\"Permalink\">content creator/community manager</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/gestor-de-conteudos-copywriting/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados / copywriting</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/graphic-designer-ux-ux/\" title=\"Permalink\">graphic designer &amp; ux/ux</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/responsavel-marketing/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel marketing</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/copywriter-freelancer/\" title=\"Permalink\">copywriter \u2013 freelancer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/23/vue-typescript-developer-2/\" title=\"Permalink\">vue + typescript developer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/digital-campaign-manager/\" title=\"Permalink\">digital campaign manager</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/graphic-ux-ui-designer-remote/\" title=\"Permalink\">graphic &amp; ux/ui designer (remote)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/comunicacao-digital-e-multimedia-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/ux-ui-designer-2/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/copywriter-seo-pt-freelancer/\" title=\"Permalink\">copywriter seo pt \u2013 freelancer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/designer-grafico-14/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/videographer-3/\" title=\"Permalink\">videographer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/developer-nodejs-sql-reactjs-vue/\" title=\"Permalink\">developer nodejs / sql / reactjs / vue</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/unity-3d-developer-enviroment-artist/\" title=\"Permalink\">unity 3d developer / enviroment artist</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/ad-trafficker/\" title=\"Permalink\">ad-trafficker + interface com equipa de IT (outsourcing)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/web-design-front-end/\" title=\"Permalink\">web design / front end</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/programador-html-css-web-designer/\" title=\"Permalink\">programador html / css /  web designer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/22/jornalista-2/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/e-commerce-web-developer/\" title=\"Permalink\">e-commerce web developer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/marketing-digital-sales-development-representative/\" title=\"Permalink\">marketing digital | sales development representative</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/marketeer-content-writer-remote/\" title=\"Permalink\">marketeer/content writer (remote)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/designer-grafico-13/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/estagio-curricular-design-digital-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design digital</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/jornalista-m-f-2/\" title=\"Permalink\">jornalista m/f</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/estagio-profissional-em-marketing-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional em marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/jornalista-para-publicacao-desportiva-2/\" title=\"Permalink\">jornalista para publica\u00e7\u00e3o desportiva</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/junior-frontend-developer/\" title=\"Permalink\">junior frontend developer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/21/ui-designer-front-end-html-e-css/\" title=\"Permalink\">ui designer + front-end (html e css)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/20/jornalista-para-publicacao-desportiva/\" title=\"Permalink\">jornalista para publica\u00e7\u00e3o desportiva</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/18/editor-a-de-video/\" title=\"Permalink\">editor/a de v\u00eddeo</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/18/web-designer-17/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/18/growth-marketer/\" title=\"Permalink\">growth marketer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/18/necessita-se-aplicador-de-vinil-m-f/\" title=\"Permalink\">necessita-se aplicador de vinil (m/f)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/17/programacao-analise-de-sistemas/\" title=\"Permalink\">programa\u00e7\u00e3o \u2013 an\u00e1lise de sistemas</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/17/estagio-curricular-design-de-comunicacao-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/17/editor-de-video-2/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/17/gestor-de-produto-b2b/\" title=\"Permalink\">gestor de produto b2b</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/17/designer-grafico-criativoa-gestor-de-redes-sociais-e-comunidades-zona-oeiras-aboboda-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico criativo(a)- gestor de redes sociais e comunidades  \u2013 zona oeiras, ab\u00f3boda est\u00e1gio profissional</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/16/design-2/\" title=\"Permalink\">design</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/16/o-inesc-tec-abre-concurso-para-a-contratacao-de-1-tecnico-especialista-na-area-de-ciencias-da-comunicacao-comunicacao-jornalismo-assessoria-de-imprensa-multimedia/\" title=\"Permalink\">o inesc tec abre concurso para a contrata\u00e7\u00e3o de 1 t\u00e9cnico especialista na \u00e1rea de ci\u00eancias da comunica\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o, jornalismo, assessoria de imprensa, multim\u00e9dia.</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/16/gestora-de-projecto/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de projecto</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/16/ui-ux-designer-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer \u2013 lisboa</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/16/gestor-conta-marketing-afiliados/\" title=\"Permalink\">gestor conta marketing afiliados</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/jornalista/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/gestor-de-redes-sociais-m-f-3/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (m/f)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/full-stack-web-developer/\" title=\"Permalink\">full stack web developer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/colaborador-loja-de-fotografia-11/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/junior-digital-campaign-manager-ppc-cpl-cpa/\" title=\"Permalink\">j\u00fanior digital campaign manager (ppc / cpl / cpa)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/produtor-de-conteudos-digitais-full-time-lisboa/\" title=\"Permalink\">produtor de conte\u00fados digitais \u2013 full-time \u2013 lisboa</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/nuke-artist/\" title=\"Permalink\">nuke artist</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/15/designer-grafico-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/estamos-a-tua-procura-para-fazeres-parte-da-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">estamos \u00e0 tua procura, para fazeres parte da nossa equipa!</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/colaborador-loja-fotografia/\" title=\"Permalink\">colaborador loja fotografia</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/tecnico-de-recrutamento-m-f-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de recrutamento m/f</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/gestao-de-influencers/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de influencers</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/videographer-2/\" title=\"Permalink\">videographer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/video-editor/\" title=\"Permalink\">video editor</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/web-designer-16/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/14/web-designer-e-gestao-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">web designer e gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/13/wms-support-technician-3/\" title=\"Permalink\">wms support technician</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/12/monitoring-technician-5/\" title=\"Permalink\">monitoring technician</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/11/precisa-se-de-tecnico-para-grafica/\" title=\"Permalink\">precisa-se de t\u00e9cnico para gr\u00e1fica</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/11/casting-locucao-ingles-americano-nativos/\" title=\"Permalink\">casting locu\u00e7\u00e3o ingl\u00eas americano (nativos)</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/11/design-multimedia-estagio-curricular/\" title=\"Permalink\">design multim\u00e9dia \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/11/gestor-de-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/pwa-front-end-developer/\" title=\"Permalink\">pwa front end developer</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/webdesigner-francophone-obligatoire/\" title=\"Permalink\">webdesigner \u2013 francophone obligatoire</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/chef-de-projet-digital-francophone-obligatoire/\" title=\"Permalink\">chef de projet digital \u2013 francophone obligatoire</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/traffic-account-manager-francophone-obligatoire/\" title=\"Permalink\">traffic &amp; account manager \u2013 francophone obligatoire</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/pretendemos-contratar-fotografo-e-videomaker/\" title=\"Permalink\">pretendemos contratar fot\u00f3grafo e videomaker</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/graphic-designer-c-conhecimentos-motion-design-3/\" title=\"Permalink\">graphic designer c/ conhecimentos motion design</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/10/agencia-de-publicidade-recruta-copywriter-revisor-de-textos/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de publicidade recruta copywriter/ revisor de textos</a>", "date": "24 / Setembro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/27/procura-se-comercial-2/\" title=\"Permalink\">procura-se comercial</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/27/3d-artist-3ds-max/\" title=\"Permalink\">3d artist / 3ds max</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/27/precisa-se-fotografa-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">precisa-se fot\u00f3grafa (f) \u2013 lisboa</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/procura-se-tecnicoa-em-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">procura-se t\u00e9cnico(a) em marketing digital</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/art-director-4/\" title=\"Permalink\">art director</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/colaboradores-para-a-area-de-3d-e-de-design-grafico/\" title=\"Permalink\">colaboradores para a \u00e1rea de 3d e de design gr\u00e1fico</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/google-campus-startup-youshow-procura-front-end-developer/\" title=\"Permalink\">google campus startup youshow procura front-end developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/digital-designer-ui-ux/\" title=\"Permalink\">digital designer \u2013 ui/ux</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/design-grafico-2/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/brand-packaging-designer/\" title=\"Permalink\">brand &amp; packaging designer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/jornalista-precisa-se-m-f/\" title=\"Permalink\">jornalista precisa-se  (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/procura-se-pessoa-para-casar/\" title=\"Permalink\">procura-se pessoa para casar! \ud83d\udc8d</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/24/procuramos-um-web-designer-3/\" title=\"Permalink\">procuramos um web designer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/web-developer-backend/\" title=\"Permalink\">web developer (backend)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/web-developer-junior-full-stack/\" title=\"Permalink\">web developer j\u00fanior (full stack)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/business-developer-5/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/estagio-profissional-marketing-vendas/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional marketing/vendas</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/campaign-manager-m-f-2/\" title=\"Permalink\">campaign manager (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/junior-digital-marketing-consultant-spanish-speaker/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing consultant \u2013 spanish speaker</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/junior-digital-marketing-consultant-french-speaker/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing consultant \u2013 french speaker</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/junior-digital-marketing-consultant-german-speaker/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing consultant \u2013 german speaker</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/marketing-e-gestao-de-dados-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">marketing e gest\u00e3o de dados \u2013 lisboa</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/junior-digital-marketing-consultant-french-spanish-english-or-german-speakers/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing consultant \u2013 french, spanish, english, or german speakers</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/23/full-stack-developer-9/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/comercial-freelancer-5/\" title=\"Permalink\">comercial freelancer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/front-end-developer-2/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/precisa-se-tecnico-de-montagem-ramada/\" title=\"Permalink\">precisa-se t\u00e9cnico de montagem \u2013 ramada</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/angular-developer/\" title=\"Permalink\">angular developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/tradutor-portugues-alemao/\" title=\"Permalink\">tradutor portugu\u00eas \u2013 alem\u00e3o</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/copywriter-junior/\" title=\"Permalink\">copywriter j\u00fanior</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/middle-senior-ios-developer/\" title=\"Permalink\">middle/senior ios developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/middle-senior-android-developer/\" title=\"Permalink\">middle/senior android developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/designer-grafico-editorial-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 editorial</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/middle-senior-angular-front-end-developer/\" title=\"Permalink\">middle/senior angular front-end developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/junior-azure-devops-engineer/\" title=\"Permalink\">junior azure devops engineer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/22/web-designer-13/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/designer-grafico-estagio-curricular-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/desenvolvimento-plugin-easypay-opencart/\" title=\"Permalink\">desenvolvimento plugin easypay  opencart</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/animador-2d-para-videos-educativos-infantis/\" title=\"Permalink\">animador 2d para v\u00eddeos educativos infantis</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/developer-php-2/\" title=\"Permalink\">developer php</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/estagio-programacao-web-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio programa\u00e7\u00e3o web (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-3/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/web-marketeer-m-f/\" title=\"Permalink\">web marketeer (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/business-developer/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/press-relations/\" title=\"Permalink\">press/relations</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/embaixador-de-mercado-internacional-m-f/\" title=\"Permalink\">embaixador de mercado internacional (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/21/estagio-curricular-copywriter/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 copywriter</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/designer-grafico-estagio-curricular-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/analistas-de-informacao-meios-tradicionais-e-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">analistas de informa\u00e7\u00e3o | meios tradicionais e redes sociais</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/coordenador-a-de-marketing-para-retencao-e-fidelizacao/\" title=\"Permalink\">coordenador/a de marketing para reten\u00e7\u00e3o e fideliza\u00e7\u00e3o</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/shopify-developer-programador-front-end-m-f-remoto/\" title=\"Permalink\">shopify developer / programador front end (m/f) \u2013 remoto</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/procura-se-musicos/\" title=\"Permalink\">Procura-se M\u00fasicos</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/full-stack-developer-8/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/web-designer-programador-5/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 programador</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/videografo-cinematografo/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo / cinemat\u00f3grafo</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/web-developer-8/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/marketing-sales-director/\" title=\"Permalink\">marketing &amp; sales director</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/20/web-designer-programador-4/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 programador</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/19/estagio-profissional-designer-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional designer comunica\u00e7\u00e3o m/f</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/19/junior-full-stack-developer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">junior full-stack developer \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/18/redator-content-writer/\" title=\"Permalink\">redator / content writer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/18/coordenador-comercial-m-f-3/\" title=\"Permalink\">coordenador comercial (m/f)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/social-media-performance-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">social media performance marketing manager</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/designer-junior/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/application-production-technician/\" title=\"Permalink\">application production technician</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/love-writing-for-cats-and-dogs-join-us-as-content-writer/\" title=\"Permalink\">love writing? for cats and dogs? join us as content writer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/mid-weight-illustrator/\" title=\"Permalink\">mid-weight illustrator</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/17/apresentadora-para-programa/\" title=\"Permalink\">apresentadora para programa</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/queres-ser-zen/\" title=\"Permalink\">queres ser zen?</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/website-em-wordpress/\" title=\"Permalink\">website em wordpress</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/copywriter-4/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/colaborador-a-para-loja-online-redes-sociais-prior-velho-loures/\" title=\"Permalink\">colaborador/a para loja online/redes sociais \u2013 prior velho (loures)</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/recrutamos-operador-de-impressao-digital-pequeno-e-grande-formato/\" title=\"Permalink\">recrutamos operador de impress\u00e3o digital pequeno e grande formato</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/recrutamos-gestor-de-compras/\" title=\"Permalink\">recrutamos gestor de compras</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/recrutamos-assistente-comercial/\" title=\"Permalink\">recrutamos assistente  comercial</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/junior-designer-de-interiores-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">junior designer de interiores e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/estagio-curricular-design-grafico-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design gr\u00e1fico</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/digital-marketeer/\" title=\"Permalink\">digital marketeer</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/estagiario-a-design-2/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio/a design</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/16/procuram-se-accounts-executives-para-agencia-de-publicidade-digital-na-area-da-saude/\" title=\"Permalink\">procuram-se \u201caccounts executives\u201d para ag\u00eancia de publicidade digital na \u00e1rea da sa\u00fade</a>", "date": "27 / Julho / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/product-designer-ux-ui/\" title=\"Permalink\">product designer (ux/ui)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/procura-se-programador-em-ruby-rails/\" title=\"Permalink\">procura-se programador em ruby rails</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/designer-multimedia-m-f/\" title=\"Permalink\">designer multim\u00e9dia (m/f)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/16/assistente-de-e-commerce-m-f/\" title=\"Permalink\">assistente de e-commerce m/f</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/procura-se-voz-feminina-angolana-para-voz-off/\" title=\"Permalink\">procura-se voz feminina angolana para voz-off</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/designer-ponto-venda-2/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 ponto venda</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/actor-italiano-ou-espanhol-para-video-promocional/\" title=\"Permalink\">actor italiano ou espanhol para v\u00eddeo promocional</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/web-designer-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">web designer freelancer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/designer-grafico-17/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/marketing-digital-7/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/arquitectoa/\" title=\"Permalink\">arquitecto(a)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/modeladora-3d/\" title=\"Permalink\">modelador(a) 3d</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/designer-11/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/15/junior-marketing-digital-estagio-profissional-primeiro-emprego-m-f/\" title=\"Permalink\">junior marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional/primeiro emprego (m/f)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/responsavel-logistica/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel log\u00edstica</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/tecnico-de-informatica-redes-e-sistemas/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de inform\u00e1tica, redes e sistemas</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/casting-videoclip/\" title=\"Permalink\">casting // videoclip</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/operador-de-grafismo-freelancer/\" title=\"Permalink\">operador de grafismo freelancer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/multimedia-manager-m-f-aveiro/\" title=\"Permalink\">multimedia manager (m/f) \u2013 aveiro</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/front-end-developer-m-f-aveiro/\" title=\"Permalink\">front end developer (m/f) \u2013 aveiro</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/oferta-de-estagio-profissional-iefp-nivel-iv/\" title=\"Permalink\">oferta de est\u00e1gio profissional iefp (n\u00edvel iv)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/designer-de-multimedia/\" title=\"Permalink\">designer de multim\u00e9dia</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/ux-ui-designer-m-f-aveiro-2/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer (m/f) \u2013 aveiro</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/design-grafico-4/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/copywriting-design-digital-marketing/\" title=\"Permalink\">copywriting &amp; design / digital marketing</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/14/mentores-educarte-m-f-loule/\" title=\"Permalink\">mentores educ\u2019arte (m/f) \u2013 loul\u00e9</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/mentores-pequenos-exploradores-m-f-loule/\" title=\"Permalink\">mentores pequenos exploradores (m/f) \u2013 loul\u00e9</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/mentores-nutriser-m-f-portimao/\" title=\"Permalink\">mentores nutriser (m/f) \u2013 portim\u00e3o</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/mentores-educarte-m-f-portimao/\" title=\"Permalink\">mentores educ\u2019arte (m/f) \u2013 portim\u00e3o</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/recrutam-se-formadores-multimedia/\" title=\"Permalink\">recrutam-se formadores multim\u00e9dia</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/marketing-specialist-porto-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">marketing specialist porto \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/designer-grafico-iefp-porto-full-time/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 iefp \u2013  porto full time</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/project-manager-for-eu-projects/\" title=\"Permalink\">project manager for eu projects</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/programador-com-experiencia-em-magento/\" title=\"Permalink\">programador com experi\u00eancia em magento</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/programador-com-experiencia-em-opencart/\" title=\"Permalink\">programador com experi\u00eancia em opencart</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/13/social-media-lead/\" title=\"Permalink\">social media lead</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/gestor-de-conteudos-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados m/f</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/designer-grafico-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/atriz-30-45-anos-new-face/\" title=\"Permalink\">atriz 30 / 45 anos \u2013 new face</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/consultor-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/web-designer-com-fortes-conhecimentos-audiovisual/\" title=\"Permalink\">web designer com fortes conhecimentos audiovisual</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/estagio-curricular-design-digital-4/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design digital</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/photographer-for-videoshootings/\" title=\"Permalink\">photographer for videoshootings</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/designer-comunicacao-digital-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/12/entrepreneurship-internship-digital-marketing-content-and-production/\" title=\"Permalink\">entrepreneurship internship \u2013 digital marketing, content, and production</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/11/licenciaturas-universidade-atlantica-90-empregabilidade/\" title=\"Permalink\">Licenciaturas Universidade Atl\u00e2ntica | 90% EMPREGABILIDADE</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/11/video-fotografia-estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">v\u00eddeo/fotografia \u2013 est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/10/assistente-de-comunicacao-distribuicao-de-cinema-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o | distribui\u00e7\u00e3o de cinema \u2013 entrada imediata</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/pedido-de-fotografo-p-dar-formacao-de-3h-a-medicos-sobre-fotografia-de-rosto/\" title=\"Permalink\">pedido de fot\u00f3grafo p/ dar forma\u00e7\u00e3o de 3h a m\u00e9dicos sobre fotografia de rosto</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/diretor-a-criativo-a/\" title=\"Permalink\">diretor/a criativo/a</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/senior-developer-arquiteto-php-lisboa/\" title=\"Permalink\">s\u00e9nior developer/arquiteto php \u2013 lisboa</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/frontend-software-engineer-aveiro-coimbra-porto/\" title=\"Permalink\">frontend software engineer \u2013 aveiro, coimbra, porto</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/apresentador-on-camera/\" title=\"Permalink\">apresentador on-camera</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/wordpress-developer-junior/\" title=\"Permalink\">wordpress developer (j\u00fanior)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/designer-10/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/designer-grafico-criativo-full-time/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/ criativo \u2013 full-time</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/09/marketing-digital-google-ads/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 google ads</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/aplicador-vinil-m-f/\" title=\"Permalink\">aplicador vinil (m/f)</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/designer-de-ambientes-realistas-3dmax-porto-full-time/\" title=\"Permalink\">designer de ambientes realistas 3dmax \u2013 porto full time</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/designer-para-packaging/\" title=\"Permalink\">designer para packaging</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/contratamos-um-online-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">contratamos um online marketing manager</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/procuro-estudantes-universitarios-para-stock-photography/\" title=\"Permalink\">procuro estudantes universit\u00e1rios para stock photography</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/digital-product-designer/\" title=\"Permalink\">digital product designer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/gestor-de-campanha/\" title=\"Permalink\">gestor de campanha</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/designer-grafico-criativoa-full-time-gestor-de-redes-sociais-e-comunidades-zona-oeiras-aboboda/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico criativo(a) full-time \u2013 gestor de redes sociais e comunidades  \u2013 zona oeiras, ab\u00f3boda</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/full-stack-engineer-2/\" title=\"Permalink\">full stack engineer</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/operador-de-grafismo-on-air/\" title=\"Permalink\">operador de grafismo on-air</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/designer-de-interiores/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/lead-react-angular-developer-porto/\" title=\"Permalink\">lead (react/angular) developer \u2013 porto</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/comercial-estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">comercial \u2013 est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/08/mister-home-comercial/\" title=\"Permalink\">mister home | comercial</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/tecnico-de-marketing-e-comunicacao-digital/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing e comunica\u00e7\u00e3o digital</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/designer-comunicacao-multimedia/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o / multim\u00e9dia</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/marketing-digital-6/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/video-fotografia/\" title=\"Permalink\">v\u00eddeo/fotografia</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/webdesign-estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">webdesign \u2013 est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/account-manager-new-business/\" title=\"Permalink\">account manager + new business</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/profissional-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">profissional de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/jornalista-4/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/gestor-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados</a>", "date": "16 / Outubro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/02/chefe-de-producao-impressao-digital/\" title=\"Permalink\">chefe de produ\u00e7\u00e3o \u2013 impress\u00e3o digital</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/02/react-native-developer-2/\" title=\"Permalink\">react native developer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/02/junior-events-and-marketing-assistant-internship/\" title=\"Permalink\">junior events and marketing assistant- internship</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/02/gestor-de-projeto-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de projeto (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/comercial-comissionista-freelancer/\" title=\"Permalink\">comercial comissionista freelancer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/motion-designer-com-experiencia-em-ilustracao-e-sketching/\" title=\"Permalink\">motion designer com experi\u00eancia em ilustra\u00e7\u00e3o e sketching</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/comercial-zona-norte/\" title=\"Permalink\">comercial zona norte</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/gestao-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/designer-produto-3-anos-exp-sec-imobiliario/\" title=\"Permalink\">designer produto \u2013 3 anos exp. sec. imobili\u00e1rio</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/web-designer-11/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/01/gestor-de-campanhas-facebook-ads/\" title=\"Permalink\">gestor de campanhas \u2013 facebook ads</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/servicos-administrativos/\" title=\"Permalink\">Servi\u00e7os administrativos</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/wms-support-technician-night-shifts-leca-do-balio/\" title=\"Permalink\">wms support technician (night shifts) \u2013 le\u00e7a do balio</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/developers-technical-consultants-wanted/\" title=\"Permalink\">developers / technical consultants wanted</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/wms-support-technician-daytime-shifts-leca-do-balio/\" title=\"Permalink\">wms support technician (daytime shifts) \u2013 le\u00e7a do balio</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/support-manager-leca-do-balio/\" title=\"Permalink\">support manager \u2013 le\u00e7a do balio</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/press-relations-m-f-2/\" title=\"Permalink\">press relations (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/ecommerce-digital-merchandise-manager-m-f-lisbon/\" title=\"Permalink\">ecommerce / digital merchandise manager (m/f) \u2013 lisbon</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/designers-experientes-em-apresentacoes-com-impacto/\" title=\"Permalink\">designers experientes em apresenta\u00e7\u00f5es com impacto</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/30/web-designer-10/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/29/social-digital-marketeer-m-f/\" title=\"Permalink\">social &amp; digital marketeer (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/28/senior-facebook-google-ads-specialist/\" title=\"Permalink\">senior facebook &amp; google ads specialist</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/27/freelance-communication-assistant-2/\" title=\"Permalink\">freelance communication assistant</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/27/web-design/\" title=\"Permalink\">web design</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/27/tusaude-com-profissional-de-saude-que-ama-escrever-porto-gaia/\" title=\"Permalink\">[tusaude.com] profissional de sa\u00fade que ama escrever \u2013 porto/gaia</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/freelance-communication-assistant/\" title=\"Permalink\">freelance communication assistant</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/software-developer-engineer-mobile/\" title=\"Permalink\">software developer engineer \u2013 mobile</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/software-developer-engineer-web/\" title=\"Permalink\">software developer engineer \u2013 web</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/responsavel-nucleo-de-investigacao-e-desenvolvimento-tecnologico-m-f-3/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel n\u00facleo de investiga\u00e7\u00e3o e desenvolvimento tecnol\u00f3gico (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/especialista-seo-pt-madrid/\" title=\"Permalink\">especialista seo pt \u2013 madrid</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/contratamos-consultor-de-comunicacao-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">contratamos consultor de comunica\u00e7\u00e3o (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/gostas-de-fotografar-coisas-bonitas/\" title=\"Permalink\">gostas de fotografar coisas bonitas?</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/java-developer-spring-boot/\" title=\"Permalink\">java developer [spring boot]</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/26/comercial-para-venda-de-ementas-digitais-emenuk/\" title=\"Permalink\">comercial para venda de ementas digitais \u2013 emenuk</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/estagio-programacao-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio programa\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/gestor-de-redes-sociais-assessor-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais \u2013 assessor de comunica\u00e7\u00e3o -m/f</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/estagio-wordpress-junior-editor-a-de-conteudos-em-wordpress/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio \u2013 wordpress j\u00fanior \u2013 editor/a de conte\u00fados em wordpress</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/web-designer-9/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/25/digital-designer-ux-ui-2/\" title=\"Permalink\">digital designer \u2013 ux/ui</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-7/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 lisboa</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/gestor-a-de-redes-sociais-2/\" title=\"Permalink\">gestor (a) de redes sociais</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/designer-industrial-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer industrial (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/design-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/aso-seo-sem-consultant/\" title=\"Permalink\">aso/seo/sem consultant</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/contratamos-designer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">contratamos designer (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/web-design-trabalho-remoto/\" title=\"Permalink\">web design \u2013 trabalho remoto</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/precisamos-de-designer-grafico-multimedia/\" title=\"Permalink\">precisamos de designer gr\u00e1fico/multim\u00e9dia</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/estagio-curricular-edicao-de-video/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/24/gestor-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/procura-se-locutor/\" title=\"Permalink\">procura-se locutor</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/designer-grafico-ilustrador/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / ilustrador</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/web-designer-8/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/redatora-conteudos-web-seo-energia-portugal/\" title=\"Permalink\">redator(a) conte\u00fados web seo \u2013 energia portugal</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/recrutamento-web-designer-junho-2020/\" title=\"Permalink\">recrutamento web designer \u2013 junho 2020</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/designer-graficoa-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico(a) para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/estagio-profissional-marketing-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/design-copywriting-digital-marketing/\" title=\"Permalink\">design &amp; copywriting / digital marketing</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/gestor-de-projectos-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de projectos m/f</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/junior-android-developer-2/\" title=\"Permalink\">junior android developer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/junior-community-manager-part-time-2/\" title=\"Permalink\">junior community manager (part-time)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/procuramos-um-profissional-motion-graphics-design-grafico-animacao/\" title=\"Permalink\">procuramos um profissional motion graphics / design gr\u00e1fico / anima\u00e7\u00e3o</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/senior-multimedia-graphic-designer-2/\" title=\"Permalink\">senior multimedia graphic designer</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/23/designer-director-de-arte-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer/ director de arte \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/deployment-intern/\" title=\"Permalink\">deployment intern</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/gestor-de-redes-sociais-e-marketing/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais e marketing</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/estagio-em-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/operadora-de-pre-impressao-de-artes-graficas-m-f/\" title=\"Permalink\">operador(a) de pr\u00e9-impress\u00e3o de artes gr\u00e1ficas (m/f)</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/comercial-para-grafica/\" title=\"Permalink\">comercial para gr\u00e1fica</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/digital-marketing-copywriting-design/\" title=\"Permalink\">digital marketing + copywriting + design</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/ilustracao-obra-infantil/\" title=\"Permalink\">ilustra\u00e7\u00e3o obra infantil</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/22/gestao-de-redes-sociais-e-conteudos/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/21/procura-se-comercial-zona-centro-e-zona-de-lisboa/\" title=\"Permalink\">procura-se comercial zona centro e zona de lisboa</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/21/engenheiro-de-qualidade/\" title=\"Permalink\">engenheiro de qualidade</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/21/gestora-redes-sociais-e-marketing/\" title=\"Permalink\">gestor(a) redes sociais e marketing</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/21/colaborador-loja-de-fotografia-10/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/20/web-design-programacao-4/\" title=\"Permalink\">web design + programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/19/procuramos-um-ninja-do-digital/\" title=\"Permalink\">procuramos um ninja do digital \ud83d\udc31\u200d\ud83d\udc64\ud83d\udcbb</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/19/chef-de-projet-digital/\" title=\"Permalink\">chef de projet digital</a>", "date": "2 / Julho / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/customer-service-representative-german-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-3/\" title=\"Permalink\">customer service representative (german native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/tecnico-som-luz-palco-full-time/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico som/luz/palco \u2013 full-time</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/customer-service-agent-danish-norwegian-swedish-or-finnish-fluent-speaker-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (danish, norwegian, swedish or finnish fluent speaker)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/estagio-curricular-webdesign/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 webdesign</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/junior-product-manager-dermocosmetica-m-f/\" title=\"Permalink\">junior product manager \u2013 dermocosm\u00e9tica (m/f)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/procuramos-um-web-designer/\" title=\"Permalink\">procuramos um web designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/cardiovascular-marketing-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">cardiovascular marketing manager (m/f)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/customer-service-tech-support-agent-russian-fluent-speaker-already-in-portugal-2/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support agent (russian fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/uncommon-ground-open-call/\" title=\"Permalink\">(un)common ground | open call</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/customer-service-agent-dutch-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (dutch native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/programador-web/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/customer-service-tech-support-arabic-fluent-speaker-already-in-portugal-2/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support (arabic fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/09/empresa-especializada-em-consultoria-de-negocios-procura/\" title=\"Permalink\">empresa especializada em consultoria de neg\u00f3cios procura:</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/08/procuramos-um-editor-de-video/\" title=\"Permalink\">procuramos um editor de v\u00eddeo</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/08/project-manager-m-f-eindhoven-nl/\" title=\"Permalink\">project manager (m/f) \u2013 eindhoven, nl</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/08/procuramos-assistente-de-producao/\" title=\"Permalink\">procuramos assistente de produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/08/arquitetoa-designer-de-interiores/\" title=\"Permalink\">arquiteto(a) / designer de interiores</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/podcasters-e-videoscasters/\" title=\"Permalink\">podcasters (e \u2018videoscasters\u2019)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/videojogos-streamers/\" title=\"Permalink\">videojogos \u2013 streamers</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/graphic-designer-senior/\" title=\"Permalink\">graphic designer senior</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/estagio-em-marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em marketing digital</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/estagio-design-de-comunicacao-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio design de comunica\u00e7\u00e3o / gr\u00e1fico</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/estagio-curricular-para-designer/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular para designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/07/estagio-para-o-seu-departamento-de-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio para o seu departamento de comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/vaga-para-freelancer-em-agencia-de-marketing-em-aveiro/\" title=\"Permalink\">vaga para freelancer em ag\u00eancia de marketing em aveiro</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/parceiro-comercial-account/\" title=\"Permalink\">parceiro comercial / account</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/designer-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos-7/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d para jogos</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/desenvolvedor-front-end-m-f/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor front-end (m/f)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/06/oportunidade-para-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">oportunidade para designer gr\u00e1fico</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/ux-ui-designer/\" title=\"Permalink\">ux / ui designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/procura-se-comercial-freelancer/\" title=\"Permalink\">procura-se comercial freelancer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/front-end-web-developer-2/\" title=\"Permalink\">front-end web developer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/procuramos-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">procuramos web designer!</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/digital-marketer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">digital marketer (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/creative-web-developer/\" title=\"Permalink\">creative web developer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/05/programador-web-app/\" title=\"Permalink\">programador web app</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/responsable-support-niveau-1-maia-3/\" title=\"Permalink\">responsable support niveau 1 \u2013 maia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/coordenador-a-de-projetos-de-angariacao-de-fundos/\" title=\"Permalink\">coordenador/a  de projetos de angaria\u00e7\u00e3o de fundos</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/business-development-manager-comercial-agente-smv-design-studio/\" title=\"Permalink\">business development manager (comercial/agente) \u2013 smv design studio</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/designer-m-f-para-organizacao-sem-fins-lucrativos/\" title=\"Permalink\">designer (m/f) para organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/desenvolvedor-web/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor web</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/queres-aprender-mais-sobre-mkt-digital/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/04/marketing-comunicacao-e-design-m-f/\" title=\"Permalink\">marketing comunica\u00e7\u00e3o e design m/f</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/30/marketing-digital/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/30/design-grafico-m-f-vila-do-conde/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico (m/f) \u2013 vila do conde</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/30/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos-games/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d \u2013 para jogos / games</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/30/especialista-em-unreal/\" title=\"Permalink\">especialista em unreal</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/29/direcao-de-arte-2/\" title=\"Permalink\">dire\u00e7\u00e3o de arte</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/29/designer/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/29/community-manager/\" title=\"Permalink\">community manager</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/29/project-manager-ceo/\" title=\"Permalink\">project manager / ceo</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/29/videografo-fotografo/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/fotogr\u00e1fo</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/resistencia/\" title=\"Permalink\">#resist\u00eancia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/unity-unreal/\" title=\"Permalink\">unity/unreal</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/assistente-de-direccao-2/\" title=\"Permalink\">assistente de direc\u00e7\u00e3o</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/gravacao-de-faixas-audio-em-portugues/\" title=\"Permalink\">grava\u00e7\u00e3o de faixas \u00e1udio em portugu\u00eas</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/quality-assurance-test-automation-developer-maia-2/\" title=\"Permalink\">quality assurance test automation developer \u2013 maia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/estagio-curricular-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 marketing digital</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/digital-designer/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/28/projeto-pioneiro-em-portugal-procura-otimistas/\" title=\"Permalink\">projeto pioneiro em portugal procura \u201cotimistas\u201d</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/mcs-client-support-technician-level-1-maia-5/\" title=\"Permalink\">mcs client support technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/wms-support-technician-maia-4/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/web-developer-3/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/programador-senior-web-e-mobile/\" title=\"Permalink\">programador s\u00e9nior  web e mobile</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/design/\" title=\"Permalink\">design</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/gestor-de-campanhas-de-marketing/\" title=\"Permalink\">gestor de campanhas de marketing</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/animador-3d/\" title=\"Permalink\">animador 3d</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/27/digital-marketing-para-selho-s-jorge/\" title=\"Permalink\">digital marketing para selho s. jorge</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/26/procura-se-gestor-de-redes-sociais-para-parceria/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor de redes sociais para parceria</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/25/developer-senior-zoho/\" title=\"Permalink\">developer s\u00e9nior zoho</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/24/social-media-manager-porto/\" title=\"Permalink\">social media manager \u2013 porto</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/24/designer-industrial-para-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">designer industrial para entrada imediata</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/24/senior-frontend-developer-wanted-vuejs-laravel/\" title=\"Permalink\">senior frontend developer wanted (vuejs/laravel)</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/24/webflow-designer/\" title=\"Permalink\">webflow designer</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/24/estagio-curricular-iefp-designer-junior/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular / iefp \u2013 designer j\u00fanior</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/assistente-de-direccao/\" title=\"Permalink\">assistente de direc\u00e7\u00e3o</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/recrutamento-developer-junior/\" title=\"Permalink\">recrutamento developer junior</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/coordenador-de-loja-online-m-f-vila-nova-de-gaia/\" title=\"Permalink\">coordenador de loja online (m/f) \u2013 vila nova de gaia</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/marketing-specialist-3/\" title=\"Permalink\">marketing specialist</a>", "date": "10 / Maio / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/angular-frontend-developer-3/\" title=\"Permalink\">angular frontend developer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/designer-de-comunicacao-estagio-2/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/gestor-digital-e-copywriter-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor digital e copywriter m/f</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/designer-grafico-comunicacao-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o m/f</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/consultora-em-aveiro-esta-a-recrutar-marketeer/\" title=\"Permalink\">consultora em aveiro est\u00e1 a recrutar marketeer!</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/gestor-de-comunicacao-e-projectos-junior/\" title=\"Permalink\">gestor de comunica\u00e7\u00e3o e projectos j\u00fanior</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/finance-manager/\" title=\"Permalink\">finance manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/procura-se-arquiteto-a-para-projecto-urgente/\" title=\"Permalink\">procura-se arquiteto (a) para projecto \u2013 urgente</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/assistente-de-marketing-e-rh-porto/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing e rh (porto)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/social-media-manager-3/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/04/front-end-developer/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/web-ui-ux-designer/\" title=\"Permalink\">web / ui / ux designer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/designer-grafico-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/ecommerce-developer-sports-specialist/\" title=\"Permalink\">ecommerce developer (sports specialist)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/ecommerce-developer-lifestyle-specialist/\" title=\"Permalink\">ecommerce developer (lifestyle specialist)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/java-developer-2/\" title=\"Permalink\">java developer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/designer-multimedia-estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">designer multim\u00e9dia | est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/videografo-editor-freelancer/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/editor freelancer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/agencia-de-publicidade-recruta-account-estagiario-a-3/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de publicidade recruta  account estagi\u00e1rio/a</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/03/senior-gameplay-software-engineer/\" title=\"Permalink\">senior gameplay software engineer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/procuramos-colaboradores-com-experiencia-na-area-comercial-daponto-com/\" title=\"Permalink\">procuramos colaboradores com experi\u00eancia na \u00e1rea comercial (daponto.com)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/web-designer-5/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/estagio-curricular-designer-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 designer de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/contratamos-digital-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">contratamos digital marketing manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/procuramos-designer-multimedia-junior/\" title=\"Permalink\">procuramos designer multim\u00e9dia j\u00fanior</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/procuramos-designer-para-modelacao-e-renderizacao-3d/\" title=\"Permalink\">procuramos designer para modela\u00e7\u00e3o e renderiza\u00e7\u00e3o 3d</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/02/designer-grafico/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/recrutamos-designer-junior-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">recrutamos designer j\u00fanior \u2013 entrada imediata</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/figurante-atriz-britanica/\" title=\"Permalink\">figurante/atriz brit\u00e2nica</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/estagio-curricular-em-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em marketing digital</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/designer-para-agencia-de-publicidade/\" title=\"Permalink\">designer para ag\u00eancia de publicidade</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/designer-grafico-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/programador-web-m-f-2/\" title=\"Permalink\">programador web (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/estagio-curricular-design-grafico-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design gr\u00e1fico</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/gestor-de-e-commerce-3/\" title=\"Permalink\">gestor de e-commerce</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/designer-de-interiores-e-3d/\" title=\"Permalink\">designer de interiores e 3d</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/designer-grafico-multimedia-junior-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico multim\u00e9dia (j\u00fanior)   (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/community-manager-2/\" title=\"Permalink\">community manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/01/creative-copywriter/\" title=\"Permalink\">creative copywriter</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/31/quality-assurance-test-automation-developer-maia-3/\" title=\"Permalink\">quality assurance test automation developer \u2013 maia</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/31/wms-support-technician-maia-6/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/31/junior-copywriter-content-manager/\" title=\"Permalink\">junior copywriter &amp; content manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/30/rh-recursos-humanos/\" title=\"Permalink\">rh (recursos humanos)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/30/support-manager-maia-m-f-2/\" title=\"Permalink\">support manager \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/30/operator-nonitoring-operations-naia-m-f/\" title=\"Permalink\">operator nonitoring &amp; operations \u2013 naia \u2013 (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/30/actriz-inglesa-para-filmagens-em-julho/\" title=\"Permalink\">actriz inglesa para filmagens em Julho</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/29/designer-grafico-criativoa-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico criativo(a) \u2013 redes sociais</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/29/estagio-de-design-copy/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio de design /  copy</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/29/colaborador-para-gestao-de-plataforma-de-compras-online/\" title=\"Permalink\">colaborador para gest\u00e3o de plataforma de compras online</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/29/designer-grafico-e-ux-ui-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico e ux/ui (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/28/estagio-profissional-em-marketing-digital-4/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional em marketing digital</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/28/estagio-nivel-4-para-reforcar-a-nossa-equipa-de-helpdesk-e-programacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio, n\u00edvel 4, para refor\u00e7ar a nossa equipa de helpdesk e programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/28/designer-grafico-designer-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/designer de comunica\u00e7\u00e3o/</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/28/account-executive/\" title=\"Permalink\">account executive</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/handyman-para-empresa-de-design-de-interiores/\" title=\"Permalink\">handyman para empresa de design de interiores</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/comercial-vendas-relacoes-publicas/\" title=\"Permalink\">comercial/ vendas/ rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/full-stack-developer-6/\" title=\"Permalink\">full-stack developer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/art-department-stylist/\" title=\"Permalink\">art department / stylist</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/photographer-editor/\" title=\"Permalink\">photographer / editor</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/27/project-manager-m-f-lisbon/\" title=\"Permalink\">project manager (m/f) \u2013 lisbon</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/procuramos-um-a-senior-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">procuramos um/a senior social media manager</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/agencia-de-publicidade-recruta-account-executive/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de publicidade recruta  account executive</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/programador-web-m-f/\" title=\"Permalink\">programador web (m/f)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/estagio-profissional-design-grafico-e-web/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 design gr\u00e1fico e web</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/digital-designer-6/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/estagio-nivel-6-para-reforcar-a-nossa-equipa-de-pf-planning-flow/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio, n\u00edvel 6, para refor\u00e7ar a nossa equipa de p&amp;f (planning &amp; flow)</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/26/designer-3/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/tecnico-eletronico/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico eletr\u00f3nico</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/operador-a-de-emissao/\" title=\"Permalink\">operador (a) de emiss\u00e3o</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/programador-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">programador freelancer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/estagio-na-area-do-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio na \u00e1rea do design</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/estagio-na-area-do-marketing/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio na \u00e1rea do marketing</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/love-cats-and-dogs-join-us-as-a-content-writer/\" title=\"Permalink\">love cats and dogs? join us as a content writer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/programador-2/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/25/formador-de-autocad-e-ou-sketchup-com-vray/\" title=\"Permalink\">formador de autocad e/ou sketchup com vray</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/24/assistente-direto-part-time-eventualmente-full-time/\" title=\"Permalink\">assistente direto, part time, eventualmente full time</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/24/tecnico-a-informatica/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a inform\u00e1tica</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/23/unreal-engine/\" title=\"Permalink\">unreal engine</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/23/full-stack-php-developer/\" title=\"Permalink\">full stack php developer</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/22/operadora-de-camara-tv-5/\" title=\"Permalink\">operador(a) de c\u00e2mara tv</a>", "date": "5 / Junho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/19/traffic-account-manager/\" title=\"Permalink\">traffic &amp; account manager</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/18/web-designer-7/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/18/chefe-de-vendas-senior-m-f/\" title=\"Permalink\">chefe de vendas s\u00e9nior (m/f)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/18/designer-produto-renderizacao-de-ambientes-disponibilidade-imediata/\" title=\"Permalink\">designer produto \u2013 renderiza\u00e7\u00e3o de ambientes disponibilidade imediata</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/18/procuramos-craque-em-digital-marketing-inbound-marketing-funnel-building/\" title=\"Permalink\">procuramos craque em digital marketing / inbound marketing / funnel building</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/18/copywriter-content-seo-pt/\" title=\"Permalink\">copywriter &amp; content seo pt</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/17/designer-de-comunicacao-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/17/estagio-profissional-5/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/17/technical-seo-wordpress-developer/\" title=\"Permalink\">technical seo / wordpress developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/17/designer-4/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/17/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos-8/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d para jogos</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/web-designer-6/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/estagios-remunerados-em-regime-de-teletrabalho-na-vodafone/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gios remunerados em regime de teletrabalho na vodafone</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/account-manager-2/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/marketing/\" title=\"Permalink\">marketing</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/iefp-internship-ux-ui-design/\" title=\"Permalink\">iefp internship ux/ui design</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/full-stack-dev/\" title=\"Permalink\">full stack dev</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/16/mobile-developer-ios-android/\" title=\"Permalink\">mobile developer ios / android</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/google-campus-resident-startup-youshow-procura-senior-php-web-developer-lisboa/\" title=\"Permalink\">google campus resident startup youshow procura senior php web developer (lisboa)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/front-end-developer-aveiro/\" title=\"Permalink\">front-end developer (aveiro)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/backend-developer-aveiro/\" title=\"Permalink\">backend developer (aveiro)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/software-developer-tech-consultancy-2/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 tech consultancy</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/copy-wanted/\" title=\"Permalink\">copy wanted</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-6/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/account-manager-na-area-do-turismo-m-f/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/15/jornalista-para-almada-em-regime-de-freelancer/\" title=\"Permalink\">jornalista para almada em regime de freelancer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/14/operator-monitoring-operations-2/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/14/support-manager/\" title=\"Permalink\">support manager</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/14/quality-assurance-test-automation-developer-2/\" title=\"Permalink\">quality assurance test automation developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/14/retail-operations/\" title=\"Permalink\">retail operations</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/13/wms-support-technician-daytime-shifts-2/\" title=\"Permalink\">wms support technician (daytime shifts)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/12/canal-televisivo-de-desporto-procura-operador-de-continuidade-playout-3/\" title=\"Permalink\">canal televisivo de desporto procura operador de continuidade/playout</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/12/marketing-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">marketing / redes sociais</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/11/wms-support-technician-night-shifts-2/\" title=\"Permalink\">wms support technician (night shifts)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/11/webdesigner/\" title=\"Permalink\">webdesigner</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/11/assistente-de-logistica-iberia/\" title=\"Permalink\">assistente de log\u00edstica ib\u00e9ria</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/11/trade-marketing-iberia/\" title=\"Permalink\">trade marketing iberia</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/apoio-ao-cliente-iberia-nivel-2/\" title=\"Permalink\">apoio ao cliente ib\u00e9ria (n\u00edvel 2)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/business-developer-intern/\" title=\"Permalink\">business developer intern</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/procuramos-webdesigner-2/\" title=\"Permalink\">procuramos webdesigner</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/realizador-editor-de-video/\" title=\"Permalink\">realizador &amp; editor de v\u00eddeo</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/account-junior-freelancer/\" title=\"Permalink\">account j\u00fanior freelancer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/10/casting-atores-para-projeto-final-de-curso/\" title=\"Permalink\">casting atores para projeto final de curso</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/designer-de-moda-modelista-e-costura/\" title=\"Permalink\">designer de moda // modelista e costura</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/designer-grafico-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/estagio-em-web-design-programacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em web design \u2013 programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/marketing-digital-oportunidade-trabalho-remoto/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 oportunidade trabalho remoto</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/copywriter-3/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/09/full-stack-developer-7/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/ui-ux-designer/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/marketing-digital-estagio-profissional-iefp/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/programador-3/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/web-designer-especialista-em-gdn/\" title=\"Permalink\">web designer (especialista em gdn)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/summer-internship-business-developer-remote-hop-on-board/\" title=\"Permalink\">summer internship business developer (remote) \u2013 hop on board</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/summer-internship-full-stack-developer-remote-hop-on-board/\" title=\"Permalink\">summer internship full stack developer (remote) \u2013 hop on board</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/summer-internship-graphic-designer-remote-hop-on-board/\" title=\"Permalink\">summer internship graphic designer (remote) \u2013 hop on board</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/summer-internship-marketeer-remote-hop-on-board/\" title=\"Permalink\">summer internship marketeer (remote) \u2013 hop on board</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/summer-internship-ux-ui-designer-remote-hop-on-board/\" title=\"Permalink\">summer internship ux/ui designer (remote) \u2013 hop on board</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/08/pejene-em-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">pejene em designer gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/support-manager-frances/\" title=\"Permalink\">support manager \u2013 franc\u00eas</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/quality-assurance-test-automation-developer/\" title=\"Permalink\">quality assurance test automation developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/wms-support-technician-daytime-shifts/\" title=\"Permalink\">wms support technician  (daytime shifts)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/wms-support-technician-night-shifts/\" title=\"Permalink\">wms support technician (night shifts)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/customer-service-tech-support-agent-hindi-or-indonesian/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support agent (hindi or indonesian)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/sales-manager-junior-m-f/\" title=\"Permalink\">sales manager j\u00fanior (m/f)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/estagio-curricular-design-digital-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design digital</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/07/web-developer-5/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/customer-service-representative-italian-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/customer-service-representative-german-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service representative (german fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/customer-service-agent-danish-norwegian-swedish-or-finnish-fluent-speaker-3/\" title=\"Permalink\">customer service agent (danish, norwegian, swedish or finnish fluent speaker)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/customer-service-agent-dutch-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-3/\" title=\"Permalink\">customer service agent (dutch native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/customer-service-tech-support-agent-czech-or-slovak/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support agent (czech or slovak)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/e-commerce-social-media-trainee-2/\" title=\"Permalink\">e-commerce &amp; social media trainee</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/digital-marketing-specialist-growth-hacker-m-f/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist / growth hacker (m/f)</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/06/operator-monitoring-operations/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/e-commerce-social-media-trainee/\" title=\"Permalink\">e-commerce &amp; social media trainee</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/precisa-de-design-grafico/\" title=\"Permalink\">precisa de design gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/webdesigner-porto/\" title=\"Permalink\">webdesigner porto</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/comercial-de-audio-visual/\" title=\"Permalink\">comercial de audio visual</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/06/05/react-frontend-developer-2/\" title=\"Permalink\">react frontend developer</a>", "date": "19 / Junho / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/web-designer-12/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/producer-videoshooting/\" title=\"Permalink\">producer (videoshooting)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/arte-director-designer/\" title=\"Permalink\">arte director/designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/graphic-designer/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/sea-expert-french-speaker/\" title=\"Permalink\">sea expert\u2013 french speaker</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/senior-digital-marketing-consultant-artefact-multilingual-speakers/\" title=\"Permalink\">senior digital marketing consultant \u2013 artefact (multilingual speakers)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/junior-digital-marketing-consultant-artefact-multilingual-speakers/\" title=\"Permalink\">junior digital marketing consultant \u2013 artefact (multilingual speakers)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/impressao-producao-montagem/\" title=\"Permalink\">impress\u00e3o; produ\u00e7\u00e3o; montagem</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/15/assistante-export/\" title=\"Permalink\">assistant(e) export</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/consultor-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">consultor marketing digital</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/web-developer-7/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/desenvolvedor-backoffice-fullstack/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor backoffice fullstack</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/designer-grafico-6/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/procuramos-um-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">procuramos um web designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/performance-manager-search-social-paid-media/\" title=\"Permalink\">performance manager (search / social paid media)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/estagio-curricular-design-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/operador-de-impressao-digital/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/digital-campaign-manger-junior-cpc-cpl-e-cpa/\" title=\"Permalink\">digital campaign manger \u2013 j\u00fanior (cpc, cpl e cpa)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/procuramos-sales-executive-f-m/\" title=\"Permalink\">procuramos sales executive (f/m)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/14/software-developer-php-full-time-2/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 php \u2013 full time</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/procuro-2-videografos-para-casamento/\" title=\"Permalink\">procuro 2 vide\u00f3grafos para casamento</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/operador-de-maquinas-de-impressao-digital-pequeno-medio-e-grande-formato/\" title=\"Permalink\">operador de m\u00e1quinas de impress\u00e3o digital pequeno, m\u00e9dio e grande formato</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/designer-grafico-m-f-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/product-marketing-manager-coimbra/\" title=\"Permalink\">product marketing manager \u2013 coimbra</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/product-marketing-manager-lisboa/\" title=\"Permalink\">product marketing manager \u2013 lisboa</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/13/designer-m-f/\" title=\"Permalink\">designer (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/12/generico-para-canal-de-youtube/\" title=\"Permalink\">gen\u00e9rico para canal de youtube</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/12/it-support-helpdesk-m-f/\" title=\"Permalink\">it support &amp; helpdesk (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/11/senior-ux-designer/\" title=\"Permalink\">senior ux designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/10/estagio_designer/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio_designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/10/especialista-em-acrobat-pro-dc-e-acroform/\" title=\"Permalink\">especialista em acrobat pro dc e acroform</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/10/comercial-design-portugues/\" title=\"Permalink\">comercial design portugu\u00eas</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/10/animador-3d-2/\" title=\"Permalink\">animador 3d</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/designer-industrial-produto-full-time-maia/\" title=\"Permalink\">designer industrial/produto \u2013 full/time \u2013 maia</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/operador-de-camara-operador-de-som/\" title=\"Permalink\">operador de c\u00e2mara + operador de som</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/software-developer-php-full-time/\" title=\"Permalink\">software developer \u2013 php \u2013 full time</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/desigm-comunicacao-e-publicidade-design-grafico/\" title=\"Permalink\">desigm \u2013 comunica\u00e7\u00e3o e publicidade \u2013 design gr\u00e1fico</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/desigm-comunicacao-e-publicidade-producao/\" title=\"Permalink\">desigm \u2013 comunica\u00e7\u00e3o e publicidade \u2013 produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/procura-se-argumentista-escritor-amador-profissional/\" title=\"Permalink\">procura-se argumentista/escritor amador/profissional</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/agencia-de-comunicacao-procura-account/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o procura account</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/community-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">community manager (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/sound-designer-2/\" title=\"Permalink\">sound designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/graphic-designer-internship/\" title=\"Permalink\">graphic designer internship</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/09/community-manager-estagio-curricular-summer-internship/\" title=\"Permalink\">community manager | est\u00e1gio curricular / summer internship</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/fullstack-developer-2/\" title=\"Permalink\">fullstack developer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/formador-web-design/\" title=\"Permalink\">formador web design</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-2/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/administrativo-de-contabilidade/\" title=\"Permalink\">administrativo de contabilidade</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-2/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/digital-marketing-professional/\" title=\"Permalink\">digital marketing professional</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/familia-de-actores/\" title=\"Permalink\">fam\u00edlia de actores</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/google-campus-resident-startup-youshow-procura-designer-lisboa/\" title=\"Permalink\">google campus resident startup youshow procura junior designer (lisboa)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/partnerships-and-content-specialist/\" title=\"Permalink\">partnerships and content specialist</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/marketing-e-gestao-de-dados-lisboa/\" title=\"Permalink\">marketing e gest\u00e3o de dados \u2013 lisboa</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/08/brand-reputation-manager/\" title=\"Permalink\">brand reputation manager</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/designer-5/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/arquitecto-arquitecto-de-interiores-m-f/\" title=\"Permalink\">arquitecto, arquitecto de interiores (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/digital-marketing-junior-specialist-french-speaker/\" title=\"Permalink\">digital marketing junior specialist\u2013 french speaker</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/marketing-digital-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/social-media-audiovisual-marketing-media/\" title=\"Permalink\">social media + audiovisual + marketing + media</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/precisa-se-locutor-fluente-em-ingles/\" title=\"Permalink\">precisa-se locutor fluente em ingl\u00eas</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/07/sales-manager-junior-m-f-2/\" title=\"Permalink\">sales manager junior (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/web-developer-6/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/senior-wordpress-developer-remoto/\" title=\"Permalink\">senior wordpress developer \u2013 remoto</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/recrutamos-jornalistas-setubal/\" title=\"Permalink\">recrutamos jornalistas \u2013 set\u00fabal</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/recrutamos-operador-de-impressao-digital-de-pequeno-e-grande-formato/\" title=\"Permalink\">recrutamos operador de Impress\u00e3o digital de pequeno e grande formato</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/recrutamos-jornalistas-litoral-alentejano/\" title=\"Permalink\">recrutamos jornalistas \u2013 litoral alentejano</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/assistente-direto-part-time-dentro-de-poucos-meses-full-time/\" title=\"Permalink\">assistente direto, part time, dentro de poucos meses full time</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/communication-specialist/\" title=\"Permalink\">communication specialist</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/artista-3d/\" title=\"Permalink\">artista 3d</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/designer-grafico-5/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/06/designer-digital-6/\" title=\"Permalink\">designer digital</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/05/copywriter-estagiario-2/\" title=\"Permalink\">copywriter estagi\u00e1rio</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/05/comercial-freelancer-4/\" title=\"Permalink\">comercial freelancer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/05/procuramos-secretaria-de-producao-booker/\" title=\"Permalink\">procuramos secret\u00e1ria de produ\u00e7\u00e3o / booker</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/04/technical-campaign-specialist/\" title=\"Permalink\">technical campaign specialist</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/04/estagiario-graphic-designer-3/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio graphic designer</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/03/designer-grafico-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/03/junior-specialist-seo-pt/\" title=\"Permalink\">junior specialist seo pt</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/02/designer-grafico-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 (m/f)</a>", "date": "15 / Julho / 2020", "categories": "web design + programa\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/22/projeto-educacao-artistica-arte-cidadania/\" title=\"Permalink\">projeto educa\u00e7\u00e3o art\u00edstica (arte-cidadania)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/22/programador-lavarel/\" title=\"Permalink\">programador lavarel</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/22/parceiro-desenvolver-websites-em-wordpress/\" title=\"Permalink\">parceiro desenvolver websites em wordpress</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/web-designer-porto-m-f-3/\" title=\"Permalink\">web designer porto (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/account-manager/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/estagio-para-web-developer-creative-discovery/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio para web developer \u2013 creative discovery</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/web-design-e-front-end/\" title=\"Permalink\">web design e front end</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/asp-net-developer/\" title=\"Permalink\">asp.net developer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/junior-account-manager/\" title=\"Permalink\">junior account manager</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/21/profissionais-na-area-digital-comunicacao-tecnologia-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">profissionais na \u00e1rea digital \u2013 comunica\u00e7\u00e3o | tecnologia | marketing digital</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/junior-erp-developer/\" title=\"Permalink\">junior erp developer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/editor-video-estagio-remunerado/\" title=\"Permalink\">editor v\u00eddeo \u2013 est\u00e1gio remunerado</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/freelancer-m-f-graphic-web-designer/\" title=\"Permalink\">freelancer (m/f) \u2013 graphic &amp; web designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/freelancer-m-f-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">freelancer (m/f) \u2013 marketing digital</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/marketing-digital-estagio-curricular-parceiro/\" title=\"Permalink\">marketing digital  \u2013 est\u00e1gio curricular \u2013 parceiro</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/design-grafico-editor-video-redes-sociais-m-f-2/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico / editor v\u00eddeo / redes sociais (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/videografo-e-fotografo/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo e fot\u00f3grafo</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/designer-grafico-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/20/jornalista-freelancer-regiao-algarve/\" title=\"Permalink\">jornalista freelancer regi\u00e3o algarve</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/qa-test-automation-developer-maia-m-f/\" title=\"Permalink\">qa test automation developer \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/support-manager-maia-m-f/\" title=\"Permalink\">support manager \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/assistente-de-apoio-ao-cliente/\" title=\"Permalink\">assistente de apoio ao cliente</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/jornalista-local/\" title=\"Permalink\">jornalista local</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/digital-designer-5/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/estagio-curricular-em-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em marketing digital</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/designer-video-fotografia/\" title=\"Permalink\">designer / v\u00eddeo / fotografia</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/delivery-manager-land-based-casino-team/\" title=\"Permalink\">delivery manager land-based casino team</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/agile-coach/\" title=\"Permalink\">agile coach</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/19/designer-2/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/wms-support-technician-maia-5/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/operator-monitoring-operations-maia-m-f/\" title=\"Permalink\">operator monitoring &amp; operations \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/estagio-profissional-pre-impressao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional | pr\u00e9-impress\u00e3o</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/estagiario-curricular-para-a-area-de-jornalismo-e-comunicacao/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio curricular para a \u00e1rea de jornalismo e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/estagiario-para-a-area-de-edicao-grafismos-producao/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio para a \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o / grafismos / produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/powerbi-urgente/\" title=\"Permalink\">powerBi- urgente</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/correcao-ortografica-pt-br-para-pt-pt/\" title=\"Permalink\">corre\u00e7\u00e3o ortogr\u00e1fica (pt/br para pt/pt)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/tecnico-logistica/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico log\u00edstica</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/ui-ux-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">ui/ux web designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/formadores-para-e-learning/\" title=\"Permalink\">formadores para e-learning</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/18/marketing-specialist-4/\" title=\"Permalink\">marketing specialist</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/15/comercial-freelancer-para-jornal-em-almada/\" title=\"Permalink\">comercial freelancer para jornal em almada</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/15/software-engineer-3/\" title=\"Permalink\">software engineer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/15/designer-grafico-web-multimedia-lisboa/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / web / multim\u00e9dia \u2013 lisboa</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/15/front-end-web-developer-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">front-end \u2013web developer \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/15/front-end-developer-junta-te-a-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">front-end developer: junta-te \u00e0 nossa equipa!</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/grupo-de-restauracao-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">grupo de restaura\u00e7\u00e3o \u2013 designer gr\u00e1fico</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/comercial-m-f/\" title=\"Permalink\">comercial (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/jornalista-m-f/\" title=\"Permalink\">jornalista (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/procuramos-programador-2/\" title=\"Permalink\">procuramos programador</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/video-ad-creator/\" title=\"Permalink\">video-ad creator</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/angular-frontend-developer-2/\" title=\"Permalink\">angular frontend developer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/jornalistas-regiao-centro/\" title=\"Permalink\">jornalistas (regi\u00e3o centro)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/web-designer-programador-3/\" title=\"Permalink\">web designer + programador</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/14/colaboradores-em-jornalismo-lisboa/\" title=\"Permalink\">colaboradores em jornalismo (lisboa)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/video-e-fotografia/\" title=\"Permalink\">v\u00eddeo e fotografia</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/colaboradores-em-jornalismo/\" title=\"Permalink\">colaboradores em jornalismo (algarve)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/programador-web-developer-php-mysql-html/\" title=\"Permalink\">programador / web developer \u2013 php + mysql + html</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/customer-account-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">customer account specialist (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/rhodes-entertainment-procura-designer-estagio-rhodes-academy/\" title=\"Permalink\">rhodes entertainment procura designer \u2013 est\u00e1gio rhodes academy</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/comercial-e-marketing/\" title=\"Permalink\">comercial e marketing</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/web-designer-4/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/freelancer-redacao-de-conteudos-seo-inbound/\" title=\"Permalink\">freelancer reda\u00e7\u00e3o de conte\u00fados seo/inbound</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/13/sales-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">sales manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/12/gestor-de-clientes-lisboa/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes \u2013 lisboa</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/12/campaign-manager-2/\" title=\"Permalink\">campaign manager</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/12/procuramos-tecnico-de-informatica/\" title=\"Permalink\">procuramos t\u00e9cnico de inform\u00e1tica</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/12/tecnico-de-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/12/commercial-and-marketing-director-m-f-real-estate-developer/\" title=\"Permalink\">commercial and marketing director (m/f) \u2013 real estate developer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/web-developer-4/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/agencia-criativa-na-mealhada-procura-marketing-social-media-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia criativa na mealhada procura marketing &amp; social media manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/designer-grafico-paginador-m-f/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/paginador (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/web-designer-3/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/head-of-e-commerce-digital/\" title=\"Permalink\">head of e-commerce/digital</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/jr-brand-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">jr. brand manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/brand-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">brand manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/search-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">search manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/campaign-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">campaign manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/11/content-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">content manager (m/f)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/customer-service-representative-pt-en-optional-speaker-2/\" title=\"Permalink\">customer service representative (pt + en (optional) speaker)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/05/10/customer-service-representative-italian-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-3/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "22 / Maio / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/responsavel-producao-_-tipolinha/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel produ\u00e7\u00e3o _ tipolinha</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/pt202009-dnet/\" title=\"Permalink\">pt202009-dnet</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/07/procuramos-jornalista-para-nova-agencia-de-p-r-comunicacao/\" title=\"Permalink\">procuramos jornalista para nova ag\u00eancia de p.r &amp; comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/06/buyer-comprador/\" title=\"Permalink\">buyer/comprador</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/06/senior-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">senior marketing manager</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/06/comercial-marketing-para-revista-online/\" title=\"Permalink\">comercial/marketing para revista online</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/06/designer-de-moda/\" title=\"Permalink\">designer de moda</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/06/marketing-digital-para-captacao-de-leads/\" title=\"Permalink\">marketing digital para capta\u00e7\u00e3o de leads</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/05/ator-com-frances-nativo-ou-com-pronuncia-perfeita/\" title=\"Permalink\">ator com franc\u00eas nativo ou com pronuncia perfeita</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/05/jornalista-3/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/05/procuramos-frontend-developer-ux-ui-designer/\" title=\"Permalink\">procuramos frontend developer | ux/ui designer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/05/coordenador-a-de-envolvimento-digital/\" title=\"Permalink\">coordenador/a de envolvimento digital</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/05/gestor-de-marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/04/procura-se-tecnico-de-impressao/\" title=\"Permalink\">procura-se t\u00e9cnico de impress\u00e3o</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/04/designer-9/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/04/desenhador-modelador-3d-revit-m-f/\" title=\"Permalink\">desenhador / modelador 3d revit (m/f)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/03/realizador-com-vmix-ou-equivalente/\" title=\"Permalink\">realizador com vmix ou equivalente</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/03/web-designer-18/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/03/a-more-esta-a-recrutar-clientes-misterio-todo-o-pais-2/\" title=\"Permalink\">a more est\u00e1 a recrutar clientes mist\u00e9rio \u2013 todo o pa\u00eds</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/03/marketing-digital-estagio-profissional-3/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/03/rh-202030-assistente-de-comunicacao-e-marketing/\" title=\"Permalink\">rh-202030 | assistente de comunica\u00e7\u00e3o e marketing</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/marketeer-m-f-leiria/\" title=\"Permalink\">marketeer (m/f) \u2013 leiria</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/gestor-de-conteudos-digitais-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados digitais &amp; marketing digital</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/gaffer/\" title=\"Permalink\">gaffer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/designer-de-interiores-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">designer de interiores \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/designer-grafico-16/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/estagio-producao-video/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio produ\u00e7\u00e3o v\u00eddeo</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/estagio-design-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio design gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/3d-web-design-programacao/\" title=\"Permalink\">3d, web design, programa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/consultor-de-comunicacao-account/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/02/web-designer-m-f-vila-nova-de-gaia/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f) \u2013 vila nova de gaia</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/agente-comercial-daponto-com/\" title=\"Permalink\">agente comercial (daponto.com)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/especialista-em-marketing-e-relacoes-publicas/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing e rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/estagio-urban-foods-snacks-marketing-e-commerce/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio urban foods snacks \u2013 marketing &amp; e-commerce</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/estagio-nivel-6-para-reforcar-a-nossa-equipa-de-pf-planning-flow-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio, n\u00edvel 6, para refor\u00e7ar a nossa equipa de p&amp;f (planning &amp; flow)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/ecommerce-manager/\" title=\"Permalink\">ecommerce manager</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/ref009-20-estagio-marketing-digital-novas-tecnologias-da-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">ref009.20 \u2013 est\u00e1gio marketing digital / novas tecnologias da comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/10/01/ilustrador-para-distopia/\" title=\"Permalink\">ilustrador para distopia</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/designer-industrial-produto-senior/\" title=\"Permalink\">designer industrial / produto \u2013 s\u00e9nior</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/designer-motion-graphic-e-indesign-freelancer/\" title=\"Permalink\">designer motion graphic e indesign \u2013 freelancer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/videografo-part-time-em-viseu/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo part-time em viseu</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/colaborador-loja-de-fotografia/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/wordpress-junior-developer/\" title=\"Permalink\">wordpress junior developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/front-end-developer-6/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/30/back-end-developer-3/\" title=\"Permalink\">back-end developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/procuramos-gestora-comercial-tempo-inteiro-porto/\" title=\"Permalink\">procuramos gestor(a) comercial \u2013 tempo inteiro (porto)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/assistente-de-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing (m/f)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/e-commerce-assistant-palmela/\" title=\"Permalink\">e-commerce assistant \u2013 palmela</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/consultor-analista-de-sistemas-de-gestao/\" title=\"Permalink\">consultor analista de sistemas de gest\u00e3o</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/criador-de-conteudos-digitais/\" title=\"Permalink\">criador de conte\u00fados digitais</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/responsavel-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de marketing digital</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/formador-a-de-business-english/\" title=\"Permalink\">formador/a de business english</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/estamos-a-procura-de-um-brand-web-designer/\" title=\"Permalink\">estamos \u00e0 procura de um brand &amp; web designer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/29/designer-grafico-criativoa-zona-oeiras-aboboda-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico criativo(a) \u2013 zona oeiras, ab\u00f3boda est\u00e1gio profissional</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/office-manager/\" title=\"Permalink\">office manager</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/estagio-profissional-iefp-design/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional iefp \u2013 design</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/especialista-de-marketing-estrategia-e-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">especialista de marketing \u2013 estrat\u00e9gia e redes sociais</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/designer-grafico-editorial-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 editorial</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/programador-com-experiencia-em-lojas-online/\" title=\"Permalink\">programador com experi\u00eancia em lojas online</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/funnel-hacker/\" title=\"Permalink\">funnel hacker</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/28/d-i-g-i-t-a-l-m-a-r-k-e-t-e-r-m-f/\" title=\"Permalink\">d i g i t a l m a r k e t e r m/f</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/27/gestor-cliente/\" title=\"Permalink\">gestor cliente</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/design-editorial-de-uma-colecao-especial/\" title=\"Permalink\">: design editorial de uma cole\u00e7\u00e3o especial.</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/empresa-na-area-da-producao-de-eventos-culturais-procura-produtor-de-eventos-m-f/\" title=\"Permalink\">empresa na \u00e1rea da produ\u00e7\u00e3o de eventos culturais procura produtor de eventos (m/f)</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/casting-voz-off-castelhano/\" title=\"Permalink\">casting voz off \u2013 castelhano</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/design-marketing-digital-estagio/\" title=\"Permalink\">design | marketing digital est\u00e1gio</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/administrativa-coordenadora-de-agencia-imobiliaria/\" title=\"Permalink\">administrativa/coordenadora de ag\u00eancia imobili\u00e1ria</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/looking-for-a-match-to-engage-in-a-pixel-perfect-ux-ui-relationship/\" title=\"Permalink\">looking for a match, to engage in a pixel-perfect ux/ui relationship</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/front-end-developer-5/\" title=\"Permalink\">front end developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/arte-finalista/\" title=\"Permalink\">arte finalista</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/designer-tecnico-multimedia-e-learning/\" title=\"Permalink\">designer/t\u00e9cnico multim\u00e9dia e-learning</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/25/back-end-developer-2/\" title=\"Permalink\">back end developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/designer-tecnico-multimedia-e-learning-2/\" title=\"Permalink\">designer/t\u00e9cnico multim\u00e9dia e-learning</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/full-stack-developer-2/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/procuramos-formadores-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">procuramos formadores de marketing digital</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/ppc-googleads-executive/\" title=\"Permalink\">ppc / googleads executive</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/gestor-e-commerce/\" title=\"Permalink\">gestor e-commerce</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/especialista-em-marketing-digital-para-coimbra/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital para coimbra</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/designer-industrial-junior/\" title=\"Permalink\">designer industrial \u2013 j\u00fanior</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/24/designer-grafico-15/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Outubro / 2020", "categories": "produ\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/07/recrutamos-jornalista-para-radio/\" title=\"Permalink\">recrutamos jornalista para r\u00e1dio</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/07/gestor-de-marketing-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing digital (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/07/apoio-ao-cliente-parque-das-nacoes/\" title=\"Permalink\">apoio ao cliente \u2013 parque das na\u00e7\u00f5es</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/vaga-licenciados-em-design/\" title=\"Permalink\">vaga licenciados em design</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/partnerships-and-content-specialist-2/\" title=\"Permalink\">partnerships and content specialist</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/ghost-writer/\" title=\"Permalink\">ghost writer</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/programador-salesforce-2/\" title=\"Permalink\">programador salesforce</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/designer-paginacao/\" title=\"Permalink\">designer/pagina\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/crm-specialist-subject-matter-expert/\" title=\"Permalink\">crm specialist / subject matter expert</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/digital-performance-manager/\" title=\"Permalink\">digital performance manager</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/especialista-em-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/design-grafico-3/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/06/social-media-manager-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">social media manager + marketing digital</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/customer-support-agent-french-speaker-braga/\" title=\"Permalink\">customer support agent | french speaker | braga</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/content-marketer/\" title=\"Permalink\">content marketer</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/estagio-programacao-web-m-f-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio programa\u00e7\u00e3o web (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-4/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/estagio-design-multimedia/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio design &amp; multim\u00e9dia</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/estagio-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/recrutamos-jornalista/\" title=\"Permalink\">recrutamos jornalista</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/procuramos-account-comercial/\" title=\"Permalink\">procuramos account/comercial</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/05/edicao-de-fotografia-e-gestao-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">edi\u00e7\u00e3o de fotografia e gest\u00e3o redes sociais</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/web-designer-pacos-de-ferreira/\" title=\"Permalink\">web-designer / pa\u00e7os de ferreira</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/estagio-curricular-em-design-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em design gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/producer-for-videoshootings/\" title=\"Permalink\">producer for videoshootings</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/senior-marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">senior marketing specialist</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/full-stack-js-developer-2/\" title=\"Permalink\">full-stack js developer</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/04/designer-grafico-10/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/03/design-grafico-estagio-2/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/03/ui-ux-designer-m-f-3/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/03/fotografo-a/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo/a</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/03/programador-web-11/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/03/communication-designer-ux-ui/\" title=\"Permalink\">communication designer ux/ui</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/02/gestor-junior-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor j\u00fanior de redes sociais (part-time)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/02/gestor-de-campanhas-de-mkt-digital-empresa-de-e-commerce/\" title=\"Permalink\">gestor de campanhas de mkt digital | empresa de e-commerce</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/01/recrutador-face-to-face/\" title=\"Permalink\">recrutador face to face</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/procuramos-comercial/\" title=\"Permalink\">procuramos comercial</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/ux-ui-designer-m-f-aveiro/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer (m/f) \u2013 aveiro</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/digital-artist-designer-tempo-inteiro/\" title=\"Permalink\">digital artist / designer \u2013 tempo inteiro</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/account-junior/\" title=\"Permalink\">account j\u00fanior</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/livro-ilustrado/\" title=\"Permalink\">livro ilustrado</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/associate-design-project-manager-2/\" title=\"Permalink\">associate design &amp; project manager</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/estagio-curricular-video/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 v\u00eddeo</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/31/marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/gestora-comercial/\" title=\"Permalink\">gestor(a) comercial</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/vaga-para-producao-pos-producao/\" title=\"Permalink\">vaga para produ\u00e7\u00e3o/p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/digital-associate-lisbon/\" title=\"Permalink\">digital associate \u2013 lisbon</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/designer-de-produto-artista-3d/\" title=\"Permalink\">designer de produto/ artista 3d</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/editor-de-video/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/web-designer-14/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/designer-grafico-9/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/designer-de-comunicacao-e-multimedia-m-f/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o e multim\u00e9dia (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/estagiarioa-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio(a) designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/30/designer-grafico-8/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/gestor-programador-na-area-de-e-commerce-websites/\" title=\"Permalink\">gestor/programador na \u00e1rea de e-commerce/websites</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/procuram-se-filmmakers-para-ajudarem-em-podcast-sem-fins-lucrativos-com-bastante-potencial/\" title=\"Permalink\">procuram-se filmmakers para ajudarem em podcast sem fins lucrativos com bastante potencial</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/diretora-de-operacoes-operations-director-m-f/\" title=\"Permalink\">diretor(a) de opera\u00e7\u00f5es | operations director (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/especialista-de-valorizacao-e-gestao-de-subprodutos-m-f-by-product-valorization-and-management-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">especialista de valoriza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de subprodutos (m/f) | by-product valorization and management specialist (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/gestora-de-sistemas-e-infraestruturas-systems-and-infrastructures-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de sistemas e infraestruturas | systems and infrastructures manager (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/gestora-de-projetos-senior-senior-project-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de projetos s\u00e9nior | senior project manager (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/gestor-de-projetosm-f-projects-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos(m/f) | projects manager (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/analista-funcional-area-marketing-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">analista funcional \u2013 \u00e1rea marketing digital (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/casting-para-filme-promocional/\" title=\"Permalink\">casting para filme promocional</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/customer-experience-digital-marketing-trainee-paid-position/\" title=\"Permalink\">customer experience &amp; digital marketing trainee (paid position)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/game-admin-and-community-manager-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">game admin and community manager (est\u00e1gio iefp)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/29/faca-parte-da-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">fa\u00e7a parte da nossa equipa</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/steady-gimbal-operator/\" title=\"Permalink\">steady / gimbal operator</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-o-distrito-do-porto/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio para o distrito do porto</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/a-signimo-procura-fotografos-de-imobiliario-para-lisboa/\" title=\"Permalink\">a signimo procura fot\u00f3grafos de imobili\u00e1rio para lisboa</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/estagio-curricular-departamento-de-marketing-e-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 departamento de marketing e comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/wms-support-technician-night-shifts-3/\" title=\"Permalink\">wms support technician (night shifts)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/marketing-specialist-5/\" title=\"Permalink\">marketing specialist</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/growth-marketing-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">growth marketing specialist (m/f)</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/monitoring-technician/\" title=\"Permalink\">monitoring technician</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/social-media-manager-4/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/alerta-estamos-a-recrutar-precisamos-de-web-designers/\" title=\"Permalink\">alerta!! estamos a recrutar!! precisamos de web designers</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/formadora-da-area-tecnica-de-programacao-em-escola-profissional/\" title=\"Permalink\">formador(a) da \u00e1rea t\u00e9cnica de programa\u00e7\u00e3o em escola profissional</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/28/estagio-profissional-comunicacao-interna/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 comunica\u00e7\u00e3o interna</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/27/modelo-stock-footage/\" title=\"Permalink\">modelo stock footage</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/07/27/fotografo/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo</a>", "date": "7 / Agosto / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/colaboradora-para-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">colaborador(a) para marketing digital</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/colaboradora-na-area-de-marketing-e-social-media-full-time/\" title=\"Permalink\">colaborador(a) na \u00e1rea de marketing e social media \u2013 full time</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/bolsa-de-freelancers-packaging-design/\" title=\"Permalink\">bolsa de freelancers packaging design</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/designer-6/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/designer-de-interiores-arquiteto/\" title=\"Permalink\">designer de interiores / arquiteto</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/diretor-comercial/\" title=\"Permalink\">diretor comercial</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/produtor-de-conteudos-em-saude/\" title=\"Permalink\">produtor de conte\u00fados em sa\u00fade</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/09/procuramos-aplicador-de-vinil/\" title=\"Permalink\">procuramos aplicador de vinil</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/criador-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">criador de conte\u00fados</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/assistente-estudio-fotografia/\" title=\"Permalink\">assistente est\u00fadio fotografia</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/gestor-de-marketing-estrategico-strategic-marketing-manager/\" title=\"Permalink\">gestor de marketing estrat\u00e9gico / strategic marketing manager</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/presentation-designers/\" title=\"Permalink\">presentation designers</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/voz-off-portugues/\" title=\"Permalink\">voz off \u2013 portugu\u00eas</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/voz-off-portugues-do-brasil/\" title=\"Permalink\">voz off \u2013 portugu\u00eas do brasil</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/voluntario-para-gestao-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">volunt\u00e1rio para gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/designer-m-f-pinhal-novo-setubal/\" title=\"Permalink\">designer (m/f) \u2013 pinhal novo, set\u00fabal</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/copywriter-5/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/account-manager-3/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/estagio-em-radio-regional/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em r\u00e1dio regional</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/customer-service-assistant/\" title=\"Permalink\">customer service assistant</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/partnerships-and-content-specialist-3/\" title=\"Permalink\">partnerships and content specialist</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/08/procuro-full-stack-developer-para-desenvolver-loja-online/\" title=\"Permalink\">procuro full-stack developer para desenvolver loja online</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/pessoas-reais-para-video-de-marca/\" title=\"Permalink\">pessoas reais para v\u00eddeo de marca</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/designer-grafico-junior-9/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico-j\u00fanior</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/programador-14/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/campaign-specialist-with-a-passion-for-digital-marketing/\" title=\"Permalink\">campaign specialist with a passion For digital marketing</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/digital-marketing-manager-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/google-campus-startup-youshow-procura-front-end-developer-2/\" title=\"Permalink\">google campus startup youshow procura front-end developer</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/responsavel-de-centro-de-copias-e-impressao-m-f-4/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de centro de c\u00f3pias e impress\u00e3o (m/f)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/web-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">web developer (m/f)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/guionista/\" title=\"Permalink\">guionista</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/07/designer-grafico-criativo-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 criativo</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/06/customer-service-agent-danish-norwegian-swedish-or-finnish/\" title=\"Permalink\">customer service agent (danish, norwegian, swedish or finnish)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/06/customer-service-agent-german-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (german)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/05/customer-service-agent-dutch/\" title=\"Permalink\">customer service agent (dutch)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/05/customer-service-agent-french-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (french)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/programador-prestashop/\" title=\"Permalink\">programador prestashop</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/gestor-programador-na-area-de-e-commerce-websites-designer/\" title=\"Permalink\">gestor/programador na \u00e1rea de e-commerce/websites/designer</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/videografo-casamento-2/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo casamento</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/area-de-vendas-qualidade-m-f/\" title=\"Permalink\">\u00e1rea de vendas / qualidade \u2013 m/f</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/ui-ux-design-3/\" title=\"Permalink\">ui/ux design</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/mobile-web-developer-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">mobile/web developer \u2013 lisboa</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/gestao-de-conteudos-e-design/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de conte\u00fados e design</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/04/estagio-profissional-branding-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional branding &amp; marketing digital</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/estagio-profissional-6/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/tecnico-em-aplicacao-de-vinil-e-design-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico em aplica\u00e7\u00e3o de vinil e design</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/programador-informatico-m-f/\" title=\"Permalink\">programador inform\u00e1tico (m/f)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/comercial/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/vuejs-typescript-developer/\" title=\"Permalink\">vuejs+ typescript developer</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/community-manager-estagio-part-time/\" title=\"Permalink\">community manager \u2013 est\u00e1gio part-time</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/account-2/\" title=\"Permalink\">account</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/03/design-agency-account-manager/\" title=\"Permalink\">design agency account manager</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/application-and-system-administrator/\" title=\"Permalink\">application and system administrator</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/designer-grafico-7/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/full-stack-developer-2-3-meses-full-time/\" title=\"Permalink\">full stack developer (2/3 meses full-time)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/designer-de-comunicacao-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/estagio-curricular-design-de-comunicacao-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/wms-support-technician-2/\" title=\"Permalink\">wms support technician</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/monitoring-technician-4/\" title=\"Permalink\">monitoring technician</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/gestor-junior-de-comunicacao-e-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor j\u00fanior de comunica\u00e7\u00e3o e redes sociais</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/digital-strategist-senior-2/\" title=\"Permalink\">digital strategist s\u00e9nior</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/02/freelancer-full-stack/\" title=\"Permalink\">freelancer full stack</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/gestora-de-marketing/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de marketing</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/tecnico-cad-cam/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico cad/cam</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/web-designer-gestao-das-varias-plataformas-3/\" title=\"Permalink\">web designer / gest\u00e3o das v\u00e1rias plataformas</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/frontend-developer-lisboa/\" title=\"Permalink\">frontend developer \u2013 lisboa</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/procura-se-alma-amante-de-musica-literatura-e-producao/\" title=\"Permalink\">procura-se alma amante de m\u00fasica, literatura e produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/web-designer-15/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/procuramos-uma-representante-comercial-para-fazer-parte-da-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">procuramos um(a) representante comercial, para fazer parte da nossa equipa</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/precisa-se-designer-grafico-com-experiencia-em-marketing-porto/\" title=\"Permalink\">precisa-se designer gr\u00e1fico com experi\u00eancia em marketing, porto</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/09/01/webdesign-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-6/\" title=\"Permalink\">webdesign, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/product-designer-ui-ux-2/\" title=\"Permalink\">product designer (ui/ux)</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/3d/\" title=\"Permalink\">3d</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/designer-allkits-2/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 allkits</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/estagio-curricular-comunicacao-e-marketing/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular comunica\u00e7\u00e3o e marketing</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/estagio-curricular-design-grafico-4/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular design gr\u00e1fico</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/assistente-de-marketing-vila-nova-de-gaia-2/\" title=\"Permalink\">assistente de marketing \u2013 vila nova de gaia</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/fotografoa-videomaker-e-design-grafico/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo(a), videomaker e design gr\u00e1fico</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/tecnicoa-especialista-em-comunicacao/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico\\a especialista em comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/08/31/gestora-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de redes sociais</a>", "date": "9 / Setembro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o social"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/04/ilustrador-motion-graphics-designer-animador/\" title=\"Permalink\">ilustrador/ motion graphics designer / animador</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/03/estagio-profissional-em-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional em marketing digital</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/02/tuasaude-com-comunicador-nato-ilha-da-madeira/\" title=\"Permalink\">[tuasaude.com] comunicador nato \u2013 ilha da madeira</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/02/ui-ux-designer-m-f-2/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/02/wedding-planner/\" title=\"Permalink\">wedding planner</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/02/estagio-gestao-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio gest\u00e3o redes sociais</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/02/game-admin-and-community-manager-part-time-remote/\" title=\"Permalink\">game admin and community manager (part-time / remote)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/01/social-media-manager/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/01/designer-de-comunicacao-digital-multimedia/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o/digital/multim\u00e9dia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/01/criacao-de-conteudos-digitais/\" title=\"Permalink\">cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados digitais</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/01/assistente-de-captacao-e-fidelizacao-projeto-voice-to-voice/\" title=\"Permalink\">assistente de capta\u00e7\u00e3o e fideliza\u00e7\u00e3o (projeto voice to voice)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/01/coordenador-do-projeto-face-to-face/\" title=\"Permalink\">coordenador do projeto face to face</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/31/web-designer/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/31/mcs-client-support-technician-level-1-maia-3/\" title=\"Permalink\">mcs client support technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/31/wms-support-technician-maia-2/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/30/media-buyer-remote-2/\" title=\"Permalink\">media buyer (remote)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/30/designer-52/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/29/digital-development-project-manager-blue-fountain-media/\" title=\"Permalink\">digital development project manager \u2013 blue fountain media</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/29/scientific-content-manager/\" title=\"Permalink\">scientific content manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/28/modelista-vestuario-em-regime-freelancer/\" title=\"Permalink\">modelista vestu\u00e1rio em regime freelancer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/27/rectnative-developer-needed-for-on-demand-van-renting-service-ios-android/\" title=\"Permalink\">rectnative developer needed for on-demand van renting service (ios &amp; android)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/27/fotografa-o-weddings/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafa/o  \u2013 weddings</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/e-commerce-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">e-commerce specialist (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/digital-content-specialist-m-f-3/\" title=\"Permalink\">digital content specialist (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/communication-specialist-events/\" title=\"Permalink\">communication specialist \u2013 events</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/marketing-manager-m-f-3/\" title=\"Permalink\">marketing manager (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/desenvolvedor-web-3/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor web</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/junior-web-developer-at-fintech-startup-m-f/\" title=\"Permalink\">junior web developer at fintech startup (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/26/product-designer-m-f-2/\" title=\"Permalink\">product designer (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/25/responsavel-gabinete-de-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel gabinete de comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/25/campaign-manager/\" title=\"Permalink\">campaign manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/25/search-manager/\" title=\"Permalink\">search manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/25/content-manager-7/\" title=\"Permalink\">content manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/25/brand-websites-manager/\" title=\"Permalink\">brand websites manager</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/24/remote-net-net-core-developer/\" title=\"Permalink\">remote .net/.net core developer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/24/remote-full-stack-developer-react-and-node-js/\" title=\"Permalink\">remote full stack developer \u2013 react and node.js</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/24/responsable-support-niveau-1-maia/\" title=\"Permalink\">responsable support niveau 1 \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/24/procuramos-programador-senior/\" title=\"Permalink\">procuramos programador s\u00e9nior</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/23/web-design-developer/\" title=\"Permalink\">web design/developer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/23/motion-graphics-estagio-remunerado/\" title=\"Permalink\">motion graphics \u2013 est\u00e1gio remunerado</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/23/responsavel-de-gabinete-de-comunicacao-e-marketing-m-f/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de gabinete de comunica\u00e7\u00e3o e marketing (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/23/php-curl/\" title=\"Permalink\">php curl</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/20/ux-ui-designer-53/\" title=\"Permalink\">ux / ui designer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/20/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-4/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/20/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-lisboa-cascais-sintra/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 lisboa / cascais / sintra</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/babled-studio-is-looking-for-a-design-engineer-to-collaborate-for-a-special-project/\" title=\"Permalink\">babled studio is looking for a design engineer to collaborate for a special project</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/customer-service-agent-english-2/\" title=\"Permalink\">customer service agent (english)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/head-of-growth/\" title=\"Permalink\">head of growth</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/junior-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">junior marketing digital</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/full-stack-developer-m-f-9/\" title=\"Permalink\">full stack developer (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/gestor-a-de-marketing-digital-e-commerce-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor/a de marketing digital &amp; e-commerce m/f</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/19/proativo/\" title=\"Permalink\">proativo</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/18/customer-service-representative-french-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service representative (french native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/18/customer-service-representative-german-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service representative (german native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/18/customer-service-representative-italian-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/17/senior-unity-developer/\" title=\"Permalink\">senior unity developer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/17/analyst-role-internship/\" title=\"Permalink\">analyst role internship</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/17/graphic-design-intern-2/\" title=\"Permalink\">graphic design intern</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/17/wms-support-technician-maia-m-f/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/17/motion-graphics-designer-video-editor-creator/\" title=\"Permalink\">motion graphics designer &amp; video editor &amp; creator</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/qa-test-automation-developer-maia/\" title=\"Permalink\">qa test automation developer \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/platform-support-technician-maia-m-f/\" title=\"Permalink\">platform support technician \u2013 maia \u2013 (m/f)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/ocs-deployment-technician-level-1-maia-2/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/professional-services-edi-consultant-maia-2/\" title=\"Permalink\">professional services edi consultant \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/mcs-client-support-technician-level-1-maia-2/\" title=\"Permalink\">mcs client support technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/web-designer-developer-2/\" title=\"Permalink\">web designer / developer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/communication-desgin/\" title=\"Permalink\">communication design</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/gestor-de-redes-sociais-em-reputado-stand-de-automoveis-na-linha-de-estoril/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais em reputado stand de autom\u00f3veis na linha de estoril</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/estagio-profissional-na-area-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/16/a-plot-esta-a-procura-de-um-arte-finalista/\" title=\"Permalink\">a plot est\u00e1 \u00e0 procura de um arte finalista</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/parceiro-comercial-m-f-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">parceiro comercial (m/f) \u2013 marketing digital</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/internship-at-web-development-company/\" title=\"Permalink\">internship at web development company</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/woocommerce-expert/\" title=\"Permalink\">woocommerce expert</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/procura-se-colaborador-para-loja-fotosport-3/\" title=\"Permalink\">procura-se colaborador para loja fotosport</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/design-de-produto-grafico-gestao-producao-mobiliario/\" title=\"Permalink\">design de produto/gr\u00e1fico + gest\u00e3o produ\u00e7\u00e3o mobili\u00e1rio</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/15/net-software-developer-15/\" title=\"Permalink\">.net software developer</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/spanish-speaker-customer-service-3/\" title=\"Permalink\">spanish speaker \u2013 customer service</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/italian-speaker-customer-service-3/\" title=\"Permalink\">italian speaker \u2013 customer service</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/customer-service-agent-portuguese-or-portuguese-english/\" title=\"Permalink\">customer service agent (portuguese or portuguese + english)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/customer-service-agent-english/\" title=\"Permalink\">customer service agent (english)</a>", "date": "4 / Abril / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/16/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-cascais/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 cascais</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/15/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/15/account-de-relacoes-publicas/\" title=\"Permalink\">account de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/sales-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">sales developer (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/marketing-digital-estagio-profissional-9/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/empresa-na-area-da-producao-de-eventos-em-franco-crescimento-procura-assistente-de-producao-m-f/\" title=\"Permalink\">empresa na \u00e1rea da\u00a0produ\u00e7\u00e3o\u00a0de eventos em franco crescimento procura assistente de\u00a0produ\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/devops-web/\" title=\"Permalink\">devops web</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/estagio-curricular-30/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/web-design-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">web, design, marketing digital</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/director-de-arte/\" title=\"Permalink\">director de arte</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/jornalista-produtor-2/\" title=\"Permalink\">jornalista / produtor</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/research-executive-quantitative/\" title=\"Permalink\">research executive (quantitative)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/14/comercial-para-editora/\" title=\"Permalink\">comercial para editora</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/gestor-de-projetos-producao/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos / produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/digital-marketing-specialist-42/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/procuramos-programador/\" title=\"Permalink\">procuramos programador</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/sales-analyst/\" title=\"Permalink\">sales analyst</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/gestor-de-projetos-de-marketing-2/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos de marketing</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/tradutora-espanhol/\" title=\"Permalink\">tradutor(a) espanhol</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/designer-de-equipamento-industrial/\" title=\"Permalink\">designer de equipamento / industrial</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/designer-digital-marketeer-social-media/\" title=\"Permalink\">designer  // digital marketeer // social media</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/procura-se-professor-de-ingles/\" title=\"Permalink\">procura-se professor de ingl\u00eas</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/consultora-criativoa-multimedia-e-design/\" title=\"Permalink\">consultor(a) criativo(a) \u2013 multim\u00e9dia e design</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/13/director-de-arte-3d-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">director de arte / 3d \u2013 entrada imediata</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/designer-ilustrador-senior-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">designer/ilustrador s\u00e9nior \u2013 entrada imediata</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/web-developer-37/\" title=\"Permalink\">web-developer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/visual-merchandiser-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">visual merchandiser manager (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/gestor-de-clientes-m-f-3/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/desenhador-projetista-preparador-de-obra-m-f/\" title=\"Permalink\">desenhador projetista | preparador de obra (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/customer-success-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">customer success manager (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/operador-de-grafismo-on-air-3/\" title=\"Permalink\">operador de grafismo on-air</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/canal-tv-recruta-operadora-de-emissao-e-tecnicoa-de-geracao-gravacao/\" title=\"Permalink\">canal tv recruta operador(a) de emiss\u00e3o e t\u00e9cnico(a) de gera\u00e7\u00e3o/grava\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/videomaker-editora-e-produtora-de-video/\" title=\"Permalink\">videomaker / editor(a) e produtor(a) de v\u00eddeo</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/web-designer-74/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/oportunidade-de-estagio-em-agencia-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">oportunidade de est\u00e1gio em ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/procuramos-videografo-com-experiencia-em-same-day-edits/\" title=\"Permalink\">procuramos vide\u00f3grafo com experi\u00eancia em same day edit\u00b4s</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/procuramos-web-designer/\" title=\"Permalink\">procuramos web designer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/12/brand-communications-assistant/\" title=\"Permalink\">brand &amp; communications assistant</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/procuramos-jornalista-freelancer-dedicado-e-dinamico-no-porto/\" title=\"Permalink\">procuramos jornalista freelancer dedicado e din\u00e2mico no porto</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/content-writer-luxury-travel/\" title=\"Permalink\">content writer \u2013 luxury travel</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/fotografia-e-design-3/\" title=\"Permalink\">fotografia e design</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/responsavel-de-comunicacao-e-marketing-6/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de comunica\u00e7\u00e3o e marketing</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/criador-de-conteudos-m-f/\" title=\"Permalink\">criador de conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/paginador-de-livros/\" title=\"Permalink\">paginador de livros</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/queremos-refocar-a-equipa/\" title=\"Permalink\">queremos refor\u00e7ar a equipa!</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/procuro-cgi-artist-para-trabalhos-freelance/\" title=\"Permalink\">procuro cgi artist para trabalhos freelance</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/operador-grafico-impressor-2/\" title=\"Permalink\">operador gr\u00e1fico &amp; impressor</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/webmaster-2/\" title=\"Permalink\">webmaster</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/backend-developer-m-f-13/\" title=\"Permalink\">backend developer (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/webdesigner-frontend-developer-m-f-5/\" title=\"Permalink\">webdesigner / frontend developer (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/tecnico-de-marketing-digital-m-f-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing digital (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/11/tecnico-de-marketing-cliente-e-produto-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing \u2013 cliente e produto (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/comercial-29/\" title=\"Permalink\">comercial</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/customer-care-officer-portugal/\" title=\"Permalink\">customer care officer portugal</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/e-commerce-specialist-2/\" title=\"Permalink\">e-commerce specialist</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/designer-grafico-25/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/procura-se-trabalhador-para-loja-foto-sport/\" title=\"Permalink\">procura-se trabalhador para loja foto sport</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/interior-design-assistant/\" title=\"Permalink\">interior design assistant</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/gravacoes-de-faixas-audio-em-portugues/\" title=\"Permalink\">grava\u00e7\u00f5es de faixas \u00e1udio em portugu\u00eas</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/marketing-and-customer-care-footbid-a-fantasy-football-startup/\" title=\"Permalink\">marketing and customer care @ footbid, a fantasy football startup</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/tecnico-de-marketing-e-comunicacao-para-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing e comunica\u00e7\u00e3o para lisboa</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/designer-grafico-m-f-52/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/procura-se-trabalhador-para-loja-foto-sport-2/\" title=\"Permalink\">procura-se trabalhador para loja foto sport</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/designer-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">designer/ web designer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/10/designer-grafico-comunicacao-junior/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / comunica\u00e7\u00e3o (j\u00fanior)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/a-bola-tv-motion-designer/\" title=\"Permalink\">a bola tv \u2013 motion designer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/recruta-se-para-design-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">recruta-se para design (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/recruta-se-para-web-marketing-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">recruta-se para web marketing (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/procura-se-administrativo-com-gosto-pelo-digital/\" title=\"Permalink\">procura-se administrativo com gosto pelo digital</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/cad-designer/\" title=\"Permalink\">cad designer</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/customer-service-representative-italian-2/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/09/procuramos-criadora-de-conteudo-escrito/\" title=\"Permalink\">procuramos \u2013 criador(a) de conte\u00fado escrito</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/08/aplicacao-de-vinil-impressao-digital-corte-publicidade/\" title=\"Permalink\">aplica\u00e7\u00e3o de vinil, impress\u00e3o digital/corte publicidade</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/08/customer-service-representative-french/\" title=\"Permalink\">customer service representative (french)</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/08/arquitecto-a-designer-de-interiores/\" title=\"Permalink\">arquitecto (a) / designer de interiores</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/08/copywriter-para-empresa-n1-nacional/\" title=\"Permalink\">copywriter para empresa n\u00b01 nacional</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/procuramos-um-operador-editor-video-em-regime-full-time-para-integrar-a-nossa-equipa/\" title=\"Permalink\">procuramos um operador / editor v\u00eddeo em regime full-time para integrar a nossa equipa</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/marketing-communication-2/\" title=\"Permalink\">marketing &amp; communication</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/estagio-profissional-design-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional design gr\u00e1fico</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/procuramos-copywriter-assistente-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">procuramos copywriter / assistente de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "16 / Fevereiro / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/digital-marketing-specialist-m-f-the-netherlands-belgium/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist (m/f) \u2013 the netherlands/belgium</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/digital-marketer-13/\" title=\"Permalink\">digital marketer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/01/audio/\" title=\"Permalink\">\u00e1udio</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/01/estagiarios-2/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rios</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/29/gestor-de-contract/\" title=\"Permalink\">gestor de contract</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/29/a-more-esta-a-recrutar-clientes-misterio-todo-o-pais/\" title=\"Permalink\">a more est\u00e1 a recrutar clientes mist\u00e9rio \u2013 todo o pa\u00eds</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/29/responsavel-de-logistica/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de log\u00edstica</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/29/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-2/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/administration-office-manager/\" title=\"Permalink\">administration &amp; office manager</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/comerciais-comissionistas/\" title=\"Permalink\">comerciais comissionistas</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/junior-equipment-designer-id/\" title=\"Permalink\">junior equipment designer \u2013 id</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/events-junior-account-id/\" title=\"Permalink\">events junior account \u2013 id</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/production-assistant/\" title=\"Permalink\">production assistant</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/junior-architect/\" title=\"Permalink\">junior architect</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/senior-architect/\" title=\"Permalink\">senior architect</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/marketing-manager-33/\" title=\"Permalink\">marketing manager</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/assessor-de-imprensa-2/\" title=\"Permalink\">assessor de imprensa</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/28/designer-grafico-112/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/construcao-de-pagina-de-internet-para-canal-de-tv-regional/\" title=\"Permalink\">constru\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina de internet para canal de tv regional</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/designer-grafico-111/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/radar-procura-a-voz-do-futuro/\" title=\"Permalink\">radar procura: a voz do futuro</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/account-15/\" title=\"Permalink\">account</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/produtor-para-grupo-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">produtor para grupo de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/designer-50/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/designer-42/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/designer-de-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">designer de multim\u00e9dia</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/direcao-de-arte/\" title=\"Permalink\">dire\u00e7\u00e3o de arte</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/programadores-php-mysql/\" title=\"Permalink\">programadores php / mysql</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/27/design-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-10/\" title=\"Permalink\">design, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/assistente-administrativa-m-f/\" title=\"Permalink\">assistente administrativa (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/angariador-de-publicidade-comercial-m-f-5/\" title=\"Permalink\">angariador de publicidade/comercial m/f</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/junior-developer-pt202002-dev/\" title=\"Permalink\">junior developer \u2013 pt202002-dev</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/designer-ux-ui-freelancer/\" title=\"Permalink\">designer ux/ui [freelancer]</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/associate-design-project-manager/\" title=\"Permalink\">associate design &amp; project manager</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/marketing-digital-54/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/gestor-de-redes-sociais-24/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/designer-grafico-editorial-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/editorial</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/marketing-comercial-3/\" title=\"Permalink\">marketing/comercial</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/communication-manager-account-manager/\" title=\"Permalink\">communication manager / account manager</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/designer-multimedia-5/\" title=\"Permalink\">designer multim\u00e9dia</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/arquiteta-designer-interiores/\" title=\"Permalink\">arquiteta/designer interiores</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/videografo-lisboa/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo \u2013 lisboa</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/fotografo-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo \u2013 lisboa</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/desenhador-2d-e-3d-para-arquitectura/\" title=\"Permalink\">desenhador \u2013 2d e 3d (para arquitectura)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/assistente-de-atendimento-3/\" title=\"Permalink\">assistente de atendimento</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/account-junior-4/\" title=\"Permalink\">account j\u00fanior</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/senior-multimedia-graphic-designer/\" title=\"Permalink\">senior multimedia graphic designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/arquitecto-a-estagio/\" title=\"Permalink\">arquitecto (a) \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/gestor-de-conteudos-digitais-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados digitais &amp; marketing digital</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/digital-strategist-6/\" title=\"Permalink\">digital strategist</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/designer-grafico-96/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/26/administrativo-a/\" title=\"Permalink\">administrativo/a</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/recepcionista-comercial/\" title=\"Permalink\">recepcionista comercial</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/internship-associate-design-project-manager/\" title=\"Permalink\">internship \u2013 associate design &amp; project manager</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/web-designer-estagio-2/\" title=\"Permalink\">web designer (est\u00e1gio)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/procuramos-secretaria-administrativa/\" title=\"Permalink\">procuramos secret\u00e1ria/administrativa</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/produtora-procura-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">produtora procura web designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/videografo-porto/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo \u2013 porto</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/fotografo-6/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/designer-grafico-m-f-54/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/junior-digital-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">j\u00fanior digital designer (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/digital-associate-m-f-lisbon-2/\" title=\"Permalink\">digital associate (m/f) \u2013 lisbon</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/25/administrativa-6/\" title=\"Permalink\">administrativa</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/vaga-para-agente-fotografico/\" title=\"Permalink\">vaga para agente fotogr\u00e1fico</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/manz-procura-designer-com-experiencia-audiovisuais/\" title=\"Permalink\">manz procura designer com experi\u00eancia audiovisuais</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/comissionista-para-nova-loja-cultural-online/\" title=\"Permalink\">comissionista para nova loja cultural online</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/ui-ux-web-designer/\" title=\"Permalink\">ui/ux web designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/procura-se-fotografoa-videografoa-freelancer-para-recolha-de-imagem-em-evento-institucional/\" title=\"Permalink\">procura-se fot\u00f3grafo(a) /vide\u00f3grafo(a) freelancer para recolha de imagem em evento institucional</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/parceria-com-comerciais-accounts/\" title=\"Permalink\">parceria com comerciais / accounts</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/especialista-em-marketing-digital-10/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/account-trainee-5/\" title=\"Permalink\">account trainee</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/campaign-manager-smm-sea/\" title=\"Permalink\">campaign manager (smm/sea)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/data-scientist-8/\" title=\"Permalink\">data scientist</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/24/web-design-e-commerce/\" title=\"Permalink\">web design \u2013 e-commerce</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/gestor-de-clientes-m-f-6/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/gestor-de-clientes-m-f-5/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/tecnico-comercial-de-sistemas-de-proteccao-solar-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico-comercial de sistemas de protec\u00e7\u00e3o solar (m/f)</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/tecnico-a-de-som/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de som</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/tecnico-a-de-video/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de v\u00eddeo</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/procura-se-designer-4/\" title=\"Permalink\">procura-se designer</a>", "date": "2 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "estrangeiro"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/spanish-speaker-customer-service-2/\" title=\"Permalink\">spanish speaker \u2013 customer service</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/14/italian-speaker-customer-service-2/\" title=\"Permalink\">italian speaker \u2013 customer service</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/13/estagio-profissional-frontend-developer-obidos/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional frontend developer \u2013 \u00f3bidos</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/13/gamer-support-consultant/\" title=\"Permalink\">gamer support consultant</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/13/designer-de-interiores-16/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/13/tecnico-multimedia-6/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico multim\u00e9dia</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/arquitectoa-2/\" title=\"Permalink\">arquitecto(a)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/responsavel-de-producao-_-grupo-tipolinha-2/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o _  grupo  tipolinha</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/fullstack-developer-8/\" title=\"Permalink\">fullstack developer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/digital-marketing-2/\" title=\"Permalink\">digital marketing</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/designer-grafico-115/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/modelador-3d-arquitecto-a-designer-2/\" title=\"Permalink\">modelador 3d (arquitecto (a) /designer)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/ilustracao-design-grafico/\" title=\"Permalink\">ilustra\u00e7\u00e3o/design gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/online-marketing-manager-m-f-d-lisbon-team-april-may-2020/\" title=\"Permalink\">online marketing manager (m/f/d) lisbon team \u2013 april / may 2020</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/front-end-full-stack-web-developer/\" title=\"Permalink\">front-end/full-stack web developer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/editor-de-video-full-time/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo \u2013 full time</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/back-end-full-stack-web-developer/\" title=\"Permalink\">back-end/full-stack web developer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/tecnico-multimedia-5/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico multim\u00e9dia</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/editor-de-video-12/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/12/motion-graphics-junior-e-senior/\" title=\"Permalink\">motion graphics j\u00fanior e s\u00e9nior</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/service-desk-agent-team-leader-french-and-english/\" title=\"Permalink\">service desk agent/team leader (french and english)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/customer-service-agent-italian/\" title=\"Permalink\">customer service agent (italian)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/customer-service-agent-german/\" title=\"Permalink\">customer service agent (german)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/consultor-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">consultor digital (m/f)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/customer-service-agent-french/\" title=\"Permalink\">customer service agent (french)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/designer-grafico-114/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/gestor-de-conteudos-digitais-marketing-digital-3/\" title=\"Permalink\">gestor de conte\u00fados digitais &amp; marketing digital</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/operador-de-producao-m-f-4/\" title=\"Permalink\">operador de produ\u00e7\u00e3o ( m/f )</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/estagio-webdesign-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio webdesign</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/copywriter-e-gestao-de-redes-sociais-freelancer/\" title=\"Permalink\">copywriter e gest\u00e3o de redes sociais \u2013 freelancer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/gestor-comercial-2/\" title=\"Permalink\">gestor comercial</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/wordpress-shopify-social-media/\" title=\"Permalink\">wordpress | shopify | social media</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/11/design-grafico-39/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/social-media-manager-71/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/designer-51/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/gestor-de-campanhas-google-e-facebook-ads/\" title=\"Permalink\">gestor de campanhas google e facebook ads</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/marketing-assistant-copy-writer/\" title=\"Permalink\">marketing assistant/copy writer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/ux-design-trainee/\" title=\"Permalink\">ux design trainee</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/design-editorial-3/\" title=\"Permalink\">design editorial</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/procuramos-designer-de-interiores-m-f/\" title=\"Permalink\">procuramos designer de interiores (m/f)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/designer-grafico-m-f-55/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/designer-grafico-33/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/copywriter-e-gestao-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">copywriter e gest\u00e3o de redes sociais</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/copywriter-21/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/se-es-um-rui-pinto-este-anuncio-e-para-ti/\" title=\"Permalink\">se \u00e9s um rui pinto este an\u00fancio \u00e9 para ti</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/executivo-de-media-para-multinacional-portuguesa-2/\" title=\"Permalink\">executivo de media para multinacional portuguesa</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/gestoresas-de-contas-de-publicidade/\" title=\"Permalink\">gestores(as) de contas de publicidade</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/freelancer-motion-designer/\" title=\"Permalink\">freelancer motion designer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/10/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-cascais-2/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 cascais</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-3/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/delegado-a-comercial/\" title=\"Permalink\">delegado/a comercial</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/designer-ponto-de-venda/\" title=\"Permalink\">designer | ponto de venda</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/social-media-managers-digital-marketer/\" title=\"Permalink\">social media managers &amp; digital marketer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/jornalistas-6/\" title=\"Permalink\">jornalistas</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/programador-web-full-stack-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">programador web / full stack developer (m/f)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/graphic-designer-37/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/jornalista-13/\" title=\"Permalink\">jornalista</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/designer-junior-sintra/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior \u2013 (sintra)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/marketing-18/\" title=\"Permalink\">marketing</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/estagio-profissional-comunicacao-programacao-cultural/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 comunica\u00e7\u00e3o / programa\u00e7\u00e3o cultural</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/formador-de-web-design/\" title=\"Permalink\">formador de web design</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/animador-2d-spine-unity-2d-3/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine / unity 2d</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/formador-de-design-grafico/\" title=\"Permalink\">formador de design gr\u00e1fico</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/canal-tv-recruta-operadora-de-emissao-e-tecnicoa-de-geracao-gravacao-2/\" title=\"Permalink\">canal tv recruta operador(a) de emiss\u00e3o e t\u00e9cnico(a) de gera\u00e7\u00e3o/grava\u00e7\u00e3o</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/operador-de-pre-impressao-offset-provas/\" title=\"Permalink\">operador de pr\u00e9-impress\u00e3o/offset/provas</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/09/consultor-de-comunicacao-senior-10/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o s\u00e9nior</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/fotografos-e-videografos-na-area-de-eventos/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafos e vide\u00f3grafos na \u00e1rea de eventos</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/integrar-projeto-em-crescimento/\" title=\"Permalink\">integrar projeto em crescimento</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/php-developer-8/\" title=\"Permalink\">php developer</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/estagio-14/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/formador-de-design-de-interiores/\" title=\"Permalink\">formador de design de interiores</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/paid-media-subject-matter-expert-m-f-eindhoven-the-netherlands-lisbon-recruitment/\" title=\"Permalink\">paid media subject matter expert (m/f) \u2013 eindhoven, the netherlands (lisbon recruitment)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/08/terapia-da-fala/\" title=\"Permalink\">terapia da fala</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/consultor-comercial-para-digital-signage/\" title=\"Permalink\">consultor comercial para digital signage</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/comercial-para-loja-com-experiencia-na-area-de-decoracao-de-interiores/\" title=\"Permalink\">comercial para loja com experi\u00eancia na \u00e1rea de decora\u00e7\u00e3o de interiores</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/gostas-de-vendas-e-tecnologia-procuramos-comercial-inside-sales/\" title=\"Permalink\">gostas de vendas e tecnologia ? procuramos comercial \u2013 inside sales</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/apoio-ao-cliente-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">apoio ao cliente/comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/spanish-speaker-customer-service/\" title=\"Permalink\">spanish speaker \u2013 customer service</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/07/italian-speaker-customer-service/\" title=\"Permalink\">italian speaker \u2013 customer service</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/graphic-designer-junior-tempo-inteiro/\" title=\"Permalink\">graphic designer (junior) \u2013 tempo inteiro</a>", "date": "14 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/customer-service-tech-support-arabic-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support (arabic fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/23/especialista-em-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">especialista em marketing digital</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/comercial-para-empresa-de-softwares-de-investimento/\" title=\"Permalink\">comercial para empresa de softwares de investimento</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/design-grafico/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/relacoes-publicas-comercial-m-f-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas/comercial (m/f) \u2013 marketing digital</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/tuasaude-com-community-manager-madeira/\" title=\"Permalink\">[tuasaude.com] community manager \u2013 madeira</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/sales-software-integration-specialist/\" title=\"Permalink\">sales software &amp; integration specialist</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/community-manager-freelancer/\" title=\"Permalink\">community manager freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/social-media-manager-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">social media manager freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/a-signimo-procura-desenhador/\" title=\"Permalink\">a signimo procura desenhador</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/22/campaign-manager-freelancer/\" title=\"Permalink\">campaign manager freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/assistente-virtual/\" title=\"Permalink\">assistente virtual</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/comercial-freelancer-3/\" title=\"Permalink\">comercial freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/gamers-portugueses-online-technical-support-oportunidade-internacional/\" title=\"Permalink\">gamers portugueses \u2013 online technical support \u2013 oportunidade internacional</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/fullstack-developer-freelancer/\" title=\"Permalink\">fullstack developer freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/graphic-designer-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">graphic designer freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/seo-specialist-freelancer/\" title=\"Permalink\">seo specialist freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/web-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">web designer freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/designer-especializado-em-2d-3d-animation-e-motion/\" title=\"Permalink\">designer especializado em 2d/3d animation e motion</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/funil-hacker-freelancer/\" title=\"Permalink\">funil hacker freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/programador-a-full-stack-senior/\" title=\"Permalink\">programador/a full stack (s\u00e9nior)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/digital-copywriter-freelancer/\" title=\"Permalink\">digital copywriter freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/21/profissionais-da-area-editorial/\" title=\"Permalink\">profissionais da \u00e1rea editorial</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/20/js-developer-2/\" title=\"Permalink\">js developer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/20/operador-de-camara-editor-de-video-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">operador de c\u00e2mara/editor de v\u00eddeo (est\u00e1gio iefp)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/20/programador-wordpress-m-f/\" title=\"Permalink\">programador wordpress (m/f)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/20/web-developer-2/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/19/customer-service-representative-german-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-2/\" title=\"Permalink\">customer service representative (german native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/19/customer-service-representative-italian-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal-2/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/18/customer-service-tech-support-agent-russian-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service/tech support agent (russian fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/18/customer-service-agent-dutch-native-or-fluent-speaker-already-in-portugal/\" title=\"Permalink\">customer service agent (dutch native or fluent speaker already in portugal)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/17/parceria/\" title=\"Permalink\">parcer\u00eda</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/17/customer-service-agent-danish-norwegian-swedish-or-finnish-fluent-speaker/\" title=\"Permalink\">customer service agent (danish, norwegian, swedish or finnish fluent speaker)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/17/ecommerce-project-manager/\" title=\"Permalink\">ecommerce project manager</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/17/retail-account-manager-portugal/\" title=\"Permalink\">retail account manager portugal</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/17/ecommerce-analyst/\" title=\"Permalink\">ecommerce analyst</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/16/a-desistart-group-empresa-nacional-de-tapecarias-em-expansao-procura-elemento-criativo-dinamico-e-motivado-para-funcao-de-designer/\" title=\"Permalink\">a desistart group, empresa nacional de tape\u00e7arias em expans\u00e3o, procura elemento  criativo, din\u00e2mico e motivado para fun\u00e7\u00e3o de designer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/16/js-developer/\" title=\"Permalink\">js developer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/16/people-culture-generalist-46633/\" title=\"Permalink\">people &amp; culture generalist \u2013 46633</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/16/casting-para-apresentadores-canal-tv-digital/\" title=\"Permalink\">casting para apresentadores canal tv digital</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/16/1-copy-criativo-e-1-designer-2/\" title=\"Permalink\">1 copy /criativo e 1 designer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/15/tradutor-arabe/\" title=\"Permalink\">tradutor \u00e1rabe</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/15/web-designer-2/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/15/programador/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/15/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-5/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/ux-ui-graphic-designer/\" title=\"Permalink\">ux/ui + graphic designer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/mcs-client-support-technician-level-1-maia-4/\" title=\"Permalink\">mcs client support technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/wms-support-technician-maia-3/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/licenciados-as-em-artes-e-humanidades-programa-teach-for-portugal/\" title=\"Permalink\">licenciados/as em artes e humanidades \u2013 programa teach for portugal</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/licenciados-as-em-engenharias-e-matematica-programa-teach-for-portugal/\" title=\"Permalink\">licenciados/as em engenharias e matem\u00e1tica \u2013 programa teach for portugal</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/14/licenciados-as-em-ciencias-e-tecnologia-programa-teach-for-portugal/\" title=\"Permalink\">licenciados/as em ci\u00eancias e tecnologia \u2013 programa teach for portugal</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/13/web-developer-site-roupa-em-segunda-mao/\" title=\"Permalink\">web developer \u2013 site roupa em segunda m\u00e3o</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/13/copywriter-2/\" title=\"Permalink\">copywriter</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/13/digital-marketing-3/\" title=\"Permalink\">digital marketing</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/13/fotografo-lisboa/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo \u2013 lisboa</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/13/content-writer-immigration-legal-travel-real-estate/\" title=\"Permalink\">content writer \u2013 immigration, legal, travel, real estate</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/11/projectos-freelancer-para-criacao-de-websites/\" title=\"Permalink\">projectos freelancer para cria\u00e7\u00e3o de websites</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/10/consultor-digital-mid-m-f/\" title=\"Permalink\">consultor digital mid (m/f)</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/10/looking-for-devops-full-time/\" title=\"Permalink\">looking for devops/full time</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/10/design-para-template-de-blog/\" title=\"Permalink\">design para template de blog</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/10/lingua-gestual/\" title=\"Permalink\">l\u00edngua gestual</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/parceiro-de-negocio-web/\" title=\"Permalink\">parceiro de neg\u00f3cio web</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/software-engineer-2/\" title=\"Permalink\">software engineer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/b2c-marketing-manager-2/\" title=\"Permalink\">b2c marketing manager</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/social-media-manager-2/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/b2b-marketing-manager-2/\" title=\"Permalink\">b2b marketing manager</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/head-of-digital-media-performance-specialist-m-f-lisbon/\" title=\"Permalink\">head of digital media / performance specialist (m/f) \u2013 lisbon</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/09/estagio-para-designer-de-comunicacao-digital-multimedia-para-entrada-imediata/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio para designer de comunica\u00e7\u00e3o/digital/multim\u00e9dia para entrada imediata.</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/wordpress-designer-parceiro/\" title=\"Permalink\">wordpress designer (parceiro )</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/comercial-para-empresa-grafica-2/\" title=\"Permalink\">comercial para empresa gr\u00e1fica</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/criacao-de-animacao/\" title=\"Permalink\">cria\u00e7\u00e3o de anima\u00e7\u00e3o</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/designer-grafico-freelancer-area-textil/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico freelancer \u2013 \u00e1rea t\u00eaxtil</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/ux-ui-designer-freelancer-5/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer freelancer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/08/comercial-para-empresa-grafica/\" title=\"Permalink\">comercial para empresa gr\u00e1fica</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/07/parceria-comercial/\" title=\"Permalink\">parceria comercial</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/07/responsable-support-niveau-1-maia-2/\" title=\"Permalink\">responsable support niveau 1 \u2013 maia</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/07/copywriter-conteudos-seo-madrid/\" title=\"Permalink\">copywriter, conte\u00fados seo, madrid</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/06/full-stack-developer/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/06/animacao-muito-simples-de-2m40s/\" title=\"Permalink\">anima\u00e7\u00e3o muito simples de 2m40s</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/04/06/summer-internship-seo-digital-marketing/\" title=\"Permalink\">summer internship \u2013 seo/digital marketing</a>", "date": "23 / Abril / 2020", "categories": "comercial"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/23/tecnico-a-de-som-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a de som</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/open-call-para-voluntarios-mil-2020/\" title=\"Permalink\">open call para volunt\u00e1rios mil 2020</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/business-developer-16/\" title=\"Permalink\">business developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/dept-o-comercial/\" title=\"Permalink\">dept.\u00ba comercial</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/consultor-comercial-agencia-digital/\" title=\"Permalink\">consultor comercial \u2013 ag\u00eancia digital</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/vem-comunicar-saude-2/\" title=\"Permalink\">vem comunicar sa\u00fade!</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/22/estagio-marketing-digital-gestor-de-conteudos/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio marketing digital / gestor de conte\u00fados</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/web-developer-39/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/visual-designer-junior/\" title=\"Permalink\">visual designer j\u00fanior</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/designer-grafico-110/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/procura-se-consultor-para-projetos-de-investigacao/\" title=\"Permalink\">procura-se consultor para projetos de investiga\u00e7\u00e3o</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/ux-ui-designer-49/\" title=\"Permalink\">ux / ui designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/programador-web-9/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/junior-account-executive-3/\" title=\"Permalink\">junior account executive</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/gestor-a-de-marketing-online-2/\" title=\"Permalink\">gestor/a de marketing online</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/especialista-em-centro-de-copias-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">especialista em centro de c\u00f3pias (m/f) lisboa</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/digital-marketer-11/\" title=\"Permalink\">digital marketer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/designer-grafico-m-f-substituicao-licenca-de-maternidade/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 (m/f) \u2013 substitui\u00e7\u00e3o licen\u00e7a de maternidade</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/designer-grafico-109/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/especialista-em-centro-de-copias/\" title=\"Permalink\">especialista em centro de c\u00f3pias</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/designer-20/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/estagio-profissional-comunicacao-design-grafico/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional \u2013 comunica\u00e7\u00e3o/design gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/produtora-procura-web-designer/\" title=\"Permalink\">produtora procura web designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/21/programador-web-m-f-6/\" title=\"Permalink\">programador web (m/f)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/procura-se-motion-designer/\" title=\"Permalink\">procura-se motion designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/account-novas-contas/\" title=\"Permalink\">account / novas contas</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/account-comercial-m-f-2/\" title=\"Permalink\">account / comercial (m/f)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/designer-paginador-5/\" title=\"Permalink\">designer / paginador</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/casting-figurante-para-filme-institucional-corporativo/\" title=\"Permalink\">casting figurante para filme institucional/corporativo</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/copywriter-community-manager/\" title=\"Permalink\">copywriter / community manager</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/backend/\" title=\"Permalink\">backend</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/designer-grafico-full-time-3/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico full-time</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/gestor-de-clientes-m-f-4/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes (m/f)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/designer-de-comunicacao-21/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/procura-se-ppc-media-buyer/\" title=\"Permalink\">procura-se ppc/ media buyer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/senior-marketing-communications-specialist/\" title=\"Permalink\">senior marketing communications specialist</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/20/performance-marketing-specialist-2/\" title=\"Permalink\">performance marketing specialist</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/procura-se-tecnicoa-de-luz-e-som-2/\" title=\"Permalink\">procura-se t\u00e9cnico(a) de luz e som</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/designer-grafico-estagio-curricular-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 est\u00e1gio curricular</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/designer-de-apresentacoes-estagio-remunerado-com-contrato-apos-o-estagio/\" title=\"Permalink\">designer de apresenta\u00e7\u00f5es- est\u00e1gio remunerado com contrato ap\u00f3s o est\u00e1gio</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/estagio-producao-de-eventos-4/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio produ\u00e7\u00e3o de eventos</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/design-de-mobiliario/\" title=\"Permalink\">design de mobili\u00e1rio</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/designer-grafico-108/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/gestor-de-redes-especialista-seo/\" title=\"Permalink\">gestor de redes/especialista seo</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/social-media-manager-69/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/php-web-developer/\" title=\"Permalink\">php web developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/procura-se-editor-pos-produtor-freelancer/\" title=\"Permalink\">procura-se editor/p\u00f3s-produtor freelancer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/graphic-designer-35/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/empresa-da-area-farmaceutica-esta-a-recrutar-para-a-sua-equipa-de-marketing-brand-manager-m-f/\" title=\"Permalink\">empresa da \u00e1rea farmac\u00eautica est\u00e1 a recrutar para a sua equipa de marketing \u2013 brand manager (m/f)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/producao-de-eventos-e-ativacoes-de-marca-2/\" title=\"Permalink\">produ\u00e7\u00e3o de eventos e ativa\u00e7\u00f5es de marca</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/estagio-assistente-operacional-eventos/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio \u2013 assistente operacional eventos</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/digital-marketing-designer-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">digital marketing designer (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/19/web-developer-38/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/editor-de-video-13/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/fotografo-eventos/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo eventos</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/customer-service-representative-english/\" title=\"Permalink\">customer service representative (english)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/customer-service-representative-french-2/\" title=\"Permalink\">customer service representative (french)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/customer-service-representative-italian-3/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/customer-service-representative-spanish/\" title=\"Permalink\">customer service representative (spanish)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/procuramos-videografos-profissionais-freelancers-para-producao-de-videos-corporativos-institucional-e-ou-promocional/\" title=\"Permalink\">procuramos vide\u00f3grafos profissionais/freelancers para produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos corporativos (institucional e/ou promocional)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/comerciais-comissionistas-novos-negocios/\" title=\"Permalink\">comerciais comissionistas \u2013 novos neg\u00f3cios</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/client-support-technician-level-1-maia/\" title=\"Permalink\">client support technician level 1- maia</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/test-automation-developer-maia/\" title=\"Permalink\">test automation developer \u2013 maia</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/estagio-profissional-marketing-online/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional marketing online</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/apoio-a-area-de-marketing-e-gestao-de-produto/\" title=\"Permalink\">apoio a \u00e1rea de marketing e gest\u00e3o de produto</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/18/designer-grafico-a-m-f-viseu/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico/a m/f (viseu)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/packaging-designer-7/\" title=\"Permalink\">packaging designer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/php-developer-7/\" title=\"Permalink\">php developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/ux-ui-designer-freelancer-3/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer freelancer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/consultor-de-seguros/\" title=\"Permalink\">consultor de seguros</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/videografo-editor-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/editor (est\u00e1gio profissional)</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/fotografia-e-video-4/\" title=\"Permalink\">fotografia  e  v\u00eddeo</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/producao-executiva-arraial-lisboa-pride/\" title=\"Permalink\">produ\u00e7\u00e3o executiva \u2013 arraial lisboa pride</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/digital-marketing-manager-19/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/multimedia/\" title=\"Permalink\">multim\u00e9dia</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/auditor-interno-junior/\" title=\"Permalink\">auditor interno j\u00fanior</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/formadores-para-formacao-pedagogica-inicial-de-formadores/\" title=\"Permalink\">formadores para forma\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica inicial de formadores</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/designer-de-interiores-12/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/wordpress-developer-16/\" title=\"Permalink\">wordpress developer</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/17/gestor-de-redes-sociais-c-experiencia/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais c/ experi\u00eancia</a>", "date": "23 / Fevereiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/brand-designer-urgente/\" title=\"Permalink\">brand designer (urgente)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/agencia-de-publicidade-recruta-account-estagiario-a-2/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de publicidade recruta account estagi\u00e1rio/a</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/criativo-multimedia/\" title=\"Permalink\">criativo multim\u00e9dia</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/copywriter-estagio-elegivel-para-o-iefp/\" title=\"Permalink\">copywriter \u2013 est\u00e1gio eleg\u00edvel para o iefp</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/social-media-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">social media \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/copywriting-frances/\" title=\"Permalink\">copywriting franc\u00eas</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/estagiario-iefp-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio iefp \u2013 designer gr\u00e1fico</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/google-ads-specialist/\" title=\"Permalink\">google ads specialist</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/gestor-de-comunicacao-loba/\" title=\"Permalink\">gestor de comunica\u00e7\u00e3o loba</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/front-end-developer-remoto/\" title=\"Permalink\">front-end developer \u2014 remoto</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/digital-marketing-specialist-m-f-8/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/remote-net-developer-2/\" title=\"Permalink\">[remote] .net developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/remote-angular-developer-2/\" title=\"Permalink\">[remote] angular developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/ruby-on-rails-tech-lead/\" title=\"Permalink\">ruby on rails tech lead</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/data-analyst-5/\" title=\"Permalink\">data analyst</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/remote-senior-backend-engineer/\" title=\"Permalink\">[remote] senior backend engineer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/new-business-developer/\" title=\"Permalink\">new business developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/designer-de-interiores-13/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/scrum-master-7/\" title=\"Permalink\">scrum master</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/designer-grafico-e-social-media/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico e social media</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/programador-13/\" title=\"Permalink\">programador</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/marketing-digital-52/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/23/fotografo-de-casamento/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo de casamento</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/director-de-media-m-f/\" title=\"Permalink\">director de media (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-lisboa-cascais-e-sintra/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve \u2013 lisboa \u2013 cascais e sintra</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/full-stack-developer-37/\" title=\"Permalink\">full-stack developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/sales-manager-8/\" title=\"Permalink\">sales manager</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/comercial-imagem-corporativa-3/\" title=\"Permalink\">comercial imagem corporativa</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/comerciais-venda-de-websites/\" title=\"Permalink\">comerciais (venda de websites)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/procuramos-profissional-de-web-services-redes-sociais-web-design/\" title=\"Permalink\">procuramos profissional de web services (redes sociais / web / design)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/full-stack-frontend-developer-4/\" title=\"Permalink\">full stack / frontend developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/marketing-e-gestao-de-conteudos-2/\" title=\"Permalink\">marketing e gest\u00e3o de conte\u00fados</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/designer-procura-comerciais-accounts-2/\" title=\"Permalink\">designer procura comerciais / accounts</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/programador-php-5/\" title=\"Permalink\">programador php</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/digital-designer-27/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/ui-ux-designer-m-f/\" title=\"Permalink\">ui/ux designer (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/designer-de-interiores-arquitectoa-2/\" title=\"Permalink\">designer de interiores/arquitecto(a)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/full-stack-js-developer/\" title=\"Permalink\">full-stack js developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/gestor-de-projetos-m-f/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/planeador-de-meios-m-f/\" title=\"Permalink\">planeador de meios (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/web-developer-frontend-guimaraes/\" title=\"Permalink\">web developer (frontend) \u2013 guimar\u00e3es</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/22/business-developer-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">business developer marketing digital</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/media-buyer-8/\" title=\"Permalink\">media buyer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/designer-de-interiores-arquitectoa/\" title=\"Permalink\">designer de interiores/arquitecto(a)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/business-developer-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">business developer marketing digital</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/graphic-designer-34/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/tecnico-web-marketing-gestor-de-portal-online-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico web marketing/gestor de portal online (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/design-desenvolvimento-de-produto-estagio-iefp-aprovado/\" title=\"Permalink\">design/desenvolvimento de produto (est\u00e1gio iefp aprovado)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/estagio-curricular-produtora-de-moda/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 produtora de moda</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/estagio-de-marketing-e-gestao-de-conteudos-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio de marketing e gest\u00e3o de conte\u00fados</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/coordenador-a-de-design-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">coordenador/a de design e multim\u00e9dia</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/estagio-profissional-em-design-e-comunicacao-elvas/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional em design e comunica\u00e7\u00e3o \u2013 elvas</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/comercial-para-a-cidade-de-lisboa-2/\" title=\"Permalink\">comercial para a cidade de lisboa</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/designer-49/\" title=\"Permalink\">designer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/copywriter-produtor-e-gestor-de-conteudos-procura-se/\" title=\"Permalink\">copywriter / produtor e gestor de conte\u00fados procura-se</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/consultor-de-comunicacao-account-18/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/designer-junior-procura-se/\" title=\"Permalink\">designer j\u00fanior procura-se</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/paginador-10/\" title=\"Permalink\">paginador</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/designer-senior-procura-se/\" title=\"Permalink\">designer s\u00e9nior procura-se</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/project-social-media-assistant/\" title=\"Permalink\">project &amp; social media assistant</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/project-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">project &amp; social media manager</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/21/wa-dev-2020/\" title=\"Permalink\">wa-dev-2020</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/wedding-planner-part-time/\" title=\"Permalink\">wedding planner \u2013 part time</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/formador-design-de-eventos/\" title=\"Permalink\">formador design de eventos</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/editora-de-video/\" title=\"Permalink\">editor(a) de v\u00eddeo</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/internship-with-parkio/\" title=\"Permalink\">internship with parkio</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/joalheiro/\" title=\"Permalink\">joalheiro</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/fotografo-criativo-photo-editor-mf-2/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo criativo /photo editor m|f</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/agencia-de-modelos-procura-gestora-de-clientes-m-f/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de modelos procura gestora de clientes (m/f)</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/web-designer-71/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/comercial-manager-para-empresa-de-mobiliario-de-luxo/\" title=\"Permalink\">comercial manager para empresa de mobili\u00e1rio de luxo</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/procuramos-fotografos-videografos/\" title=\"Permalink\">procuramos fot\u00f3grafos/vide\u00f3grafos</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/website/\" title=\"Permalink\">website</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/colaborador-loja-de-fotografia-madeira/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia madeira</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos-5/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d para jogos</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/social-media-marketing-developer/\" title=\"Permalink\">social media marketing developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/paginador-9/\" title=\"Permalink\">paginador</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/unity-developer-c-developer/\" title=\"Permalink\">unity developer / c# developer</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/20/comercial-m-f-10/\" title=\"Permalink\">comercial [m/f]</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/19/cgi-artist-3/\" title=\"Permalink\">cgi artist</a>", "date": "24 / Janeiro / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/19/precisa-se-de-programador-freelancer-zona-do-porto/\" title=\"Permalink\">precisa-se de programador freelancer \u2013 zona do porto</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/18/service-desk-agent-team-leader-fluent-norwegian-and-english/\" title=\"Permalink\">service desk agent/team leader (fluent norwegian and english)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/18/service-desk-agent-team-leader-fluent-french-and-english/\" title=\"Permalink\">service desk agent/team leader (fluent french and english)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/18/customer-service-representative-german/\" title=\"Permalink\">customer service representative (german)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/18/customer-service-representative-italian/\" title=\"Permalink\">customer service representative (italian)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/18/customer-service-representative-pt-en-optional-speaker/\" title=\"Permalink\">customer service representative (pt + en (optional) speaker)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/procura-se-sound-recordist/\" title=\"Permalink\">procura-se sound recordist</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/casting-atores-para-projecto-de-teatro-musical/\" title=\"Permalink\">casting atores para projecto de teatro musical</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/produtor-de-conteudos-freelancer-para-apostas-desportivas-e-casino-online/\" title=\"Permalink\">produtor de conte\u00fados freelancer para apostas desportivas e casino online</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/assistente-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/arquitecto/\" title=\"Permalink\">arquitecto</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/comercial-para-area-de-brindes/\" title=\"Permalink\">comercial para \u00e1rea de brindes</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/17/procura-se-gestor-a-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor/a de redes sociais</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/procuramos-designer-m-f-para-reforcar-departamento-criativo-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">procuramos designer (m/f) para refor\u00e7ar  departamento criativo \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/procura-se-consultor-de-comunicacao-e-marketing/\" title=\"Permalink\">procura-se consultor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/digital-account-manager-fluente-em-espanhol/\" title=\"Permalink\">digital account manager (fluente em espanhol)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/digital-marketing-specialist-40/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/operador-de-impressao-digital-grande-formato/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital grande formato</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/fotografo-e-videografos-captacao/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo e vide\u00f3grafos (capta\u00e7\u00e3o)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/content-reviewer-russian-speaking-oeiras/\" title=\"Permalink\">content reviewer \u2013 russian speaking (oeiras)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/recrutamos-designer-industrial/\" title=\"Permalink\">recrutamos designer  industrial</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/pretendemos-recrutar-assistente-comercial-5/\" title=\"Permalink\">pretendemos recrutar assistente comercial</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/gestor-a-de-redes-sociais/\" title=\"Permalink\">gestor/a de redes sociais</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/programador-net-2/\" title=\"Permalink\">programador .net</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/16/precisa-se-de-colaborador-a-para-lisboa/\" title=\"Permalink\">precisa-se de colaborador/a para lisboa</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/agente-comercial-novos-negocios/\" title=\"Permalink\">agente comercial / novos neg\u00f3cios</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/full-stack-developer-36/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/assistante-teleprospecteurtrice-francais/\" title=\"Permalink\">assistant(e) t\u00e9l\u00e9prospecteur(trice) \u2013 fran\u00e7ais</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/recruta-se-impressora-de-artes-graficas/\" title=\"Permalink\">recruta-se impressor(a) de artes gr\u00e1ficas</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/estagio-recursos-humanos-lisboa/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio recursos humanos lisboa</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/executivo-de-media-para-multinacional-portuguesa/\" title=\"Permalink\">executivo de media para multinacional portuguesa</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/gestor-de-projectos-4/\" title=\"Permalink\">gestor de projectos</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/designer-interiores/\" title=\"Permalink\">designer interiores</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/assistente-de-comunicacao-digital-e-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/php-back-end-developer-3/\" title=\"Permalink\">php back-end developer</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/operacional-logistica-de-eventos-2/\" title=\"Permalink\">operacional log\u00edstica de eventos</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/estagio-curricular-design-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 design digital</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/full-stack-developer-m-f-8/\" title=\"Permalink\">full stack developer (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/estagio-curricular-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular \u2013 marketing digital</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/gestores-comerciais-m-f-para-venda-de-websites/\" title=\"Permalink\">gestores comerciais (m/f) para venda de websites</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/account-manager-93/\" title=\"Permalink\">account manager</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/social-media-manager-65/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/consultor-de-comunicacao-3/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/tecnicoa-de-artes-graficas-para-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico(a) de artes gr\u00e1ficas para est\u00e1gio profissional</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/editor-video-e-operador-camara/\" title=\"Permalink\">editor v\u00eddeo e operador c\u00e2mara</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/designer-grafico-m-f-53/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/designer-estagio-iefp-3/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/15/copywriter-senior-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">copywriter s\u00e9nior (m/f)- porto</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/entrevistador-reporter-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">entrevistador / rep\u00f3rter (m/f)- porto</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/digital-marketing-specialist-m-f-porto/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist (m/f) \u2013 porto</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/recrutamento-para-centro-tecnologico-de-multinacional/\" title=\"Permalink\">recrutamento para centro tecnol\u00f3gico de multinacional</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/produtor-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">produtor \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/designer-grafico-103/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/design-m-f/\" title=\"Permalink\">design (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/assistente-de-comunicacao-digital-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">assistente de comunica\u00e7\u00e3o digital e multim\u00e9dia</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/copywriter-para-marketing-digital-content-vendas-gestao-crm/\" title=\"Permalink\">copywriter para marketing digital content, vendas &amp; gest\u00e3o crm</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/design-grafico-web-2/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico / web</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/new-business-2/\" title=\"Permalink\">new business</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/estagiario-programa-farmacias-portuguesas-m-f/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio \u2013 programa farm\u00e1cias portuguesas (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/junior-brand-strategist-and-creative-copywriter/\" title=\"Permalink\">junior brand strategist and creative copywriter</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/digital-marketeer-19/\" title=\"Permalink\">digital marketeer</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/14/multimedia-designer-2/\" title=\"Permalink\">multimedia designer</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/designer-procura-comerciais-accounts/\" title=\"Permalink\">designer procura comerciais / accounts</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/digital-account-manager-8/\" title=\"Permalink\">digital account manager</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/diretor-de-marketing-para-empresa-de-comercio-eletronico/\" title=\"Permalink\">diretor de marketing para empresa de com\u00e9rcio eletr\u00f3nico</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/meet-vincernt-van-gogh/\" title=\"Permalink\">meet vincent van gogh \u2013 staff</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/assistente-a-diretora-artistica-e-produtor-executivo/\" title=\"Permalink\">assistente \u00e0 diretora art\u00edstica e produtor executivo</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/ilustrador-infantil-designer-com-experiencia/\" title=\"Permalink\">ilustrador infantil/designer com experi\u00eancia</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/empresa-de-comunicacao-social-esta-a-recrutar-para-estagio-remunerado/\" title=\"Permalink\">empresa de comunica\u00e7\u00e3o social est\u00e1 a recrutar para est\u00e1gio remunerado</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/love-dogs-and-cats-join-us-as-a-content-writer-2/\" title=\"Permalink\">love dogs and cats? join us as a content writer</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/desenhador-tecnico-m-f-5/\" title=\"Permalink\">desenhador t\u00e9cnico (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/auxiliar-de-impressao-offset-2/\" title=\"Permalink\">auxiliar de impress\u00e3o offset</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/editor-profissional/\" title=\"Permalink\">editor profissional</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/agencia-de-marketing-digital-procura-comercial/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de marketing digital procura comercial</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/art-director-gestor-de-campanha/\" title=\"Permalink\">art director / gestor de campanha</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/copywriter-marketing-assistant-2/\" title=\"Permalink\">copywriter &amp; marketing assistant</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/13/operador-de-camara-7/\" title=\"Permalink\">operador de c\u00e2mara</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/__trashed-327/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio para secret\u00e1ria / rececionista \u2013 iefp (n\u00edvel 4) remunerado (m/f) para cascais</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/assessora-de-comunicacaom-f-2/\" title=\"Permalink\">assessor(a) de comunica\u00e7\u00e3o(m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/communication-specialist-m-f-2/\" title=\"Permalink\">communication specialist (m/f)</a>", "date": "19 / Janeiro / 2020", "categories": "freelancer"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/designer-de-interiores-15/\" title=\"Permalink\">designer de interiores</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/procuramos-freelancers-video-apenas-filmagens/\" title=\"Permalink\">procuramos freelancers: v\u00eddeo (apenas filmagens)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/criativo-junior/\" title=\"Permalink\">criativo j\u00fanior</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/procura-se-gestor-de-comunicacao-dinamico-e-empreendedor-3/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor de comunica\u00e7\u00e3o din\u00e2mico e empreendedor</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/webdesigner-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">webdesigner \u2013 est\u00e1gio \u2013 iefp</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/ux-ui-designer-freelancer-4/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer freelancer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/procuramos-programador-de-software-software-developer-para-empresa-tecnologica/\" title=\"Permalink\">procuramos programador de software / software developer para empresa tecnol\u00f3gica</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/procuramos-fotografo-m-f/\" title=\"Permalink\">procuramos fot\u00f3grafo m/f</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/business-creative-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">business  &amp; creative developer (m/f)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/programadora-webdesigner/\" title=\"Permalink\">programador(a) / webdesigner</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/assessor-de-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">assessor de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/desenhador-programador-cnc/\" title=\"Permalink\">desenhador / programador cnc</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/web-designer-estagio-iefp-m-f/\" title=\"Permalink\">web designer \u2013 est\u00e1gio iefp (m/f)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/06/video-creator-junior-tempo-inteiro/\" title=\"Permalink\">video creator (j\u00fanior) \u2013 tempo inteiro</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/arquiteto-diretor-obra/\" title=\"Permalink\">arquiteto \u2013 diretor obra</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/web-designer-m-f-estagio-remunerado-iefp/\" title=\"Permalink\">web designer (m/f) \u2013 est\u00e1gio remunerado iefp</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/consultora-de-informacao/\" title=\"Permalink\">consultor(a) de informa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/web-design-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">web design e multim\u00e9dia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/criador-a-conteudos-gestor-a-redes-sociais-evento/\" title=\"Permalink\">criador/a conte\u00fados // gestor/a redes sociais evento</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/estamos-a-procura-de-um-produtor-de-eventos-em-lisboa-m-f/\" title=\"Permalink\">estamos \u00e0 procura de um produtor de eventos em lisboa \u2013 m/f</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/programador-web-10/\" title=\"Permalink\">programador web</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/estamos-a-procura-de-um-designer/\" title=\"Permalink\">estamos \u00e0 procura de um designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/produtor-de-eventos/\" title=\"Permalink\">produtor de eventos</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/05/junior-qa-analyst/\" title=\"Permalink\">junior qa analyst</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/tecnico-de-digital-data-analytics/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de digital data analytics</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/senior-ui-designer-2/\" title=\"Permalink\">senior ui designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/estagio-profissional-remunerado-dep-marketing-de-clinica-dentaria/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional remunerado dep. marketing de cl\u00ednica dent\u00e1ria</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/account-senior-com-experiencia-no-setor-automovel/\" title=\"Permalink\">account s\u00e9nior com experi\u00eancia no setor autom\u00f3vel</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/colaborador-para-departamento-editorial/\" title=\"Permalink\">colaborador para departamento editorial</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/web-designer-gestao-das-varias-plataformas/\" title=\"Permalink\">web designer / gest\u00e3o das v\u00e1rias plataformas</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/graphic-designer-freelancer/\" title=\"Permalink\">graphic\u00a0designer freelancer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/gestor-a-senior-marketing-online/\" title=\"Permalink\">gestor/a senior marketing online</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/operador-de-pre-impressao-8/\" title=\"Permalink\">operador de pr\u00e9-impress\u00e3o</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/responsavel-loja-fotografia/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel loja fotografia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/paid-search-executive/\" title=\"Permalink\">paid search executive</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/production-artist-3/\" title=\"Permalink\">production artist</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/jornalista-estagiario/\" title=\"Permalink\">jornalista estagi\u00e1rio</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/estagio-curricular-31/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curr\u00edcular</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/gestora-de-projetos-2/\" title=\"Permalink\">gestor(a) de projetos</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/agencia-de-publicidade-recruta-copywriter-2/\" title=\"Permalink\">ag\u00eancia de publicidade recruta copywriter</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/procuro-videografo-para-realizacao-de-um-video-promocional/\" title=\"Permalink\">procuro vide\u00f3grafo para realiza\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo promocional</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/operador-picking-e-commerce/\" title=\"Permalink\">operador picking \u2013 e-commerce</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/04/customer-success-manager-m-f-2/\" title=\"Permalink\">customer success manager (m/f)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/platform-support-technician-maia-2/\" title=\"Permalink\">platform support technician \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/wms-support-technician-maia/\" title=\"Permalink\">wms support technician  \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/ocs-deployment-technician-level-1-maia/\" title=\"Permalink\">ocs deployment technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/quality-assurance-test-automation-developer-maia/\" title=\"Permalink\">quality assurance test automation developer \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/professional-services-edi-consultant-maia/\" title=\"Permalink\">professional services edi consultant \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/mcs-client-support-technician-level-1-maia/\" title=\"Permalink\">mcs client support technician level 1 \u2013 maia</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/marketing-digital-55/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/web-designer-75/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/web-designer-76/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/backend-developer-21/\" title=\"Permalink\">backend developer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/comunicacao-media/\" title=\"Permalink\">comunica\u00e7\u00e3o &amp; media</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/junior-customer-support-part-time/\" title=\"Permalink\">junior customer support (part-time)</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/ilustrador-concept-artist-2d-para-jogos-6/\" title=\"Permalink\">ilustrador / concept artist 2d para jogos</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/desenvolvedor-web-2/\" title=\"Permalink\">desenvolvedor web</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/designer-ui-ux-2/\" title=\"Permalink\">designer ui/ux</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/formador-excel-avancado-urgente/\" title=\"Permalink\">formador excel avan\u00e7ado \u2013 urgente</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/designer-ponto-venda/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 ponto venda</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/art-director-designer-2/\" title=\"Permalink\">art director/designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/comunicacao-marketing-6/\" title=\"Permalink\">comunica\u00e7\u00e3o / marketing</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/assistente-de-producao-video-marketing/\" title=\"Permalink\">assistente de produ\u00e7\u00e3o v\u00eddeo marketing</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/graphic-designer-36/\" title=\"Permalink\">graphic designer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/03/produtor-e-editor-de-video/\" title=\"Permalink\">produtor e editor de v\u00eddeo</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/react-frontend-developer/\" title=\"Permalink\">react frontend developer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/angular-frontend-developer/\" title=\"Permalink\">angular frontend developer</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/developer-php/\" title=\"Permalink\">developer php</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/fotografos-e-videografos-de-casamento/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafos e vide\u00f3grafos de casamento</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/designer-grafico-senior-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico s\u00e9nior</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/designer-grafico-junior-24/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico j\u00fanior</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/estagiarioa-publicidade-e-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">estagi\u00e1rio(a) \u2013 publicidade e marketing digital</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/editores-video/\" title=\"Permalink\">editores v\u00eddeo</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/comercial-e-marketing-2/\" title=\"Permalink\">comercial e marketing</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/arquitecto-a-9/\" title=\"Permalink\">arquitecto/a</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/gestor-de-communication-e-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">gestor de communication e marketing digital</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/animador-3d-3/\" title=\"Permalink\">animador 3d</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/estagio-em-web-design-comunicacao-ou-similar/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em web design, comunica\u00e7\u00e3o ou similar</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/designer-grafico-113/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/03/02/gestao-de-site-loja-wordpress-woocommerce-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o de site/loja wordpress/woocommerce \u2013 est\u00e1gio iefp</a>", "date": "6 / Mar\u00e7o / 2020", "categories": "design"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/marketing-assistant-9/\" title=\"Permalink\">marketing assistant</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/packaging-designer-desenhador-tecnico/\" title=\"Permalink\">packaging designer \u2013 desenhador t\u00e9cnico</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/tecnico-de-marketing-e-comunicacao-para-lisboa/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing e comunica\u00e7\u00e3o para lisboa</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/performance-marketing-specialist/\" title=\"Permalink\">performance marketing specialist</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/designer-grafico-e-multimedia-m-f-4/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico e multim\u00e9dia (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/digital-designer-28/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/web-developer-34/\" title=\"Permalink\">web developer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/comercial-vendedora/\" title=\"Permalink\">comercial / vendedor(a)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/content-analyst-german-market-digital-marketing/\" title=\"Permalink\">content analyst \u2013 german market \u2013 digital marketing</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/junior-social-media-manager-4/\" title=\"Permalink\">junior social media manager</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/07/responsavel-comercial-pt-m-f/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel comercial pt (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/guias-turisticos-freelancers-lisboa/\" title=\"Permalink\">guias tur\u00edsticos freelancers lisboa</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/tecnico-de-recrutamento-e-seleccao-estoril/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de recrutamento e selec\u00e7\u00e3o estoril</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/programa-mobilidade-aulp-1-vaga-para-comunicacao-e-gestao-de-informacao-2/\" title=\"Permalink\">programa mobilidade aulp \u2013 1 vaga para comunica\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/digital-marketing-specialist-41/\" title=\"Permalink\">digital marketing specialist</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/estagio-em-gestao-de-produto-e-de-vendas-faz-parte-do-crescimento-da-marca-normo/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em gest\u00e3o de produto e de vendas. faz parte do crescimento da marca normo</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/marketing-e-comunicacao-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">marketing e comunica\u00e7\u00e3o \u2013 est\u00e1gio profissional</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/marketer-digital-e-designer-grafico/\" title=\"Permalink\">marketer digital e designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/precisa-se-de-designer-paginador-m-f/\" title=\"Permalink\">precisa-se de designer/paginador \u2013 m/f</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/estagio-assistente-editorial/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio \u2013 assistente editorial</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/procuramos-designer-para-indentidade-corporativa-e-merch/\" title=\"Permalink\">procuramos designer para indentidade corporativa e merch</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/intern-business-development-portugal/\" title=\"Permalink\">intern business development portugal</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/copywriter-content-seo-m-f-pt-madrid/\" title=\"Permalink\">copywriter &amp; content seo (m/f) \u2013 pt | madrid</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/assessora-de-comunicacaom-f-4/\" title=\"Permalink\">assessor(a) de comunica\u00e7\u00e3o(m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/junior-software-developer-6/\" title=\"Permalink\">junior software developer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/06/android-developer-4/\" title=\"Permalink\">android developer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/consultor-comercial-m-f-8/\" title=\"Permalink\">consultor comercial (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/designer-produto-m-f-8/\" title=\"Permalink\">designer produto (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/social-media-specialist-experiencia-em-lead-generation/\" title=\"Permalink\">social media specialist \u2013 experi\u00eancia em lead generation</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/videografo-captacao-edicao/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo (capta\u00e7\u00e3o + edi\u00e7\u00e3o)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/consultor-comercial-m-f-7/\" title=\"Permalink\">consultor comercial (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/escritor-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">escritor freelancer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/genio-trainer/\" title=\"Permalink\">genio trainer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/precisa-se-jornalista-freelancer-com-experiencia-em-publireportagem/\" title=\"Permalink\">precisa-se jornalista freelancer com experi\u00eancia em publireportagem</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/arte-finalista-7/\" title=\"Permalink\">arte finalista</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/social-media-manager-68/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/estagio-curricular-em-agencia-de-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em ag\u00eancia de marketing digital</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/3d-senior-artist-2/\" title=\"Permalink\">3d senior artist</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-algarve-lisboa-cascais-e-sintra-2/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 algarve \u2013 lisboa \u2013 cascais e sintra</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/gestor-redes-sociais-5/\" title=\"Permalink\">gestor redes sociais</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/gestor-de-redes-sociais-m-f-2/\" title=\"Permalink\">gestor de redes sociais (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/analista-de-media-social-media/\" title=\"Permalink\">analista de media / social media</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/05/account-junior-2/\" title=\"Permalink\">account j\u00fanior</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/junior-project-manager-seo-portugues/\" title=\"Permalink\">junior project manager seo \u2013 portugu\u00eas</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/operador-de-impressao-digital-6/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/procuramos-jornalista-freelancer-dedicado-e-dinamico-em-lisboa/\" title=\"Permalink\">procuramos jornalista freelancer dedicado e din\u00e2mico em lisboa</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/graphic-designer-junior/\" title=\"Permalink\">graphic designer j\u00fanior</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/procura-se-designer-para-modelacao-renderizacao-3d/\" title=\"Permalink\">procura-se designer para modela\u00e7\u00e3o &amp; renderiza\u00e7\u00e3o 3d</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/social-media-manager-66/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/responsavel-atendimento/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel atendimento</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/designer-trainee-m-f/\" title=\"Permalink\">designer trainee (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/consultor-para-projectos-de-investimento-portugal-2020/\" title=\"Permalink\">consultor para projectos\u00a0de investimento portugal 2020</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/marketing-digital-media-buyer/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 media buyer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/videografo-para-casamento-15-08/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo  para casamento 15.08</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/design-estagio/\" title=\"Permalink\">design \u2013 est\u00e1gio</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/ninja-digital-procura-se/\" title=\"Permalink\">ninja digital, procura-se.</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/colaborador-loja-fotografia-4/\" title=\"Permalink\">colaborador loja fotografia</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/04/social-media-manager-67/\" title=\"Permalink\">social media manager</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/comercial-area-de-publicidade-e-marketing/\" title=\"Permalink\">comercial \u00e1rea de publicidade e marketing</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/design-grafico-m-f-2/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/editor-grading-vfx/\" title=\"Permalink\">editor, grading, vfx</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/cooperacao-de-ensino-a-distancia/\" title=\"Permalink\">coopera\u00e7\u00e3o de ensino \u00e0 dist\u00e2ncia\u2026</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/gestor-de-eventos-m-f-2/\" title=\"Permalink\">gestor de eventos (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/procuramos-freelancer-frontend-para-wordpress/\" title=\"Permalink\">procuramos freelancer frontend para wordpress</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/designer-para-reforco-de-equipa-criativa/\" title=\"Permalink\">designer para refor\u00e7o de equipa criativa</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/03/arte-finalista-impressor/\" title=\"Permalink\">arte finalista + impressor</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/02/e-commerce-manager-m-f-2/\" title=\"Permalink\">e-commerce manager (m/f)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/01/quem-es-o-nosso-proprio-gestor-comercial/\" title=\"Permalink\">quem \u00e9s? o nosso pr\u00f3prio gestor comercial</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/01/consultor-de-comunicacao-account-junior/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account j\u00fanior</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/01/designer-grafico-54/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/02/01/full-stack-engineer/\" title=\"Permalink\">full stack engineer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/design-intern/\" title=\"Permalink\">design intern</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/especialista-marketing-digital-m-f/\" title=\"Permalink\">especialista marketing digital m/f</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/montagem-de-paineis-publicitarios-outdoors/\" title=\"Permalink\">montagem de pain\u00e9is publicit\u00e1rios (outdoors)</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/orcamentista-8/\" title=\"Permalink\">or\u00e7amentista</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/asp-net-developer-lisboa/\" title=\"Permalink\">asp.net developer \u2013 lisboa</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/marca-de-design-de-produto-esta-a-contratar-gestor-de-clientes/\" title=\"Permalink\">marca de design de produto est\u00e1 a contratar gestor de clientes</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/vb6-developer/\" title=\"Permalink\">vb6 developer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/asp-net-developer-3/\" title=\"Permalink\">asp.net developer</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/net-junior-developer-referencia-pt202001-dev/\" title=\"Permalink\">.net junior developer \u2013 refer\u00eancia: pt202001-dev</a>", "date": "7 / Fevereiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/estagio-curricular-em-agencia-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/estamos-a-recrutar-copywriter-estratega/\" title=\"Permalink\">estamos a recrutar copywriter / estratega</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/oportunidade-de-estagio-profissional-departamento-de-comunicacao/\" title=\"Permalink\">oportunidade de est\u00e1gio profissional \u2013 departamento de comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/web-designer-front-end-developer/\" title=\"Permalink\">web designer front end developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/31/editor-de-video-11/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/orcamentista-grafico/\" title=\"Permalink\">or\u00e7amentista gr\u00e1fico</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/procuramos-estagiario-m-f-para-departamento-editorial-marketing/\" title=\"Permalink\">procuramos estagi\u00e1rio  (m/f) para departamento  editorial &amp;  marketing</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/animador-2d-spine-2d/\" title=\"Permalink\">animador 2d \u2013 spine 2d</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/vfx-e-compositing/\" title=\"Permalink\">vfx e compositing</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/full-stack-developer-38/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/motion-graphics-2/\" title=\"Permalink\">motion graphics</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/copywriter-marketing-assistant-3/\" title=\"Permalink\">copywriter &amp; marketing assistant</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/musiberia-procura-responsavel-de-comunicacao-e-imagem/\" title=\"Permalink\">musib\u00e9ria procura respons\u00e1vel de comunica\u00e7\u00e3o e imagem</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/assistente-de-relacoes-publicas-3/\" title=\"Permalink\">assistente de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/web-designer-73/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/chief-marketing-officer-cmo/\" title=\"Permalink\">chief marketing officer \u2013 cmo</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/estagio-profissional-9-meses-mestrado-vi-m-f/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio profissional 9 meses \u2013 mestrado vi (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/procuramos-multimedia-manager-3/\" title=\"Permalink\">procuramos multimedia manager</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/gestor-a-de-clientes-2/\" title=\"Permalink\">gestor/a de clientes</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/digital-designer-m-f-4/\" title=\"Permalink\">digital designer (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/30/job-offer-furniture-cad-designer/\" title=\"Permalink\">job offer \u2013 furniture cad designer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/programador-scorm/\" title=\"Permalink\">programador \u2013 scorm</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/gestor-de-projeto-branding/\" title=\"Permalink\">gestor de projeto \u2013 branding</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/design-grafico-38/\" title=\"Permalink\">design gr\u00e1fico</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/gestor-de-marca-frances-m-f-3/\" title=\"Permalink\">gestor de marca franc\u00eas (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/gestor-de-marca-russo-m-f-2/\" title=\"Permalink\">gestor de marca russo (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/web-marketeer-m-f-7/\" title=\"Permalink\">web marketeer (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/procura-se-copywriter/\" title=\"Permalink\">procura-se copywriter</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/press-relations-m-f/\" title=\"Permalink\">press relations (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/fotografia-e-design-2/\" title=\"Permalink\">fotografia e design</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/videografo-m-f-full-time-porto/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo (m/f) \u2013 full-time \u2013 porto</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/drone/\" title=\"Permalink\">drone</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/frontend-web-developer-m-f-3/\" title=\"Permalink\">frontend web developer (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/tens-experiencia-em-pos-producao-de-video-este-part-time-e-para-ti/\" title=\"Permalink\">tens experi\u00eancia em p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo? este part-time \u00e9 para ti!</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/procuramos-um-editor-de-casamentos/\" title=\"Permalink\">procuramos um editor de casamentos</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/estagio-13/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/web-designer-72/\" title=\"Permalink\">web designer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/frontend-developer-14/\" title=\"Permalink\">frontend developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/29/procura-se-colaborador-para-loja-fotosport-2/\" title=\"Permalink\">procura-se colaborador para loja fotosport</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/procura-se-comercial-com-experiencia-em-vendas/\" title=\"Permalink\">procura-se comercial com experi\u00eancia em vendas</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/videografo-freelancer-para-casamento/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo freelancer para casamento</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/account-sales-manager/\" title=\"Permalink\">account &amp; sales manager</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/scouter-lisboa-karacter-agency-m-f/\" title=\"Permalink\">scouter lisboa \u2013 karacter agency (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/consultor-de-comunicacao-account-jr/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account jr</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/comercial-c-experiencia-venda-de-tv-e-radio/\" title=\"Permalink\">comercial c/experi\u00eancia venda de tv e r\u00e1dio</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/design-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-9/\" title=\"Permalink\">design, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/marketing-digital-53/\" title=\"Permalink\">marketing digital</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/senior-full-stack-developer-freelancer/\" title=\"Permalink\">senior full stack developer freelancer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/designer-de-apresentacoes-gestor-de-projectos/\" title=\"Permalink\">designer de apresenta\u00e7\u00f5es/ gestor de projectos</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/seo-ppc-specialist-m-f/\" title=\"Permalink\">seo/ppc specialist (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/28/front-end-developer-26/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/social-media-marketing-developer-2/\" title=\"Permalink\">social media marketing developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/designer-de-interiores-especialista-em-3d/\" title=\"Permalink\">designer de interiores especialista em 3d</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/web-designer-wordpress-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">web designer wordpress freelancer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/junior-filmmaker/\" title=\"Permalink\">junior filmmaker</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/publicidade-account-senior-m-f-2/\" title=\"Permalink\">publicidade \u2013 account s\u00e9nior (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/head-of-marketing-2/\" title=\"Permalink\">head of marketing</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/procura-se-full-stack-developer/\" title=\"Permalink\">procura-se full stack developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/procura-se-comercial-com-experiencia-em-digital/\" title=\"Permalink\">procura-se comercial com experi\u00eancia em digital</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/editor-de-video-freelancer-eventos-sociais/\" title=\"Permalink\">editor de v\u00eddeo freelancer \u2013 eventos sociais</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/developer-4/\" title=\"Permalink\">developer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/procuramos-digital-ad-manager/\" title=\"Permalink\">procuramos digital ad manager</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/wordpress-experiente/\" title=\"Permalink\">wordpress experiente</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/designer-grafico-iefp-2/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico iefp</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/27/account-senior-new-business/\" title=\"Permalink\">account s\u00e9nior/new business</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/26/international-account-manager-trainee-4/\" title=\"Permalink\">international account manager trainee</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/26/international-account-manager-2/\" title=\"Permalink\">international account manager</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/26/operador-de-impressao-digital-5/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/26/front-end-developer-m-f-13/\" title=\"Permalink\">front-end developer (m/f)</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/26/vaga-emprego-relacoes-publicas/\" title=\"Permalink\">vaga emprego \u2013 rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/25/vaga-estagio-curricular-marketing-digital/\" title=\"Permalink\">vaga \u2013 est\u00e1gio curricular marketing digital</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/25/criativo-multimedia-2/\" title=\"Permalink\">criativo multim\u00e9dia</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/25/programador-php-6/\" title=\"Permalink\">programador php</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/25/tecnico-de-audiovisuais-com-espirito-hipnotico/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de audiovisuais\u2026 com esp\u00edrito hipn\u00f3tico!</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/25/administrativa-de-recursos-humanos/\" title=\"Permalink\">administrativa de recursos humanos</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/designer-director-de-arte-jr/\" title=\"Permalink\">designer/ director de arte jr.</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/gestor-de-clientes-zoho/\" title=\"Permalink\">gestor de clientes \u2013 zoho</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/ux-ui-designer-52/\" title=\"Permalink\">ux/ui designer</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/media-buyer-facebook-ads/\" title=\"Permalink\">media buyer \u2013 facebook ads</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/24/angariador-de-publicidade-m-f-26/\" title=\"Permalink\">angariador de publicidade m/f</a>", "date": "31 / Janeiro / 2020", "categories": "comunica\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/operador-grafico-impressor/\" title=\"Permalink\">operador gr\u00e1fico // impressor</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/designer-capista-para-editora/\" title=\"Permalink\">designer/capista para editora</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/front-end-developer-24/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/frontend-developer-13/\" title=\"Permalink\">frontend developer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/marketing-digital-m-f-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/design-marketing-digital-producao-audiovisual-e-multimedia-artes-digitais-estagio-profissional-c-vista-a-futura-integracao-nos-quadros-da-empresa/\" title=\"Permalink\">design / marketing digital / produ\u00e7\u00e3o audiovisual e multim\u00e9dia / artes digitais \u2013 est\u00e1gio profissional c/ vista a futura integra\u00e7\u00e3o nos quadros da empresa</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/jornalista-com-e-sem-experiencia/\" title=\"Permalink\">jornalista com e sem experi\u00eancia</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/jornalistas-freelancer-2/\" title=\"Permalink\">jornalistas freelancer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/test-automation-developer/\" title=\"Permalink\">test automation developer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/edi-consultant-4/\" title=\"Permalink\">edi consultant</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/paginador_designer-grafico/\" title=\"Permalink\">paginador_designer gr\u00e1fico</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/marketing-manager-28/\" title=\"Permalink\">marketing manager</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/gestor-de-projectos-stands-para-feiras/\" title=\"Permalink\">gestor de projectos stands para feiras</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/motion-designer-criativo/\" title=\"Permalink\">motion designer criativo</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/vamos-comunicar-juntos/\" title=\"Permalink\">vamos comunicar juntos?</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/impressor-operador-grafico/\" title=\"Permalink\">impressor / operador gr\u00e1fico</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/gestor-comercial-senior-m-f-1-vaga-mercado-brasileiro/\" title=\"Permalink\">gestor comercial s\u00e9nior (m/f) \u2013 1 vaga (mercado brasileiro)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/designer-de-equipamento-3/\" title=\"Permalink\">designer de equipamento</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/designer-wanted-6/\" title=\"Permalink\">designer wanted</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/05/part-time-para-social-media-manager/\" title=\"Permalink\">part-time para social media manager</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/gestor-comercial-junior-m-f-1-vaga-mercado-brasileiro/\" title=\"Permalink\">gestor comercial j\u00fanior (m/f) \u2013 1 vaga (mercado brasileiro)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/estagio-curricular-em-webtv-local-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio curricular em webtv local</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/full-stack-developer-35/\" title=\"Permalink\">full stack developer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/comercial-junior-m-f-1-vacante-mercado-espanol/\" title=\"Permalink\">comercial j\u00fanior (m/f) \u2013 1 vacante (mercado espa\u00f1ol)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/web-developer-m-f-21/\" title=\"Permalink\">web developer (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/04/urgente-recruta-se-formador-a-para-centro-qualifica-braga-m-f-areas-de-cp-e-ce/\" title=\"Permalink\">urgente: recruta-se formador/a para centro qualifica-braga (m/f) \u2013 \u00e1reas de cp e ce</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/comercial-senior-m-f-1-vacante-mercado-espanol/\" title=\"Permalink\">comercial s\u00e9nior (m/f) \u2013 1 vacante (mercado espa\u00f1ol)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/consultor-comercial-m-f-6/\" title=\"Permalink\">consultor comercial (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/estagio-em-gestao-de-produto-e-vendas-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio em gest\u00e3o de produto e vendas</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/coordenador-comercial-m-f-2/\" title=\"Permalink\">coordenador comercial (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/designer-grafico-106/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/editora-procura-para-os-seus-escritorio-de-lisboa-odivelas-profissional-em-part-time-ou-full-time/\" title=\"Permalink\">editora procura para os seus escrit\u00f3rio de lisboa/odivelas, profissional em part-time ou full-time</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/responsavel-de-relacoes-institucionais-m-f/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de rela\u00e7\u00f5es institucionais (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/designer-freelance/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 freelance</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/tecnico-de-expansao-m-f-2/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de expans\u00e3o (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/copywriter-estagiario/\" title=\"Permalink\">copywriter estagi\u00e1rio</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/graphic-designer-c-conhecimentos-motion-design-2/\" title=\"Permalink\">graphic designer c/ conhecimentos motion design</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/expert-consultor/\" title=\"Permalink\">expert consultor</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/tecnico-de-marketing-m-f-7/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de marketing (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/03/procuramos-designer-web-designer-2/\" title=\"Permalink\">procuramos designer | web designer</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/analista-de-media-4/\" title=\"Permalink\">analista de media</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/procuram-se-estagiarios-publicidade-e-comunicacao-m-f/\" title=\"Permalink\">procuram-se estagi\u00e1rios \u2013 publicidade e comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/gestor-marketing-e-e-commerce-para-solario/\" title=\"Permalink\">gestor marketing e e-commerce para sol\u00e1rio</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/designer-full-time/\" title=\"Permalink\">designer \u2013 full-time</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/area-de-marketing-e-comunicacao-gestor-junior-m-f/\" title=\"Permalink\">\u00e1rea de marketing e comunica\u00e7\u00e3o \u2013 gestor j\u00fanior (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/designer-estagio-iefp/\" title=\"Permalink\">designer (est\u00e1gio iefp)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/marketing-communication-specialist-3/\" title=\"Permalink\">marketing &amp; communication specialist</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/marketeer-digital/\" title=\"Permalink\">marketeer digital</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/02/lead-developer-m-f/\" title=\"Permalink\">lead developer (m/f)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/01/comercial-business-acquisition-2/\" title=\"Permalink\">comercial / business acquisition</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/01/designer-grafico-92/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/01/procuramos-designer-grafico-a/\" title=\"Permalink\">procuramos designer gr\u00e1fico (a)</a>", "date": "6 / Janeiro / 2020", "categories": "arte-final + pagina\u00e7\u00e3o"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/estagio-remunerado-2/\" title=\"Permalink\">est\u00e1gio remunerado</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/gestor-cliente-b2b/\" title=\"Permalink\">gestor cliente b2b</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/designer-m-f-11/\" title=\"Permalink\">designer (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/freelancer-eventos-e-formacao-2/\" title=\"Permalink\">freelancer \u2013 eventos e forma\u00e7\u00e3o</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/12/ios-developer-7/\" title=\"Permalink\">ios developer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/procuro-designer-2/\" title=\"Permalink\">procuro designer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/copywriter-marketing-assistant/\" title=\"Permalink\">copywriter &amp; marketing assistant</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/procura-se-fotografos-de-casamentos/\" title=\"Permalink\">procura-se fot\u00f3grafos de casamentos</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/consultores-comerciais-8/\" title=\"Permalink\">consultores comerciais</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/funcionaria-logistica-organizacao-manutencao-costura/\" title=\"Permalink\">funcion\u00e1ria log\u00edstica \u2013 organiza\u00e7\u00e3o/manuten\u00e7\u00e3o/costura</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/backoffice-para-lisboa/\" title=\"Permalink\">backoffice para lisboa</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/assistant-administratif/\" title=\"Permalink\">assistant administratif</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/11/recepcionista-e-gestor-para-alojamento-local/\" title=\"Permalink\">recepcionista e gestor para alojamento local</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/backend-developer-m-f-12/\" title=\"Permalink\">backend developer (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/web-designer-frontend-developer-m-f-6/\" title=\"Permalink\">web designer / frontend developer (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/procuro-freelancers-na-area-do-marketing-design-e-programacao-para-novo-projeto/\" title=\"Permalink\">procuro freelancers na \u00e1rea do marketing, design e programa\u00e7\u00e3o para novo projeto</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/freelancer-eventos-e-formacao/\" title=\"Permalink\">freelancer \u2013 eventos e forma\u00e7\u00e3o</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/fotografo-desportivo/\" title=\"Permalink\">fot\u00f3grafo desportivo</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/tecnico-audiovisual-m-f/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico audiovisual (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/produtor-e-gestor-de-conteudos-online-3/\" title=\"Permalink\">produtor e gestor de conte\u00fados \u2013 online</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/produtora-procura-comercial-account-freelancer/\" title=\"Permalink\">produtora procura comercial / account freelancer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/motion-designer-44/\" title=\"Permalink\">motion designer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/consultor-de-comunicacao-account-17/\" title=\"Permalink\">consultor de comunica\u00e7\u00e3o / account</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/storyteller-5/\" title=\"Permalink\">storyteller</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/10/gestor-conteudos-digitais-m-f-lisboa/\" title=\"Permalink\">gestor conte\u00fados digitais (m/f) lisboa</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/software-hardware-developer-hardware/\" title=\"Permalink\">software/hardware developer \u2013 hardware</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/designer-procura-comercial-2/\" title=\"Permalink\">designer procura comercial</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/digital-marketing-manager-m-f-5/\" title=\"Permalink\">digital marketing manager (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/graphic-designer-para-criacao-de-murais-em-restaurante/\" title=\"Permalink\">graphic designer para cria\u00e7\u00e3o de murais em restaurante</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/oportunidade-de-estagio/\" title=\"Permalink\">oportunidade de est\u00e1gio</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/marketing-digital-estagio-profissional-iefp-2/\" title=\"Permalink\">marketing digital \u2013 est\u00e1gio profissional iefp</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/backend-developer-aveiro-2-vagas/\" title=\"Permalink\">backend developer \u2013 aveiro (2 vagas)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/designer-grafico-telheiras/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico \u2013 telheiras</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/customer-happiness-sales-specialist/\" title=\"Permalink\">customer happiness/ sales specialist</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/project-designer-leiken-algarve-2/\" title=\"Permalink\">project designer \u2013 leiken algarve</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/designer-diretor-de-arte-3/\" title=\"Permalink\">designer / diretor de arte</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/procuramos-um-profissional-com-experiencia-na-framework-laravel/\" title=\"Permalink\">procuramos um profissional com experi\u00eancia na framework laravel</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/gestor-de-projetos-orcamentista/\" title=\"Permalink\">gestor de projetos | or\u00e7amentista</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/account-manager-na-area-do-turismo-m-f-lisboa-gal-cascais-lisboa-e-sintra-e-algarve/\" title=\"Permalink\">account manager na \u00e1rea do turismo (m/f) \u2013 lisboa gal \u2013 cascais; lisboa e sintra e algarve</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/coordenador-de-backoffice-assistente-comercial-em-carnaxide-m-f-2/\" title=\"Permalink\">coordenador de backoffice/ assistente comercial, em carnaxide (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/casting-3/\" title=\"Permalink\">casting</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/recrutamento-cliente-misterio-m-f-sector-auto/\" title=\"Permalink\">recrutamento cliente mist\u00e9rio (m/f) sector auto</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/09/designer-de-interiores-eventos/\" title=\"Permalink\">designer de interiores \u2013 eventos</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/web-marketing/\" title=\"Permalink\">web marketing</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/operador-de-minilab/\" title=\"Permalink\">operador de minilab</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/videografo-editor-3/\" title=\"Permalink\">vide\u00f3grafo/editor</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/designer-3d-5/\" title=\"Permalink\">designer 3d</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/designer-grafico-criativo-6/\" title=\"Permalink\">designer gr\u00e1fico / criativo</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/profissional-de-marketing-digital-2/\" title=\"Permalink\">profissional de marketing digital</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/design-web-redes-sociais-e-multimedia/\" title=\"Permalink\">design web, redes sociais e multim\u00e9dia</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/designer-de-comunicacao-freelancer/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o freelancer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/web-marketing-design-estagio-profissional/\" title=\"Permalink\">recruta-se para web marketing e design (est\u00e1gios profissionais)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/designer-de-comunicacao-m-f-9/\" title=\"Permalink\">designer de comunica\u00e7\u00e3o (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/colaborador-loja-de-fotografia-9/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/guias-freelancers-city-lovers-lisboa/\" title=\"Permalink\">guias freelancers city lovers lisboa</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/guias-freelancer-city-lovers-porto/\" title=\"Permalink\">guias freelancer city lovers porto</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/tecnico-a-marketing/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico/a marketing</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/tecnico-de-turismo-hoteleiro-recepcao/\" title=\"Permalink\">t\u00e9cnico de turismo hoteleiro (recep\u00e7\u00e3o)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/procura-se-gestor-de-comunicacao-dinamico-e-empreendedor-2/\" title=\"Permalink\">procura-se gestor de comunica\u00e7\u00e3o din\u00e2mico e empreendedor</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/montagens-acabamentos/\" title=\"Permalink\">montagens / acabamentos</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/wanted-web-designer-developer/\" title=\"Permalink\">wanted! web designer/developer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/gestao-enoturismo/\" title=\"Permalink\">gest\u00e3o enoturismo</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/marketing-digital-design-gestao-redes-social/\" title=\"Permalink\">marketing digital | design | gest\u00e3o redes social</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/08/responsavel-de-loja-comercial-producao/\" title=\"Permalink\">respons\u00e1vel de loja / comercial / produ\u00e7\u00e3o</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/digital-marketing-assistant-10/\" title=\"Permalink\">digital marketing assistant</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/designer-fotografia-multimedia-para-estagio-profissional-nivel-licenciatura-ao-abrigo-do-iefp/\" title=\"Permalink\">designer fotografia &amp; multim\u00e9dia para est\u00e1gio profissional \u2013 n\u00edvel licenciatura \u2013 ao abrigo do iefp</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/full-stack-developer-m-f-7/\" title=\"Permalink\">full-stack developer (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/art-director-12/\" title=\"Permalink\">art director</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/digital-designer-26/\" title=\"Permalink\">digital designer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/designer-comunicacao/\" title=\"Permalink\">designer comunica\u00e7\u00e3o</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/operador-de-camara-m-f-para-music-videos/\" title=\"Permalink\">operador de c\u00e2mara (m/f) para music videos</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/freelancer-web-developer/\" title=\"Permalink\">freelancer web developer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/formadores-multimedia-6/\" title=\"Permalink\">formadores multim\u00e9dia</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/colaborador-loja-de-fotografia-8/\" title=\"Permalink\">colaborador loja de fotografia</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/design-gestao-de-redes-sociais-e-conteudos-m-f-8/\" title=\"Permalink\">design, gest\u00e3o de redes sociais e conte\u00fados (m/f)</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/web-developer-m-f-part-time-2/\" title=\"Permalink\">web developer (m/f) \u2013 part-time</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/procura-se-markeeter-digital-freelancer/\" title=\"Permalink\">procura-se markeeter digital freelancer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/front-end-developer-25/\" title=\"Permalink\">front-end developer</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/07/operador-de-impressao-digital-4/\" title=\"Permalink\">operador de impress\u00e3o digital</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"},
{"title": "<a href=\"http://www.cargadetrabalhos.net/2020/01/06/programadores-php-drupal-e-laravel/\" title=\"Permalink\">programadores php \u2013 drupal e laravel</a>", "date": "12 / Janeiro / 2020", "categories": "audiovisual"}
]